{"id":110,"date":"2021-03-23T13:23:15","date_gmt":"2021-03-23T12:23:15","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8888\/lazare-v2\/?post_type=maison&#038;p=110"},"modified":"2021-10-28T18:07:18","modified_gmt":"2021-10-28T18:07:18","slug":"maison-de-toulouse","status":"publish","type":"maison","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/","title":{"rendered":"Maison de Toulouse"},"content":{"rendered":"\n<h3 class=\"p1 wp-block-heading\">Une colocation solidaire de dix gar\u00e7ons avec une famille<\/h3>\n\n\n\n<p>Situ\u00e9e dans le quartier de la C\u00f4te Pav\u00e9e \u00e0 quelques minutes en v\u00e9lo du centre ville et de la c\u00e9l\u00e8bre place du Capitole, la colocation de Toulouse permet d\u2019accueillir 10 hommes ainsi qu\u2019une famille. Avec son joli jardin, un petit potager et un poulailler, la colocation toulousaine vous attend !<\/p>\n\n\n\n<p>Les colocataires et invit\u00e9s ont plaisir \u00e0 se retrouver dans les pi\u00e8ces de vie commune : un grand salon lumineux et une cuisine conviviale.<\/p>\n\n\n\n<p>Au sein de cette maison, nous proposons deux vendredis soir par mois&nbsp;une soir\u00e9e festive ouverte \u00e0 tous,&nbsp;autour d\u2019un buffet partag\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p>C\u2019EST UNE OCCASION&nbsp;DE VENIR NOUS RENCONTRER ET DE PARTAGER : SOYEZ DONC TOUJOURS LES BIENVENUS !<\/p>\n\n\n\n<p>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 vous inscrire \u00e0 notre newsletter pour conna\u00eetre les dates&nbsp;des&nbsp;\u00e9v\u00e9nements&nbsp;\u00e0 venir, en nous adressant&nbsp;votre demande par mail \u00e0 :&nbsp;<a href=\"mailto:amis.toulouse@lazare.eu\">amis.toulouse@lazare.eu<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Pour toute question relative \u00e0 l\u2019accueil des colocs, vous pouvez contacter les responsables de maison \u00e0 l\u2019adresse&nbsp;<a href=\"mailto:toulouse@lazare.eu\">toulouse@lazare.eu<\/a><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Hymne Lazare Toulouse : &quot;Ah c&#039;est pas dommage !&quot; Reprise de Bigflo&amp;Oli\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/yAxtFExAv2Q?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Une colocation solidaire de dix gar\u00e7ons avec une famille Situ\u00e9e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":3036,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Maison de Toulouse - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Maison de Toulouse - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Maison de Toulouse - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Maison de Toulouse - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-28T18:07:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Toulouse-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1709\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/\",\"name\":\"Maison de Toulouse - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Toulouse-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2021-03-23T12:23:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-28T18:07:18+00:00\",\"description\":\"Maison de Toulouse - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Toulouse-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Toulouse-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1709},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Maison de Toulouse\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Maison de Toulouse - Association Lazare","description":"Maison de Toulouse - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Maison de Toulouse - Association Lazare","og_description":"Maison de Toulouse - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2021-10-28T18:07:18+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1709,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Toulouse-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/","name":"Maison de Toulouse - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Toulouse-scaled.jpg","datePublished":"2021-03-23T12:23:15+00:00","dateModified":"2021-10-28T18:07:18+00:00","description":"Maison de Toulouse - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Toulouse-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Toulouse-scaled.jpg","width":2560,"height":1709},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-toulouse\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Maison de Toulouse"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison\/110"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/maison"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison\/110\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3036"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=110"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}