{"id":1587,"date":"2021-08-19T14:25:00","date_gmt":"2021-08-19T14:25:00","guid":{"rendered":"https:\/\/preprod2.lazare.eu\/?post_type=maison&#038;p=1587"},"modified":"2022-11-10T10:06:30","modified_gmt":"2022-11-10T10:06:30","slug":"maison-de-lille","status":"publish","type":"maison","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/","title":{"rendered":"Maison de Lille"},"content":{"rendered":"<p>\u00ab Soyez les bienvenus dans notre colocation lilloise ! \u00bb<\/p>\n\n\n<p>Apr\u00e8s avoir accueilli une coloc de femmes pendant 4 ans, c\u2019est en septembre 2019 que 8 hommes ont pris leurs quartiers \u00e0 Lazare Lille.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Situ\u00e9e&nbsp;<strong>\u00e0 Marcq-en-Bar\u0153ul \u00e0 5 minutes de Lille<\/strong>, la maison se trouve dans l\u2019ancien presbyt\u00e8re de l\u2019\u00e9glise Saint Louis. Avec enthousiasme, nos colocs ont retap\u00e9 et repeint enti\u00e8rement cette&nbsp;<strong>belle maison de plus de 200 ans<\/strong>. Un grand salon, une belle salle \u00e0 manger et&nbsp;<strong>un jardin arbor\u00e9<\/strong>&nbsp;offrent un&nbsp;<strong>cadre de vie calme et chaleureux&nbsp;<\/strong>\u00e0 ses habitants.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Une famille<\/strong>&nbsp;accompagne ses colocataires et partage de nombreux moments de vie avec eux sans toutefois vivre sur place.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>De nombreux amis entourent la maison de leur pr\u00e9sence&nbsp;: go\u00fbter de l\u2019amiti\u00e9, coup de main pour le jardin, parties de belote, petits dons selon les besoins du moment, soutien pour certaines d\u00e9marches\u2026&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Venez nous rendre visite ! <\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Chaque premier dimanche du mois<\/strong>, nous organisons&nbsp;<strong>un go\u00fbter de l\u2019amiti\u00e9 de 16h \u00e0 18h<\/strong>. Seul ou accompagn\u00e9, vous \u00eates les bienvenus pour partager un temps convivial autour d\u2019une boisson et des fameux g\u00e2teaux de Roland.&nbsp;<strong>Faites passer le mot\u2026c\u2019est ouvert \u00e0 tous&nbsp;!&nbsp;<\/strong><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Si vous souhaitez vous impliquer dans la vie de la maison, les go\u00fbters de l\u2019amiti\u00e9 sont les meilleures occasions pour nous rencontrer.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Un grand merci et \u00e0 tr\u00e8s vite dans notre maison lilloise !<\/strong>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00ab Soyez les bienvenus dans notre colocation lilloise ! \u00bb [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3015,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Maison de Lille - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Maison de Lille - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Maison de Lille - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Maison de Lille - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-10T10:06:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/DSC9577-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1706\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/\",\"name\":\"Maison de Lille - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/DSC9577-1-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-19T14:25:00+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-10T10:06:30+00:00\",\"description\":\"Maison de Lille - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/DSC9577-1-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/DSC9577-1-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1706,\"caption\":\"Lazare Lille Juillet 2020\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Maison de Lille\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Maison de Lille - Association Lazare","description":"Maison de Lille - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Maison de Lille - Association Lazare","og_description":"Maison de Lille - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2022-11-10T10:06:30+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1706,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/DSC9577-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/","name":"Maison de Lille - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/DSC9577-1-scaled.jpg","datePublished":"2021-08-19T14:25:00+00:00","dateModified":"2022-11-10T10:06:30+00:00","description":"Maison de Lille - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/DSC9577-1-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/DSC9577-1-scaled.jpg","width":2560,"height":1706,"caption":"Lazare Lille Juillet 2020"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-lille\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Maison de Lille"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison\/1587"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/maison"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison\/1587\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3015"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1587"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}