{"id":1876,"date":"2021-09-03T14:57:37","date_gmt":"2021-09-03T14:57:37","guid":{"rendered":"https:\/\/preprod2.lazare.eu\/?post_type=maison&#038;p=1876"},"modified":"2023-09-27T09:13:25","modified_gmt":"2023-09-27T09:13:25","slug":"maison-de-marseille","status":"publish","type":"maison","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/","title":{"rendered":"Maison de Marseille"},"content":{"rendered":"\n<p>C&rsquo;est pas la capitale, c&rsquo;est Marseille b\u00e9b\u00e9 ! Venez voir notre maison Lazare en plein centre-ville de Marseille : \u00e0 5\u2019 \u00e0 pied de la gare Saint Charles et 15\u2019 \u00e0 pied du Vieux Port. Orient\u00e9 Nord-Sud et situ\u00e9 sur une butte, la fa\u00e7ade Sud du b\u00e2timent propose une vue d\u00e9gag\u00e9e sur le vieux Marseille. Notre maison de 500 m2 r\u00e9partis sur 4 \u00e9tages h\u00e9berge deux colocations solidaires entre sans-abris et jeunes actifs : une colocation d&rsquo;hommes, une colocation de femmes et une famille responsable ! <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C&rsquo;est pas la capitale, c&rsquo;est Marseille b\u00e9b\u00e9 ! Venez voir [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":21150,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Maison de Marseille - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Maison de Marseille - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Maison de Marseille - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Maison de Marseille - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-27T09:13:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Couverture-Laz-Marseille.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"770\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"763\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/\",\"name\":\"Maison de Marseille - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Couverture-Laz-Marseille.jpg\",\"datePublished\":\"2021-09-03T14:57:37+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-27T09:13:25+00:00\",\"description\":\"Maison de Marseille - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Couverture-Laz-Marseille.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Couverture-Laz-Marseille.jpg\",\"width\":770,\"height\":763},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Maison de Marseille\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Maison de Marseille - Association Lazare","description":"Maison de Marseille - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Maison de Marseille - Association Lazare","og_description":"Maison de Marseille - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-09-27T09:13:25+00:00","og_image":[{"width":770,"height":763,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Couverture-Laz-Marseille.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/","name":"Maison de Marseille - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Couverture-Laz-Marseille.jpg","datePublished":"2021-09-03T14:57:37+00:00","dateModified":"2023-09-27T09:13:25+00:00","description":"Maison de Marseille - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Couverture-Laz-Marseille.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Couverture-Laz-Marseille.jpg","width":770,"height":763},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-marseille\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Maison de Marseille"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison\/1876"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/maison"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison\/1876\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21150"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1876"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}