{"id":1883,"date":"2021-09-03T15:22:25","date_gmt":"2021-09-03T15:22:25","guid":{"rendered":"https:\/\/preprod2.lazare.eu\/?post_type=maison&#038;p=1883"},"modified":"2022-11-17T11:02:18","modified_gmt":"2022-11-17T11:02:18","slug":"maison-de-studios-nantes","status":"publish","type":"maison","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/","title":{"rendered":"Maison de studios Nantes"},"content":{"rendered":"\n<p>Cette maison de Nantes est notre premi\u00e8re maison de studios \u00ab\u00a0d&rsquo;envol\u00a0\u00bb . Elle est \u00e0 deux pas de notre maison historique de Nantes, en plein centre de Nantes entre la Cath\u00e9drale et la pr\u00e9fecture. Sur place il y a une famille responsable, comme dans toutes les autres maisons, 15 studios dont certains sont pour des jeunes actifs. Nous avons l&rsquo;envie de garder cet esprit de rencontres qui anime notre projet depuis le d\u00e9but. <\/p>\n\n\n\n<p>Venez go\u00fbter les cr\u00eapes de Fredo, accompagner C\u00e9dric pour une maraude, papoter avec Thomas ou discuter culture avec Jean-Roch, notre maison est vivante et ouverte tous les vendredis soir pour notre d\u00eener de maison (envoyez-nous un message avant pour nous dire que vous venez) ! <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Qu&rsquo;est-ce qu&rsquo;un \u00ab\u00a0studio d&rsquo;envol\u00a0\u00bb ?  <\/h2>\n\n\n\n<p>Une fois que nos colocs ont retrouv\u00e9 confiance par le lien social, qu&rsquo;ils ont relev\u00e9 la t\u00eate et sont pr\u00eats \u00e0 reprendre leur autonomie, ils ont parfois besoin d&rsquo;une \u00e9tape interm\u00e9diaire avant de prendre leur \u00ab\u00a0envol\u00a0\u00bb et retrouver un logement ind\u00e9pendant. Nous avons donc cr\u00e9\u00e9 des \u00ab\u00a0studios d&rsquo;envol\u00a0\u00bb, au coeur de certaines de nos maisons. Cette maison est la premi\u00e8re \u00e0 fonctionner sur un mod\u00e8le int\u00e9gral de studios. La vie en commun y est riche et anim\u00e9e. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cette maison de Nantes est notre premi\u00e8re maison de studios [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3084,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Maison de studios Nantes - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Maison de studios Nantes - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Maison de studios Nantes - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Maison de studios Nantes - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-17T11:02:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Site-internet-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2482\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/\",\"name\":\"Maison de studios Nantes - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Site-internet-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2021-09-03T15:22:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-17T11:02:18+00:00\",\"description\":\"Maison de studios Nantes - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Site-internet-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Site-internet-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":2482},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Maison de studios Nantes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Maison de studios Nantes - Association Lazare","description":"Maison de studios Nantes - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Maison de studios Nantes - Association Lazare","og_description":"Maison de studios Nantes - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2022-11-17T11:02:18+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":2482,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Site-internet-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/","name":"Maison de studios Nantes - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Site-internet-scaled.jpg","datePublished":"2021-09-03T15:22:25+00:00","dateModified":"2022-11-17T11:02:18+00:00","description":"Maison de studios Nantes - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Site-internet-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Site-internet-scaled.jpg","width":2560,"height":2482},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Maison de studios Nantes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison\/1883"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/maison"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison\/1883\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3084"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1883"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}