{"id":1885,"date":"2021-09-03T15:22:44","date_gmt":"2021-09-03T15:22:44","guid":{"rendered":"https:\/\/preprod2.lazare.eu\/?post_type=maison&#038;p=1885"},"modified":"2023-06-20T09:44:23","modified_gmt":"2023-06-20T09:44:23","slug":"maison-de-vaumoise","status":"publish","type":"maison","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/","title":{"rendered":"Maison de Vaumoise &#8211; coworking et gite"},"content":{"rendered":"<p>C\u2019est aujourd\u2019hui une de nos deux maisons (avec la bastide Sarrians) \u00e0 s\u2019inscrire dans un contexte rural. Situ\u00e9e dans l\u2019Oise, \u00e0 45 minutes de Paris en train, elle permet aux personnes de retrouver un cadre apaisant, loin des pi\u00e8ges citadins et des solitudes urbaines.<\/p>\n<p>Cette ancienne b\u00e2tisse du XVI \u00e8me si\u00e8cle, r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e offre une habitation pour 3 familles et deux appartements de 5 hommes.&nbsp; Chacune de ces trois familles est au service de la maison et de ses habitants.<\/p>\n<p>MERCI \u00e0&nbsp;tous ceux&nbsp;qui ont contribu\u00e9 \u00e0 la r\u00e9novation de la maison, par les journ\u00e9es chantier ou qui continuent de faire vivre cette maison par&nbsp;leur soutien amical et financier&nbsp;!<\/p>\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Appel aux femmes !!!<\/h2>\n\n\n\n<p>Aujourd&rsquo;hui, la maison de Vaumoise s&rsquo;ouvre \u00e0 l&rsquo;accueil des femmes qui ont connu la gal\u00e8re avec une colocation de cinq femmes. Nous sommes donc \u00e0 la recherche de femmes entre 20 et 70 ans qui veulent partager une vie communautaire avec d&rsquo;autres femmes abim\u00e9es par la vie.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Viens t\u00e9l\u00e9travailler<\/h2>\n\n\n\n<p>Depuis la sale histoire de covid, nous avons ouvert notre maisons aux jeunes parisiens d\u00e9sireux de vivre au vert, entour\u00e9 par de chouettes colocs et cela pour de plus courtes p\u00e9riodes. Et on a remarqu\u00e9 que c&rsquo;\u00e9tait une belle exp\u00e9rience pour tous. Contactez-nous si vous voulez venir t\u00e9l\u00e9-travailler quelques jours, quelques mois depuis chez nous : il y a le wifi, du caf\u00e9 et de la bonne ambiance !<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Passe ton week-end dans la magnifique vall\u00e9e du Valois<\/h2>\n\n\n\n<p>Tu te dis que tu es encore en train de rater les jolies couleurs d&rsquo;automnes parce que tu es entour\u00e9 de b\u00e9ton&#8230; Deux petits studios permettent d&rsquo;accueillir des amis de passages qui aiment la nature dans une ambiance collective. Contacte nous pour en savoir plus. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Viens partager le gouter de l&rsquo;amiti\u00e9<\/h2>\n\n\n\n<p>Chaque premier dimanche du mois de 16h00 \u00e0 18h30, venez partager un gouter de l\u2019amiti\u00e9. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 vous inscrire ou \u00e0 demander des informations aupr\u00e8s des responsables de maison <a href=\"mailto:vaumoise@lazare.eu\">vaumoise@lazare.eu<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/gouters-de-l-amitie.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3767\" width=\"323\" height=\"463\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/gouters-de-l-amitie.jpg 577w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/gouters-de-l-amitie-210x300.jpg 210w\" sizes=\"(max-width: 323px) 100vw, 323px\" \/><\/figure><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u2019est aujourd\u2019hui une de nos deux maisons (avec la bastide [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":1960,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Maison de Vaumoise - coworking et gite - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Maison de Vaumoise - coworking et gite - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Maison de Vaumoise - coworking et gite - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Maison de Vaumoise - coworking et gite - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-20T09:44:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Petit2-1024x684.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"684\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/\",\"name\":\"Maison de Vaumoise - coworking et gite - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Petit2.png\",\"datePublished\":\"2021-09-03T15:22:44+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-20T09:44:23+00:00\",\"description\":\"Maison de Vaumoise - coworking et gite - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Petit2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Petit2.png\",\"width\":1241,\"height\":829},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Maison de Vaumoise &#8211; coworking et gite\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Maison de Vaumoise - coworking et gite - Association Lazare","description":"Maison de Vaumoise - coworking et gite - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Maison de Vaumoise - coworking et gite - Association Lazare","og_description":"Maison de Vaumoise - coworking et gite - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-06-20T09:44:23+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":684,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Petit2-1024x684.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/","name":"Maison de Vaumoise - coworking et gite - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Petit2.png","datePublished":"2021-09-03T15:22:44+00:00","dateModified":"2023-06-20T09:44:23+00:00","description":"Maison de Vaumoise - coworking et gite - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Petit2.png","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Petit2.png","width":1241,"height":829},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-vaumoise\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Maison de Vaumoise &#8211; coworking et gite"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison\/1885"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/maison"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison\/1885\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1960"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1885"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}