{"id":1887,"date":"2021-09-03T15:24:52","date_gmt":"2021-09-03T15:24:52","guid":{"rendered":"https:\/\/preprod2.lazare.eu\/?post_type=maison&#038;p=1887"},"modified":"2023-03-03T13:46:34","modified_gmt":"2023-03-03T13:46:34","slug":"maison-dangers","status":"publish","type":"maison","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/","title":{"rendered":"Maison d&rsquo;Angers"},"content":{"rendered":"\n<p>A Angers la maison Lazare a vu le jour en septembre 2014, dans le quartier de la Doutre. Les colocs ont d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 en juin 2021 dans un magnifique b\u00e2timent situ\u00e9 boulevard du Bon Pasteur au c\u0153ur d\u2019une coul\u00e9e verte et \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville. Sur place vivent une famille responsable avec ses enfants, une colocation d&rsquo;hommes et une colocation de femmes. La maison de style ancien a \u00e9t\u00e9 totalement r\u00e9nov\u00e9e. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Ici pas de \u00ab\u00a0d&rsquo;Angers\u00a0\u00bb, de t&rsquo;ennuyer ! <\/h2>\n\n\n\n<p>Viens chez nous apprendre \u00e0 r\u00e9parer tes v\u00e9los avec Dom, parler m\u00e9canique avec Albert ou voile avec Fran\u00e7ois. On a un grand jardin pour faire des barbecues. La vie est douce, tu peux venir nous rendre visite lors d&rsquo;un d\u00eener de maison (pr\u00e9venir avant), ou pour le go\u00fbter de l&rsquo;amiti\u00e9, tous les premiers dimanches du mois ! <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Angers la maison Lazare a vu le jour en [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":1888,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Maison d&#039;Angers - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Maison d&#039;Angers - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Maison d&#039;Angers - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Maison d&#039;Angers - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-03T13:46:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ND-du-Bon-Pasteur_Bat-Ste-Agnes_Photos-Visite-3-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/\",\"name\":\"Maison d'Angers - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ND-du-Bon-Pasteur_Bat-Ste-Agnes_Photos-Visite-3-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2021-09-03T15:24:52+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-03T13:46:34+00:00\",\"description\":\"Maison d'Angers - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ND-du-Bon-Pasteur_Bat-Ste-Agnes_Photos-Visite-3-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ND-du-Bon-Pasteur_Bat-Ste-Agnes_Photos-Visite-3-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1920},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Maison d&rsquo;Angers\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Maison d'Angers - Association Lazare","description":"Maison d'Angers - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Maison d'Angers - Association Lazare","og_description":"Maison d'Angers - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-03-03T13:46:34+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1920,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ND-du-Bon-Pasteur_Bat-Ste-Agnes_Photos-Visite-3-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/","name":"Maison d'Angers - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ND-du-Bon-Pasteur_Bat-Ste-Agnes_Photos-Visite-3-scaled.jpg","datePublished":"2021-09-03T15:24:52+00:00","dateModified":"2023-03-03T13:46:34+00:00","description":"Maison d'Angers - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ND-du-Bon-Pasteur_Bat-Ste-Agnes_Photos-Visite-3-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ND-du-Bon-Pasteur_Bat-Ste-Agnes_Photos-Visite-3-scaled.jpg","width":2560,"height":1920},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-dangers\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Maison d&rsquo;Angers"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison\/1887"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/maison"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison\/1887\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1887"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}