{"id":19842,"date":"2023-01-17T11:28:32","date_gmt":"2023-01-17T11:28:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=maison&#038;p=19842"},"modified":"2024-02-29T09:53:59","modified_gmt":"2024-02-29T09:53:59","slug":"maison-de-clermont-ferrand","status":"publish","type":"maison","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/","title":{"rendered":"Maison de Clermont-Ferrand"},"content":{"rendered":"\n<p>L&rsquo;<strong>ouverture <\/strong>de notre <strong>maison de Clermont-Ferrand est pr\u00e9vue pour l&rsquo;\u00e9t\u00e9 prochain (2024) <\/strong>et elle accueillera bient\u00f4t 16 colocataires et une famille !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Class\u00e9e dans le <strong>Top 10 des m\u00e9tropoles les plus attractives <\/strong>de France (info objective c&rsquo;est promis, regardez <a href=\"https:\/\/actu.fr\/auvergne-rhone-alpes\/clermont-ferrand_63113\/clermont-ferrand-dans-le-top-10-des-metropoles-les-plus-attractives-de-france-voici-pourquoi-2_52394319.html\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">ici<\/a>), la ville de Clermont-Ferrand a tout pour elle : une situation <strong>au coeur des volcans <\/strong>d&rsquo;Auvergne, une <strong>magnifique cath\u00e9drale <\/strong>en pierre noire de Volvic, un <strong>environnement sain <\/strong>et un <strong>co\u00fbt de la vie plut\u00f4t faible<\/strong> ! Pour les fans de Rugby, son club (ASM) \u00e9volue en <strong>TOP 14<\/strong> ! <\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Situ\u00e9e dans le <strong>quartier des Gravouses \/ Galaxie<\/strong>, notre maison de Clermont est <strong>\u00e0 15 minutes \u00e0 pied de la place de Jaude et de la gare<\/strong>, \u00e0 la fronti\u00e8re des Chamali\u00e8res. Baptis\u00e9e <strong>\u00ab\u00a0la Maison des Gravouses\u00a0\u00bb<\/strong>, cette grande b\u00e2tisse familiale de caract\u00e8re <strong>appartient \u00e0 Lazare depuis octobre 2022<\/strong> ! <strong>De grands travaux <\/strong>sont actuellement en cours pour r\u00e9am\u00e9nager les 2 colocations (une de 8 hommes et une de 8 femmes), un appartement famille et de beaux espaces communs ! <\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>En attendant l&rsquo;ouverture officielle, venez nous rencontrer lors des <strong>go\u00fbters de l&rsquo;amiti\u00e9 <\/strong>chaque dernier dimanche du mois \u00e0 partir de 16h ! Pour <strong>rester au courant <\/strong>de nos actus, vous pouvez aussi demander \u00e0 int\u00e9grer le <strong>groupe Facebook Lazare Clermont<\/strong> ou en rejoignant notre WhatsApp d&rsquo;info \ud83d\ude42<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;ouverture de notre maison de Clermont-Ferrand est pr\u00e9vue pour l&rsquo;\u00e9t\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":19856,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Maison de Clermont-Ferrand - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Maison de Clermont-Ferrand - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Maison de Clermont-Ferrand - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Maison de Clermont-Ferrand - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-29T09:53:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-10-11-at-16.28.01-2-e1673962923110.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"467\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/\",\"name\":\"Maison de Clermont-Ferrand - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-10-11-at-16.28.01-2-e1673962923110.jpg\",\"datePublished\":\"2023-01-17T11:28:32+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-29T09:53:59+00:00\",\"description\":\"Maison de Clermont-Ferrand - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-10-11-at-16.28.01-2-e1673962923110.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-10-11-at-16.28.01-2-e1673962923110.jpg\",\"width\":700,\"height\":467},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Maison de Clermont-Ferrand\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Maison de Clermont-Ferrand - Association Lazare","description":"Maison de Clermont-Ferrand - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Maison de Clermont-Ferrand - Association Lazare","og_description":"Maison de Clermont-Ferrand - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2024-02-29T09:53:59+00:00","og_image":[{"width":700,"height":467,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-10-11-at-16.28.01-2-e1673962923110.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/","name":"Maison de Clermont-Ferrand - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-10-11-at-16.28.01-2-e1673962923110.jpg","datePublished":"2023-01-17T11:28:32+00:00","dateModified":"2024-02-29T09:53:59+00:00","description":"Maison de Clermont-Ferrand - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-10-11-at-16.28.01-2-e1673962923110.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2022-10-11-at-16.28.01-2-e1673962923110.jpg","width":700,"height":467},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-clermont-ferrand\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Maison de Clermont-Ferrand"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison\/19842"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/maison"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/maison\/19842\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19856"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19842"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}