{"id":10295,"date":"2021-10-19T12:30:02","date_gmt":"2021-10-19T12:30:02","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/"},"modified":"2021-10-19T12:30:02","modified_gmt":"2021-10-19T12:30:02","slug":"temoignage-lionel","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/","title":{"rendered":"Quand j&rsquo;ai su que j&rsquo;avais eu le job, j&rsquo;ai dans\u00e9 de joie place saint pierre"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Quand j&rsquo;ai su que j&rsquo;avais eu le job,  j&rsquo;ai dans\u00e9 de joie place saint pierre<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00017-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3250\" width=\"482\" height=\"321\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\"><meta charset=\"utf-8\">Apr\u00e8s avoir dormi 2 ans dans la for\u00eat de Provins, Or\u00e9lio est arriv\u00e9 \u00e0 Lazare (les colocations solidaires entre sans-abri et jeunes actifs), et il vient de retrouver du travail ! <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">\u00ab\u00a0Je m\u2019appelle Or\u00e9lio, j\u2019ai 44 ans et \u00e7a fait 3 ans que je suis \u00e0 Lazare Vaumoise. Autrefois j\u2019ai travaill\u00e9 pour Disneyland, o\u00f9 j\u2019ai incarn\u00e9 tous les petits personnages: Jiminy cricket, Mickey, Simplet\u2026. J\u2019ai vraiment aim\u00e9 cette vie, voir les yeux des enfants qui brillent\u2026 \u00e7a n\u2019a pas de prix. Le soir, tu te couches et tu es fatigu\u00e9, mais c\u2019est de la bonne fatigue parce que c\u2019est un boulot que tu aimes. Il a fallu arr\u00eater apr\u00e8s 8 ans parce que le poids des t\u00eates \u00e9tait trop lourd, le rythme trop intense. Mes cervicales et mon dos ne tenaient plus. J\u2019ai un peu craqu\u00e9 \u00e0 ce moment-l\u00e0 de ma vie, je n\u2019avais plus envie de me battre. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">J\u2019ai dormi dans la for\u00eat de Provins pendant 2 ans, c\u2019est chaud hein ? J\u2019avais deux couettes, que je mettais l\u2019une sur l\u2019autre. Quand il pleuvait je me mettais sous un pont. Je faisais des allers-retours \u00e0 Paris o\u00f9 je tenais une bagagerie solidaire en tant que b\u00e9n\u00e9vole. C\u2019est l\u2019asso <a href=\"https:\/\/www.entourage.social\/\">R\u00e9<\/a><a href=\"https:\/\/www.entourage.social\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">seau Entourage<\/a> qui m\u2019a parl\u00e9 de Lazare. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Quand je suis arriv\u00e9, j&rsquo;ai tout de suite senti une chaleur, une bienveillance.<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00014-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3274\" width=\"432\" height=\"287\"\/><figcaption>Or\u00e9lio avec Aline, son assistante sociale<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Au d\u00e9but je n\u2019avais pas cette capacit\u00e9 \u00e0 plaisanter avec les gens mais maintenant je suis assez blagueur. Quand Marie-Anne m\u2019a parl\u00e9 d\u2019un poste d\u2019agent polyvalent \u00e0 la Mairie de Vaumoise , j\u2019ai tout de suite pos\u00e9 mon CV. C\u2019est le maire en personne qui m\u2019a fait passer l\u2019entretien ! J\u2019\u00e9tais tr\u00e8s stress\u00e9, mais il est passionn\u00e9 de tir \u00e0 l\u2019arc, et moi aussi alors on a parl\u00e9 de \u00e7a, et le stress est parti. On a \u00e9voqu\u00e9 mes objectifs : j\u2019avais envie de travailler pour pouvoir retrouver un appartement apr\u00e8s. Il a pas mal test\u00e9 ma motivation, m\u2019a demand\u00e9 si \u00e7a ne me faisait pas peur de travailler, il voulait conna\u00eetre mes exp\u00e9riences d\u2019avant. C\u2019\u00e9tait intense. Je n&rsquo;ai pas tr\u00e8s bien dormi les jours suivants, j&rsquo;attendais la r\u00e9ponse&#8230; Je l&rsquo;ai eue pendant le voyage \u00e0 Rome avec Lazare. Marie-Anne m\u2019a appel\u00e9 pour me dire \u00ab tu commences le 6 septembre \u00bb. J\u2019\u00e9tais place Saint-Pierre, j\u2019ai dans\u00e9 sur place devant la basilique ! <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Je suis heureux de l\u2019\u00e9quipe avec laquelle je travaille, \u00e7a fonctionne bien. Mon objectif pour l\u2019instant c\u2019est de rester : je suis en contrat de 20h, c\u2019est un CDD d\u2019un an. Ensuite si \u00e7a se passe toujours bien j\u2019aurai un 35h, puis un CDI. Avoir ces objectifs me motive encore plus. <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/UNADJUSTEDNONRAW_thumb_158d.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3278\" width=\"402\" height=\"302\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">J&rsquo;\u00e9tais heureux, mais je le suis plus encore aujourd&rsquo;hui!<\/h2>\n\n\n\n<p>J\u2019\u00e9tais heureux, mais je le suis encore plus aujourd\u2018hui parce que je me l\u00e8ve pour aller bosser et quand c\u2019est fini j\u2019ai une bonne fatigue. Je me l\u00e8ve avec un objectif, je veux aller <strong>au bout de mes r\u00eaves<\/strong>. Alors c\u2019est ce que je fais petit \u00e0 petit, un matin apr\u00e8s l\u2019autre. C\u2019est comme monter des marches, il faut y aller petit \u00e0 petit. Travailler, passer mon permis, trouver un logement\u2026 Je veux ressortir la t\u00eate de l\u2019eau. On m\u2019a tendu la main, maintenant c\u2019est \u00e0 moi de rebondir !\u00a0\u00bb<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quand j&rsquo;ai su que j&rsquo;avais eu le job, j&rsquo;ai dans\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10299,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[17,24,22,3,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Quand j&#039;ai su que j&#039;avais eu le job, j&#039;ai dans\u00e9 de joie place saint pierre - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Quand j&#039;ai su que j&#039;avais eu le job, j&#039;ai dans\u00e9 de joie place saint pierre - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Quand j&#039;ai su que j&#039;avais eu le job, j&#039;ai dans\u00e9 de joie place saint pierre - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Quand j&#039;ai su que j&#039;avais eu le job, j&#039;ai dans\u00e9 de joie place saint pierre - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ore\u0301lio-emploi.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1380\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/\",\"name\":\"Quand j'ai su que j'avais eu le job, j'ai dans\u00e9 de joie place saint pierre - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ore\u0301lio-emploi.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-19T12:30:02+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-19T12:30:02+00:00\",\"description\":\"Quand j'ai su que j'avais eu le job, j'ai dans\u00e9 de joie place saint pierre - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ore\u0301lio-emploi.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ore\u0301lio-emploi.jpg\",\"width\":1380,\"height\":1080,\"caption\":\"T\u00e9moignage coloc - Association Lazare\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Quand j&rsquo;ai su que j&rsquo;avais eu le job, j&rsquo;ai dans\u00e9 de joie place saint pierre\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Quand j'ai su que j'avais eu le job, j'ai dans\u00e9 de joie place saint pierre - Association Lazare","description":"Quand j'ai su que j'avais eu le job, j'ai dans\u00e9 de joie place saint pierre - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Quand j'ai su que j'avais eu le job, j'ai dans\u00e9 de joie place saint pierre - Association Lazare","og_description":"Quand j'ai su que j'avais eu le job, j'ai dans\u00e9 de joie place saint pierre - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":1380,"height":1080,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ore\u0301lio-emploi.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/","name":"Quand j'ai su que j'avais eu le job, j'ai dans\u00e9 de joie place saint pierre - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ore\u0301lio-emploi.jpg","datePublished":"2021-10-19T12:30:02+00:00","dateModified":"2021-10-19T12:30:02+00:00","description":"Quand j'ai su que j'avais eu le job, j'ai dans\u00e9 de joie place saint pierre - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ore\u0301lio-emploi.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ore\u0301lio-emploi.jpg","width":1380,"height":1080,"caption":"T\u00e9moignage coloc - Association Lazare"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-lionel\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Quand j&rsquo;ai su que j&rsquo;avais eu le job, j&rsquo;ai dans\u00e9 de joie place saint pierre"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10295"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10295\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10299"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10295"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10295"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}