{"id":10314,"date":"2021-10-19T14:29:07","date_gmt":"2021-10-19T14:29:07","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/"},"modified":"2021-10-19T14:29:07","modified_gmt":"2021-10-19T14:29:07","slug":"temoignage-de-julien-coloc-a-nantes","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/","title":{"rendered":"Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n&rsquo;est pas pour rien"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n&rsquo;est pas pour rien<\/span> <\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-7-1-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3350\" width=\"535\" height=\"356\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Je m\u2019appelle Julien, j\u2019ai 28 ans. Je suis un enfant de la DASS, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 quand j\u2019avais 6 mois dans un foyer, dont je fuguais r\u00e9guli\u00e8rement. A chaque fois je retournais chez ma m\u00e8re, mais elle ne m\u2019ouvrait pas, car elle aurait pu avoir des probl\u00e8mes avec la justice. J\u2019ai dormi sur son palier, puis dans des cages d\u2019escaliers ou dans des voitures\u2026 J\u2019avais une col\u00e8re en moi que je n\u2019arrivais pas \u00e0 comprendre et qui m\u2019a emport\u00e9 dans la d\u00e9linquance &#8230; <\/p>\n\n\n\n<p>A 13 ans je d\u00e9couvre la prison. Au moins, ma m\u00e8re venait me voir au parloir. A mes 16 ans j\u2019ai pris 3 ans pour vol de voiture en bande organis\u00e9e parce que je n\u2019ai pas voulu parler. <\/p>\n\n\n\n<p>Mon fr\u00e8re est parti en prison juste au moment o\u00f9 je suis sorti et \u00e7a m\u2019a fait mal au c\u0153ur pour ma m\u00e8re. On m\u2019a propos\u00e9 son appartement, et j\u2019ai fait des d\u00e9marches pour le faire sortir\u2026 Quand il est rentr\u00e9, il m\u2019a dit de prendre mes affaires et de partir. Lui qui aurait d\u00fb me prot\u00e9ger et me donner un cadre, il m\u2019a remis \u00e0 la rue. J\u2019ai eu la haine \u00e0 nouveau\u2026 <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">Je me suis demand\u00e9 combien de temps j&rsquo;allais attendre de l&rsquo;amour de gens qui ne m&rsquo;en donnaient pas.<\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>On ne s\u2019est pas parl\u00e9 pendant 5 ans. Un jour j\u2019ai consult\u00e9 parce que j\u2019avais mal au cr\u00e2ne, je pensais que c\u2019\u00e9tait \u00e0 cause d\u2019une bagarre. Le m\u00e9decin me dit \u00ab vous n\u2019avez rien sauf votre tumeur \u00bb. Elle avait mis 25 ans \u00e0 se voir sur image. Je pars \u00e0 Paris et je me fais embaucher au caf\u00e9 du Trocad\u00e9ro. Je finissais mon boulot \u00e0 2h du matin et j\u2019essayais de me cacher dans le dernier RER. Au bout de 3 semaines mon \u00e9quipe s\u2019en rend compte et ils me donnent leurs pourboires en attendant que je puisse toucher mon 1er mois. \u00c7a m\u2019a permis de trouver une coloc \u00e0 Melun : chaque jour je fais 1h de trajet pour y aller et 4 h pour revenir dans le bus de nuit. J\u2019ai loup\u00e9 3 fois mon RDV pour l\u2019op\u00e9ration, la neurologue de Sainte Anne m\u2019a dit que je risquais la rupture d\u2019an\u00e9vrisme. Mais j\u2019avais besoin d\u2019\u00eatre rassur\u00e9, je suis all\u00e9 dans un autre h\u00f4pital pour prendre des conseils. L\u00e0-bas je tombe sur un patient, dont la fille vient s\u2019occuper, il bavait et \u00e9tait quasi paralys\u00e9. Elle m\u2019a dit : \u00ab Tu vois mon p\u00e8re ? Il \u00e9tait normal il y a deux jours, il \u00e9tait chef d\u2019entreprise. Puis il a fait une rupture d\u2019an\u00e9vrisme. Tu veux finir comme lui ? \u00bb. L\u00e0 je file dare-dare \u00e0 l\u2019h\u00f4pital pour me faire op\u00e9rer. <\/p>\n\n\n\n<p>Dans la bible, j\u2019avais lu une phrase qui m\u2019avait boulevers\u00e9 : \u00ab Quoique tes parents t\u2019aient fait, tu n\u2019as pas le droit de les ha\u00efr \u00bb. J\u2019ai repris contact avec ma m\u00e8re et je lui ai appris que j\u2019avais une tumeur, je lui ai dit que ce n\u2019\u00e9tait pas de sa faute : \u00e7a ne pouvait pas se voir avant. Quand je me suis r\u00e9veill\u00e9, elle \u00e9tait l\u00e0. On ne s\u2019\u00e9tait pas vus depuis 5 ans. Avec beaucoup d\u2019\u00e9motion je lui ai dit : \u00ab Maman je veux qu\u2019on reconstruise notre relation, mais je veux qu\u2019on prenne le temps \u00bb. En me r\u00e9veillant de cette op\u00e9ration, je prends conscience que si Dieu m\u2019a laiss\u00e9 sur terre, ce n\u2019est pas pour rien. <\/p>\n\n\n\n<p>A l\u2019\u00e9poque o\u00f9 j\u2019ai connu Lazare, je dormais sous tente. Eric m\u2019a appel\u00e9 en me disant \u00ab J\u2019ai envie de te tendre la main et de t\u2019aider \u00e0 r\u00e9aliser tes r\u00eaves \u00bb. A Lazare, le fait de vivre ensemble et de ne pas \u00eatre seul, \u00e7a m\u2019apporte beaucoup. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">Il y a toujours une oreille qui va t&rsquo;\u00e9couter, et tu es toujours une oreille pour quelqu&rsquo;un d&rsquo;autre.<\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>Un t\u00e9moignage c\u2019est court, mais ma vie continue : aujourd\u2019hui j\u2019ai plein de projets en t\u00eate : faire de la musique et retrouver un travail (restauration, m\u00e9nage, entretien\u2026).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10316,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[15,24,3,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n&#039;est pas pour rien - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n&#039;est pas pour rien - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n&#039;est pas pour rien - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n&#039;est pas pour rien - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-7-1-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/\",\"name\":\"Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n'est pas pour rien - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-7-1-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-19T14:29:07+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-19T14:29:07+00:00\",\"description\":\"Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n'est pas pour rien - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-7-1-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-7-1-scaled-1.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n&rsquo;est pas pour rien\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n'est pas pour rien - Association Lazare","description":"Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n'est pas pour rien - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n'est pas pour rien - Association Lazare","og_description":"Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n'est pas pour rien - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-7-1-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/","name":"Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n'est pas pour rien - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-7-1-scaled-1.jpg","datePublished":"2021-10-19T14:29:07+00:00","dateModified":"2021-10-19T14:29:07+00:00","description":"Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n'est pas pour rien - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-7-1-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-7-1-scaled-1.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-julien-coloc-a-nantes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Prison, tumeur : si je suis encore en vie, ce n&rsquo;est pas pour rien"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10314"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10314\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10316"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10314"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10314"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}