{"id":10322,"date":"2021-10-19T14:52:01","date_gmt":"2021-10-19T14:52:01","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/"},"modified":"2021-10-19T14:52:01","modified_gmt":"2021-10-19T14:52:01","slug":"temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/","title":{"rendered":"Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : \u00ab\u00a0je comprends pourquoi tu aimais tant lazare\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : \u00ab\u00a0je comprends pourquoi tu aimais tant lazare\u00a0\u00bb<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lazare-96-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3368\" width=\"485\" height=\"637\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>J\u2019ai connu Lazare il y a quelques ann\u00e9es dans une asso qui aide les personnes \u00ab bris\u00e9es par la vie \u00bb \u00e0 se reconstruire par l\u2019action. Un jour on m\u2019annonce qu\u2019il y a un gars de Lazare qui arrive. Je ne savais pas ce que c\u2019\u00e9tait, et ceux qui \u00e9taient l\u00e0 disaient que c\u2019\u00e9tait \u00ab un truc pour les clodos \u00bb. En fait, Antoine \u00e9tait un jeune qui luttait contre une addiction. Il parlait tr\u00e8s souvent de Lazare avec des \u00e9toiles dans les yeux, il disait que c\u2019\u00e9tait ce qui l\u2019avait sauv\u00e9. Il avait surtout une addiction \u00e0 la vie, il \u00e9tait tellement joyeux, je me suis vite attach\u00e9 \u00e0 lui ! Un jour il a fait une overdose, et on nous a annonc\u00e9 que c\u2019\u00e9tait la fin. C\u2019est \u00e0 son enterrement que j\u2019ai vraiment d\u00e9couvert Lazare, parce que ce sont les colocs qui l\u2019animaient. Ils avaient tous des pulls color\u00e9s, <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">Ils \u00e9taient lumineux malgr\u00e9 la souffrance : un magnifique t\u00e9moignage de vie !<\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>Ce jour-l\u00e0 je me suis fait la promesse de venir en coloc Lazare. L\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re j\u2019\u00e9tais en mission humanitaire en Birmanie et j\u2019ai r\u00e9alis\u00e9 que c\u2019\u00e9tait le moment. J\u2019ai demand\u00e9 \u00e0 me confiner \u00e0 la maison d\u2019Angers. Je me suis tout de suite senti chez moi, comme en famille. Ce qui me marque \u00e0 Lazare c\u2019est surtout l\u2019aspect interg\u00e9n\u00e9rationnel. Le fait d\u2019\u00eatre bless\u00e9 ou pas n\u2019est pas l\u2019important : on est tous des gars bless\u00e9s, on a tous connu la gal\u00e8re, quel que soit notre \u00e9tat. On a un coloc qui a un ch\u00e2teau, et parfois ce sont les plus pauvres qui lui remontent le moral, parce qu\u2019on a tous nos chagrins personnels, qu\u2019on ait connu la rue ou pas. <\/p>\n\n\n\n<p>Ici chacun a sa chambre, on pourrait y rester mais d\u00e8s qu\u2019on peut on est contents de se retrouver. On tisse une amiti\u00e9 profonde, c\u2019est la premi\u00e8re fois que j\u2019ai des liens aussi forts en coloc. \u00c7a aurait \u00e9t\u00e9 inenvisageable pour moi de ne pas les inviter \u00e0 mon mariage. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">Je ressens la joie qu\u2019on a de pouvoir s\u2019aimer et d\u2019\u00eatre l\u00e0 les uns pour les autres. <\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lazare-97-3-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3411\" width=\"497\" height=\"332\"\/><figcaption>Pierre avec Fredo, un de ses colocs<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>On n\u2019est pas l\u00e0 pour sortir les gens de leurs addictions, juste pour cheminer ensemble. Ma vie \u00e0 Lazare m\u2019a fait \u00e9norm\u00e9ment progresser, aussi : j\u2019ai appris \u00e0 me taire pour \u00e9couter. En fait, on ne perd jamais de temps \u00e0 \u00e9couter celui qui se confie. Si on ne le faisait pas, on se priverait de beaux moments. Je me suis mari\u00e9 le 11 septembre et quitter mes colocs est un d\u00e9chirement pour moi, mais on les rejoint pour un weekend au retour de notre voyage de noces avec Albane. Si j\u2019avais pu d\u00e9couvrir \u00e7a avant, je pense que j\u2019aurais fait au moins 2 ans en coloc. Quand je pourrai revoir Antoine au ciel je lui dirai : \u00ab Merci de m\u2019avoir fait conna\u00eetre Lazare, je comprends pourquoi tu aimais tant. \u00bb<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10325,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[23,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : &quot;je comprends pourquoi tu aimais tant lazare&quot; - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : &quot;je comprends pourquoi tu aimais tant lazare&quot; - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : &quot;je comprends pourquoi tu aimais tant lazare&quot; - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : &quot;je comprends pourquoi tu aimais tant lazare&quot; - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lazare-96-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1950\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/\",\"name\":\"Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : \\\"je comprends pourquoi tu aimais tant lazare\\\" - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lazare-96-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-19T14:52:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-19T14:52:01+00:00\",\"description\":\"Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : \\\"je comprends pourquoi tu aimais tant lazare\\\" - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lazare-96-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lazare-96-scaled-1.jpg\",\"width\":1950,\"height\":2560},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : \u00ab\u00a0je comprends pourquoi tu aimais tant lazare\u00a0\u00bb\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : \"je comprends pourquoi tu aimais tant lazare\" - Association Lazare","description":"Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : \"je comprends pourquoi tu aimais tant lazare\" - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : \"je comprends pourquoi tu aimais tant lazare\" - Association Lazare","og_description":"Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : \"je comprends pourquoi tu aimais tant lazare\" - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":1950,"height":2560,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lazare-96-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/","name":"Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : \"je comprends pourquoi tu aimais tant lazare\" - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lazare-96-scaled-1.jpg","datePublished":"2021-10-19T14:52:01+00:00","dateModified":"2021-10-19T14:52:01+00:00","description":"Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : \"je comprends pourquoi tu aimais tant lazare\" - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lazare-96-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lazare-96-scaled-1.jpg","width":1950,"height":2560},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-pierre-ancien-coloc-a-angers\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Quand je pourrai revoir Antoine au ciel, je lui dirai : \u00ab\u00a0je comprends pourquoi tu aimais tant lazare\u00a0\u00bb"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10322"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10322\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10325"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10322"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10322"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}