{"id":10339,"date":"2021-10-19T15:54:30","date_gmt":"2021-10-19T15:54:30","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/"},"modified":"2021-10-19T15:54:30","modified_gmt":"2021-10-19T15:54:30","slug":"temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/","title":{"rendered":"Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu&rsquo;on est"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu&rsquo;on est<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/photo-Sylvie-686x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3380\" width=\"459\" height=\"686\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Je m\u2019appelle Sylvie, j\u2019ai 58 ans et je suis arriv\u00e9e \u00e0 Nantes il y a 3 ans pour changer de vie. J\u2019\u00e9tais s\u00e9par\u00e9e et je me suis install\u00e9e en tant que traiteur v\u00e9g\u00e9tarien. Au d\u00e9but je ne connaissais personne mais j\u2019ai entendu parler d\u2019un d\u00eener avec des gens de la rue. C\u2019est l\u00e0 que j\u2019ai rencontr\u00e9 Guirec, un volontaire, qui m\u2019a parl\u00e9 de Lazare. Je l\u2019ai recrois\u00e9 dans la rue un dimanche matin, alors que j\u2019\u00e9tais seule et triste. Il m\u2019a invit\u00e9e \u00e0 d\u00e9jeuner \u00e0 Lazare. On s\u2019est retrouv\u00e9s \u00e0 quinze puis on a tous \u00e9t\u00e9 au cin\u00e9ma. Ce qui m\u2019a s\u00e9duite tout de suite, c\u2019est la simplicit\u00e9 des relations. <\/p>\n\n\n\n<p>Je suis devenue amie de la maison : je les ai accompagn\u00e9s en vacances, au bowling\u2026 C\u2019est Charlotte, une coloc, qui m\u2019a sugg\u00e9r\u00e9 de venir vivre \u00e0 Lazare. J\u2019y avais pens\u00e9 mais je me disais que j\u2019\u00e9tais trop \u00e2g\u00e9e, et puis il y avait mon appartement ! Mais \u00e7a a r\u00e9sonn\u00e9 en moi. J\u2019ai fait ma demande et j\u2019ai \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e. Quand j\u2019ai annonc\u00e9 \u00e0 Patrick que j\u2019allais venir \u00e0 Lazare, il m\u2019a dit : \u00ab Oh mais quelle chance elles ont de t\u2019avoir ! \u00bb. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">Personne ne m\u2019avait jamais dit que je pouvais \u00eatre une chance pour quelqu\u2019un.<\/span> <span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">J\u2019ai \u00e9t\u00e9 profond\u00e9ment touch\u00e9e. <\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>A mon arriv\u00e9e il y a eu un vertige d\u2019une demie journ\u00e9e pendant laquelle je me suis demand\u00e9 ce que je faisais l\u00e0\u2026 Et puis le malaise s\u2019est \u00e9vanoui rapidement et tout s\u2019est encha\u00een\u00e9. Je me souviens de l\u2019anniversaire de Josiane, qui \u00e9tait tellement \u00e9mue qu\u2019on lui offre des cadeaux comme si elle ne les m\u00e9ritait pas. Elle nous disait \u00ab je vous remercie \u00bb en mettant du poids dans chacun des mots, du p\u00e8lerinage des sans-abris o\u00f9 on a vraiment senti qu\u2019on \u00e9tait tous fr\u00e8res, des vendredi soir o\u00f9 chacun apporte quelque chose, les anniversaires qui sont chacun l\u2019occasion d\u2019une f\u00eate. J\u2019adorais aller prendre des caf\u00e9s avec les colocs \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur, les accompagner \u00e0 leurs rendez-vous m\u00e9dicaux. Ce sont des moments o\u00f9 on parle, on se dit des choses nouvelles. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">\u00c0 Lazare je me suis sentie \u00e0 ma place. <\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>Ma d\u00e9cision a peut-\u00eatre choqu\u00e9 mes proches, ils ne m\u2019ont pas beaucoup pos\u00e9 de questions, mais mes 3 enfants sont venus et \u00e7a les a rassur\u00e9s : on vit dans des appartements clairs et beaux. En fait cette ann\u00e9e a lib\u00e9r\u00e9 nos rapports : on se dit plus les choses. Peut-\u00eatre que le fait d\u2019avoir v\u00e9cu avec des gens de leur \u00e2ge me permet de me sentir plus proche d\u2019eux. J\u2019ai l\u2019impression de mieux les comprendre. Je me fais moins de souci qu\u2019avant, j\u2019accepte la vie : les d\u00e9missions, les changements d\u2019orientation\u2026 Je sais aujourd\u2019hui que chacun avance \u00e0 son rythme. Je me demandais au d\u00e9but si ce ne serait pas plus compliqu\u00e9 de vivre avec des trentenaires qu\u2019avec des gens qui ont connu la gal\u00e8re. Finalement je trouve que \u00e7a a \u00e9t\u00e9 cool, que les gens m\u2019ont accept\u00e9e telle que j\u2019\u00e9tais. <\/p>\n\n\n\n<p>Ce que j\u2019ai pu exp\u00e9rimenter cette ann\u00e9e c\u2019est la simplicit\u00e9, les rapports humains simples sans ronds de jambes. Ici on peut parler de choses futiles mais on est dans l\u2019essentiel. J\u2019ai \u00e9t\u00e9 touch\u00e9e par la rencontre avec les personnes qui ont \u00e9t\u00e9 pi\u00e9tin\u00e9es dans leur dignit\u00e9. Pouvoir \u00eatre l\u00e0, se prendre dans les bras, sans relation d\u2019aide c\u2019est un tr\u00e9sor. Une relation de personne \u00e0 personne. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">C\u2019est une ouverture du c\u0153ur incroyable qui nous est propos\u00e9e, une chance merveilleuse qui m\u2019a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e. <\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>Au d\u00e9but j\u2019avais tendance \u00e0 vouloir que les gens changent, que certains sortent de leurs addictions etc. Mais j\u2019ai d\u00e9couvert que moi-m\u00eame j\u2019\u00e9tais accept\u00e9e telle que je suis, alors j\u2019ai pu comprendre que chacun chemine \u00e0 son rythme. J\u2019ai eu le c\u0153ur tellement ouvert par cette exp\u00e9rience, \u00e7a va me permettre de rencontrer les personnes comme elles sont. Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu\u2019on est, il n\u2019y a pas de jugement \u00e0 porter. Cette ann\u00e9e m\u2019a ouvert le c\u0153ur pour la vie, je me sens pr\u00eate aujourd\u2019hui \u00e0 beaucoup plus de rencontres !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10340,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu&#039;on est - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu&#039;on est - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu&#039;on est - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu&#039;on est - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/photo-Sylvie.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1558\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2325\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/\",\"name\":\"Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu'on est - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/photo-Sylvie.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-19T15:54:30+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-19T15:54:30+00:00\",\"description\":\"Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu'on est - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/photo-Sylvie.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/photo-Sylvie.jpg\",\"width\":1558,\"height\":2325},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu&rsquo;on est\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu'on est - Association Lazare","description":"Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu'on est - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu'on est - Association Lazare","og_description":"Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu'on est - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":1558,"height":2325,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/photo-Sylvie.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/","name":"Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu'on est - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/photo-Sylvie.jpg","datePublished":"2021-10-19T15:54:30+00:00","dateModified":"2021-10-19T15:54:30+00:00","description":"Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu'on est - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/photo-Sylvie.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/photo-Sylvie.jpg","width":1558,"height":2325},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-sylvie-ancienne-coloc-a-nantes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Chaque histoire de vie est unique et nous m\u00e8ne \u00e0 ce qu&rsquo;on est"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10339"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10339\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10340"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10339"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10339"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}