{"id":10344,"date":"2021-10-20T08:09:44","date_gmt":"2021-10-20T08:09:44","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/"},"modified":"2021-10-20T08:09:44","modified_gmt":"2021-10-20T08:09:44","slug":"temoignage-freddy-coloc-a-nantes","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/","title":{"rendered":"La rue c&rsquo;est fait pour personne. \u00c0 Lazare j&rsquo;ai trouv\u00e9 une famille !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">La rue c&rsquo;est fait pour personne. \u00c0 Lazare j&rsquo;ai trouv\u00e9 une famille !<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2279-2-1-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3430\" width=\"387\" height=\"516\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Je suis arriv\u00e9e \u00e0 Lazare le 29 octobre 2015 \u00e0 17h30, apr\u00e8s 3 mois de rue. Avant j\u2019avais une situation, des enfants, un boulot, c\u2019est arriv\u00e9 du jour au lendemain. Trois mois c\u2019est court et c\u2019est long \u00e0 la fois, la rue c\u2019est fait pour personne. J\u2019\u00e9tais fatigu\u00e9e j\u2019avais les jambes enfl\u00e9es et puis aussi il y avait le regard des gens. Pourtant j\u2019\u00e9tais habill\u00e9e comme aujourd\u2018hui, je me lavais ! Mais la diff\u00e9rence c\u2019\u00e9tait mon sac d\u2019affaires que j\u2019avais toujours avec moi. Beaucoup de personnes ont peur des personnes de la rue, pourtant on a tous le sang rouge et les larmes sal\u00e9es. Je me suis rendu compte que je devenais m\u00e9chante et je me suis dit qu\u2019il fallait que j\u2019en sorte le plus vite possible. <\/p>\n\n\n\n<p>On m\u2019a parl\u00e9 de Lazare et j\u2019ai pass\u00e9 un entretien avec Lo\u00efc, le responsable de maison, mais au d\u00e9but j\u2019ai dit non. Je ne me voyais pas vivre avec 7 autres filles. Et puis j\u2019ai chang\u00e9 d\u2019avis. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">\u00c0 Lazare j\u2019ai d\u00e9couvert un lieu de grande bienveillance, une famille. <\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>Tout \u00e0 coup je n\u2019\u00e9tais plus seule. Je suis quelqu\u2019un de tr\u00e8s attach\u00e9, protecteur. Je n\u2019ai pas chang\u00e9 mais \u00e7a m\u2019a permis de donner encore plus aux gens. J\u2019essaye de donner tous les jours, ne serait-ce qu\u2019un sourire. J\u2019insiste vraiment sur le fait de faire attention \u00e0 tout le monde. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">\u00c0 Lazare on fait des rencontres incroyables, on vit avec des gens qu\u2019on n\u2019aurait jamais rencontr\u00e9s ailleurs. <\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>J\u2019ai v\u00e9cu des moments durs : la mort brutale de deux de nos colocs ou le premier d\u00e9part de mes coloc filles ; mais aussi des moments inoubliables : ma rencontre avec le pr\u00e9sident, avec le pape, le mariage de mes colocs. Ici il n\u2019y a pas un jour qui ressemble \u00e0 l\u2019autre malgr\u00e9 la routine. Au Mont Saint Michel au WE national il y a deux ans on nous posait 3 questions sur \u00ab l\u2019avant \u00bb, \u00ab le pendant \u00bb et \u00ab l\u2019apr\u00e8s \u00bb. Je n\u2019arrivais pas \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 \u00ab l\u2019apr\u00e8s \u00bb. Maintenant je peux : je suis une passionn\u00e9e de musique, j\u2019ai appris \u00e0 \u00eatre DJ avec un de mes colocs. Je voudrais mettre de la musique en maison de retraite, les musiques de leur jeunesse, pour leur redonner le sourire.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La rue c&rsquo;est fait pour personne. \u00c0 Lazare j&rsquo;ai trouv\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10346,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[24,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La rue c&#039;est fait pour personne. \u00c0 Lazare j&#039;ai trouv\u00e9 une famille ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La rue c&#039;est fait pour personne. \u00c0 Lazare j&#039;ai trouv\u00e9 une famille ! - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La rue c&#039;est fait pour personne. \u00c0 Lazare j&#039;ai trouv\u00e9 une famille ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La rue c&#039;est fait pour personne. \u00c0 Lazare j&#039;ai trouv\u00e9 une famille ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2279-2-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/\",\"name\":\"La rue c'est fait pour personne. \u00c0 Lazare j'ai trouv\u00e9 une famille ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2279-2-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-20T08:09:44+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-20T08:09:44+00:00\",\"description\":\"La rue c'est fait pour personne. \u00c0 Lazare j'ai trouv\u00e9 une famille ! - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2279-2-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2279-2-scaled-1.jpg\",\"width\":1920,\"height\":2560},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"La rue c&rsquo;est fait pour personne. \u00c0 Lazare j&rsquo;ai trouv\u00e9 une famille !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La rue c'est fait pour personne. \u00c0 Lazare j'ai trouv\u00e9 une famille ! - Association Lazare","description":"La rue c'est fait pour personne. \u00c0 Lazare j'ai trouv\u00e9 une famille ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La rue c'est fait pour personne. \u00c0 Lazare j'ai trouv\u00e9 une famille ! - Association Lazare","og_description":"La rue c'est fait pour personne. \u00c0 Lazare j'ai trouv\u00e9 une famille ! - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":1920,"height":2560,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2279-2-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/","name":"La rue c'est fait pour personne. \u00c0 Lazare j'ai trouv\u00e9 une famille ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2279-2-scaled-1.jpg","datePublished":"2021-10-20T08:09:44+00:00","dateModified":"2021-10-20T08:09:44+00:00","description":"La rue c'est fait pour personne. \u00c0 Lazare j'ai trouv\u00e9 une famille ! - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2279-2-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2279-2-scaled-1.jpg","width":1920,"height":2560},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-freddy-coloc-a-nantes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"La rue c&rsquo;est fait pour personne. \u00c0 Lazare j&rsquo;ai trouv\u00e9 une famille !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10344"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10344\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10346"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10344"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10344"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}