{"id":10352,"date":"2021-10-20T08:42:39","date_gmt":"2021-10-20T08:42:39","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/"},"modified":"2021-10-20T08:42:39","modified_gmt":"2021-10-20T08:42:39","slug":"temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/","title":{"rendered":"J&rsquo;ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue&#8230;pr\u00eat pour de nouvelles aventures !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">J&rsquo;ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue&#8230;pr\u00eat pour de nouvelles aventures !<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Patrick-vierge-300x300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3438\" width=\"485\" height=\"485\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Je m\u2019appelle Patrick, je suis devenu coloc Lazare il y a 3 mois apr\u00e8s 6 ans par intermittence \u00e0 la rue. Je suis p\u00e2tissier de formation. J\u2019ai pas mal bourlingu\u00e9, j\u2019ai eu pas mal de d\u00e9ceptions professionnelles. J\u2019ai habit\u00e9 5 ans en Irlande o\u00f9 je travaillais dans une p\u00e2tisserie. Et puis j\u2019ai eu envie de rentrer en France, j\u2019avais le mal du pays, alors j\u2019ai pris l\u2019avion le moins cher (9 euros). Je suis all\u00e9 \u00e0 Narbonne pour essayer de trouver du travail. <\/p>\n\n\n\n<p>Je suis p\u00e2tissier polyvalent, j\u2019ai presque 20 ans de m\u00e9tier, mais je n\u2019avais pas mon CAP. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">Je me suis inscrit en candidat libre, quand j&rsquo;\u00e9tais dans la rue et que je n\u2019avais m\u00eame pas de quoi me procurer les ustensiles. <\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>Le centre d\u2019examen m\u2019en a pr\u00eat\u00e9 en me mettant en garde : \u00ab Si vous ne l\u2019avez pas vous ne dites pas que c\u2019est \u00e0 cause des outils ! \u00bb. <\/p>\n\n\n\n<p>Je l\u2019ai eu finalement, une belle fiert\u00e9. Mon m\u00e9tier c\u2019est ma passion, je me l\u00e8ve avec le sourire pour travailler, j\u2019aime tellement ce que je fais que j\u2019ai l\u2019impression d\u2019\u00eatre en vacances. On m\u2019a transmis l\u2019amour du m\u00e9tier quand j&rsquo;ai fait mon apprentissage \u00e0 16 ans, depuis j\u2019ai envie d\u2019\u00eatre le relais de \u00e7a. Je crois \u00e0 mon \u00e9toile et je pense fondamentalement qu\u2019il n\u2019arrive que de bonnes choses aux bonnes personnes, donc j\u2019ai toujours esp\u00e9r\u00e9 trouver ma place dans la soci\u00e9t\u00e9 : m\u00eame aux pires moments j\u2019ai gard\u00e9 le sourire. En France on est assez vite stigmatis\u00e9 quand on dit qu\u2019on est \u00e0 la rue. J\u2019ai toujours esp\u00e9r\u00e9 trouver un milieu sain pour me reconstruire. Je ne suis pas le gars qui m\u2019impose, je ne veux pas g\u00eaner. J\u2019ai fini par me renfermer, alors que \u00e0 la base je suis Aixois et j\u2019ai l\u2019habitude de parler avec tout le monde. J\u2019ai tent\u00e9 ma chance avec Lazare, mais avec le COVID je ne m\u2019attendais pas \u00e0 avoir une r\u00e9ponse. Je me disais qu\u2019il y avait d\u2019autres personnes qui en auraient peut-\u00eatre plus besoin que moi. Apr\u00e8s je me suis dit \u00ab s\u2019il y a de la place pour les autres, pourquoi pas pour moi ? \u00bb Vous ne pouvez pas savoir \u00e0 quel point j\u2019ai \u00e9t\u00e9 heureux ! En parlant au t\u00e9l\u00e9phone avec Eric, j\u2019ai tout de suite accroch\u00e9, j\u2019ai senti qu\u2019il y avait quelque chose en lui qui me ressemblait ! <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/patrick-2-300x200.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3439\" width=\"482\" height=\"321\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">Ce qui me plait \u00e0 Lazare, c\u2019est le fait d\u2019avoir des projets en commun, de passer du temps ensemble. <\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>Je n\u2019ai pas fait l\u2019arm\u00e9e, mais il para\u00eet que c\u2019est l\u00e0 o\u00f9 on se fait les meilleurs amis. L\u00e0 c\u2019est un peu comme si je rattrapais ce temps-l\u00e0 : on passe du temps ensemble, on a des loisirs ensemble\u2026 C\u2019est \u00e7a qui va me permettre de briser ma solitude. On peut \u00eatre entour\u00e9 et se sentir seul \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur, mais l\u00e0 je me sens bien, je suis dans mon \u00e9l\u00e9ment ! Je fais pas mal de p\u00e2tisserie pour mes colocs, \u00e7a me permet de tester des choses. J\u2019ai \u00e0 nouveau des projets : j\u2019aimerais trouver un emploi en p\u00e2tisserie sur Nantes, je d\u00e9pose des CV tous les matins, je m\u2019accroche !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>J&rsquo;ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue&#8230;pr\u00eat pour de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10353,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[24,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>J&#039;ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue...pr\u00eat pour de nouvelles aventures ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"J&#039;ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue...pr\u00eat pour de nouvelles aventures ! - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"J&#039;ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue...pr\u00eat pour de nouvelles aventures ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"J&#039;ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue...pr\u00eat pour de nouvelles aventures ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Patrick-vierge.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/\",\"name\":\"J'ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue...pr\u00eat pour de nouvelles aventures ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Patrick-vierge.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-20T08:42:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-20T08:42:39+00:00\",\"description\":\"J'ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue...pr\u00eat pour de nouvelles aventures ! - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Patrick-vierge.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Patrick-vierge.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"J&rsquo;ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue&#8230;pr\u00eat pour de nouvelles aventures !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"J'ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue...pr\u00eat pour de nouvelles aventures ! - Association Lazare","description":"J'ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue...pr\u00eat pour de nouvelles aventures ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"J'ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue...pr\u00eat pour de nouvelles aventures ! - Association Lazare","og_description":"J'ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue...pr\u00eat pour de nouvelles aventures ! - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Patrick-vierge.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/","name":"J'ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue...pr\u00eat pour de nouvelles aventures ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Patrick-vierge.jpg","datePublished":"2021-10-20T08:42:39+00:00","dateModified":"2021-10-20T08:42:39+00:00","description":"J'ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue...pr\u00eat pour de nouvelles aventures ! - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Patrick-vierge.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Patrick-vierge.jpg","width":1080,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-patrick-ancien-coloc-a-nantes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"J&rsquo;ai pass\u00e9 mon cap p\u00e2tisserie \u00e0 la rue&#8230;pr\u00eat pour de nouvelles aventures !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10352"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10352\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10353"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10352"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10352"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}