{"id":10359,"date":"2021-10-20T09:11:47","date_gmt":"2021-10-20T09:11:47","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/"},"modified":"2021-10-20T09:11:47","modified_gmt":"2021-10-20T09:11:47","slug":"temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/","title":{"rendered":"J&rsquo;ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">J&rsquo;ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lionel-300x200.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3450\" width=\"632\" height=\"422\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Je m\u2019appelle Lionel, j&rsquo;ai 52 ans. Je suis cuisinier, p\u00e2tissier et\u2026fan de Johnny. Apr\u00e8s mon divorce j\u2019ai quitt\u00e9 la maison familiale et j\u2019ai trouv\u00e9 un petit logement. Quand j\u2019ai demand\u00e9 \u00e0 mon patron de diminuer mes horaires pour pouvoir voir mes enfants, il m\u2019a dit que je n\u2019avais qu\u2019\u00e0 partir. Alors j\u2019ai tout l\u00e2ch\u00e9 et suis parti pour des vacances \u00e0 Toulouse dans un Air BnB. <\/p>\n\n\n\n<p>Tr\u00e8s vite je me suis retrouv\u00e9 \u00e0 la rue parce que je n\u2019avais plus d\u2019argent, je me suis install\u00e9 place Matabiau avec des gars de la rue. J\u2019allais au Secours Cath en journ\u00e9e pour prendre ma douche, d\u00e9jeuner. C\u2019est l\u00e0 que j\u2019ai rencontr\u00e9 Andrew, qui m\u2019a parl\u00e9 de Lazare, o\u00f9 il avait lui-m\u00eame v\u00e9cu quand il \u00e9tait dans la gal\u00e8re. Quelques jours apr\u00e8s j\u2019arrivais \u00e0 Lazare. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">Ici j&rsquo;ai cr\u00e9\u00e9 de belles amiti\u00e9s, <\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>notamment avec Dom qui me laisse parfois acc\u00e9der \u00e0 la cuisine (on a la m\u00eame passion), il y a Laure et Fran\u00e7ois la famille responsable qui sont toujours l\u00e0 pour moi. Et puis il y a Lucie, leur petite fille. Ah\u2026 Lucie ! C\u2019est ma grande copine, elle est trop mignonne. \u00c7a fait vraiment plaisir d\u2019avoir des enfants, \u00e7a met de la joie. J\u2019ai \u00e9t\u00e9 s\u00e9par\u00e9 de mes enfants pendant 2 ans, et c\u2019est Dom avec son franc parler, qui m\u2019a dit qu\u2019il fallait que je me r\u00e9veille. <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Albert-Lionel-300x200.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3451\" width=\"617\" height=\"411\"\/><figcaption>Lionel avec Albert, son coloc<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Albert allait r\u00e9cup\u00e9rer une moto en Dordogne et nous a propos\u00e9 de l\u2019accompagner, je me suis dit que c\u2019\u00e9tait le bon moment pour recontacter mon fils qui habite dans le coin. Il a accept\u00e9 de me revoir. Quand le grand jour est arriv\u00e9, je ne mangeais plus tellement j\u2019\u00e9tais stress\u00e9, je tournais en rond et je fumais clope sur clope. Ils avaient du retard, je l\u2019ai vu s\u2019avancer de loin et j\u2019ai dit aux colocs : \u00ab \u00e7a l\u00e0-bas, c\u2019est mon fils ! \u00bb. ll m\u2019a dit \u00ab Salut Papa \u00bb. La pression est redescendue d\u2019un coup. On a pu se demander pardon, se raconter tout. Ma fille n\u2019\u00e9tait pas l\u00e0, mais \u00e7a viendra j\u2019esp\u00e8re\u2026 Il m\u2019appelle tous les jours depuis, il prend des nouvelles de ma vie de coloc\u2026 Il veut me trouver des solutions en Dordogne, mais bon\u2026 Je suis trop bien \u00e0 Lazare. Il m\u2019a promis qu\u2019il viendrait. J\u2019ai mes deux enfants tatou\u00e9s sur le bras, c\u2019est vraiment la chair de ma chair. <\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019ai Johnny sur l\u2019autre bras, dont je suis fan depuis que je l\u2019ai vu au palais des sports quand j\u2019avais 10 ans. J\u2019ai \u00e9t\u00e9 vice-secr\u00e9taire de son fan Club et ma fille s\u2019appelle Laura en hommage \u00e0 lui. Au d\u00e9but quand j\u2019ai rencontr\u00e9 ma femme, j\u2019ai d\u00fb choisir entre Johnny et elle, parce que j\u2019avais des posters jusque dans les toilettes. Je l\u2019ai choisie elle. Quand t\u2019as un probl\u00e8me dans la vie, tu \u00e9coutes une chanson et \u00e7a te re-booste ! Je sais que Laura viendra toquer \u00e0 la porte un jour, mais faudra me pr\u00e9venir quand m\u00eame pour que je ne fasse pas une crise cardiaque\u2026 <\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019autre jour mon coloc Marin est all\u00e9 faire des courses au Casino et il est tomb\u00e9 sur une annonce \u201cCherche p\u00e2tissier en CDD avec possibilit\u00e9 d\u2019embauche\u201d. Fran\u00e7ois et Baptiste m\u2019ont aid\u00e9 \u00e0 faire mon CV et lettre de motivation. J\u2019ai \u00e9t\u00e9 convoqu\u00e9 pour un entretien, chose que je n\u2019avais pas faite depuis 15 ans. Je n\u2019en menais pas large mais Fran\u00e7ois m\u2019avait bien pr\u00e9par\u00e9. La directrice m\u2019a propos\u00e9 un caf\u00e9 pour me d\u00e9tendre. Je n\u2019ai pas pu manger le soir m\u00eame, tellement j\u2019\u00e9tais stress\u00e9 par la r\u00e9ponse. Ils m\u2019ont rappel\u00e9 le surlendemain pour me dire que je commen\u00e7ais le lundi suivant \u00e0 5h. J\u2019ai sign\u00e9 mon CDI, je n\u2019ai m\u00eame pas fait un mois de p\u00e9riode d\u2019essai&#8230; La directrice m\u2019a dit que c\u2019\u00e9tait un record chez eux. Tous mes coll\u00e8gues sont fans de Johnny, et j&rsquo;aime ma vie ici.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>J&rsquo;ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi Je m\u2019appelle [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10362,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[16,24,22,3,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>J&#039;ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"J&#039;ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"J&#039;ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"J&#039;ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lionel-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/\",\"name\":\"J'ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lionel-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-20T09:11:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-20T09:11:47+00:00\",\"description\":\"J'ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lionel-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lionel-1.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080,\"caption\":\"T\u00e9moignage coloc - Association Lazare\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"J&rsquo;ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"J'ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi - Association Lazare","description":"J'ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"J'ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi - Association Lazare","og_description":"J'ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lionel-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/","name":"J'ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lionel-1.jpg","datePublished":"2021-10-20T09:11:47+00:00","dateModified":"2021-10-20T09:11:47+00:00","description":"J'ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lionel-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Lionel-1.jpg","width":1080,"height":1080,"caption":"T\u00e9moignage coloc - Association Lazare"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-de-lionel-coloc-a-toulouse\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"J&rsquo;ai retrouv\u00e9 mon fils et sign\u00e9 un cdi"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10359"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10359\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10362"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10359"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10359"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}