{"id":10368,"date":"2021-10-20T13:13:05","date_gmt":"2021-10-20T13:13:05","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/"},"modified":"2021-10-20T13:13:05","modified_gmt":"2021-10-20T13:13:05","slug":"temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/","title":{"rendered":"Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_20210711_190329-2-1-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3461\" width=\"435\" height=\"653\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>C\u2019est fou de penser que d\u2019une simple intuition peut na\u00eetre un projet tr\u00e8s concret ! Trois ans se sont \u00e9coul\u00e9s depuis que j\u2019ai contact\u00e9 Lazare pour cr\u00e9er des colocations solidaires entre sans-abris et jeunes actifs. Trois ans c\u2019est tr\u00e8s long, on a parfois pens\u00e9 que \u00e7a ne se ferait jamais. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">Mais chaque fois qu\u2019on a \u00e9t\u00e9 tent\u00e9s de baisser les bras, une rencontre a confirm\u00e9 que Gen\u00e8ve avait besoin de ce projet. <\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>Cette maison a ouvert en septembre, c\u2019est une joie immense ! <\/p>\n\n\n\n<p>A Gen\u00e8ve les personnes de la rue sont souvent prises en charge par des structures, mais il reste une \u00e9norme solitude. Je me suis dit que Lazare \u00e9tait le projet r\u00eav\u00e9 pour y r\u00e9pondre. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">Je voulais aussi faire en sorte que les gens qui donnent vivent une vraie rencontre avec les gens qu\u2019ils aidaient. <\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>Que ce ne soit pas qu\u2019une aide financi\u00e8re, mais une vraie rencontre. Je voulais permettre de faire en sorte qu\u2019ils ne soient pas toujours qu\u2019entre eux, marginalis\u00e9s. D\u2019autres avaient la m\u00eame intuition que moi et m\u2019ont mise en lien avec Sibylle de Lazare. Ce projet voit enfin le jour, mais il ne pourra pas se faire sans vous ! <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10370,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_20210711_190329-2-1-1-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/\",\"name\":\"Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_20210711_190329-2-1-1-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-20T13:13:05+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-20T13:13:05+00:00\",\"description\":\"Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_20210711_190329-2-1-1-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_20210711_190329-2-1-1-scaled-1.jpg\",\"width\":1707,\"height\":2560},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue - Association Lazare","description":"Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue - Association Lazare","og_description":"Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":1707,"height":2560,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_20210711_190329-2-1-1-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/","name":"Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_20210711_190329-2-1-1-scaled-1.jpg","datePublished":"2021-10-20T13:13:05+00:00","dateModified":"2021-10-20T13:13:05+00:00","description":"Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_20210711_190329-2-1-1-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_20210711_190329-2-1-1-scaled-1.jpg","width":1707,"height":2560},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-danne-lorraine-presidente-de-lazare-geneve\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Gen\u00e8ve avait besoin de Lazare pour r\u00e9pondre \u00e0 la solitude des gens \u00e0 la rue"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10368"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10368\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10370"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10368"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10368"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}