{"id":10378,"date":"2021-10-20T13:47:48","date_gmt":"2021-10-20T13:47:48","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/"},"modified":"2021-10-20T13:47:48","modified_gmt":"2021-10-20T13:47:48","slug":"temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/","title":{"rendered":"Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3478\" width=\"597\" height=\"396\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Nous sommes Soline et Simon, nous avons 40 ans et sommes mari\u00e9s depuis 14 ans. Nous sommes famille responsable de la maison Lazare de Marseille qui ouvre en septembre. Nous avons pris cette d\u00e9cision l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, alors que nous cherchions un lieu o\u00f9 s\u2019engager ensemble. Cela faisait 14 ans que nous \u00e9tions dans l\u2019attente d\u2019un enfant, et cela prenait presque toute la place. Nous ne voulions pas nous retrouver enferm\u00e9s sur nous-m\u00eames et sur notre souffrance. Dans cette d\u00e9marche, nous \u00e9tions d\u00e9j\u00e0 dans une association au contact de personnes en pr\u00e9carit\u00e9, et ce que nous y vivions nous a donn\u00e9 envie de trouver un lieu o\u00f9 on puisse se donner ensemble au c\u0153ur de notre mariage. Pas quelque chose qui se rajoute \u00e0 notre vie, en plus de nos activit\u00e9s professionnelles, familiales et sociales, mais qui la transforme. <\/p>\n\n\n\n<p>Il \u00e9tait important pour nous que notre couple soit f\u00e9cond au-del\u00e0 des enfants, dans la vie quotidienne. Quand on a entendu parler de Lazare on a \u00e9t\u00e9 enthousiastes, mais il y a eu des discernements \u00e0 faire. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">C\u2019est un vrai saut dans l\u2019inconnu, il faut quitter une certaine s\u00e9curit\u00e9, une vie tranquille, en sachant que \u00e7a ouvre \u00e0 une joie profonde. <\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>On se demandait si on serait \u00e0 la hauteur aussi. Il a fallu \u00eatre patients parce que nous n\u2019\u00e9tions pas la seule famille \u00e0 avoir candidat\u00e9, et il n\u2019y avait pas encore de maison identifi\u00e9e \u00e0 Marseille pour le projet. Mais on a r\u00e9alis\u00e9 que tout \u00e7a avait creus\u00e9 notre d\u00e9sir de partir dans cette aventure. <\/p>\n\n\n\n<p>Le premier jour du 1er confinement, nous avons envoy\u00e9 un mail \u00e0 Lazare pour confirmer notre envie de devenir famille responsable. On d\u00e9sirait vraiment vivre quelque chose en couple parce qu\u2019on se renfermait sur notre souffrance dans notre attente d\u2019enfant. Deux mois apr\u00e8s ce mail on apprenait qu\u2019on attendait un enfant. On ne saura jamais pourquoi c\u2019est arriv\u00e9 \u00e0 ce moment-l\u00e0. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">On s\u2019est simplement dit que Lazare c\u2019\u00e9tait la vie qui jaillissait en abondance.<\/span> <\/h2>\n\n\n\n<p>Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait bien \u00e0 Lazare. Certains proches nous ont demand\u00e9 si on abandonnait du coup notre projet de venir \u00e0 Lazare. Au contraire, ce n\u2019\u00e9tait pas un engagement qu\u2019on voulait prendre en plus ou \u00e0 la place d\u2019avoir un enfant. C\u2019est m\u00eame encore mieux d\u2019avoir un enfant : on se rend compte que Teresa provoque l\u2019\u00e9merveillement chez nos amis de la rue, elle est aussi pour eux une occasion de se donner et de prendre soin d\u2019elle. On voit des visages s\u2019illuminer quand on accepte qu\u2019on nous aide \u00e0 la bercer, de nous rendre un service. Gr\u00e2ce \u00e0 elle on exp\u00e9rimente \u00e0 quel point on retrouve une dignit\u00e9 quand on se donne. Lazare ce n\u2019est pas une main qui donne et une main qui re\u00e7oit. On arrive avec ce qu\u2019on est, pas avec ses comp\u00e9tences. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">On ne va pas changer la vie des gens, on veut simplement vivre ensemble, et on se rend compte que c\u2019est bien plus un motif de joie que de sacrifice. <\/span><\/h2>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10380,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[14,21,3,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-3-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/\",\"name\":\"Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-3-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-20T13:47:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-20T13:47:48+00:00\",\"description\":\"Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-3-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-3-scaled-1.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1700},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare - Association Lazare","description":"Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare - Association Lazare","og_description":"Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":2560,"height":1700,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-3-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/","name":"Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-3-scaled-1.jpg","datePublished":"2021-10-20T13:47:48+00:00","dateModified":"2021-10-20T13:47:48+00:00","description":"Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-3-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-3-scaled-1.jpg","width":2560,"height":1700},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoigne-de-soline-et-simon-famille-responsable-a-marseille\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Notre fille Teresa a \u00e9t\u00e9 comme la confirmation que notre place \u00e9tait \u00e0 Lazare"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10378"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10378\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10380"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10378"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10378"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}