{"id":10398,"date":"2021-10-21T09:28:22","date_gmt":"2021-10-21T09:28:22","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/"},"modified":"2021-10-21T09:28:22","modified_gmt":"2021-10-21T09:28:22","slug":"patrick-a-trouve-un-emploi","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/","title":{"rendered":"Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande !<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/patrick-2-1-300x200.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3522\" width=\"548\" height=\"365\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Souvenez-vous : notre coloc Patrick avait travers\u00e9 la rue pendant 6 ans avant d&rsquo;arriver \u00e0 Lazare. Il s&rsquo;\u00e9tait inscrit au CAP p\u00e2tisserie en candidat libre dans la rue alors qu\u2019il n\u2019avait m\u00eame pas de quoi se procurer les ustensiles\u2026et l\u2019avait obtenu ! Apr\u00e8s 6 ans d\u2019errance, Patrick avait pos\u00e9 ses sacs dans notre coloc Lazare (colocations solidaires entre sans-abri et jeunes actifs) \u00e0 Nantes. <\/p>\n\n\n\n<p>Depuis son arriv\u00e9e chez nous en f\u00e9vrier dernier, il nous r\u00e9gale avec sa bonne humeur, son accent du Sud et ses p\u00e2tisseries. Toutes les occasions sont bonnes pour faire un g\u00e2teau : l\u2019anniversaire d\u2019un coloc, un d\u00e9part, une naissance, la visite d\u2019un journaliste, ou simplement une belle journ\u00e9e\u2026 <\/p>\n\n\n\n<p>Mais notre Patrick c\u2019est aussi un bosseur : il a arpent\u00e9 les rues de Nantes tous les matins pendant des mois pour d\u00e9poser son CV dans toutes les p\u00e2tisseries de la ville. Ce qu\u2019il adore, c\u2019est transmettre : <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">Mon m\u00e9tier c\u2019est ma passion, je me l\u00e8ve avec le sourire pour travailler, j\u2019aime tellement ce que je fais que j\u2019ai l\u2019impression d\u2019\u00eatre en vacances. <\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>Nous avions lanc\u00e9 un appel sur nos r\u00e9seaux pour l\u2019aider \u00e0 trouver un travail, et vous \u00eates nombreux \u00e0 nous avoir envoy\u00e9 des id\u00e9es et des messages de soutien, MERCI \u00e0 chacun. Finalement, c\u2019est en tapant \u00ab p\u00e2tisserie fran\u00e7aise en Europe \u00bb qu\u2019il est tomb\u00e9 sur une offre pour devenir p\u00e2tissier dans une boulangerie fran\u00e7aise en Irlande ! C\u2019\u00e9tait son r\u00eave final : retourner en Irlande o\u00f9 il a v\u00e9cu pendant 5 ans. La r\u00e9ponse du patron ne s\u2019est pas fait attendre : \u00ab On t\u2019attend, on a une place et un logement pour toi \u00bb. Merci \u00e0 tous ceux qui ont command\u00e9 des g\u00e2teaux \u00e0 Patrick pour l\u2019aider \u00e0 se constituer un petit budget pour pr\u00e9parer son d\u00e9part en attendant sa premi\u00e8re paye. En quelques mois, Patrick a nou\u00e9 des amiti\u00e9s profondes avec ses colocs. Nous sommes partag\u00e9s entre la tristesse de le voir nous quitter, la joie de savoir qu&rsquo;il va enfin r\u00e9aliser son r\u00eave\u2026 et le soulagement de pouvoir arr\u00eater de grossir ! Nous faire grossir a \u00e9t\u00e9 ta fa\u00e7on de nous aimer, merci de nous avoir tant aim\u00e9s et bon vent (des colocs ont d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9vu d\u2019aller lui rendre visite bient\u00f4t)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande ! [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10400,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[15,22,3,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande ! - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Boulot-Patrick-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/\",\"name\":\"Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Boulot-Patrick-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-21T09:28:22+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-21T09:28:22+00:00\",\"description\":\"Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande ! - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Boulot-Patrick-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Boulot-Patrick-1.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080,\"caption\":\"T\u00e9moignage coloc - Association Lazare\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande ! - Association Lazare","description":"Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande ! - Association Lazare","og_description":"Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande ! - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Boulot-Patrick-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/","name":"Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Boulot-Patrick-1.jpg","datePublished":"2021-10-21T09:28:22+00:00","dateModified":"2021-10-21T09:28:22+00:00","description":"Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande ! - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Boulot-Patrick-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Boulot-Patrick-1.jpg","width":1080,"height":1080,"caption":"T\u00e9moignage coloc - Association Lazare"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/patrick-a-trouve-un-emploi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Patrick a trouv\u00e9 un emploi de p\u00e2tissier en Irlande !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10398"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10398\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10400"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10398"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10398"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}