{"id":10390,"date":"2021-10-20T14:23:01","date_gmt":"2021-10-20T14:23:01","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/"},"modified":"2021-10-20T14:23:01","modified_gmt":"2021-10-20T14:23:01","slug":"tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/","title":{"rendered":"Christian c&rsquo;est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j&rsquo;ai r\u00e9alis\u00e9 qu&rsquo;on pouvait avoir plusieurs vies."},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Christian c&rsquo;est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j&rsquo;ai r\u00e9alis\u00e9 qu&rsquo;on pouvait avoir plusieurs vies.<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00072-X5-e1634816470512-300x208.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3496\" width=\"734\" height=\"508\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Je m\u2019appelle Tanguy, j\u2019ai 25 ans. J\u2019ai d\u00e9couvert Lazare sur Instagram en suivant Clarisse sur l&rsquo;Atlantique pendant sa pr\u00e9paration au Vend\u00e9e Globe, et je suis tomb\u00e9 sur une annonce proposant de venir se confiner \u00e0 Lazare. J\u2019\u00e9tais curieux alors j\u2019ai rejoint la coloc. C\u2019est dans le TER qui me menait \u00e0 Lazare que j\u2019ai d\u00e9missionn\u00e9 de mon poste de consultant. En prenant du recul sur ma vie parisienne, je la trouvais st\u00e9rile, je ne participais pas \u00e0 cr\u00e9er la soci\u00e9t\u00e9 dans laquelle je voulais vivre. Je voulais donc aller d\u00e9couvrir le m\u00e9tier de mara\u00eecher afin d\u2019avoir un impact concret et de participer \u00e0 un mod\u00e8le soci\u00e9tal plus vertueux.<\/p>\n\n\n\n<p>En arrivant \u00e0 Lazare Vaumoise, je me suis senti accueilli dans un lieu vivant. Ici tu sens que les gens ont eu des gal\u00e8res, mais que l\u2019environnement est sain, ce qui permet de d\u00e9couvrir les personnes sans le filtre de la duret\u00e9 de la rue. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">Lazare offre vraiment un contexte o\u00f9 on peut dialoguer avec la personne, telle qu\u2019elle est.<\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>Christian par exemple, a vraiment \u00e9t\u00e9 une tr\u00e8s belle rencontre, c\u2019est quelqu\u2019un d\u2019assez myst\u00e9rieux qui partait toute la journ\u00e9e marcher sur les routes. Le soir on jouait aux \u00e9checs dans la salle commune. Un weekend je lui ai demand\u00e9 de me faire d\u00e9couvrir ses balades : on a fait 25km au bord de d\u00e9partementales, et l\u00e0 j\u2019ai vraiment pu le d\u00e9couvrir.<br>Christian c\u2019est un adepte de la libert\u00e9. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">Gr\u00e2ce \u00e0 lui j\u2019ai vraiment r\u00e9alis\u00e9 qu\u2019on pouvait avoir plusieurs vies. <\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00045-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3498\" width=\"609\" height=\"406\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>On peut vivre \u00e0 la rue pendant 11 ans puis se retrouver \u00e0 faire des randonn\u00e9es de 25km le long de d\u00e9partementales autour de Vaumoise. On peut avoir successivement des exp\u00e9riences bonnes ou mauvaises tr\u00e8s vari\u00e9es, s\u2019en relever et continuer \u00e0 avancer, la vie n\u2019est jamais fig\u00e9e. C\u2019est au travers de nos \u00e9changes que j\u2019ai m\u00fbri un projet de voyage \u00e0 V\u00e9lo de la France \u00e0 la Nouvelle Cal\u00e9donie. Je me suis dit que la vie \u00e9tait pleine de rebondissements et de rencontres, autant suivre ses envies et aller les saisir plut\u00f4t que de rester assis derri\u00e8re un \u00e9cran dans un open space, si confortable soit-il. Gr\u00e2ce aux colocs ma relation au temps a \u00e9galement chang\u00e9. Je me presse souvent pour faire pas mal de choses. Eux, ils ont une autre temporalit\u00e9, ils prennent plus le temps de faire les choses. Il y a vraiment une autre mani\u00e8re de vivre.<\/p>\n\n\n\n<p>Apr\u00e8s mes trois mois de pr\u00e9avis, j\u2019ai quitt\u00e9 la coloc pour aller d\u00e9couvrir le mara\u00eechage dans une ferme dans les Pyr\u00e9n\u00e9es. Aux colocs, aux familles, aux jeunes actifs et amis de Lazare que j\u2019ai eu la chance de rencontrer, je dis merci pour ces super 3 mois en votre compagnie.<br>L\u2019autre jour dans le jardin j\u2019ai trouv\u00e9 une pi\u00e8ce de monnaie datant des ann\u00e9es 1850 et j\u2019ai appel\u00e9 mon ancien coloc Nico qui est passionn\u00e9 de ce genre de trouvailles pour qu\u2019il me donne des infos dessus. J\u2019ai invit\u00e9 Christian \u00e0 venir me rejoindre pour marcher sur les routes Pyr\u00e9n\u00e9ennes, il \u00e9tait partant sur le principe et \u00e7a se fera s\u00fbrement\u2026 mais en son temps !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Christian c&rsquo;est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10391,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[17,23,3,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Christian c&#039;est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j&#039;ai r\u00e9alis\u00e9 qu&#039;on pouvait avoir plusieurs vies. - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Christian c&#039;est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j&#039;ai r\u00e9alis\u00e9 qu&#039;on pouvait avoir plusieurs vies. - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Christian c&#039;est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j&#039;ai r\u00e9alis\u00e9 qu&#039;on pouvait avoir plusieurs vies. - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Christian c&#039;est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j&#039;ai r\u00e9alis\u00e9 qu&#039;on pouvait avoir plusieurs vies. - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00072-X5-e1634816470512.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2457\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/\",\"name\":\"Christian c'est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j'ai r\u00e9alis\u00e9 qu'on pouvait avoir plusieurs vies. - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00072-X5-e1634816470512.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-20T14:23:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-20T14:23:01+00:00\",\"description\":\"Christian c'est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j'ai r\u00e9alis\u00e9 qu'on pouvait avoir plusieurs vies. - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00072-X5-e1634816470512.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00072-X5-e1634816470512.jpg\",\"width\":2457,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Christian c&rsquo;est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j&rsquo;ai r\u00e9alis\u00e9 qu&rsquo;on pouvait avoir plusieurs vies.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Christian c'est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j'ai r\u00e9alis\u00e9 qu'on pouvait avoir plusieurs vies. - Association Lazare","description":"Christian c'est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j'ai r\u00e9alis\u00e9 qu'on pouvait avoir plusieurs vies. - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Christian c'est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j'ai r\u00e9alis\u00e9 qu'on pouvait avoir plusieurs vies. - Association Lazare","og_description":"Christian c'est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j'ai r\u00e9alis\u00e9 qu'on pouvait avoir plusieurs vies. - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":2457,"height":1707,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00072-X5-e1634816470512.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/","name":"Christian c'est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j'ai r\u00e9alis\u00e9 qu'on pouvait avoir plusieurs vies. - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00072-X5-e1634816470512.jpg","datePublished":"2021-10-20T14:23:01+00:00","dateModified":"2021-10-20T14:23:01+00:00","description":"Christian c'est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j'ai r\u00e9alis\u00e9 qu'on pouvait avoir plusieurs vies. - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00072-X5-e1634816470512.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00072-X5-e1634816470512.jpg","width":2457,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/tanguy-ancien-coloc-a-vaumoise\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Christian c&rsquo;est un adepte de la libert\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j&rsquo;ai r\u00e9alis\u00e9 qu&rsquo;on pouvait avoir plusieurs vies."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10390"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10390\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10391"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10390"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10390"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}