{"id":10405,"date":"2021-10-21T09:52:37","date_gmt":"2021-10-21T09:52:37","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/"},"modified":"2021-10-21T09:52:37","modified_gmt":"2021-10-21T09:52:37","slug":"laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/","title":{"rendered":"On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait !<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Toulouse-00011-1-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3539\" width=\"595\" height=\"396\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Nous sommes Laure et Fran\u00e7ois, famille responsable de Lazare Toulouse, les colocations entre sans-abri et jeunes actifs, depuis 2 ans. On cherchait un engagement concret dans notre quotidien et on s\u2019est dit que Lazare \u00e9tait un bon moyen de se donner, sans aller au bout du monde. Les colocs sont venus nous aider pour le d\u00e9m\u00e9nagement (on habitait en face!), Michel qui avait \u00e9t\u00e9 menuisier nous a m\u00eame pr\u00eat\u00e9 main forte pour les travaux. On a \u00e9t\u00e9 accueillis par un barbecue, c\u2019\u00e9tait le d\u00e9but de l\u2019aventure. <\/p>\n\n\n\n<p>La premi\u00e8re chose que les gens nous disent quand on parle de notre engagement c\u2019est : \u00ab et vos enfants dans tout \u00e7a ? \u00bb. Et bien ils sont tr\u00e8s \u00e0 l\u2019aise ! Ils adorent nous accompagner pour jouer au foot, \u00e0 la p\u00e9tanque ou au ping-pong avec les colocs. On leur a demand\u00e9 une fois s\u2019ils savaient quels colocs avaient connu la gal\u00e8re, et ils nous ont cit\u00e9 des jeunes actifs. Ils ne font vraiment pas de distinction, cette vie leur para\u00eet totalement naturelle. Martin a dit un jour \u00e0 l\u2019\u00e9cole qu\u2019il avait dans son jardin une cabane, des poules et des colocs, \u00e7a a bien fait rire sa ma\u00eetresse. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">Lazare nous apprend \u00e0 donner sans compter, sans rien attendre en retour. La gratitude on peut aussi l\u2019avoir autrement que par un merci.<\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>Un de nos colocs qui est en grand froid avec sa famille, r\u00e2lait beaucoup et disait souvent qu\u2019il voulait partir, mais en fait un jour il a eu ces mots : \u00ab Je ne me vois nulle part ailleurs, Lazare c\u2019est ma famille \u00bb. Et \u00e7a, \u00e7a vaut tous les \u00ab merci \u00bb. <\/p>\n\n\n\n<p>On est t\u00e9moins de parcours magnifiques aussi : il y a deux semaines un coloc tombe sur une annonce dans un commerce \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la maison \u00ab Recherche p\u00e2tissier \/ CDI \u00bb. Il en parle \u00e0 Lionel qui d\u00e9croche le boulot apr\u00e8s 2 entretiens. Beau travail d\u2019\u00e9quipe ! On aurait tort de penser qu\u2019il n\u2019y a pas non plus des belles histoires chez les jeunes actifs. Pour Marin \u00e7a a \u00e9t\u00e9 une grande \u00e9tape de quitter la maison familiale. Il ne se voyait pas habiter seul. Il a trouv\u00e9 ici sa place et a su tisser des relations vraies avec les colocs. Apr\u00e8s un an et demi \u00e0 Lazare, il se sent m\u00fbr pour prendre un appart. <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Toulouse-00012-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3536\" width=\"576\" height=\"383\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Ici on apprend \u00e0 \u00eatre en v\u00e9rit\u00e9. Quand \u00e7a capote c\u2019est souvent parce que les gens la cachent. Alors on s\u2019attache beaucoup \u00e0 pousser nos colocs vers la v\u00e9rit\u00e9 pour pouvoir avancer. Il faut beaucoup d\u2019humilit\u00e9 pour montrer ses faiblesses et demander de l\u2019aide, venir \u00e0 Lazare c\u2019est d\u00e9j\u00e0 un pas immense. Dans notre couple, Lazare nous a beaucoup rapproch\u00e9s dans l\u2019\u00e9coute de l\u2019autre. On discute longtemps pour partager nos avis et trouver les meilleures solutions. Finalement, c\u2019est un engagement qui prend du temps, mais on est contents de le donner. A ceux qui h\u00e9sitent \u00e0 venir \u00e0 Lazare, qui ont des peurs, on leur dirait \u00ab foncez ! \u00bb C\u2019est une super exp\u00e9rience, incroyable \u00e0 vivre en couple et en famille. On ne voulait pas attendre d\u2019\u00eatre \u00e0 la retraite pour donner de notre temps et faire des trucs qui nous plaisaient. Parce que \u00e7a nous rend heureux, vraiment.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10408,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[16,21,3,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait ! - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Toulouse-00001-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/\",\"name\":\"On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Toulouse-00001-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-21T09:52:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-21T09:52:37+00:00\",\"description\":\"On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait ! - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Toulouse-00001-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Toulouse-00001-scaled-1.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait ! - Association Lazare","description":"On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait ! - Association Lazare","og_description":"On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait ! - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Toulouse-00001-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/","name":"On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Toulouse-00001-scaled-1.jpg","datePublished":"2021-10-21T09:52:37+00:00","dateModified":"2021-10-21T09:52:37+00:00","description":"On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait ! - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Toulouse-00001-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Toulouse-00001-scaled-1.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/laure-et-francois-famille-responsable-a-toulouse\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"On ne voulait pas attendre la retraite pour faire ce qui nous plaisait !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10405"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10405\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10408"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10405"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10405"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}