{"id":10418,"date":"2021-10-21T10:22:07","date_gmt":"2021-10-21T10:22:07","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/"},"modified":"2021-10-21T10:22:07","modified_gmt":"2021-10-21T10:22:07","slug":"christian-coloc-a-vaumoise","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/","title":{"rendered":"Pour moi Lazare c&rsquo;est le paradis, je veux finir mes jours ici !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Pour moi Lazare c&rsquo;est le paradis, je veux finir mes jours ici !<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00039-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3543\" width=\"602\" height=\"401\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Je m\u2019appelle Christian et je vais avoir 62 ans en mai. Je suis arriv\u00e9 \u00e0 Lazare il y a 8 mois et demi apr\u00e8s 11 ans dans la rue \u00e0 Paris. Je suis d\u2019une famille de 13 enfants, mais un jour ma m\u00e8re est partie avec les 5 derniers en me laissant \u00e0 ma grande s\u0153ur. Je ressemblais beaucoup \u00e0 mon p\u00e8re physiquement, je pense que c\u2019est pour \u00e7a. Au d\u00e9but on a gard\u00e9 des liens, aujourd\u2019hui je n\u2019ai plus aucune adresse. Je sais qu\u2019un de mes s\u0153urs est morte \u00e0 42 ans, donc c\u2019est facile : son adresse c\u2019est l\u00e0-haut. <\/p>\n\n\n\n<p>Dans ma vie j\u2019ai fait pas mal de boulots sans qualification : gardiennage, agent de s\u00e9curit\u00e9 incendie, vigile. A la fin j\u2019\u00e9tais concierge dans un immeuble \u00e0 Paris pour avoir un toit. Et puis un jour je suis parti \u00e0 la rue sans pr\u00e9venir personne. Je crois que j\u2019avais un ras-le-bol g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9, l\u2019impression d\u2019avoir rat\u00e9 ma vie. Je me suis dit : \u00ab je vais mourir concierge, autant mourir en libert\u00e9. \u00bb Je ne cherchais pas d\u2019aide, je ne touchais pas le RSA, je ne faisais pas la manche, je pensais que j\u2019allais mourir, je me nourrissais dans les poubelles des magasins. <\/p>\n\n\n\n<p>La premi\u00e8re ann\u00e9e je suis devenu touriste de Paris : j\u2019ai pris un plan et j\u2019ai tout visit\u00e9, les jardins, les \u00e9glises, les cimeti\u00e8res, puis la banlieue. Je marchais \u00e9norm\u00e9ment. La deuxi\u00e8me ann\u00e9e je suis tomb\u00e9 sur un livre, \u00ab La Vierge Noire \u00bb, et je me suis mis \u00e0 lire sans pouvoir m\u2019arr\u00eater. 200 livres en un an. J\u2019\u00e9tais tr\u00e8s heureux au d\u00e9but dans la rue, je me sentais lib\u00e9r\u00e9 : plus d\u2019administratif \u00e0 faire, plus de peur de la mort. En onze ann\u00e9es de rue je n\u2019ai pas connu de violence. Je pense que c\u2019est parce que je remerciais Marie tous les soirs. Les premi\u00e8res ann\u00e9es je dormais pr\u00e8s la Madeleine dans un renfoncement de porte, puis aux Champs Elys\u00e9es, et \u00e0 la fin j\u2019\u00e9tais le long du Parc des Princes. Derri\u00e8re les barri\u00e8res de s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 ils les rangent. <\/p>\n\n\n\n<p>C\u2019est l\u00e0 que j\u2019ai rencontr\u00e9 Jean-Claude, qui promenait son chien le soir. On discutait souvent, c\u2019est arriv\u00e9 qu\u2019il m\u2019h\u00e9berge pour une nuit chez lui avec sa femme Marie-Ange. Et puis j\u2019ai rencontr\u00e9 un gars qui avait une tente quechua et un chien, et m\u2019a propos\u00e9 de faire \u00e9quipe avec lui. Je commen\u00e7ais \u00e0 en avoir marre de la rue, alors j\u2019ai accept\u00e9. On dormait derri\u00e8re le stade avec le chien, jusqu\u2019\u00e0 ce que la police nous d\u00e9loge. C\u2019est par ce monsieur que j\u2019ai rencontr\u00e9 \u00ab le Libanais \u00bb qui m\u2019a parl\u00e9 des Captifs, en me disant qu\u2019ils pouvaient m\u2019aider \u00e0 refaire mes papiers. Alors j\u2019y suis all\u00e9, et puis j\u2019ai \u00e9t\u00e9 log\u00e9 \u00e0 Hiver Solidaire. Il y avait une super ambiance et le responsable a essay\u00e9 de tous nous trouver un logement. C\u2019est \u00e0 ce moment l\u00e0 qu\u2019on m\u2019a parl\u00e9 de Lazare Vaumoise, une maison pr\u00e8s de Paris \u00e0 la campagne dans le coin de mon enfance. J\u2019avais tr\u00e8s envie de retrouver un toit et de quitter la ville, j\u2019ai dit oui tout de suite. Ma derni\u00e8re nuit \u00e0 Paris j\u2019ai crois\u00e9 Jean-Claude \u00e0 qui j\u2019ai annonc\u00e9 la nouvelle. Il a \u00e9t\u00e9 triste de savoir que j\u2019allais partir et m\u2019a invit\u00e9 \u00e0 dormir chez lui une derni\u00e8re fois. On s\u2019attache. <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00070-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3553\" width=\"727\" height=\"485\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Mon premier souvenir ici \u00e0 Vaumoise c\u2019est Thibault qui m\u2019a accueilli avec beaucoup de gentillesse, et le verre de Pulco que m\u2019a offert Ad\u00e9la\u00efde. J\u2019ai arr\u00eat\u00e9 de boire de l\u2019alcool d\u2019un coup \u00e0 mon arriv\u00e9e. Je tremblais au d\u00e9but parce qu\u2019il fallait que je sois sevr\u00e9. Micheline, la responsable \u00ab patient expert \u00bb de Lazare m\u2019a aid\u00e9. La marche \u00e0 pied a aussi \u00e9t\u00e9 d\u2019un grand secours : je vais souvent marcher pr\u00e8s des \u00e9tangs, \u00e0 un endroit qui s\u2019appelle \u00ab Le Maroc \u00bb parce qu\u2019on dit que le roi du Maroc y a eu une maison. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color has-gtb-color-8-color\">J\u2019aime les jeunes actifs ici, ils mettent de la vie, ils ont de l\u2019humour et ils sont plein de vie.<\/span><\/h2>\n\n\n\n<p>On est partis en week-end au Mont Saint Michel en coloc avec eux. Vraiment Lazare Vaumoise c\u2019est le Paradis pour moi, c\u2019est l\u00e0 que j\u2019ai envie de finir mes jours.Je n\u2019oublierai jamais le cri des tourterelles quand je suis arriv\u00e9. J\u2019attends qu\u2019elles reviennent \u00e0 la fin de l\u2019hiver.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour moi Lazare c&rsquo;est le paradis, je veux finir mes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10421,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[17,24,3,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pour moi Lazare c&#039;est le paradis, je veux finir mes jours ici ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pour moi Lazare c&#039;est le paradis, je veux finir mes jours ici ! - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pour moi Lazare c&#039;est le paradis, je veux finir mes jours ici ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pour moi Lazare c&#039;est le paradis, je veux finir mes jours ici ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00039-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/\",\"name\":\"Pour moi Lazare c'est le paradis, je veux finir mes jours ici ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00039-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-21T10:22:07+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-21T10:22:07+00:00\",\"description\":\"Pour moi Lazare c'est le paradis, je veux finir mes jours ici ! - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00039-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00039-scaled-1.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Pour moi Lazare c&rsquo;est le paradis, je veux finir mes jours ici !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pour moi Lazare c'est le paradis, je veux finir mes jours ici ! - Association Lazare","description":"Pour moi Lazare c'est le paradis, je veux finir mes jours ici ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pour moi Lazare c'est le paradis, je veux finir mes jours ici ! - Association Lazare","og_description":"Pour moi Lazare c'est le paradis, je veux finir mes jours ici ! - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00039-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/","name":"Pour moi Lazare c'est le paradis, je veux finir mes jours ici ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00039-scaled-1.jpg","datePublished":"2021-10-21T10:22:07+00:00","dateModified":"2021-10-21T10:22:07+00:00","description":"Pour moi Lazare c'est le paradis, je veux finir mes jours ici ! - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00039-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Vaumoise-00039-scaled-1.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Pour moi Lazare c&rsquo;est le paradis, je veux finir mes jours ici !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10418"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10418\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10421"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10418"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10418"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}