{"id":10425,"date":"2021-10-21T14:39:35","date_gmt":"2021-10-21T14:39:35","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/"},"modified":"2021-10-21T14:39:35","modified_gmt":"2021-10-21T14:39:35","slug":"ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/","title":{"rendered":"Ici j&rsquo;ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Ici j&rsquo;ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/77587330-5687-44B3-9C6E-C08C61E74880-300x300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3625\" width=\"532\" height=\"532\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Je suis rentr\u00e9e \u00e0 Lazare pour vivre un engagement qui changerait mon quotidien sans forc\u00e9ment tout quitter pendant un an. Ce qui m\u2019a plu d\u00e8s le d\u00e9but, c\u2019\u00e9tait le caract\u00e8re familial de Lazare : dans la maison on est une cinquantaine mais tout le monde se conna\u00eet et se c\u00f4toie entre appartements. <\/p>\n\n\n\n<p>Cette exp\u00e9rience m\u2019a compl\u00e8tement sortie de ma zone de confort, j\u2019ai r\u00e9alis\u00e9 que la souffrance \u00e9tait toute proche : ici elle touche directement la personne qui dort dans la chambre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de soi. Une exp\u00e9rience comme celle-l\u00e0 \u00e7a apprend \u00e9norm\u00e9ment sur les relations humaines. J\u2019ai d\u2019abord appris \u00e0 me mettre \u00e0 nu avec mes difficult\u00e9s : qu\u2019on soit jeune pro ou ancien de la rue, chacun arrive avec son fardeau et on ne peut pas faire semblant d\u2019\u00eatre quelqu\u2019un d\u2019autre. Lazare c\u2019est typiquement le lieu o\u00f9 on peut l\u2019exprimer. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">J\u2019ai appris \u00e0 demander pardon, \u00e0 \u00e9couter. <\/h2>\n\n\n\n<p>Je me souviens d\u2019une de mes colocs qui pleurait dans mes bras quand on s\u2019\u00e9changeait nos pardons. Ici on est oblig\u00e9 de passer par la case pardon, il faut avancer, on ne peut pas faire comme si de rien n\u2019\u00e9tait. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">C\u2019est un peu \u00e7a le secret des relations je pense : \u00eatre sinc\u00e8re, apprendre \u00e0 communiquer avec les autres. <\/h2>\n\n\n\n<p>Je me suis rendu compte aussi qu\u2019il y avait plein de petites choses superflues qui me retenaient, qu\u2019on se complique la vie soi-m\u00eame en \u00e9tant dans la surench\u00e8re d\u2019activit\u00e9s : ici on d\u00e9couvre que l\u2019essentiel est parfois dans le partage d\u2019un bon repas. Mon souvenir le plus fort \u00e0 Lazare, \u00e7a a \u00e9t\u00e9 quand je suis partie chez mes grands-parents avec deux colocs l\u2019\u00e9t\u00e9 dernier. J\u2019ai r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 ce moment l\u00e0 \u00e0 quel point cette exp\u00e9rience s\u2019\u00e9tait ancr\u00e9e dans ma vie, ce n\u2019\u00e9tait pas juste une parenth\u00e8se. Ce sont des liens que je vais garder bien au-del\u00e0 de mon aventure Lazare. Une phrase qui m\u2019a marqu\u00e9e : ma coloc Josiane qui m\u2019a dit \u00ab je t\u2019estime bien \u00bb. C\u2019est une toute petite phrase, mais qui change tout et qui arrive toujours au moment o\u00f9 tu en as besoin. On a tous besoin d\u2019\u00eatre aim\u00e9s. Mes colocs vont vraiment me manquer quand je vais partir. Habiter \u00e0 Lazare c\u2019est la meilleure d\u00e9cision que j\u2019ai prise de ma vie, de loin !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ici j&rsquo;ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter Je [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10426,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[23,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ici j&#039;ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Ici j&#039;ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ici j&#039;ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ici j&#039;ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/77587330-5687-44B3-9C6E-C08C61E74880.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2054\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2054\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/\",\"name\":\"Ici j'ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/77587330-5687-44B3-9C6E-C08C61E74880.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-21T14:39:35+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-21T14:39:35+00:00\",\"description\":\"Ici j'ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/77587330-5687-44B3-9C6E-C08C61E74880.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/77587330-5687-44B3-9C6E-C08C61E74880.jpg\",\"width\":2054,\"height\":2054},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Ici j&rsquo;ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ici j'ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter - Association Lazare","description":"Ici j'ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Ici j'ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter - Association Lazare","og_description":"Ici j'ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":2054,"height":2054,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/77587330-5687-44B3-9C6E-C08C61E74880.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/","name":"Ici j'ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/77587330-5687-44B3-9C6E-C08C61E74880.jpg","datePublished":"2021-10-21T14:39:35+00:00","dateModified":"2021-10-21T14:39:35+00:00","description":"Ici j'ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/77587330-5687-44B3-9C6E-C08C61E74880.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/77587330-5687-44B3-9C6E-C08C61E74880.jpg","width":2054,"height":2054},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/ici-jai-appris-a-demander-pardon-et-a-ecouter\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Ici j&rsquo;ai appris \u00e0 demander pardon et \u00e0 \u00e9couter"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10425"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10425\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10426"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10425"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10425"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}