{"id":10428,"date":"2021-10-21T14:48:02","date_gmt":"2021-10-21T14:48:02","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/"},"modified":"2021-10-21T14:48:02","modified_gmt":"2021-10-21T14:48:02","slug":"a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/","title":{"rendered":"\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-bottom\" style=\"grid-template-columns:40% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"2560\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/D69FE041-F355-49AE-AC66-C94F5D4EC35E-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5201 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p>Je suis devenu un ami de la maison de Lille suite \u00e0 un t\u00e9moignage. J\u2019ai tout de suite senti que \u00e7a me parlait, que j\u2019\u00e9tais particuli\u00e8rement concern\u00e9 : \u00e7a faisait longtemps que j\u2019avais cette envie de vivre une exp\u00e9rience de communaut\u00e9 et il y avait une s\u00e9r\u00e9nit\u00e9, une force qui se d\u00e9gageait de la maison. <\/p>\n\n\n\n<p>Un beau jour j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de me lancer dans l\u2019aventure sans me poser trop de questions, j\u2019ai int\u00e9gr\u00e9 la coloc. C\u2019\u00e9tait un vrai saut dans l\u2019inconnu pour moi. Je ne connaissais aucun des colocs quand j\u2019ai accept\u00e9 et j\u2019avais un peu d\u2019appr\u00e9hension. Au d\u00e9but il a fallu que je trouve un \u00e9quilibre entre ma vie pro et mes obligations dans la maison, mais j\u2019ai tout de suite parl\u00e9 de ma vie \u00e0 Lazare \u00e0 mes coll\u00e8gues parce que j\u2019avais envie de transmettre ce que je vivais \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur. Ils ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9s et mon boss est m\u00eame venu au dernier go\u00fbter de l\u2019amiti\u00e9 chez nous ! <\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><meta charset=\"utf-8\">Je sens que je grandis vraiment ici : j\u2019apprends la patience et surtout l\u2019\u00e9coute. J\u2019apprends \u00e0 aller chercher quel est le vrai fond du probl\u00e8me quand une difficult\u00e9 se pr\u00e9sente, il n\u2019est pas toujours l\u00e0 o\u00f9 on croit en premier lieu. Il faut surtout \u00e9couter au lieu de vouloir \u00e0 tout prix trouver une solution pour l\u2019autre. Demander son pr\u00e9nom \u00e0 une personne, prendre du temps avec elle, c\u2019est redonner de la valeur au temps. J\u2019ai appris que ma simple pr\u00e9sence aupr\u00e8s de chacun avait du prix en soi. Parfois on ne ma\u00eetrise pas le r\u00e9sultat quand on tente d\u2019aider quelqu\u2019un. L\u2019autre jour un de mes colocs d\u00e9primait un peu et j\u2019ai tent\u00e9 de le consoler en lui disant : \u00ab A Lazare on aime la vie, c\u2019est \u00e7a le plus important !\u00bb et c\u2019est Olivier un autre de mes colocs qui avait entendu cette phrase qui m\u2019a confi\u00e9 une semaine plus tard que \u00e7a l\u2019avait touch\u00e9 et aid\u00e9 \u00e0 un moment particulier o\u00f9 il en avait besoin.Lazare c\u2019est simple : pas de r\u00f4le \u00e0 jouer, on est juste appel\u00e9s \u00e0 \u00eatre nous-m\u00eame. Ici j\u2019ai vraiment l\u2019impression d\u2019\u00eatre devenu celui que je voulais \u00eatre !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10430,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[11,23,3,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/D69FE041-F355-49AE-AC66-C94F5D4EC35E-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/\",\"name\":\"\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/D69FE041-F355-49AE-AC66-C94F5D4EC35E-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-21T14:48:02+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-21T14:48:02+00:00\",\"description\":\"\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/D69FE041-F355-49AE-AC66-C94F5D4EC35E-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/D69FE041-F355-49AE-AC66-C94F5D4EC35E-scaled-1.jpg\",\"width\":2560,\"height\":2560},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre - Association Lazare","description":"\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre - Association Lazare","og_description":"\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":2560,"height":2560,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/D69FE041-F355-49AE-AC66-C94F5D4EC35E-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/","name":"\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/D69FE041-F355-49AE-AC66-C94F5D4EC35E-scaled-1.jpg","datePublished":"2021-10-21T14:48:02+00:00","dateModified":"2021-10-21T14:48:02+00:00","description":"\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/D69FE041-F355-49AE-AC66-C94F5D4EC35E-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/D69FE041-F355-49AE-AC66-C94F5D4EC35E-scaled-1.jpg","width":2560,"height":2560},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/a-lazare-je-suis-devenu-celui-que-je-voulais-etre\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"\u00c0 Lazare je suis devenu celui que je voulais \u00eatre"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10428"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10428\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10430"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10428"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10428"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}