{"id":10432,"date":"2021-10-21T14:53:53","date_gmt":"2021-10-21T14:53:53","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/"},"modified":"2021-10-21T14:53:53","modified_gmt":"2021-10-21T14:53:53","slug":"venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/","title":{"rendered":"Venue en mode \u00ab\u00a0survie\u00a0\u00bb \u00e0 Lazare, j&rsquo;ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Venue en mode \u00ab\u00a0survie\u00a0\u00bb \u00e0 Lazare, j&rsquo;ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Charlotte-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3635\" width=\"623\" height=\"623\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Il y a 5 ans j\u2019ai fait une lourde d\u00e9pression li\u00e9e \u00e0 des s\u00e9vices subis dans l\u2019enfance, j\u2019ai eu une invalidit\u00e9 de travail et je ne pouvais plus payer mon logement. \u00c7a peut vraiment toucher tout le monde, bonne famille ou non, \u00e7a n\u2019a rien \u00e0 voir avec l\u2019\u00e9ducation. J\u2019avais 32 ans et il n\u2019y avait plus grand monde pour m\u2019accueillir, ce sont essentiellement des amis qui m\u2019ont h\u00e9berg\u00e9e. J\u2019ai mis un an \u00e0 pousser la porte de Lazare apr\u00e8s en avoir entendu parler, alors que je passais devant r\u00e9guli\u00e8rement. Il a fallu que je \u00ab ravale ma fiert\u00e9 \u00bb. Jamais je n\u2019aurais pens\u00e9 y entrer en tant qu\u2019accueillie : avant ma d\u00e9pression j\u2019y serais rentr\u00e9e en tant que jeune pro. C\u2019\u00e9tait dur \u00e0 concevoir pour moi. Il a fallu que plusieurs personnes m\u2019en parlent r\u00e9guli\u00e8rement, et un beau jour, il y a 9 mois, j\u2019ai franchi le seuil, j\u2019ai pass\u00e9 l\u2019entretien et je me suis install\u00e9e \u00e0 Lazare. <\/p>\n\n\n\n<p>Au d\u00e9but c\u2019est dur, il y a une phase de r\u00e9bellion. J\u2019avais un pass\u00e9 qui m\u2019avait rendue m\u00e9fiante. Personne ne pouvait me toucher, j\u2019avais peur de montrer mon attachement, je ne pouvais plus me regarder dans un miroir. Et puis au fur-et-\u00e0-mesure, pas apr\u00e8s pas, j\u2019ai progress\u00e9. A Lazare j\u2019ai \u00e9t\u00e9 et je suis toujours entour\u00e9e, \u00e9cout\u00e9e, crue aussi. Il y a plein de petits gestes continuels, il y a toujours une oreille pour t\u2019\u00e9couter quand tu vas bien, mais aussi quand tu ne vas pas bien. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">C\u2019est juste magique ce qui se vit ici, on est comme une famille, mais une famille qu\u2019on a choisie. <\/h2>\n\n\n\n<p>Une de mes colocs m\u2019a dit \u00ab Je t\u2019aime \u00bb un jour et elle m\u2019a prise dans ses bras, pour moi \u00e7a a \u00e9t\u00e9 un chamboulement. Ici on re\u00e7oit un amour inconditionnel. \u00c7a faisait 15 ans que j\u2019avais un traitement lourd pour la d\u00e9pression, j\u2019ai fait beaucoup de tentatives de suicide, mais aujourd\u2019hui je n\u2019ai plus besoin de m\u00e9dicaments ! Tout \u00e7a c\u2019est gr\u00e2ce \u00e0 mes colocs et notamment Sylvie, une amie de Lazare et nouvelle coloc qui m&rsquo;a ouvert sa porte, \u00e9cout\u00e9e, conseill\u00e9e, mise en s\u00e9curit\u00e9 et qui surtout m\u2019a redonn\u00e9 confiance. Je suis rentr\u00e9e en mode \u00ab survie \u00bb \u00e0 Lazare et aujourd\u2018hui j\u2019ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie. Je suis en train de sortir de mon statut d\u2019invalidit\u00e9 et de rechercher \u00e0 nouveau du travail. Une fois que j\u2019aurai un CDI, je reprendrai mon ind\u00e9pendance, et je me vois bien m\u2019engager \u00e0 nouveau \u00e0 Lazare pour redonner ce que j\u2019ai re\u00e7u.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Venue en mode \u00ab\u00a0survie\u00a0\u00bb \u00e0 Lazare, j&rsquo;ai retrouv\u00e9 un sens [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10434,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[24,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Venue en mode &quot;survie&quot; \u00e0 Lazare, j&#039;ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Venue en mode &quot;survie&quot; \u00e0 Lazare, j&#039;ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Venue en mode &quot;survie&quot; \u00e0 Lazare, j&#039;ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Venue en mode &quot;survie&quot; \u00e0 Lazare, j&#039;ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Charlotte-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/\",\"name\":\"Venue en mode \\\"survie\\\" \u00e0 Lazare, j'ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Charlotte-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-21T14:53:53+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-21T14:53:53+00:00\",\"description\":\"Venue en mode \\\"survie\\\" \u00e0 Lazare, j'ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Charlotte-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Charlotte-scaled-1.jpg\",\"width\":2560,\"height\":2560},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Venue en mode \u00ab\u00a0survie\u00a0\u00bb \u00e0 Lazare, j&rsquo;ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Venue en mode \"survie\" \u00e0 Lazare, j'ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie - Association Lazare","description":"Venue en mode \"survie\" \u00e0 Lazare, j'ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Venue en mode \"survie\" \u00e0 Lazare, j'ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie - Association Lazare","og_description":"Venue en mode \"survie\" \u00e0 Lazare, j'ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":2560,"height":2560,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Charlotte-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/","name":"Venue en mode \"survie\" \u00e0 Lazare, j'ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Charlotte-scaled-1.jpg","datePublished":"2021-10-21T14:53:53+00:00","dateModified":"2021-10-21T14:53:53+00:00","description":"Venue en mode \"survie\" \u00e0 Lazare, j'ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Charlotte-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Charlotte-scaled-1.jpg","width":2560,"height":2560},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/venue-en-mode-survie-a-lazare-jai-retrouve-un-sens-a-ma-vie\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Venue en mode \u00ab\u00a0survie\u00a0\u00bb \u00e0 Lazare, j&rsquo;ai retrouv\u00e9 un sens \u00e0 ma vie"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10432"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10432\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10434"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10432"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10432"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}