{"id":10436,"date":"2021-10-21T15:09:38","date_gmt":"2021-10-21T15:09:38","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/"},"modified":"2021-10-21T15:09:38","modified_gmt":"2021-10-21T15:09:38","slug":"lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/","title":{"rendered":"Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Fred-photo-201x300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3642\" width=\"513\" height=\"765\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>En 2015 j\u2019ai perdu mon boulot et je n\u2019ai pas touch\u00e9 le RSA suite \u00e0 des probl\u00e8mes administratifs, je me suis tr\u00e8s vite retrouv\u00e9 \u00e0 la rue. C\u2019est mon ami Fredo avec qui j\u2019ai squatt\u00e9 sous un pont pendant un an qui m\u2019a fait conna\u00eetre Lazare. Je suis devenu ami avec Domitille et Timoth\u00e9e, les responsables de la maison de Nantes en les aidant \u00e0 d\u00e9m\u00e9nager et je venais souvent aux repas de l\u2019amiti\u00e9 de Lazare.<\/p>\n\n\n\n<p>Lo\u00efc m\u2019a ensuite propos\u00e9 d\u2019\u00eatre b\u00e9n\u00e9vole \u00e0 Hiver Solidaire l\u2019hiver dernier. C&rsquo;est l\u00e0 que j&rsquo;ai rencontr\u00e9 Maximilien, directeur de plusieurs magasins de la r\u00e9gion et qui nous avait offert toutes les d\u00e9corations de No\u00ebl du r\u00e9veillon. Je lui avais dit que s\u2019il avait un inventaire \u00e0 faire, j\u2019\u00e9tais disponible. Avec la fin d\u2019Hiver Solidaire j\u2019ai travers\u00e9 une d\u00e9pression pendant deux mois et Lo\u00efc m\u2019a crois\u00e9 un jour dans la rue totalement diminu\u00e9 physiquement. Gr\u00e2ce \u00e0 lui j\u2019ai repris contact avec Lazare, je me suis mis en r\u00e8gle pour toucher \u00e0 nouveau le RSA fin ao\u00fbt. Au d\u00e9but je regardais les restaurants mais je n\u2019osais pas y aller, je me disais que j\u2019allais me faire jeter. J\u2019\u00e9tais comme dans un couloir dont je n\u2019osais pas sortir. Et puis je me suis souvenu que j\u2019avais mon RSA dans ma poche et je me suis pay\u00e9 un restau pour la premi\u00e8re fois depuis tr\u00e8s longtemps. Je vais avoir un boulot gr\u00e2ce \u00e0 Maximilien et je m\u2019installe aujourd\u2019hui \u00e0 Lazare ! <\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019histoire recommence toujours et la vie revient \u00e0 52 ans. Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau, une derni\u00e8re mission : je serai un peu accueilli \/ accueillant. Je vais enfin pouvoir me poser, prendre du temps pour moi. C est aujourd\u2019hui le premier jour de ma neuvi\u00e8me vie !<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Fred-Michou-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3643\" width=\"526\" height=\"351\"\/><figcaption>Fred avec Michou, son coloc<\/figcaption><\/figure><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau En 2015 j\u2019ai [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10437,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[24,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Fred-photo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1558\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2325\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/\",\"name\":\"Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Fred-photo.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-21T15:09:38+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-21T15:09:38+00:00\",\"description\":\"Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Fred-photo.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Fred-photo.jpg\",\"width\":1558,\"height\":2325},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau - Association Lazare","description":"Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau - Association Lazare","og_description":"Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":1558,"height":2325,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Fred-photo.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/","name":"Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Fred-photo.jpg","datePublished":"2021-10-21T15:09:38+00:00","dateModified":"2021-10-21T15:09:38+00:00","description":"Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Fred-photo.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Fred-photo.jpg","width":1558,"height":2325},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Lazare je prends \u00e7a comme un cadeau"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10436"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10436\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10437"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10436"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10436"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}