{"id":10448,"date":"2021-12-07T10:18:47","date_gmt":"2021-12-07T10:18:47","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/"},"modified":"2022-02-22T14:01:42","modified_gmt":"2022-02-22T14:01:42","slug":"apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/","title":{"rendered":"Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j&rsquo;ai retrouv\u00e9 un boulot !"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-10-1-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5922 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p>Je m&rsquo;appelle C\u00e9dric, j&rsquo;ai 51 ans. <\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019ai eu un parcours classique jusqu\u2019\u00e0 mes 36 ans. J\u2019\u00e9tais gardien d\u2019immeuble, et ma copine est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e d\u2019une crise cardiaque. Un soir je suis parti en laissant tout en plan : ma clef sur la serrure, mon compte bancaire\u2026 J\u2019ai pris ma voiture, j\u2019avais juste de quoi prendre de l\u2019essence. Je faisais un tour de France. Le Sud m\u2019a plu, alors j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de m\u2019installer l\u00e0-bas : j\u2019ai postul\u00e9 pour \u00eatre gardien d\u2019immeuble au cap d\u2019Agde. Apr\u00e8s 6 ans j\u2019ai t\u00e9l\u00e9phon\u00e9 \u00e0 ma s\u0153ur pour lui donner des nouvelles. Ma m\u00e8re regardait les journaux r\u00e9guli\u00e8rement pour savoir si j\u2019\u00e9tais en vie.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Je suis rentr\u00e9 \u00e0 Nantes du jour au lendemain, ma soeur et ma m\u00e8re ont pleur\u00e9 en venant me chercher \u00e0 l&rsquo;a\u00e9roport. J\u2019ai trouv\u00e9 un appartement et un boulot dans le nettoyage, et ma copine du cap d\u2019Agde est venue me rejoindre. Pendant 3 ans j\u2019ai retrouv\u00e9 une stabilit\u00e9, avant qu\u2019elle ne d\u00e9c\u00e8de d\u2019un cancer du foie et d\u2019une tumeur au cerveau.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:5px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>A ce moment-l\u00e0 c\u2019\u00e9tait les inondations de 2016. Je vivais au rez-de-chauss\u00e9e et l\u2019eau m\u2019arrivait \u00e0 la taille. J\u2019ai trouv\u00e9 refuge chez ma m\u00e8re pendant une semaine, mais je ne voulais pas la d\u00e9ranger, alors j\u2019ai dormi dans les halls d\u2019immeuble : j\u2019avais encore mon badge de gardien. Je me cachais, je trouvais des couvertures et je planquais mes affaires dans les placards. Quand la maire de Nantes a enfin d\u00e9pos\u00e9 le dossier pour que l\u2019inondation soit reconnue en tant que catastrophe naturelle, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 indemnis\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p>On m\u2019a propos\u00e9 des logements sociaux dans les cit\u00e9s, mais j\u2019 y ai grandi, et me faire casser ma voiture, les coups de fusil&#8230;C\u2019\u00e9tait non. Le copain de ma m\u00e8re avait 7 vans qu\u2019il avait am\u00e9nag\u00e9s. Je lui en ai achet\u00e9 un. Dedans il n\u2019y a pas de douche mais il y a l\u2019eau, les plaques \u00e9lectriques. \u00c7a a \u00e9t\u00e9 ma maison pendant 6 ans. J\u2019\u00e9tais dans le noir parce qu\u2019il n\u2019y a pas de fen\u00eatre, alors je sortais de bonne heure le matin et rentrais tard le soir. Parce que j\u2019\u00e9tais seul et que j\u2019avais besoin de voir du monde, j\u2019ai fait toutes les maraudes, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 b\u00e9n\u00e9vole dans toutes les associations.<\/p>\n\n\n\n<p>Un jour je suis pass\u00e9 devant Lazare et j\u2019ai vu de l\u2019agitation parce que c\u2019\u00e9tait le d\u00e9jeuner de l\u2019amiti\u00e9. Ils m\u2019ont invit\u00e9, et depuis je suis souvent revenu les voir et ils m\u2019invitaient m\u00eame \u00e0 leurs s\u00e9jours. Je ne me voyais pas vivre en coloc, alors j\u2019ai attendu qu\u2019ils cr\u00e9ent des studios. Quand la maison de studios a ouvert en septembre, je n\u2019ai pas h\u00e9sit\u00e9 une seconde : je n\u2019en pouvais plus d\u2019\u00eatre dans le noir, c\u2019est d\u00e9primant\u2026. Ma chambre est grande, y a deux fen\u00eatres, je suis tellement heureux de mon choix ! On dit qu\u2019il faut avoir un boulot pour avoir un toit, mais la r\u00e9alit\u00e9 c\u2019est que sans toit c\u2019est difficile d\u2019assumer un boulot ! Quand je suis all\u00e9 \u00e0 \u00ab l\u2019atelier des deux rives \u00bb, mon employeur d\u2019il y a 15 ans pour faire une photocopie de mes papiers, ils m\u2019ont accueilli en disant : \u00ab tu tombes bien, on cherche un responsable ! \u00bb. C\u2019\u00e9tait pour g\u00e9rer une \u00e9quipe de nettoyage de personnes en r\u00e9insertion : je les forme, je les encadre. J\u2019ai commenc\u00e9 il y a 1 mois. \u00c7a fait du bien de retrouver un boulot. Mon projet c\u2019est de rester un an ou deux ans, le temps de reprendre pied et ensuite de retrouver mon propre appartement\u2026 Mais pas au rez-de-chauss\u00e9e cette fois ! Dans la rue on tourne en rond, Lazare c\u2019est l\u00e0 o\u00f9 on peut s\u2019en sortir. On a une bonne famille avec nous, y a de la vie, des enfants, c\u2019est g\u00e9nial ! \u00bb<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/louisevittoriphotographe\/?__cft__%5b0%5d=AZVdPa5QSy36Ph27466OkMyVU2kAxZFzHJVzpeCu9nONBKfsJr6NqhFu2r77fDZSD9ioIS2igzYXE2h4eiD-SS19mUOpWqbQswv03gU3yGYTzPcgXUSQkO4zOqAemyFekIQ8hNf6twRsygA-1XozA43OJ4YD7_mVH-MMq8BOjYOG6Q&amp;__tn__=kK-R\">Louise Vittori Photographe<\/a> <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Je m&rsquo;appelle C\u00e9dric, j&rsquo;ai 51 ans. J\u2019ai eu un parcours [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":10450,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[15,24,22,3,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j&#039;ai retrouv\u00e9 un boulot ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j&#039;ai retrouv\u00e9 un boulot ! - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j&#039;ai retrouv\u00e9 un boulot ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j&#039;ai retrouv\u00e9 un boulot ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-22T14:01:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-18-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/\",\"name\":\"Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j'ai retrouv\u00e9 un boulot ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-18-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-12-07T10:18:47+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-22T14:01:42+00:00\",\"description\":\"Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j'ai retrouv\u00e9 un boulot ! - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-18-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-18-scaled-1.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j&rsquo;ai retrouv\u00e9 un boulot !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j'ai retrouv\u00e9 un boulot ! - Association Lazare","description":"Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j'ai retrouv\u00e9 un boulot ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j'ai retrouv\u00e9 un boulot ! - Association Lazare","og_description":"Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j'ai retrouv\u00e9 un boulot ! - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2022-02-22T14:01:42+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-18-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/","name":"Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j'ai retrouv\u00e9 un boulot ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-18-scaled-1.jpg","datePublished":"2021-12-07T10:18:47+00:00","dateModified":"2022-02-22T14:01:42+00:00","description":"Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j'ai retrouv\u00e9 un boulot ! - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-18-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-18-scaled-1.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-6-ans-dans-le-noir-jai-retrouve-un-boulot\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Apr\u00e8s 6 ans dans le noir, j&rsquo;ai retrouv\u00e9 un boulot !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10448"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10448\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10450"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10448"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10448"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}