{"id":10442,"date":"2021-10-21T15:25:19","date_gmt":"2021-10-21T15:25:19","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/"},"modified":"2021-10-21T15:25:19","modified_gmt":"2021-10-21T15:25:19","slug":"pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/","title":{"rendered":"Pour moi Lazare c&rsquo;est \u00ab\u00a0le monde \u00e0 l&rsquo;endroit\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Pour moi Lazare c&rsquo;est \u00ab\u00a0le monde \u00e0 l&rsquo;endroit\u00a0\u00bb<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Guirec-1-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3651\" width=\"433\" height=\"433\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>J\u2019ai connu Lazare \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e de l\u2019association \u00e0 Nantes. Avant je faisais partie d\u2019une joyeuse \u00e9quip\u00e9e informelle qui se retrouvait avec des personnes en gal\u00e8re pour partager des d\u00eeners et du temps et j\u2019avais un peu d\u00e9j\u00e0 v\u00e9cu l\u2019exp\u00e9rience hors de toute association en h\u00e9bergeant \u00e9pisodiquement Cyrille, un ami de la rue. Une connaissance me l\u2019avait pr\u00e9sent\u00e9 en me disant : \u201cEst-ce que vous pouvez faire quelque chose pour lui ? Il lui suffirait d\u2019un ami\u201d. A cette \u00e9poque je travaillais \u00e0 temps partiel, je cherchais ma place et cette amiti\u00e9 avec Cyrille donnait du sens \u00e0 ces journ\u00e9es un peu vacantes. Un ami du fondateur de Lazare m\u2019a invit\u00e9 \u00e0 une soir\u00e9e d\u2019information suite \u00e0 laquelle j\u2019ai fait partie des premiers volontaires de Lazare \u00e0 Nantes en 2011. Baptiste (TGV) a \u00e9t\u00e9 notre premier coloc en gal\u00e8re. Ce qui m\u2019a plu c\u2019\u00e9tait cette vie \u00e0 plusieurs : voir des gens retrouver le sourire. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Voir les coeurs qui s\u2019ouvrent, les sourires qui renaissent c\u2019est exceptionnel. <\/h2>\n\n\n\n<p>Pour moi Lazare c\u2019est essayer de chercher la beaut\u00e9 de chaque personne autour de nous, d\u2019\u00eatre patient avec chacun. Apr\u00e8s 4 ans de colocation j&rsquo;ai quitt\u00e9 l&rsquo;association mais Lo\u00efc m\u2019a rappel\u00e9 1 an et demi apr\u00e8s pour me demander d\u2019\u00eatre responsable des studios. J\u2019avais trouv\u00e9 tellement de joie \u00e0 y vivre, que j\u2019ai facilement accept\u00e9. Pour moi Lazare c\u2019est le \u00ab monde \u00e0 l\u2019endroit \u00bb : au lieu de se demander pourquoi on est \u00e0 Lazare, il faudrait plut\u00f4t se demander pourquoi d\u2019autres restent seuls dans leur appartement. On est dans une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 il y a \u00abbeaucoup de gens seuls \u00bb ; c\u2019est bizarre comme expression d\u2019ailleurs. On a vraiment besoin des autres pour \u00eatre heureux, pour trouver un sens \u00e0 son existence quotidienne. D&rsquo;ailleurs mon histoire ici \u00ab c\u2019est avant tout une histoire de rencontres \u00bb (sans r\u00e9f\u00e9rence aucune \u00e0 Otis le scribe\u2026) : Thibault, Martial, Fred, Jean-Claude\u2026 <\/p>\n\n\n\n<p>Quand je suis entr\u00e9 \u00e0 Lazare j\u2019\u00e9tais plus jeune, aujourd\u2019hui je d\u00e9couvre le c\u00f4t\u00e9 \u00ab grand fr\u00e8re \u00bb vis \u00e0 vis des autres volontaires plus jeunes. C\u2019est int\u00e9ressant d\u2019\u00e9changer ensemble, \u00e7a me maintient jeune ; je me fais un peu charrier mais il sont un peu comme des petits fr\u00e8res pour moi. A Lazare j\u2019ai d\u00e9velopp\u00e9 notamment des amiti\u00e9s avec des jeunes pris dans des addictions. Je suis all\u00e9 en voir certains \u00e0 l\u2019h\u00f4pital, je les ai accompagn\u00e9s dans leurs errances nocturnes quand ils \u00e9taient bourr\u00e9s et en col\u00e8re. A travers moi je pense que certains ont senti une pr\u00e9sence, ils sentent quand on prend soin d\u2019eux. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Ces relations sont pr\u00e9cieuses, je me sens vraiment \u00e0 ma place. <\/h2>\n\n\n\n<p>Dans les personnes qui vivent chez nous il y en a qui ont des parcours compliqu\u00e9s et \u00e7a permet peut-\u00eatre d\u2019en d\u00e9complexer d\u2019autres, de l\u00e2cher quelques r\u00e9flexes de conditionnement, d\u2019\u00e9largir nos cases trop \u00e9troites. C\u2019est toujours une occasion de grandir pour tous. Lazare c\u2019est un peu comme le chocolat, c\u2019est difficile d\u2019en parler, venez y go\u00fbter !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour moi Lazare c&rsquo;est \u00ab\u00a0le monde \u00e0 l&rsquo;endroit\u00a0\u00bb J\u2019ai connu [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10444,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pour moi Lazare c&#039;est &quot;le monde \u00e0 l&#039;endroit&quot; - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pour moi Lazare c&#039;est &quot;le monde \u00e0 l&#039;endroit&quot; - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pour moi Lazare c&#039;est &quot;le monde \u00e0 l&#039;endroit&quot; - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pour moi Lazare c&#039;est &quot;le monde \u00e0 l&#039;endroit&quot; - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Guirec-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/\",\"name\":\"Pour moi Lazare c'est \\\"le monde \u00e0 l'endroit\\\" - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Guirec-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-21T15:25:19+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-21T15:25:19+00:00\",\"description\":\"Pour moi Lazare c'est \\\"le monde \u00e0 l'endroit\\\" - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Guirec-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Guirec-scaled-1.jpg\",\"width\":2560,\"height\":2560,\"caption\":\"T\u00e9moignage \\\"pour moi Lazare c'est le monde \u00e0 l'endroit - Association Lazare\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Pour moi Lazare c&rsquo;est \u00ab\u00a0le monde \u00e0 l&rsquo;endroit\u00a0\u00bb\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pour moi Lazare c'est \"le monde \u00e0 l'endroit\" - Association Lazare","description":"Pour moi Lazare c'est \"le monde \u00e0 l'endroit\" - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pour moi Lazare c'est \"le monde \u00e0 l'endroit\" - Association Lazare","og_description":"Pour moi Lazare c'est \"le monde \u00e0 l'endroit\" - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":2560,"height":2560,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Guirec-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/","name":"Pour moi Lazare c'est \"le monde \u00e0 l'endroit\" - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Guirec-scaled-1.jpg","datePublished":"2021-10-21T15:25:19+00:00","dateModified":"2021-10-21T15:25:19+00:00","description":"Pour moi Lazare c'est \"le monde \u00e0 l'endroit\" - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Guirec-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Guirec-scaled-1.jpg","width":2560,"height":2560,"caption":"T\u00e9moignage \"pour moi Lazare c'est le monde \u00e0 l'endroit - Association Lazare"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/pour-moi-lazare-cest-le-monde-a-lendroit\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Pour moi Lazare c&rsquo;est \u00ab\u00a0le monde \u00e0 l&rsquo;endroit\u00a0\u00bb"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10442"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/10442\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10444"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10442"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10442"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}