{"id":17764,"date":"2022-09-14T14:26:16","date_gmt":"2022-09-14T14:26:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=17764"},"modified":"2022-09-14T14:28:00","modified_gmt":"2022-09-14T14:28:00","slug":"temoignage-anais-coloc-nantes","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/","title":{"rendered":"Depuis que je suis \u00e0 Lazare, je commence \u00e0 vivre !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">J\u2019\u00e9tais bris\u00e9e mentalement\u2026 aujourd\u2019hui je commence \u00e0 vivre !<\/h2>\n\n\n\n<p>Je m\u2019appelle Ana\u00efs. J\u2019ai connu Lazare dans une p\u00e9riode de ma vie o\u00f9 j\u2019\u00e9tais sans domicile. Ma m\u00e8re m\u2019avait mise \u00e0 la porte. Avant \u00e7a n\u2019a \u00e9t\u00e9 que des gal\u00e8res : de la violence, un proche qui m\u2019a fait subir des attouchements pendant 17 ans. Mon enfance c\u2019\u00e9tait de jouer \u00e0 la balle dans le noir pour faire des \u00e9conomies d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, j\u2019\u00e9tais tr\u00e8s isol\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<p>Les probl\u00e8mes de sant\u00e9, j\u2019en fais collection : mes deux reins se sont arr\u00eat\u00e9s, j\u2019ai fait une crise cardiaque, des kystes\u2026 J\u2019ai d\u00fb arr\u00eater l\u2019\u00e9cole \u00e0 16 ans parce que je ne pouvais pas \u00eatre sous morphine et suivre les cours. C\u2019est l\u00e0 que j\u2019ai commenc\u00e9 les tentatives de suicide, alors mon fr\u00e8re est venu me sortir de ma famille. Il avait quitt\u00e9 la maison quand j\u2019avais 8 ans pour se prot\u00e9ger. Il est devenu SDF un temps et puis il s\u2019en est sorti : aujourd\u2019hui il g\u00e8re deux magasins en Suisse, il est mari\u00e9 et a des enfants. J\u2019ai trouv\u00e9 un colocataire et un travail chez Macdonald. Tr\u00e8s vite ils m\u2019ont licenci\u00e9e \u00e0 cause de mon hirsutisme (soucis hormonaux) qui \u00ab d\u00e9rangeait \u00bb les clients. \u00ab Venez comme vous \u00eates \u00bb ce n\u2019est pas encore \u00e7a\u2026 Une descente aux enfers de 3 ans a commenc\u00e9. Pourtant je me suis d\u00e9men\u00e9e pour trouver un nouveau travail, mais chaque fois que je passais un entretien, mon coloc faisait une tentative de suicide et il fallait que je rentre \u00e0 la maison. \u00c7a m\u2019a bris\u00e9e mentalement. J\u2019ai pass\u00e9 2 ans en h\u00f4pital psychiatrique. On m\u2019a tellement bourr\u00e9e de m\u00e9dicaments que je suis tomb\u00e9e dans le coma pendant 16 jours. Je ne pouvais plus marcher, j\u2019ai eu de la chance de ne pas finir parapl\u00e9gique. A mon r\u00e9veil personne n\u2019avait pris de nouvelle, alors j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de m\u2019occuper de moi-m\u00eame, puisque personne ne le faisait.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:14px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-lg-6\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"960\" height=\"800\" class=\"wp-image-17753\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_019311.jpg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_019311.jpg 960w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_019311-300x250.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_019311-768x640.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-lg-6\">\n      \n\n<p>C\u2019est une amie qui m\u2019a parl\u00e9 de Lazare. Quand Clotilde, la responsable de la maison de Nantes m\u2019a rappel\u00e9e pour me dire que j\u2019avais une chambre, je n\u2019en revenais pas !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Je suis arriv\u00e9e en juin, et depuis je profite de la vie un maximum, pas le temps de niaiser ! J\u2019ai inaugur\u00e9 plein de premi\u00e8res fois avec Lazare parce que je n\u2019\u00e9tais jamais sortie du jardin de mes parents : premi\u00e8res vacances, premi\u00e8re fois que j\u2019ai vu la mer, premi\u00e8re fois au th\u00e9\u00e2tre, premi\u00e8re course en stop\u2026 Depuis que je suis l\u00e0 je me sens beaucoup plus apais\u00e9e, je reprends pied dans ma vie. Je me dis que m\u00eame si je rencontre des difficult\u00e9s je suis entour\u00e9e maintenant. Ici il y a plein de personnes bienveillantes, c\u2019est comme une famille. Je veux aller de l\u2019avant, mon r\u00eave est de devenir secr\u00e9taire m\u00e9dicale. Mon r\u00eave est de reprendre une formation l\u2019ann\u00e9e prochaine, mais pour l\u2019instant je n\u2019ai pas de quoi la payer.<\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-4 \">\n      \n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>J\u2019\u00e9tais bris\u00e9e mentalement\u2026 aujourd\u2019hui je commence \u00e0 vivre ! Je [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":17753,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[24,22,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>- Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Depuis que je suis \u00e0 Lazare, je commence \u00e0 vivre ! - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"- Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Depuis que je suis \u00e0 Lazare, je commence \u00e0 vivre ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-14T14:28:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_019311.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/\",\"name\":\"- Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_019311.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-14T14:26:16+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-14T14:28:00+00:00\",\"description\":\"Depuis que je suis \u00e0 Lazare, je commence \u00e0 vivre ! - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_019311.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_019311.jpg\",\"width\":960,\"height\":800},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Depuis que je suis \u00e0 Lazare, je commence \u00e0 vivre !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"- Association Lazare","description":"Depuis que je suis \u00e0 Lazare, je commence \u00e0 vivre ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"- Association Lazare","og_description":"Depuis que je suis \u00e0 Lazare, je commence \u00e0 vivre ! - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2022-09-14T14:28:00+00:00","og_image":[{"width":960,"height":800,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_019311.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/","name":"- Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_019311.jpg","datePublished":"2022-09-14T14:26:16+00:00","dateModified":"2022-09-14T14:28:00+00:00","description":"Depuis que je suis \u00e0 Lazare, je commence \u00e0 vivre ! - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_019311.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_019311.jpg","width":960,"height":800},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-anais-coloc-nantes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Depuis que je suis \u00e0 Lazare, je commence \u00e0 vivre !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/17764"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/17764\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17753"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17764"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17764"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}