{"id":19714,"date":"2023-01-10T11:14:17","date_gmt":"2023-01-10T11:14:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=19714"},"modified":"2023-04-07T09:22:49","modified_gmt":"2023-04-07T09:22:49","slug":"temoignage-yazid-coloc-vaumoise","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/","title":{"rendered":"La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c&rsquo;est \u00e7a qui m&rsquo;a marqu\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c&rsquo;est \u00e7a qui m&rsquo;a marqu\u00e9<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"957\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/@prudcuyp.pics-4542-2-957x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"19759\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/@prudcuyp.pics-4542-2-e1673348974318.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/prudcuyp-pics-4542-2-2\/\" class=\"wp-image-19759\"\/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<p>Je m&rsquo;appelle Yazid. Je dirigeais une \u00e9quipe de 20 personnes dans la cybers\u00e9curit\u00e9 et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9 \u00e0 la rue.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>J\u2019ai \u00e9t\u00e9 licenci\u00e9, et j\u2019ai divorc\u00e9 avec ma femme peu de temps apr\u00e8s. Apr\u00e8s 33 ans de vie commune, j\u2019\u00e9tais vraiment perdu. J\u2019ai emm\u00e9nag\u00e9 dans un petit studio, mais le propri\u00e9taire l\u2019a vendu au bout de 3 mois sans me pr\u00e9venir. <\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>La premi\u00e8re nuit j\u2019ai dormi \u00e0 l\u2019h\u00f4tel, puis j\u2019\u00e9tais dans ma voiture pendant presque un mois. Je ne dormais pas vraiment, je ne me sentais pas en s\u00e9curit\u00e9. Je comprends pourquoi parfois on plonge dans l\u2019addiction pour \u00e9viter le stress.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:100%\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p>C&rsquo;est Marie-Am\u00e9lie, qui est famille responsable avec son mari J\u00e9r\u00f4me, m\u2019a fait rencontrer les colocs et m\u2019a propos\u00e9 de tester 2 nuits. Quand elle m\u2019a dit que je pouvais int\u00e9grer la coloc, j\u2019\u00e9tais tellement soulag\u00e9 ! Je suis plus vieux qu\u2019elle, mais c\u2019est comme une m\u00e8re pour moi.<\/p>\n\n\n\n<p>A Lazare je me suis reconstruit petit \u00e0 petit. On se rendait des services, il y avait de la gratuit\u00e9 et de l\u2019amour. Quand je dirigeais mon \u00e9quipe pour cr\u00e9er des logiciels de s\u00e9curit\u00e9 d\u2019entreprise, on avait un rapport de famille mais cette sinc\u00e9rit\u00e9, cette v\u00e9rit\u00e9, je n&rsquo;avais jamais v\u00e9cu \u00e7a avant. Pour la premi\u00e8re fois de ma vie j\u2019avais envie de d\u00e9panner les autres avec joie. C\u2019est une drogue de Lazare peut-\u00eatre.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Apr\u00e8s 8 mois en coloc, j\u2019ai emm\u00e9nag\u00e9 dans un grand T2 dans le village \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la maison. Au d\u00e9part c\u2019\u00e9tait dur de se retrouver tout seul apr\u00e8s la vie anim\u00e9e en coloc, mais maintenant je me sens bien.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Pour moi la colocation solidaire \u00e7a a \u00e9t\u00e9 un tremplin. L\u2019objectif de Lazare, c\u2019est \u00e7a, qu\u2019on reprenne notre vie \u00e0 notre mani\u00e8re. Mes enfants sont dans les Landes. Mon r\u00eave est de trouver un appartement l\u00e0-bas pour me rapprocher d\u2019eux. Peut-\u00eatre de rencontrer quelqu\u2019un aussi.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Je retourne souvent \u00e0 Lazare pour les go\u00fbters de l\u2019amiti\u00e9, et parfois Marie-Am\u00e9lie et J\u00e9r\u00f4me viennent boire un caf\u00e9 chez moi. Vivre en coloc a vraiment \u00e9t\u00e9 une bonne exp\u00e9rience. On avait tous connu des gal\u00e8res diff\u00e9rentes, mais on avait tous eu besoin \u00e0 un moment de retrouver un toit sur nos t\u00eates. La solidarit\u00e9 entre nous, la convivialit\u00e9, c\u2019est \u00e7a qui m\u2019a marqu\u00e9. A Lazare j\u2019ai appris la fraternit\u00e9.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c&rsquo;est \u00e7a qui m&rsquo;a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":19759,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[17,24,22,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c&#039;est \u00e7a qui m&#039;a marqu\u00e9 - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c&#039;est \u00e7a qui m&#039;a marqu\u00e9 - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c&#039;est \u00e7a qui m&#039;a marqu\u00e9 - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c&#039;est \u00e7a qui m&#039;a marqu\u00e9 - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-07T09:22:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/@prudcuyp.pics-4542-2-e1673348974318.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"856\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/\",\"name\":\"La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c'est \u00e7a qui m'a marqu\u00e9 - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/@prudcuyp.pics-4542-2-e1673348974318.jpg\",\"datePublished\":\"2023-01-10T11:14:17+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-07T09:22:49+00:00\",\"description\":\"La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c'est \u00e7a qui m'a marqu\u00e9 - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/@prudcuyp.pics-4542-2-e1673348974318.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/@prudcuyp.pics-4542-2-e1673348974318.jpg\",\"width\":800,\"height\":856},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c&rsquo;est \u00e7a qui m&rsquo;a marqu\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c'est \u00e7a qui m'a marqu\u00e9 - Association Lazare","description":"La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c'est \u00e7a qui m'a marqu\u00e9 - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c'est \u00e7a qui m'a marqu\u00e9 - Association Lazare","og_description":"La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c'est \u00e7a qui m'a marqu\u00e9 - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-04-07T09:22:49+00:00","og_image":[{"width":800,"height":856,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/@prudcuyp.pics-4542-2-e1673348974318.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/","name":"La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c'est \u00e7a qui m'a marqu\u00e9 - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/@prudcuyp.pics-4542-2-e1673348974318.jpg","datePublished":"2023-01-10T11:14:17+00:00","dateModified":"2023-04-07T09:22:49+00:00","description":"La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c'est \u00e7a qui m'a marqu\u00e9 - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/@prudcuyp.pics-4542-2-e1673348974318.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/@prudcuyp.pics-4542-2-e1673348974318.jpg","width":800,"height":856},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-yazid-coloc-vaumoise\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"La solidarit\u00e9 entre colocs, la convivialit\u00e9, c&rsquo;est \u00e7a qui m&rsquo;a marqu\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/19714"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/19714\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19759"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19714"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19714"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}