{"id":21339,"date":"2023-06-07T09:54:41","date_gmt":"2023-06-07T09:54:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=21339"},"modified":"2023-11-27T14:22:03","modified_gmt":"2023-11-27T14:22:03","slug":"jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/","title":{"rendered":"J&rsquo;ai quitt\u00e9 mon job d&rsquo;architecte pour vivre avec d&rsquo;anciens sans-abri en Provence !"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:36px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\"col-12  col-md-7\">\n      \n\n<p> \u00ab\u202fTa carri\u00e8re professionnelle se construit maintenant, quand tu auras des enfants, tu devras d\u00e9j\u00e0 la mettre en pause&#8230; \u00bb Voil\u00e0 ce que j\u2019ai entendu quand j\u2019ai d\u00e9missionn\u00e9 de mon poste d\u2019architecte dans une grosse agence parisienne pour partir vivre avec d\u2019anciens sans-abri. <\/p>\n\n\n\n<p>L&rsquo;ann\u00e9e derni\u00e8re, \u00e0 l\u2019approche de mes 30 ans, je me suis demand\u00e9 o\u00f9 j\u2019en \u00e9tais de ma vie r\u00eav\u00e9e. <\/p>\n\n\n\n<p> J&rsquo;avais fait tout ce que la soci\u00e9t\u00e9 attendait de moi : dipl\u00f4me, job de r\u00eave, carri\u00e8re parisienne toute tra\u00e7\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<p>Pourtant, je me sentais en apn\u00e9e dans cette fastlife parisienne, ce tourbillon de surconsommation, d&rsquo;entre-soi, d&rsquo;\u00e9changes souvent vides de sens. <\/p>\n\n\n\n<p>La pauvret\u00e9 de la rue me r\u00e9voltait. Je sentais que j\u2019avais des choses \u00e0 donner, mais que je n\u2019\u00e9tais pas au bon endroit. La nature me manquait aussi beaucoup. <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-12  col-lg-5\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"709\" class=\"wp-image-21342\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Aude1.jpg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Aude1.jpg 800w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Aude1-300x266.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Aude1-768x681.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:32px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Alors j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de tout quitter pour rejoindre la Bastide Lazare en Provence. <br><br>J\u2019avais entendu parler de Lazare, cette asso qui cr\u00e9\u00e9 des colocations solidaires entre sans-abri et jeunes actifs en France et \u00e0 l&rsquo;\u00e9tranger. <br><br>J\u2019ai vu qu\u2019ils cherchaient des volontaires \u00e0 la Bastide de Sarrians en Provence, la maison de vacances de l\u2019association.<\/p>\n\n\n\n<p>Des colocs, mais aussi des personnes fragiles proches de Lazare viennent s\u2019y reposer sur de courtes p\u00e9riodes.<\/p>\n\n\n\n<p>Sur place, plusieurs volontaires &#8211; en service civique ou en volontariat associatif &#8211; assurent l&rsquo;accueil et font tourner la Bastide.<\/p>\n\n\n\n<p>Moi qui avais soif de sens et qui avais toujours r\u00eav\u00e9 de vivre en Provence, je me suis dit : \u201cPourquoi pas mettre mon m\u00e9tier de c\u00f4t\u00e9 pour vivre un truc carr\u00e9ment plus radical ?\u201d <\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019avais l\u2019intuition que c\u2019\u00e9tait l\u00e0 que j\u2019avais quelque chose \u00e0 vivre.<\/p>\n\n\n\n<p>Mais quand je l\u2019ai annonc\u00e9 \u00e0 mes proches, ils m\u2019ont quand m\u00eame partag\u00e9 leurs peurs :<br><br>\u00ab\u202fC\u2019est vraiment le moment ? T\u2019es en plein en train de grimper les \u00e9chelons\u202f&#8230; \u00bb<br>\u00ab\u202fTa carri\u00e8re se construit maintenant, quand tu auras des enfants \u00e7a sera plus difficile&#8230; \u00bb<br>\u00ab\u202fComment tu vas faire financi\u00e8rement ? \u00bb<br><br>Tout quitter alors que j\u2019\u00e9tais en pleine ascension professionnelle leur paraissait \u00eatre une folie. Pourtant, je n&rsquo;ai jamais regrett\u00e9 mon choix !<\/p>\n\n\n\n<p>Ici, j\u2019aime passer du temps dehors et je travaille avec mes mains.<br>Je red\u00e9couvre la saveur de journ\u00e9es sans ordi. J\u2019apprends \u00e0 sortir d\u2019une logique d\u2019efficacit\u00e9, \u00e0 me laisser d\u00e9ranger, \u00e0 vivre simplement et au pr\u00e9sent.<\/p>\n\n\n\n<p>Chaque semaine, je me sens plus align\u00e9e avec mes aspirations profondes.<\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019ai un petit revenu gr\u00e2ce \u00e0 mon statut de volontaire associatif, je vis sobrement et cela suffit. \u00c7a n\u2019a pas de prix d\u2019apporter de la joie \u00e0 des personnes qui vivent un passage difficile et de les voir repartir ressourc\u00e9es.<br><br>Ma mission se termine bient\u00f4t, mais je veux garder un pied dans cette maison. Il s\u2019y joue quelque chose de trop pr\u00e9cieux.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Aujourd\u2019hui, la Bastide cherche de nouveaux volontaires pour septembre 2023. Envie de rejoindre cette belle aventure ? <a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Postule ici <\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alors j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de tout quitter pour rejoindre la Bastide [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":21342,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[2,39,23,3,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>J&#039;ai quitt\u00e9 mon job d&#039;architecte pour vivre avec d&#039;anciens sans-abri en Provence ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"J&#039;ai quitt\u00e9 mon job d&#039;architecte pour vivre avec d&#039;anciens sans-abri en Provence ! - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"J&#039;ai quitt\u00e9 mon job d&#039;architecte pour vivre avec d&#039;anciens sans-abri en Provence ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"J&#039;ai quitt\u00e9 mon job d&#039;architecte pour vivre avec d&#039;anciens sans-abri en Provence ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-27T14:22:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Aude1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"709\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/\",\"name\":\"J'ai quitt\u00e9 mon job d'architecte pour vivre avec d'anciens sans-abri en Provence ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Aude1.jpg\",\"datePublished\":\"2023-06-07T09:54:41+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-27T14:22:03+00:00\",\"description\":\"J'ai quitt\u00e9 mon job d'architecte pour vivre avec d'anciens sans-abri en Provence ! - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Aude1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Aude1.jpg\",\"width\":800,\"height\":709},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"J&rsquo;ai quitt\u00e9 mon job d&rsquo;architecte pour vivre avec d&rsquo;anciens sans-abri en Provence !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"J'ai quitt\u00e9 mon job d'architecte pour vivre avec d'anciens sans-abri en Provence ! - Association Lazare","description":"J'ai quitt\u00e9 mon job d'architecte pour vivre avec d'anciens sans-abri en Provence ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"J'ai quitt\u00e9 mon job d'architecte pour vivre avec d'anciens sans-abri en Provence ! - Association Lazare","og_description":"J'ai quitt\u00e9 mon job d'architecte pour vivre avec d'anciens sans-abri en Provence ! - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-11-27T14:22:03+00:00","og_image":[{"width":800,"height":709,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Aude1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/","name":"J'ai quitt\u00e9 mon job d'architecte pour vivre avec d'anciens sans-abri en Provence ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Aude1.jpg","datePublished":"2023-06-07T09:54:41+00:00","dateModified":"2023-11-27T14:22:03+00:00","description":"J'ai quitt\u00e9 mon job d'architecte pour vivre avec d'anciens sans-abri en Provence ! - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Aude1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Aude1.jpg","width":800,"height":709},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-quitte-mon-job-darchitecte-pour-vivre-avec-danciens-sans-abri-en-provence\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"J&rsquo;ai quitt\u00e9 mon job d&rsquo;architecte pour vivre avec d&rsquo;anciens sans-abri en Provence !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/21339"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/21339\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21342"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21339"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21339"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}