{"id":21625,"date":"2023-06-15T09:42:29","date_gmt":"2023-06-15T09:42:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=21625"},"modified":"2023-06-15T09:42:31","modified_gmt":"2023-06-15T09:42:31","slug":"cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/","title":{"rendered":"C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait&#8230;et elle m\u2019a sauv\u00e9."},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:51% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"683\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-683x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-21628 size-full\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-683x1024.jpg 683w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-1024x1536.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-1365x2048.jpg 1365w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-scaled.jpg 1706w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p>\u00c7a faisait deux longues ann\u00e9es&nbsp;que je gal\u00e9rais, quand elle a rencontr\u00e9 son copain Pierre au boulot. Il vivait en coloc avec des sans-abri dans une association.<\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019avais toujours travaill\u00e9, mais j\u2019ai perdu mon emploi pendant le COVID et mon propri\u00e9taire a vendu mon appartement.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019ai tout perdu et je me suis retrouv\u00e9 \u00e0 la rue&#8230; Pendant deux ans ! &nbsp;<br>Je me m\u00e9fiais de tout le monde, le seul contact qui me restait, c\u2019\u00e9tait&nbsp;mes enfants.<\/p>\n\n\n\n<p>Quand ma fille m\u2019a parl\u00e9 de Lazare j\u2019ai pris ma chance en main et je suis all\u00e9 rencontrer le responsable de la maison pour lui demander une place.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Quand on ne veut pas s\u2019en sortir, on trouve&nbsp;des excuses. Quand on veut vraiment, on trouve des solutions. C&rsquo;\u00e9tait \u00e0 moi de me bouger, de faire la d\u00e9marche.<\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019ai vers\u00e9 deux larmes quand j\u2019ai su que c\u2019\u00e9tait la fin de mon calvaire.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>C\u2019est comme \u00e7a que je suis devenu le coloc du copain de ma fille. &nbsp;<br>On vit dans une soci\u00e9t\u00e9 \u00e9go\u00efste, mais ici il y a une vraie atmosph\u00e8re d\u2019entraide.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p>Ce n\u2019est pas de l\u2019assistanat : je paye un loyer (qui est le m\u00eame pour tous). Tout le monde peut le payer, gr\u00e2ce au RSA et aux APL.<\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019ai trouv\u00e9 un travail dans un restaurant associatif qui m\u2019avait aid\u00e9&nbsp;quand j\u2019\u00e9tais \u00e0 la rue, alors&nbsp;\u00e0 mon tour j&rsquo;aide ceux qui gal\u00e8rent.<\/p>\n\n\n\n<p>Assez vite on m\u2019a propos\u00e9 de devenir responsable de ma colocation, une t\u00e2che dont je suis fier.<\/p>\n\n\n\n<p>Ici on prend soin les uns des autres. Ce sont mes colocs sont venus me chercher \u00e0 l\u2019h\u00f4pital quand j\u2019y \u00e9tais, \u00e7a m\u2019a tellement touch\u00e9 ! Dans la rue j\u2019avais perdu toute vie sociale, j\u2019\u00e9tais \u00e0 la rue de tout.<\/p>\n\n\n\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 tout \u00e7a je ne baisse jamais les bras. Ici je reprends confiance en moi, je m\u2019ouvre \u00e0 de nouveaux horizons. J\u2019ai m\u00eame pu faire un s\u00e9jour sur un trois-m\u00e2ts.<\/p>\n\n\n\n<p>Lazare m\u2019a donn\u00e9 un second souffle quand j&rsquo;\u00e9tais \u00e0 bout.<\/p>\n\n\n\n<p>Quand j\u2019\u00e9tais sans-abri, je peignais et je vendais mes tableaux.<\/p>\n\n\n\n<p>Mon r\u00eave aujourd\u2019hui serait d\u2019exposer !<\/p>\n\n\n\n<p>Gilles, coloc \u00e0 Nantes<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udcf8&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/ACoAABqo-GkB6HPxq8UsScGInTswGedQQfRD2mU\">Louise Vittori<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c7a faisait deux longues ann\u00e9es&nbsp;que je gal\u00e9rais, quand elle a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":21628,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[2,15,24],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait...et elle m\u2019a sauv\u00e9. - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait...et elle m\u2019a sauv\u00e9. - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait...et elle m\u2019a sauv\u00e9. - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait...et elle m\u2019a sauv\u00e9. - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-15T09:42:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1706\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/\",\"name\":\"C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait...et elle m\u2019a sauv\u00e9. - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2023-06-15T09:42:29+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-15T09:42:31+00:00\",\"description\":\"C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait...et elle m\u2019a sauv\u00e9. - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-scaled.jpg\",\"width\":1706,\"height\":2560},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait&#8230;et elle m\u2019a sauv\u00e9.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait...et elle m\u2019a sauv\u00e9. - Association Lazare","description":"C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait...et elle m\u2019a sauv\u00e9. - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait...et elle m\u2019a sauv\u00e9. - Association Lazare","og_description":"C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait...et elle m\u2019a sauv\u00e9. - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-06-15T09:42:31+00:00","og_image":[{"width":1706,"height":2560,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/","name":"C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait...et elle m\u2019a sauv\u00e9. - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-scaled.jpg","datePublished":"2023-06-15T09:42:29+00:00","dateModified":"2023-06-15T09:42:31+00:00","description":"C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait...et elle m\u2019a sauv\u00e9. - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare-00039-1-1-scaled.jpg","width":1706,"height":2560},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/cest-ma-fille-qui-ma-sorti-de-la-rue-cetait-la-seule-relation-sociale-qui-me-restait-et-elle-ma-sauve\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"C\u2019est ma fille qui m\u2019a sorti de la rue. C\u2019\u00e9tait la seule relation sociale qui me restait&#8230;et elle m\u2019a sauv\u00e9."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/21625"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/21625\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21628"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21625"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21625"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}