{"id":22284,"date":"2023-06-22T09:09:26","date_gmt":"2023-06-22T09:09:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=22284"},"modified":"2023-06-22T09:22:37","modified_gmt":"2023-06-22T09:22:37","slug":"jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/","title":{"rendered":"J&rsquo;ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j&rsquo;ai tout perdu&#8230; sauf l&rsquo;espoir."},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:27px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Photo-Pierre-2-2-1-1024x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"22291\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Photo-Pierre-2-2-1.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=22291\" class=\"wp-image-22291\"\/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<p>Puis j\u2019ai fait un infarctus et j\u2019ai d\u00fb d\u00e9missionner. Je suis parti 3 semaines au Mexique pour un mariage. J\u2019y suis rest\u00e9 10 ans. <\/p>\n\n\n\n<p>Au d\u00e9but je n\u2019avais pas besoin de bosser. Puis je suis arriv\u00e9 au bout de mes \u00e9conomies. Je me suis pr\u00e9sent\u00e9 comme Chef dans un resto tha\u00ef, puis je me suis install\u00e9 comme cuisinier \u00e0 mon compte. <\/p>\n\n\n\n<p>Peu apr\u00e8s j\u2019ai perdu mon travail, je n\u2019avais plus rien. Mais \u00e0 chaque fois quelque chose m\u2019a sauv\u00e9. On m\u2019a parl\u00e9 de Lazare Mexico, les colocations entre sans-abri et jeunes actifs. <\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019y ai v\u00e9cu 3 semaines comme visiteur, avant de retrouver un appart et de retravailler. <\/p>\n\n\n\n<p>Ensuite je suis tomb\u00e9 tr\u00e8s malade, et j\u2019ai d\u00fb \u00eatre rapatri\u00e9. Je n&rsquo;avais nulle part o\u00f9 aller. Mon r\u00e9flexe a \u00e9t\u00e9 d\u2019appeler Sibylle de Lazare en France. Elle m\u2019a parl\u00e9 de Sarrians, la maison de vacances Lazare. <\/p>\n\n\n\n<p>A mon retour en France j\u2019avais 17kg en moins, j\u2019\u00e9tais paum\u00e9 et sans argent. J\u2019ai pass\u00e9 1 mois tr\u00e8s affaibli l\u00e0-bas, puis 2 mois \u00e0 l\u2019h\u00f4pital. <\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>J\u2019ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe et meilleur vendeur de France chez Century 21, puis j\u2019ai tout perdu&#8230; sauf l\u2019espoir. Voici mon marathon de la r\u00e9silience. <\/p>\n\n\n\n<p>Un jour mon m\u00e9decin m\u2019a dit : \u201c95% des gens dans votre cas seraient morts, mais vous vous \u00eates toujours l\u00e0 !\u00a0\u00bb <\/p>\n\n\n\n<p>Je suis un battant, mais mon plus gros acte de vie a \u00e9t\u00e9 de saisir les mains que l\u2019on m\u2019a tendues &#8230; <\/p>\n\n\n\n<p>Apr\u00e8s m\u2019\u00eatre retrouv\u00e9 tr\u00e8s jeune livr\u00e9 \u00e0 moi-m\u00eame, j\u2019ai explor\u00e9 beaucoup de choses : l\u2019arm\u00e9e, le mannequinat, la photographie&#8230; <\/p>\n\n\n\n<p>Apr\u00e8s mon divorce, je me suis lanc\u00e9 dans l\u2019immobilier. J\u2019y suis rest\u00e9 27 ans. <\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:21px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/35226e47-7864-45db-8366-e421c212a03c-2.jpg\" alt=\"\" data-id=\"22293\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/35226e47-7864-45db-8366-e421c212a03c-2.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=22293\" class=\"wp-image-22293\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/35226e47-7864-45db-8366-e421c212a03c-2.jpg 600w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/35226e47-7864-45db-8366-e421c212a03c-2-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>A Lazare, j\u2019ai appris \u00e0 aimer des gens que je n\u2019aurais pas fr\u00e9quent\u00e9 spontan\u00e9ment. J&rsquo;ai beaucoup d\u00e9couvert sur moi-m\u00eame. <\/p>\n\n\n\n<p>Ce sont les relations qui m\u2019ont sauv\u00e9. J\u2019ai failli y passer plus d\u2019une fois, mais ceux qui m\u2019ont tendu la main m\u2019ont permis de ne jamais abandonner ! <\/p>\n\n\n\n<p>Ce que je n\u2019aime pas \u00e0 Lazare c\u2019est que tu t\u2019attaches aux gens et quand ils partent \u00e7a fait un vide. La r\u00e9silience ce n\u2019est pas s\u2019en sortir seul, mais accepter qu\u2019on rebondit rarement sans les autres. La vie m\u2019a appris cette humilit\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p>Pierre, coloc \u00e0 Sarrians<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-3 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:100%\">\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-0 is-cropped wp-block-gallery-3 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><\/ul><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Puis j\u2019ai fait un infarctus et j\u2019ai d\u00fb d\u00e9missionner. Je [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":22291,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[39,24,3,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>J&#039;ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j&#039;ai tout perdu... sauf l&#039;espoir. - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"J&#039;ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j&#039;ai tout perdu... sauf l&#039;espoir. - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"J&#039;ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j&#039;ai tout perdu... sauf l&#039;espoir. - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"J&#039;ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j&#039;ai tout perdu... sauf l&#039;espoir. - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-22T09:22:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Photo-Pierre-2-2-1-e1687424717612.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/\",\"name\":\"J'ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j'ai tout perdu... sauf l'espoir. - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Photo-Pierre-2-2-1-e1687424717612.jpg\",\"datePublished\":\"2023-06-22T09:09:26+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-22T09:22:37+00:00\",\"description\":\"J'ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j'ai tout perdu... sauf l'espoir. - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Photo-Pierre-2-2-1-e1687424717612.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Photo-Pierre-2-2-1-e1687424717612.jpg\",\"width\":500,\"height\":500},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"J&rsquo;ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j&rsquo;ai tout perdu&#8230; sauf l&rsquo;espoir.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"J'ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j'ai tout perdu... sauf l'espoir. - Association Lazare","description":"J'ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j'ai tout perdu... sauf l'espoir. - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"J'ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j'ai tout perdu... sauf l'espoir. - Association Lazare","og_description":"J'ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j'ai tout perdu... sauf l'espoir. - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-06-22T09:22:37+00:00","og_image":[{"width":500,"height":500,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Photo-Pierre-2-2-1-e1687424717612.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/","name":"J'ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j'ai tout perdu... sauf l'espoir. - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Photo-Pierre-2-2-1-e1687424717612.jpg","datePublished":"2023-06-22T09:09:26+00:00","dateModified":"2023-06-22T09:22:37+00:00","description":"J'ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j'ai tout perdu... sauf l'espoir. - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Photo-Pierre-2-2-1-e1687424717612.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Photo-Pierre-2-2-1-e1687424717612.jpg","width":500,"height":500},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-ete-mannequin-dans-le-luxe-et-meilleur-vendeur-de-france-chez-century-21-puis-jai-tout-perdu-sauf-lespoir\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"J&rsquo;ai \u00e9t\u00e9 mannequin dans le luxe puis j&rsquo;ai tout perdu&#8230; sauf l&rsquo;espoir."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/22284"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/22284\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22291"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22284"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22284"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}