{"id":22296,"date":"2023-06-22T10:12:56","date_gmt":"2023-06-22T10:12:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=22296"},"modified":"2023-06-22T10:15:53","modified_gmt":"2023-06-22T10:15:53","slug":"sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/","title":{"rendered":"Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d&rsquo;un bateau de course !"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:22px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>J\u2019ai pass\u00e9 10 ans dans la rue, je suis en fauteuil, mais je suis marraine d\u2019une formule 1 des mers que le monde entier va voir&#8230; Comment faire de sa vie une aventure malgr\u00e9 les \u00e9preuves ! <\/p>\n\n\n\n<p>Quand j\u2019\u00e9tais dans la rue je r\u00eavais de me suicider, mais \u00e0 chaque fois il y a quelque chose qui m\u2019en a emp\u00each\u00e9. Heureusement que je suis encore en vie pour vivre tout \u00e7a !<\/p>\n\n\n\n<p>Me voil\u00e0 en juin dernier partie en bin\u00f4me avec Elie et mon fauteuil, d\u00e9guis\u00e9s en schtroumpfs pour une course en stop. <\/p>\n\n\n\n<p>Le soir en arrivant je rencontre Tanguy un mec sympa. Il me dit qu\u2019il a grandi \u00e0 Vannes, l\u2019endroit o\u00f9 j\u2019ai fait la manche pendant 10 ans. <\/p>\n\n\n\n<p>Et l\u00e0 coup du sort. Il se souvient de moi : il me donnait des pi\u00e8ces \u00e0 la gare quand il passait. Apparemment je l\u2019ai marqu\u00e9 et je suis \u00e0 l\u2019origine de son choix de faire le Vend\u00e9e Globe aux couleurs de Lazare.. <\/p>\n\n\n\n<p>Il ne s&rsquo;attendait pas \u00e0 me recroiser via Lazare. Lazare c\u2019est l\u2019association qui m\u2019a permis de trouver un logement stable. <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"686\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/TDU_1605-2.jpg\" alt=\"\" data-id=\"22303\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/TDU_1605-2.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=22303\" class=\"wp-image-22303\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/TDU_1605-2.jpg 686w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/TDU_1605-2-257x300.jpg 257w\" sizes=\"(max-width: 686px) 100vw, 686px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<p>Je regardais les gens, le soleil, la lune, les belles voitures&#8230;Comme si j\u2019\u00e9tais au cin\u00e9ma. <\/p>\n\n\n\n<p>\u00c7a me tenait en vie. Choisir de regarder ce qui est beau, plut\u00f4t que ce qui est moche. Se tourner vers l\u2019ext\u00e9rieur. Chaque personne porte de la beaut\u00e9 en elle et est source d\u2019une aventure potentielle. <\/p>\n\n\n\n<p>Aujourd&rsquo;hui en tant que marraine de ce bateau, je voudrais que mon t\u00e9moignage et mon histoire serve \u00e0 donner de l&rsquo;espoir, \u00e0 sortir du fatalisme et \u00e0 mettre en lumi\u00e8re ceux qu&rsquo;on ne voit pas. <\/p>\n\n\n\n<p>On est si souvent pass\u00e9 devant moi sans me voir&#8230;Mais rien n&rsquo;est jamais perdu.<\/p>\n\n\n\n<p>Alors soigne chacune de tes rencontres, m\u00eame les plus anodines, m\u00eame celles avec les plus petits d&rsquo;entre nous&#8230; et ta vie deviendra une aventure ! <\/p>\n\n\n\n<p>Tuum Tum, ancienne coloc \u00e0 Nantes<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"684\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6456-684x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"22301\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6456-e1687427402814.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=22301\" class=\"wp-image-22301\"\/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<p>Quand je l\u2019ai vu \u00e0 la course en stop, il \u00e9tait dans une p\u00e9riode de doute. Il m\u2019a confi\u00e9 plus tard que notre rencontre l\u2019a boost\u00e9 au bon moment dans son d\u00e9sir de faire un Vend\u00e9e Globe pour rendre visibles les invisibles de la rue. <\/p>\n\n\n\n<p>La vie nous envoie parfois des confirmations pour nos projets.Je crois que c\u2019est pour \u00e7a qu\u2019il m\u2019a choisie comme marraine de son Imoca.<\/p>\n\n\n\n<p>Sous les yeux de milliers de personnes, pendant le bapt\u00eame du bateau, Tanguy m\u2019a aid\u00e9e \u00e0 accomplir un de mes r\u00eaves : monter en haut des 30 m de son m\u00e2t !&#8230; Sans mon fauteuil.<\/p>\n\n\n\n<p>Quand on est au fond du trou, il faut s\u2019accrocher ! Prendre soin de soi, essayer de capter les petits plaisirs de la vie. <\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-3 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"684\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6459-1024x684.jpg\" alt=\"\" data-id=\"22305\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=22305\" class=\"wp-image-22305\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6459-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6459-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6459-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6459-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6459.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-4 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1000\" height=\"667\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/22-DSC_0825-Modifier-2-2.jpg\" alt=\"\" data-id=\"22311\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/22-DSC_0825-Modifier-2-2.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=22311\" class=\"wp-image-22311\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/22-DSC_0825-Modifier-2-2.jpg 1000w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/22-DSC_0825-Modifier-2-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/22-DSC_0825-Modifier-2-2-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>J\u2019ai pass\u00e9 10 ans dans la rue, je suis en [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":22301,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[15,24,22,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d&#039;un bateau de course ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d&#039;un bateau de course ! - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d&#039;un bateau de course ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d&#039;un bateau de course ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-22T10:15:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6456-e1687427402814.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"667\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/\",\"name\":\"Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d'un bateau de course ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6456-e1687427402814.jpg\",\"datePublished\":\"2023-06-22T10:12:56+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-22T10:15:53+00:00\",\"description\":\"Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d'un bateau de course ! - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6456-e1687427402814.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6456-e1687427402814.jpg\",\"width\":667,\"height\":1000},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d&rsquo;un bateau de course !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d'un bateau de course ! - Association Lazare","description":"Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d'un bateau de course ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d'un bateau de course ! - Association Lazare","og_description":"Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d'un bateau de course ! - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-06-22T10:15:53+00:00","og_image":[{"width":667,"height":1000,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6456-e1687427402814.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/","name":"Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d'un bateau de course ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6456-e1687427402814.jpg","datePublished":"2023-06-22T10:12:56+00:00","dateModified":"2023-06-22T10:15:53+00:00","description":"Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d'un bateau de course ! - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6456-e1687427402814.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/DSC_6456-e1687427402814.jpg","width":667,"height":1000},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/sans-abri-pendant-10-ans-et-en-fauteuil-je-suis-la-marraine-dun-bateau-de-course\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Sans-abri pendant 10 ans et en fauteuil, je suis la marraine d&rsquo;un bateau de course !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/22296"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/22296\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22301"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22296"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22296"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}