{"id":22313,"date":"2023-06-22T12:31:25","date_gmt":"2023-06-22T12:31:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=22313"},"modified":"2023-06-22T12:45:38","modified_gmt":"2023-06-22T12:45:38","slug":"22313","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/","title":{"rendered":"Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri."},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>Nous \u00e9tions satur\u00e9s des amiti\u00e9s parisiennes o\u00f9 on fait peu de choses vraies ensemble. Alors nous sommes mis en colocation avec des sans-abri. <\/p>\n\n\n\n<p>C\u2019est l\u00e0 que j\u2019ai rencontr\u00e9 Jacqueline qui avait perdu toute sa famille dans le g\u00e9nocide du Rwanda. <\/p>\n\n\n\n<p>Elle a \u00e9t\u00e9 notre t\u00e9moin de mariage. Pour moi \u00e7a a \u00e9t\u00e9 une r\u00e9v\u00e9lation : on peut nouer des liens d\u2019amiti\u00e9 avec des gens qui n\u2019avaient rien \u00e0 voir avec nous. <\/p>\n\n\n\n<p>Je ne pouvais pas lui parler de mon boulot parce qu\u2019elle \u00e9tait \u00e0 des ann\u00e9es lumi\u00e8res de l\u00e0, mais on avait des temp\u00e9raments qui fonctionnaient bien : son humour, son \u00e9nergie, elle s\u2019int\u00e9ressait \u00e0 mes projets sans aucune jalousie. Elle avait une confiance en l\u2019avenir incroyable ! <\/p>\n\n\n\n<p>On a nou\u00e9 des relations d\u2019amiti\u00e9 vraies et gratuites avec des personnalit\u00e9s d\u00e9capantes. <\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"682\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1171-682x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"22320\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1171-e1687435868579.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=22320\" class=\"wp-image-22320\"\/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<p>On se rend compte \u00e0 quel point \u00e7a peut \u00eatre riche \u00e0 la fois pour les enfants et pour les personnes qui ont connu la gal\u00e8re. <\/p>\n\n\n\n<p>La maison a ouvert d\u00e9but janvier et Lazare cherche encore des familles responsables pour septembre \u00e0 Bordeaux, Marseille, ou Vaumoise. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 postuler, \u00e7a d\u00e9cape !<\/p>\n\n\n\n<p>Marine et Foucauld, famille responsable de la maison de Rennes. <\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"834\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3-834x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"22314\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=22314\" class=\"wp-image-22314\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3-834x1024.jpg 834w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3-244x300.jpg 244w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3-768x942.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3-1252x1536.jpg 1252w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3.jpg 1281w\" sizes=\"(max-width: 834px) 100vw, 834px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<p>Plusieurs de nos amis parisiens nous ont rejoints par la suite en colocation avec des sans-abri. <\/p>\n\n\n\n<p>Les liens ont alors pris une autre dimension entre nous. C\u2019est devenu un projet commun, des vacances&#8230; Il n\u2019y avait plus vraiment de fronti\u00e8re entre notre vie perso et ce qui pour nous \u00e9tait devenu plus qu\u2019un engagement.On partait tous ensemble en vacances, en camp v\u00e9lo. <\/p>\n\n\n\n<p>Apr\u00e8s notre mariage, \u00e7a a \u00e9t\u00e9 une \u00e9vidence de vouloir continuer en famille en arrivant \u00e0 Rennes. <\/p>\n\n\n\n<p>On a vu qu\u2019il y avait une maison Association LAZARE avec des colocations entre sans abri et jeunes actifs qui allait s\u2019ouvrir et qu\u2019ils cherchaient une famille <\/p>\n\n\n\n<p>On a contact\u00e9 Lazare avant m\u00eame d\u2019\u00eatre s\u00fbrs d\u2019aller \u00e0 Rennes. <\/p>\n\n\n\n<p>On voulait vivre \u00e7a avec nos enfants, leur faire d\u00e9couvrir cette richesse des personnes tr\u00e8s diff\u00e9rentes d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge, parce que nous on avait d\u00e9couvert \u00e7a tard. <\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:16px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-3 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"681\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare_inauguration-maison-rennes-2023-7837MD-1024x681.jpg\" alt=\"\" data-id=\"22326\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lazare_inauguration-maison-rennes-2023-7837MD-scaled-e1687435924692.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=22326\" class=\"wp-image-22326\"\/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous \u00e9tions satur\u00e9s des amiti\u00e9s parisiennes o\u00f9 on fait peu [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":22314,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[40,21,3,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri. - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri. - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri. - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri. - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-22T12:45:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3-834x1024.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"834\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/\",\"name\":\"Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri. - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3.jpg\",\"datePublished\":\"2023-06-22T12:31:25+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-22T12:45:38+00:00\",\"description\":\"Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri. - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3.jpg\",\"width\":1281,\"height\":1572},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri. - Association Lazare","description":"Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri. - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri. - Association Lazare","og_description":"Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri. - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-06-22T12:45:38+00:00","og_image":[{"width":834,"height":1024,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3-834x1024.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/","name":"Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri. - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3.jpg","datePublished":"2023-06-22T12:31:25+00:00","dateModified":"2023-06-22T12:45:38+00:00","description":"Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri. - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/LAZARE_coloc-Rennes_mars-2023-1147-3-3.jpg","width":1281,"height":1572},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/22313\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Satur\u00e9s des amiti\u00e9s o\u00f9 on partage peu de choses, nous nous sommes mis en coloc avec des sans-abri."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/22313"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/22313\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22314"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22313"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22313"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}