{"id":22332,"date":"2023-06-22T13:19:17","date_gmt":"2023-06-22T13:19:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=22332"},"modified":"2023-06-22T13:43:17","modified_gmt":"2023-06-22T13:43:17","slug":"jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/","title":{"rendered":"J&rsquo;ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:26px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>J\u2019ai une passion un peu sp\u00e9ciale: l\u2019auto-stop <\/p>\n\n\n\n<p>Ces derni\u00e8res ann\u00e9es, j\u2019ai probablement parcouru une distance \u00e9quivalente \u00e0 la moiti\u00e9 de la circonf\u00e9rence de la Terre.<\/p>\n\n\n\n<p>Pourquoi ?<\/p>\n\n\n\n<p>1 &#8211; Sortir radicalement de sa zone de confort : prendre le risque de se jeter dans l&rsquo;inconnu.<\/p>\n\n\n\n<p>2 &#8211; Faire confiance \u00e0 la vie : mettre sa vie entre les mains de parfaits inconnus et briser ses pr\u00e9jug\u00e9s.<\/p>\n\n\n\n<p>3 &#8211; Apprendre \u00e0 demander : prendre conscience de notre interd\u00e9pendance en tant qu&rsquo;\u00eatres humains.<\/p>\n\n\n\n<p>4 &#8211; Forger sa patience : attendre sous la pluie, dans la nuit, dans un monde o\u00f9 tout est imm\u00e9diatement disponible. Et \u00e0 chaque fois, faire l&rsquo;exp\u00e9rience de la Providence.<\/p>\n\n\n\n<p>5 &#8211; Comprendre la richesse de la diversit\u00e9 : tenter d&rsquo;\u00eatre un lien dans notre soci\u00e9t\u00e9 fragment\u00e9e, en per\u00e7ant les bulles filtrantes des r\u00e9seaux sociaux. Collecter des histoires plus touchantes les unes que les autres.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"769\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/351848072_614006994010327_4897291139573538080_n-769x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"22334\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/351848072_614006994010327_4897291139573538080_n-e1687439078455.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=22334\" class=\"wp-image-22334\"\/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Alors j&rsquo;ai d\u00e9cid\u00e9 de participer \u00e0 la plus grande course en auto-stop de France : la Mad Jacques.<\/p>\n\n\n\n<p>Le meilleur dans tout \u00e7a, c\u2019est que j&rsquo;ai partag\u00e9 cette aventure incroyable avec mon coloc\u2019 Christophe.<\/p>\n\n\n\n<p>Avec Christophe, nous vivons dans une coloc Lazare. Lazare Belgique, ce sont des personnes qui ont connu la rue et des jeunes actifs qui habitent ensemble et vivent l\u2019extraordinaire dans l\u2019ordinaire, l\u2019aventure dans le quotidien ! <\/p>\n\n\n\n<p>Avec Christophe, nous avons voulu porter tous nos colocs dans cette aventure, ainsi que tous ceux qui vivent de la d\u00e9brouille. Notre d\u00e9fi \u00e9tait d\u2019arriver avant la nuit \u00e0 Ch\u00e9niers (Creuse), et nous avons r\u00e9ussi \u00e0 terminer 12\u00e8me du classement g\u00e9n\u00e9ral ! <\/p>\n\n\n\n<p>Frangui et Christophe, colocs \u00e0 Bruxelles<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>J\u2019ai une passion un peu sp\u00e9ciale: l\u2019auto-stop Ces derni\u00e8res ann\u00e9es, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":22334,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[2,23,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>J&#039;ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"J&#039;ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"J&#039;ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"J&#039;ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-22T13:43:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/351848072_614006994010327_4897291139573538080_n-e1687439078455.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"751\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/\",\"name\":\"J'ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/351848072_614006994010327_4897291139573538080_n-e1687439078455.jpg\",\"datePublished\":\"2023-06-22T13:19:17+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-22T13:43:17+00:00\",\"description\":\"J'ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/351848072_614006994010327_4897291139573538080_n-e1687439078455.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/351848072_614006994010327_4897291139573538080_n-e1687439078455.jpg\",\"width\":751,\"height\":1000},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"J&rsquo;ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"J'ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri - Association Lazare","description":"J'ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"J'ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri - Association Lazare","og_description":"J'ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-06-22T13:43:17+00:00","og_image":[{"width":751,"height":1000,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/351848072_614006994010327_4897291139573538080_n-e1687439078455.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/","name":"J'ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/351848072_614006994010327_4897291139573538080_n-e1687439078455.jpg","datePublished":"2023-06-22T13:19:17+00:00","dateModified":"2023-06-22T13:43:17+00:00","description":"J'ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/351848072_614006994010327_4897291139573538080_n-e1687439078455.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/351848072_614006994010327_4897291139573538080_n-e1687439078455.jpg","width":751,"height":1000},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jai-fait-700km-en-stop-avec-mon-coloc-christophe-ancien-sans-abri\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"J&rsquo;ai fait 700km en stop avec mon coloc Christophe, ancien sans-abri"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/22332"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/22332\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22334"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22332"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22332"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}