{"id":22340,"date":"2023-06-22T13:38:54","date_gmt":"2023-06-22T13:38:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=22340"},"modified":"2023-06-22T13:40:08","modified_gmt":"2023-06-22T13:40:08","slug":"parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/","title":{"rendered":"Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:21px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>Depuis notre naissance, on \u00e9tait parisiens. Mais \u00e0 30 ans on a tout quitt\u00e9 pour partir vivre en famille \u00e0 la campagne avec des sans-abri&#8230; <\/p>\n\n\n\n<p>On \u00e9tait hyper heureux \u00e0 Paris, on avait plein d\u2019amis une vie remplie&#8230; Mais on avait le grand d\u00e9sir d\u2019avoir un projet de famille qui pourrait nous faire grandir. <\/p>\n\n\n\n<p>On avait beaucoup (trop?) re\u00e7u et on se disait qu\u2019on aimerait donner le suppl\u00e9ment de joie qui d\u00e9bordait. <\/p>\n\n\n\n<p>On a connu Association LAZARE par une amie, dont on suivait les aventures sur les r\u00e9seaux. <\/p>\n\n\n\n<p>Quand on a vu passer l\u2019annonce de leur recherche de famille, on s\u2019est dit que c\u2019\u00e9tait pour nous !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:21px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"683\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Prudence-Cuypers-219-1-683x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"22345\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Prudence-Cuypers-219-1-scaled-e1687441075879.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=22345\" class=\"wp-image-22345\"\/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"931\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Prudence-Cuypers-257-2-1024x931.jpg\" alt=\"\" data-id=\"22343\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Prudence-Cuypers-257-2-scaled.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=22343\" class=\"wp-image-22343\"\/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<p>Au d\u00e9but nos enfants avaient peur de certains colocs : Blaise est un ancien l\u00e9gionnaire immense, Philippe a la carrure d\u2019un rugbyman, avec ses cheveux longs on l\u2019appelle Chabal.<\/p>\n\n\n\n<p>Maintenant quand on demande \u00e0 notre fils Th\u00e9ophile qui il veut inviter \u00e0 son anniversaire, il nous cite tous nos colocs de la rue. <\/p>\n\n\n\n<p>Pour nous ce sont devenus des amis. Quand un coloc qui est sorti de la rue nous dit qu\u2019il a trouv\u00e9 ici une deuxi\u00e8me famille, c\u2019est pour un ami, un fr\u00e8re qu\u2019on se r\u00e9jouit ! Quand un coloc lutte contre ses addictions, c\u2019est un ami qu\u2019on soutient ! <\/p>\n\n\n\n<p>Au d\u00e9but il y a eu des peurs : passer de Paris \u00e0 une ferme du 18\u00e8me si\u00e8cle dans l\u2019Oise, rencontrer des personnes si diff\u00e9rentes &#8230; <\/p>\n\n\n\n<p>C\u2019\u00e9tait assez radical. Vivre l\u2019aventure avec nos 3 enfants, c\u2019est leur montrer qu\u2019on peut vivre diff\u00e9remment, intens\u00e9ment. <\/p>\n\n\n\n<p>On sait que cette aventure familiale va transformer nos vies et celle de notre famille. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Sur place il y a une autre famille incroyable, on n\u2019est pas tout seuls dans la mission.<\/p>\n\n\n\n<p>On cherche une troisi\u00e8me famille pour nous rejoindre en septembre ! N\u2019h\u00e9sitez pas, \u00e7a d\u00e9cape&#8230; <\/p>\n\n\n\n<p>Pour candidater en tant que famille responsable \u00e0 Vaumoise, contactez victor@lazare.eu<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-0 is-cropped wp-block-gallery-3 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><\/ul><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depuis notre naissance, on \u00e9tait parisiens. Mais \u00e0 30 ans [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":22343,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[17,21,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-22T13:40:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Prudence-Cuypers-257-2-scaled-e1687441092871.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"909\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/\",\"name\":\"Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Prudence-Cuypers-257-2-scaled-e1687441092871.jpg\",\"datePublished\":\"2023-06-22T13:38:54+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-22T13:40:08+00:00\",\"description\":\"Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Prudence-Cuypers-257-2-scaled-e1687441092871.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Prudence-Cuypers-257-2-scaled-e1687441092871.jpg\",\"width\":1000,\"height\":909},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri - Association Lazare","description":"Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri - Association Lazare","og_description":"Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-06-22T13:40:08+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":909,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Prudence-Cuypers-257-2-scaled-e1687441092871.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/","name":"Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Prudence-Cuypers-257-2-scaled-e1687441092871.jpg","datePublished":"2023-06-22T13:38:54+00:00","dateModified":"2023-06-22T13:40:08+00:00","description":"Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Prudence-Cuypers-257-2-scaled-e1687441092871.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Prudence-Cuypers-257-2-scaled-e1687441092871.jpg","width":1000,"height":909},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/parisiens-depuis-toujours-on-a-tout-quitte-pour-vivre-a-la-campagne-avec-des-sans-abri\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Parisiens depuis toujours, on a tout quitt\u00e9 pour vivre \u00e0 la campagne avec des sans-abri"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/22340"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/22340\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22343"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22340"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22340"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}