{"id":26398,"date":"2023-08-17T10:23:18","date_gmt":"2023-08-17T10:23:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=26398"},"modified":"2023-08-17T10:29:37","modified_gmt":"2023-08-17T10:29:37","slug":"devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/","title":{"rendered":"Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur !"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:17px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>Je sortais de mon \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieur, je pensais avoir <strong>tout ce qu\u2019on peut d\u00e9sirer pour \u00eatre heureux<\/strong>&#8230; Et puis je me suis mis en <strong>colocation avec des sans-abri. \u00c7a a chang\u00e9 ma vision du bonheur !&nbsp;&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>J\u2019avais un job, des amis, une famille, j\u2019\u00e9tais sur des rails.<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Pourquoi je me suis mis en coloc avec 8 autres mecs, dont la moiti\u00e9 ont v\u00e9cu dans la rue ? <strong>Le hasard des rencontres.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Tout ce que je savais, c\u2019est que j\u2019allais vivre des choses dingues.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>D\u00e8s la premi\u00e8re semaine un de mes colocs m\u2019est tomb\u00e9 dessus parce que j\u2019avais laiss\u00e9 une porte claquer. Mourad, un ami de la rue s\u2019est introduit dans la maison et a vol\u00e9 les chaussures d\u2019un coloc parce qu\u2019il est f\u00e9tichiste.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Mais je ne pensais pas que \u00e7a allait autant me faire progresser. Voici ce que j\u2019ai appris :&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2-1024x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"26399\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=26399\" class=\"wp-image-26399\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc49<strong>Un comportement asocial est parfois un appel \u00e0 l\u2019aide :<\/strong>&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A force de conna\u00eetre mes colocs, j\u2019ai compris que quand mon voisin de chambre mettait de la musique \u00e0 3h du matin c\u2019est que quelque chose n\u2019allait pas. Je ne r\u00e9agis plus du tout pareil maintenant.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc49<strong>La patience et l\u2019empathie<\/strong> <strong>sont les meilleures armes pour g\u00e9rer les situations de stress.&nbsp;&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019ai un coloc qui a des manies hygi\u00e9nistes, il ouvre les portes avec les coudes, ne se s\u00e8che pas les mains pour ne pas toucher le torchon, fait tout bouillir. C\u2019est dr\u00f4le mais \u00e7a peut devenir insupportable quand on est en situation de stress.<\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019ai appris \u00e0 accepter l\u2019autre et l\u2019aimer dans ce qui fait sa personne au quotidien.<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc49<strong>C\u2019est en donnant de son temps qu\u2019on grandit<\/strong>. Avant je faisais des plans centr\u00e9s sur ma progression personnelle. J\u2019ai beaucoup plus progress\u00e9 en me d\u00e9centrant de moi-m\u00eame.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc49<strong>Il y a beaucoup de mis\u00e8re dans le monde de l\u2019entreprise. <\/strong>La pire mis\u00e8re n\u2019est pas forc\u00e9ment la pauvret\u00e9 mat\u00e9rielle.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Beaucoup de gens se perdent dans la recherche du bonheur, l\u2019argent, la consommation facile. Je croise des gens qui ont des moyens, mais ne sont pas tr\u00e8s \u00e9panouis. J\u2019ai appris \u00e0 d\u00e9velopper de l\u2019empathie dans ces relations.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc49<strong>Avant d\u2019\u00eatre coloc Lazare, je ne comprenais pas la phrase : \u201cIl n\u2019est de richesse<\/strong> <strong>que d\u2019homme\u201d.&nbsp;&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Je me dis aujourd\u2019hui que la vraie joie est dans la relation, pas dans ce qu\u2019on va cr\u00e9er.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc49La richesse d\u2019une entreprise ce sont les salari\u00e9s avec leurs qualit\u00e9s et leurs d\u00e9fauts, pas simplement une machine \u00e0 performer.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Il y a une richesse insondable chez l\u2019autre, je le touche du doigt avec mes colocs.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Les gens mari\u00e9s depuis des ann\u00e9es le savent, eux qui continuent \u00e0 d\u00e9couvrir des choses dans leur conjoint.<\/p>\n\n\n\n<p>Lazare recherche r\u00e9guli\u00e8rement des <strong>jeunes actifs <\/strong>dans ses 12 maisons fran\u00e7aises.<\/p>\n\n\n\n<p>Alors n&rsquo;h\u00e9sitez plus, <strong>venez vivre l&rsquo;aventure <\/strong>! <\/p>\n\n\n\n<p>Louis-Marie, coloc \u00e0 Nantes<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Je sortais de mon \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieur, je pensais avoir tout [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":26401,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[15,23,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur ! - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-17T10:29:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/\",\"name\":\"Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2-1.jpg\",\"datePublished\":\"2023-08-17T10:23:18+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-17T10:29:37+00:00\",\"description\":\"Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur ! - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2-1.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur ! - Association Lazare","description":"Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur ! - Association Lazare","og_description":"Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur ! - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-08-17T10:29:37+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/","name":"Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2-1.jpg","datePublished":"2023-08-17T10:23:18+00:00","dateModified":"2023-08-17T10:29:37+00:00","description":"Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur ! - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5471-2-2-1.jpg","width":1080,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/devenir-coloc-lazare-a-change-ma-vision-du-bonheur\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Devenir coloc Lazare a chang\u00e9 ma vision du bonheur !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/26398"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/26398\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26401"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26398"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26398"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}