{"id":26417,"date":"2023-08-17T13:39:23","date_gmt":"2023-08-17T13:39:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=26417"},"modified":"2023-08-17T13:41:26","modified_gmt":"2023-08-17T13:41:26","slug":"temoignage-maxime-coloc-lazare-lille","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/","title":{"rendered":"En une ann\u00e9e j&rsquo;ai v\u00e9cu un condens\u00e9 d&rsquo;\u00e9motions qu&rsquo;on peut vivre dans une vie !"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p><strong>\u00abSi tu penses n&rsquo;\u00eatre que des miettes, n\u2019oublie pas qu\u2019avec on peut refaire un pain\u00bb<\/strong>. C\u2019est Mohammed, un de mes colocs qui a v\u00e9cu <strong>20 ans \u00e0 la rue<\/strong> qui a sorti cette phrase pleine d\u2019espoir \ud83d\ude4f<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Il r\u00e9pondait \u00e0 notre coloc qui partageait son malaise sur sa vie en g\u00e9n\u00e9ral, son sentiment de n&rsquo;\u00eatre \u00ab\u00a0rien\u00a0\u00bb. Il se comparait \u00e0 des miettes&#8230; <strong>Personne ne savait vraiment comment r\u00e9agir jusqu\u2019\u00e0 ce que Mohammed prenne la parole \ud83e\udd17<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Il y a 2 ans, j\u2019ai eu envie de <strong>sortir de ma routine et d\u2019aller \u00e0 la rencontre de personnes diff\u00e9rentes<\/strong>. Alors je me suis mis en <strong>colocation Lazare<\/strong> avec des<strong> anciens sans-abri.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>En une ann\u00e9e j\u2019ai v\u00e9cu un condens\u00e9 intense d\u2019\u00e9motions<\/strong> <strong>qu\u2019on peut vivre dans toute une vie !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Ma premi\u00e8re rencontre avec mes colocs a \u00e9t\u00e9 m\u00e9morable : Rolland \u00e9tait \u00e0 fond, il est m\u00eame parti dans sa chambre chercher un article de journal d\u2019il y a 30 ans dans lequel il \u00e9tait en photo ! <strong>Je venais juste pour 30 minutes, je suis rest\u00e9 3 heures <\/strong>\ud83d\ude0d<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>En coloc Lazare, j\u2019ai v\u00e9cu des <strong>moments de joies, de fraternit\u00e9s, de rires, et finalement de bonheurs simples <\/strong>: Des repas entre colocs, des vir\u00e9es \u00e0 la mer, des parties de babyfoot, des barbecues dans notre jardin, des karaok\u00e9s, des rassemblements avec 200 colocs Lazare de toute la France&#8230;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"961\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pierre-jeune-2-2-2-961x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"26418\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pierre-jeune-2-2-2.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=26418\" class=\"wp-image-26418\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pierre-jeune-2-2-2-961x1024.jpg 961w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pierre-jeune-2-2-2-281x300.jpg 281w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pierre-jeune-2-2-2-768x819.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pierre-jeune-2-2-2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 961px) 100vw, 961px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><strong>Je n\u2019avais jamais v\u00e9cu aussi intens\u00e9ment \ud83d\udd25<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Mohammed <\/strong>a trouv\u00e9 un <strong>CDI apr\u00e8s 20 ans \u00e0 la rue.<\/strong><br><strong>Marco<\/strong> a partag\u00e9 l\u2019histoire de sa vie <strong>devant 1000 personnes au Bataclan.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019ai vu <strong>Philippe reprendre go\u00fbt \u00e0 la vie<\/strong>, et partir en voilier sur l\u2019Atlantique apr\u00e8s des exp\u00e9riences douloureuses.<br>Je me suis aussi <strong>senti impuissant parfois<\/strong>, comme quand mon coloc Aur\u00e9lien a d\u00fb quitter la maison parce que son mode de vie \u00e9tait inadapt\u00e9 \u00e0 la coloc.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Lazare c&rsquo;est apprendre \u00e0 vivre malgr\u00e9 toute la souffrance du pass\u00e9 et du pr\u00e9sent<\/strong>. C&rsquo;est apprendre \u00e0 <strong>profiter du moment<\/strong>, sans se soucier de l&rsquo;avenir \ud83d\ude07<\/p>\n\n\n\n<p>Merci \u00e0 Lazare pour cette aventure extraordinaire!!<\/p>\n\n\n\n<p>Maxime, coloc \u00e0 Lille<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00abSi tu penses n&rsquo;\u00eatre que des miettes, n\u2019oublie pas qu\u2019avec [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":26420,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[11,23,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>T\u00e9moignage de Maxime, coloc \u00e0 Lille - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"En une ann\u00e9e j&#039;ai v\u00e9cu un condens\u00e9 d&#039;\u00e9motions qu&#039;on peut vivre dans une vie ! - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"T\u00e9moignage de Maxime, coloc \u00e0 Lille - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En une ann\u00e9e j&#039;ai v\u00e9cu un condens\u00e9 d&#039;\u00e9motions qu&#039;on peut vivre dans une vie ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-17T13:41:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pierre-jeune-2-2-2-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/\",\"name\":\"T\u00e9moignage de Maxime, coloc \u00e0 Lille - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pierre-jeune-2-2-2-1.jpg\",\"datePublished\":\"2023-08-17T13:39:23+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-17T13:41:26+00:00\",\"description\":\"En une ann\u00e9e j'ai v\u00e9cu un condens\u00e9 d'\u00e9motions qu'on peut vivre dans une vie ! - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pierre-jeune-2-2-2-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pierre-jeune-2-2-2-1.jpg\",\"width\":1000,\"height\":1066},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"En une ann\u00e9e j&rsquo;ai v\u00e9cu un condens\u00e9 d&rsquo;\u00e9motions qu&rsquo;on peut vivre dans une vie !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"T\u00e9moignage de Maxime, coloc \u00e0 Lille - Association Lazare","description":"En une ann\u00e9e j'ai v\u00e9cu un condens\u00e9 d'\u00e9motions qu'on peut vivre dans une vie ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"T\u00e9moignage de Maxime, coloc \u00e0 Lille - Association Lazare","og_description":"En une ann\u00e9e j'ai v\u00e9cu un condens\u00e9 d'\u00e9motions qu'on peut vivre dans une vie ! - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-08-17T13:41:26+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":1066,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pierre-jeune-2-2-2-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/","name":"T\u00e9moignage de Maxime, coloc \u00e0 Lille - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pierre-jeune-2-2-2-1.jpg","datePublished":"2023-08-17T13:39:23+00:00","dateModified":"2023-08-17T13:41:26+00:00","description":"En une ann\u00e9e j'ai v\u00e9cu un condens\u00e9 d'\u00e9motions qu'on peut vivre dans une vie ! - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pierre-jeune-2-2-2-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pierre-jeune-2-2-2-1.jpg","width":1000,"height":1066},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-maxime-coloc-lazare-lille\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"En une ann\u00e9e j&rsquo;ai v\u00e9cu un condens\u00e9 d&rsquo;\u00e9motions qu&rsquo;on peut vivre dans une vie !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/26417"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/26417\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26420"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26417"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26417"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}