{"id":26411,"date":"2023-08-17T13:04:33","date_gmt":"2023-08-17T13:04:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=26411"},"modified":"2023-08-17T13:04:37","modified_gmt":"2023-08-17T13:04:37","slug":"temoignage-francais-coloc-rennes","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/","title":{"rendered":"J&rsquo;avais accompli tout ce que la soci\u00e9t\u00e9 me demandait mais je n&rsquo;\u00e9tais pas heureux"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>J\u2019avais accompli <strong>tout ce que la<\/strong> soci\u00e9t\u00e9 me demandait : j\u2019avais un travail, je vivais avec quelqu\u2019un, <strong>mais je n\u2019\u00e9tais pas heureux \ud83d\ude1e.\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Alors j\u2019ai tout arr\u00eat\u00e9, et aujourd\u2019hui <strong>je vis avec des sans-abri \u00e0 Lazare.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>J\u2019avais une <strong>pression sociale<\/strong>, je me comparais aux autres, je ne savais plus si je faisais les choses par choix personnel ou parce que c\u2019est <strong>ce qu\u2019on attendait de moi.\u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>La limite \u00e7a a \u00e9t\u00e9 quand je me suis rendu compte que ma tristesse faisait souffrir mes proches.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Alors j\u2019ai tout plaqu\u00e9 et j&rsquo;ai fait une <strong>liste de tout ce que je voulais accomplir <\/strong>: j\u2019ai pass\u00e9 pas mal de permis, j\u2019ai fait quelques voyages, je me suis engag\u00e9 comme pompier volontaire. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>J\u2019\u00e9tais un peu devenu un \u201cYes man\u201d.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>On m\u2019a parl\u00e9 d\u2019une maison qui ouvrait \u00e0 Rennes, avec des <strong>colocations entre sans-abri et jeunes actifs<\/strong> pour me demander si je voulais bien aider \u00e0 aller chercher du mobilier pour le d\u00e9m\u00e9nagement.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>J&rsquo;ai dit oui.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"943\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5714-2-2-943x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"26412\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5714-2-2.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=26412\" class=\"wp-image-26412\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5714-2-2-943x1024.jpg 943w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5714-2-2-276x300.jpg 276w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5714-2-2-768x834.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5714-2-2.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 943px) 100vw, 943px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Et puis au bout d\u2019un moment les respo de maison m\u2019ont demand\u00e9 si j\u2019avais pens\u00e9 \u00e0 <strong>devenir coloc<\/strong>.\u00a0\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>L\u00e0 j\u2019ai un peu h\u00e9sit\u00e9, mais j\u2019ai dit oui quand m\u00eame.\u00a0\u00a0<br>Je ne connaissais pas du tout les autres colocs, mais <strong>l\u2019affinit\u00e9 est venue naturellement.<\/strong>\u00a0\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Une semaine avant l\u2019emm\u00e9nagement, on \u00e9tait en train de d\u00e9m\u00e9nager des meubles avec Matthieu quand on nous a appel\u00e9s parce qu\u2019un de nos futurs colocs faisait une crise dans son centre d\u2019accueil. On l\u2019a emmen\u00e9 d\u2019urgence \u00e0 l\u2019h\u00f4pital.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A Lazare <strong>t\u2019es dans le vrai direct<\/strong>, tous les jours il y a une solution \u00e0 trouver face \u00e0 un impr\u00e9vu. J\u2019adore \u00e7a. Il n\u2019y a pas besoin que ce soit parfait, <strong>\u00e7a m\u2019a lib\u00e9r\u00e9 de la pression sociale<\/strong>.\u00a0\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Ce n\u2019est plus grave si je ne fais pas les choix socialement accept\u00e9s, si je mets plus de temps.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>T\u2019as pas besoin d\u2019\u00eatre parfait pour \u00eatre \u00e0 ta place. Un de mes colocs a d\u00fb tout r\u00e9apprendre en arrivant parce que sa maladie psy l\u2019avait d\u00e9programm\u00e9 : se laver les dents, dormir dans un lit, se laver&#8230;. Et en m\u00eame temps quand je me suis \u00e9nerv\u00e9 contre un coloc qui ne voulait pas venir \u00e0 notre weekend, <strong>c&rsquo;est lui qui m\u2019a mis une main sur l\u2019\u00e9paule pour m\u2019apaiser.\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019avais h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 rentrer \u00e0 Lazare parce que j\u2019avais peur que \u00e7a me bloque dans mes projets. <strong>En fait je me rends compte, que c\u2019est tellement l\u2019aventure, que \u00e7a me donne encore plus envie de les faire !\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-0 is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><\/ul><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>J\u2019avais accompli tout ce que la soci\u00e9t\u00e9 me demandait : [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":26412,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[40,23,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>T\u00e9moignage de Fran\u00e7ois, coloc \u00e0 Rennes - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"J&#039;avais accompli tout ce que la soci\u00e9t\u00e9 me demandait mais je n&#039;\u00e9tais pas heureux - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"T\u00e9moignage de Fran\u00e7ois, coloc \u00e0 Rennes - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"J&#039;avais accompli tout ce que la soci\u00e9t\u00e9 me demandait mais je n&#039;\u00e9tais pas heureux - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-17T13:04:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5714-2-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1086\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/\",\"name\":\"T\u00e9moignage de Fran\u00e7ois, coloc \u00e0 Rennes - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5714-2-2.jpg\",\"datePublished\":\"2023-08-17T13:04:33+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-17T13:04:37+00:00\",\"description\":\"J'avais accompli tout ce que la soci\u00e9t\u00e9 me demandait mais je n'\u00e9tais pas heureux - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5714-2-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5714-2-2.jpg\",\"width\":1000,\"height\":1086},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"J&rsquo;avais accompli tout ce que la soci\u00e9t\u00e9 me demandait mais je n&rsquo;\u00e9tais pas heureux\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"T\u00e9moignage de Fran\u00e7ois, coloc \u00e0 Rennes - Association Lazare","description":"J'avais accompli tout ce que la soci\u00e9t\u00e9 me demandait mais je n'\u00e9tais pas heureux - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"T\u00e9moignage de Fran\u00e7ois, coloc \u00e0 Rennes - Association Lazare","og_description":"J'avais accompli tout ce que la soci\u00e9t\u00e9 me demandait mais je n'\u00e9tais pas heureux - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-08-17T13:04:37+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":1086,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5714-2-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/","name":"T\u00e9moignage de Fran\u00e7ois, coloc \u00e0 Rennes - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5714-2-2.jpg","datePublished":"2023-08-17T13:04:33+00:00","dateModified":"2023-08-17T13:04:37+00:00","description":"J'avais accompli tout ce que la soci\u00e9t\u00e9 me demandait mais je n'\u00e9tais pas heureux - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5714-2-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_5714-2-2.jpg","width":1000,"height":1086},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-francais-coloc-rennes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"J&rsquo;avais accompli tout ce que la soci\u00e9t\u00e9 me demandait mais je n&rsquo;\u00e9tais pas heureux"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/26411"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/26411\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26412"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26411"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26411"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}