{"id":28291,"date":"2023-10-30T15:47:31","date_gmt":"2023-10-30T15:47:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=28291"},"modified":"2023-11-09T16:19:26","modified_gmt":"2023-11-09T16:19:26","slug":"temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/","title":{"rendered":"J&rsquo;ai affront\u00e9 des violences conjugales puis la rue. C&rsquo;est l&rsquo;amour qui m&rsquo;a sauv\u00e9."},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:51px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"754\" height=\"799\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WEinternational2023-291-2-2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-28292\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WEinternational2023-291-2-2.jpg 754w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WEinternational2023-291-2-2-283x300.jpg 283w\" sizes=\"(max-width: 754px) 100vw, 754px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>J\u2019ai fui mon conjoint violent et je me suis retrouv\u00e9e \u00e0 la rue. C\u2019est l\u2019amour qui m\u2019a sauv\u00e9e. Deux fois.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>La grande aventure de ma vie c\u2019est d\u2019affronter mes peurs et mes croyances limitantes.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Avant, j\u2019avais ces voix dans la t\u00eate qui me disaient que j\u2019\u00e9tais nulle, que je m\u00e9ritais les violences conjugales que je subissais, que rien de bon ne pourrait m\u2019arriver.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019amour de mes enfants m\u2019a permis de surmonter le choc de les voir plac\u00e9s, et de me mettre en mouvement pour fuir de mon conjoint.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>J&rsquo;ai dormi dans la rue, j\u2019ai gal\u00e9r\u00e9, et puis gr\u00e2ce \u00e0 Ang\u00e9lique, la directrice de l\u2019\u00e9cole qui m\u2019a embauch\u00e9e, j\u2019ai d\u00e9couvert Lazare, les colocations solidaires entre sans-abri et jeunes actifs.\u00a0<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>L\u2019amour de mes colocs m\u2019a permis de devenir forte, de me relever. A Lazare j\u2019ai trouv\u00e9 un bonheur que je n\u2019avais jamais connu, m\u00eame avant mes soucis.\u00a0\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Apr\u00e8s des ann\u00e9es de souffrance, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de revenir \u00e0 ma passion d\u2019enfant : la danse !\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Monter sur sc\u00e8ne et parler en public me terrifie. Pourtant, avec ma coloc Marion, nous avons racont\u00e9 les violences conjugales que j\u2019ai subies en dansant sur la sc\u00e8ne du&nbsp;Bataclan&nbsp;devant plus de 1000 personnes !&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A 48 ans, j&rsquo;ai red\u00e9couvert la joie de danser comme un enfant ! Quand je danse je me sens libre !&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Aujourd\u2019hui, j\u2019ai un travail et j\u2019ai pris mon envol en emm\u00e9nageant dans mon appart. Je suis fi\u00e8re de ne jamais avoir baiss\u00e9 les bras !&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ayez confiance en la vie, les solutions vont arriver.&nbsp; Il n\u2019est jamais trop tard ! Tout finira par tourner \u00e0 votre avantage, si vous gardez espoir.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Parce que le plus gros risque&#8230; finalement&#8230;c\u2019est pas de se planter&#8230; c\u2019est de ne pas vivre !&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Natou, coloc \u00e0 Lyon<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>J\u2019ai fui mon conjoint violent et je me suis retrouv\u00e9e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":28292,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[12,24,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>J&#039;ai affront\u00e9 des violences conjugales et la rue. L&#039;amour m&#039;a sauv\u00e9. - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"T\u00e9moignage de Nathou qui vit en colocation solidaire entre sans-abri et jeunes actifs dans la maison Lazare de Lyon. - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"J&#039;ai affront\u00e9 des violences conjugales et la rue. L&#039;amour m&#039;a sauv\u00e9. - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"T\u00e9moignage de Nathou qui vit en colocation solidaire entre sans-abri et jeunes actifs dans la maison Lazare de Lyon. - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-09T16:19:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WEinternational2023-291-2-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"754\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"799\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/\",\"name\":\"J'ai affront\u00e9 des violences conjugales et la rue. L'amour m'a sauv\u00e9. - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WEinternational2023-291-2-2.jpg\",\"datePublished\":\"2023-10-30T15:47:31+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-09T16:19:26+00:00\",\"description\":\"T\u00e9moignage de Nathou qui vit en colocation solidaire entre sans-abri et jeunes actifs dans la maison Lazare de Lyon. - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WEinternational2023-291-2-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WEinternational2023-291-2-2.jpg\",\"width\":754,\"height\":799},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"J&rsquo;ai affront\u00e9 des violences conjugales puis la rue. C&rsquo;est l&rsquo;amour qui m&rsquo;a sauv\u00e9.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"J'ai affront\u00e9 des violences conjugales et la rue. L'amour m'a sauv\u00e9. - Association Lazare","description":"T\u00e9moignage de Nathou qui vit en colocation solidaire entre sans-abri et jeunes actifs dans la maison Lazare de Lyon. - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"J'ai affront\u00e9 des violences conjugales et la rue. L'amour m'a sauv\u00e9. - Association Lazare","og_description":"T\u00e9moignage de Nathou qui vit en colocation solidaire entre sans-abri et jeunes actifs dans la maison Lazare de Lyon. - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-11-09T16:19:26+00:00","og_image":[{"width":754,"height":799,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WEinternational2023-291-2-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/","name":"J'ai affront\u00e9 des violences conjugales et la rue. L'amour m'a sauv\u00e9. - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WEinternational2023-291-2-2.jpg","datePublished":"2023-10-30T15:47:31+00:00","dateModified":"2023-11-09T16:19:26+00:00","description":"T\u00e9moignage de Nathou qui vit en colocation solidaire entre sans-abri et jeunes actifs dans la maison Lazare de Lyon. - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WEinternational2023-291-2-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WEinternational2023-291-2-2.jpg","width":754,"height":799},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/temoignage-violences-conjugales-rue-coloc-lyon\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"J&rsquo;ai affront\u00e9 des violences conjugales puis la rue. C&rsquo;est l&rsquo;amour qui m&rsquo;a sauv\u00e9."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/28291"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/28291\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28292"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28291"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=28291"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}