{"id":28294,"date":"2023-11-09T16:16:30","date_gmt":"2023-11-09T16:16:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=28294"},"modified":"2023-11-09T16:18:41","modified_gmt":"2023-11-09T16:18:41","slug":"chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/","title":{"rendered":"Pour la premi\u00e8re fois de ma vie je me sens chez moi"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:60px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>Je suis tomb\u00e9e dans la drogue \u00e0 14 ans, puis je me suis battue contre ma bipolarit\u00e9. Le pire, ce n\u2019est pas de toucher le fond, c\u2019est de rester seule noy\u00e9e dans sa souffrance. Les mains tendues m\u2019ont sauv\u00e9e.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>J&rsquo;ai \u00e9t\u00e9 livr\u00e9e \u00e0 moi-m\u00eame tr\u00e8s jeune et \u00e0 l\u2019adolescence j\u2019ai compl\u00e8tement d\u00e9conn\u00e9.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A 15 ans j\u2019ai commenc\u00e9 la drogue dure.&nbsp;Puis j\u2019ai fait une premi\u00e8re d\u00e9pression et on m&rsquo;a diagnostiqu\u00e9e bipolaire.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Pendant des ann\u00e9es, j\u2019ai encha\u00een\u00e9 s\u00e9jours en psychiatrie, troubles alimentaires, cures et rechutes. Ma vie \u00e9tait chaotique.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019\u00e9tais perdue, donc les hommes qui partageaient ma vie \u00e9taient mes rep\u00e8res.\u00a0Quand mes relations s\u2019effondraient, il ne me restait que la drogue comme refuge.\u00a0<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"783\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-783x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-28295\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-783x1024.jpg 783w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-229x300.jpg 229w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-768x1005.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-1174x1536.jpg 1174w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-1565x2048.jpg 1565w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-scaled.jpg 1957w\" sizes=\"(max-width: 783px) 100vw, 783px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Un jour, alors que je parlais de mes addictions, on m\u2019a conseill\u00e9 de rencontrer M\u00e9lodie qui vit en colocation solidaire \u00e0 Lazare et qui a une histoire similaire.&nbsp;\u00c7a a \u00e9t\u00e9 le d\u00e9clic pour fuir ma relation toxique qui durait depuis 10 ans.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Quand je suis arriv\u00e9e \u00e0 Lazare, l\u2019appr\u00e9hension a laiss\u00e9 place \u00e0 un soulagement immense !&nbsp;Mes colocs avaient mis des fleurs devant ma porte, avec plein de petits mots.&nbsp;Je me suis tout de suite sentie accept\u00e9e.&nbsp;J&rsquo;ai un petit studio, mais je me sens enfin chez moi !&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ici je ne fais pas la diff\u00e9rence entre ceux qui ont connu la gal\u00e8re et les autres.&nbsp;J\u2019ai un c\u00f4t\u00e9 tr\u00e8s sauvage mais maintenant quand je passe deux soir\u00e9es de suite seule \u00e7a me p\u00e8se.&nbsp;Quand ma m\u00e8re est venue me voir \u00e0 la coloc, elle \u00e9tait tr\u00e8s heureuse de me voir entour\u00e9e de personnes attentives \u00e0 ma fragilit\u00e9 !&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Depuis 9 mois je suis sevr\u00e9e pour la drogue, je ne souffre plus de TCA et ma bipolarit\u00e9 est stabilis\u00e9e. Il y a des jours o\u00f9 \u00e7a va et d\u2019autres pas. On ne sait jamais quand on est arriv\u00e9.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Depuis 10 ans&nbsp;je me bats pour m\u2019int\u00e9grer dans une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 la fragilit\u00e9 est&nbsp;rarement accept\u00e9e.&nbsp;C\u2019est gr\u00e2ce \u00e0 ma formation en naturopathie que j\u2019ai r\u00e9ussi \u00e0 aller mieux.&nbsp;On pense souvent que les personnes qui ont des maladies psychiatriques sont condamn\u00e9es \u00e0 vie, mais il existe plein de solutions !&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019ai&nbsp;aussi rencontr\u00e9 Axel, qui est \u201cpatient expert\u201d pour Lazare : il a battu son addiction et maintenant il aide d\u2019autres personnes \u00e0 s\u2019en sortir. \u00c7a m\u2019a donn\u00e9 envie de faire pareil.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Mon histoire m\u2019a appris que chaque faille est un espace qui laisse passer la lumi\u00e8re, une opportunit\u00e9 de se conna\u00eetre et de s\u2019accepter.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Morgane, coloc \u00e0 Nantes<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Je suis tomb\u00e9e dans la drogue \u00e0 14 ans, puis [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":28295,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[15,24,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les mains tendues m&#039;ont sauv\u00e9e de mon addiction \u00e0 la drogue - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pour la premi\u00e8re fois de ma vie je me sens chez moi - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les mains tendues m&#039;ont sauv\u00e9e de mon addiction \u00e0 la drogue - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pour la premi\u00e8re fois de ma vie je me sens chez moi - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-09T16:18:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1957\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/\",\"name\":\"Les mains tendues m'ont sauv\u00e9e de mon addiction \u00e0 la drogue - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2023-11-09T16:16:30+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-09T16:18:41+00:00\",\"description\":\"Pour la premi\u00e8re fois de ma vie je me sens chez moi - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-scaled.jpg\",\"width\":1957,\"height\":2560},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Pour la premi\u00e8re fois de ma vie je me sens chez moi\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les mains tendues m'ont sauv\u00e9e de mon addiction \u00e0 la drogue - Association Lazare","description":"Pour la premi\u00e8re fois de ma vie je me sens chez moi - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les mains tendues m'ont sauv\u00e9e de mon addiction \u00e0 la drogue - Association Lazare","og_description":"Pour la premi\u00e8re fois de ma vie je me sens chez moi - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-11-09T16:18:41+00:00","og_image":[{"width":1957,"height":2560,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/","name":"Les mains tendues m'ont sauv\u00e9e de mon addiction \u00e0 la drogue - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-scaled.jpg","datePublished":"2023-11-09T16:16:30+00:00","dateModified":"2023-11-09T16:18:41+00:00","description":"Pour la premi\u00e8re fois de ma vie je me sens chez moi - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Morgane-2-scaled.jpg","width":1957,"height":2560},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/chacune-de-nos-failles-est-un-espace-qui-laisse-passer-la-lumiere-et-une-opportunite-de-saccepter\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Pour la premi\u00e8re fois de ma vie je me sens chez moi"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/28294"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/28294\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28295"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28294"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=28294"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}