{"id":28481,"date":"2023-11-09T16:44:13","date_gmt":"2023-11-09T16:44:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=28481"},"modified":"2023-11-09T16:44:49","modified_gmt":"2023-11-09T16:44:49","slug":"du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/","title":{"rendered":"Du sang et de la morve j&rsquo;en ai vu enfant. Ici j&rsquo;ai d\u00e9couvert la vie de famille !"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:65px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>Mon p\u00e8re buvait et frappait ma m\u00e8re. Elle a tent\u00e9 de se suicider plusieurs fois. Adulte, j\u2019ai connu la duret\u00e9 de la rue. J\u2019aurais pu basculer du c\u00f4t\u00e9 obscur, mais j\u2019ai choisi de ne rien l\u00e2cher.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019ai eu une enfance et une adolescence tr\u00e8s compliqu\u00e9es.&nbsp;Du sang et de la morve j\u2019en ai vu.&nbsp;Je suis devenu ind\u00e9pendant tr\u00e8s jeune.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Quand je me suis s\u00e9par\u00e9 de ma compagne apr\u00e8s 7 ans, je me suis retrouv\u00e9 sans h\u00e9bergement.&nbsp;J&rsquo;ai v\u00e9cu en appart\u2019h\u00f4tel quelques temps, puis j\u2019ai d\u00fb partir.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Pendant 1 an et demi, j\u2019ai altern\u00e9 entre des p\u00e9riodes en foyer d\u2019urgence et la rue.&nbsp;J\u2019ai connu les bancs, les cartons, la recherche de nourriture et de points d\u2019eau.&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"984\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bruno-2-984x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-28484\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bruno-2-984x1024.jpg 984w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bruno-2-288x300.jpg 288w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bruno-2-768x799.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bruno-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 984px) 100vw, 984px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Ensuite on m\u2019a aid\u00e9 \u00e0 retrouver un appart et j\u2019ai refait ma vie.&nbsp;Avec ma fille on \u00e9tait en froid, elle n&rsquo;a pas eu ma version.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Quand le covid est arriv\u00e9, j\u2019ai perdu mon boulot. Je me retrouvais encore dehors&#8230;&nbsp;J\u2019ai gal\u00e9r\u00e9 entre le foyer d\u2019urgence et la rue.&nbsp;Un jour j\u2019ai voulu m\u2019abriter \u00e0 la gare et je me suis fait d\u00e9foncer la t\u00eate par 3 mecs.&nbsp;Je me suis retrouv\u00e9 sans chaussures pendant 3 jours et sans papiers.&nbsp;\u00c7a a dur\u00e9 1 mois avant que je sois accept\u00e9 en foyer d\u2019urgence.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:30px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"932\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Lazare-24-2-2-1-1024x932.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-28488\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Lazare-24-2-2-1-1024x932.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Lazare-24-2-2-1-300x273.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Lazare-24-2-2-1-768x699.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Lazare-24-2-2-1.jpg 1318w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>Ici j\u2019ai d\u00e9couvert la vie de famille. Je me suis d\u00e9j\u00e0 engueul\u00e9 avec tout le monde mais derri\u00e8re on arrive \u00e0 discuter.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>On a vraiment v\u00e9cu des beaux moments.&nbsp;Je me souviens d\u2019un concours de pes\u00e9e avec les gars : celui qui prenait le plus de poids devait payer des burgers aux autres !&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>J&rsquo;adore&nbsp;Axel, un jeune actif. C\u2019est un vrai ami. Depuis qu\u2019il est parti on se tient au courant et on se voit r\u00e9guli\u00e8rement.&nbsp;J\u2019ai aussi renou\u00e9 le contact avec ma m\u00e8re.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Lazare m\u2019a apport\u00e9 de la stabilit\u00e9. J\u2019ai pu me recentrer et refaire des projets.&nbsp;Depuis 1 an je suis assistant d\u2019\u00e9ducation dans un internat de lyc\u00e9e.&nbsp;Au d\u00e9but le directeur \u00e9tait pas chaud \u00e0 cause de mon \u00e2ge mais \u00e0 l\u2019entretien il a dit que j\u2019\u00e9tais bien.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Quels que soient les probl\u00e8mes, il faut continuer \u00e0 avancer et \u00e0 se battre. On tire des enseignements de chaque aventure. \u00c7a permet de grandir, de r\u00e9fl\u00e9chir sur soi-m\u00eame.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Bruno, coloc \u00e0 Bordeaux<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mon p\u00e8re buvait et frappait ma m\u00e8re. Elle a tent\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":28484,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[18,24,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ici j&#039;ai d\u00e9couvert la vie de famille - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Du sang et de la morve j&#039;en ai vu enfant. Ici j&#039;ai d\u00e9couvert la vie de famille ! - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ici j&#039;ai d\u00e9couvert la vie de famille - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Du sang et de la morve j&#039;en ai vu enfant. Ici j&#039;ai d\u00e9couvert la vie de famille ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-09T16:44:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bruno-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1249\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/\",\"name\":\"Ici j'ai d\u00e9couvert la vie de famille - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bruno-2.jpg\",\"datePublished\":\"2023-11-09T16:44:13+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-09T16:44:49+00:00\",\"description\":\"Du sang et de la morve j'en ai vu enfant. Ici j'ai d\u00e9couvert la vie de famille ! - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bruno-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bruno-2.jpg\",\"width\":1200,\"height\":1249,\"caption\":\"Maison Lazare, colocation solidaire. Bordeaux, France.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Du sang et de la morve j&rsquo;en ai vu enfant. Ici j&rsquo;ai d\u00e9couvert la vie de famille !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ici j'ai d\u00e9couvert la vie de famille - Association Lazare","description":"Du sang et de la morve j'en ai vu enfant. Ici j'ai d\u00e9couvert la vie de famille ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Ici j'ai d\u00e9couvert la vie de famille - Association Lazare","og_description":"Du sang et de la morve j'en ai vu enfant. Ici j'ai d\u00e9couvert la vie de famille ! - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-11-09T16:44:49+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":1249,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bruno-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/","name":"Ici j'ai d\u00e9couvert la vie de famille - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bruno-2.jpg","datePublished":"2023-11-09T16:44:13+00:00","dateModified":"2023-11-09T16:44:49+00:00","description":"Du sang et de la morve j'en ai vu enfant. Ici j'ai d\u00e9couvert la vie de famille ! - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bruno-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bruno-2.jpg","width":1200,"height":1249,"caption":"Maison Lazare, colocation solidaire. Bordeaux, France."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/du-sang-et-de-la-morve-jen-ai-vu-enfant-ici-jai-decouvert-la-vie-de-famille\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Du sang et de la morve j&rsquo;en ai vu enfant. Ici j&rsquo;ai d\u00e9couvert la vie de famille !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/28481"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/28481\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28484"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28481"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=28481"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}