{"id":30839,"date":"2024-01-04T16:42:25","date_gmt":"2024-01-04T16:42:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=30839"},"modified":"2024-01-04T16:44:35","modified_gmt":"2024-01-04T16:44:35","slug":"en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/","title":{"rendered":"On nous avait dit \u00ab\u00a0vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:51px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>En \u00e9cole de commerce on nous avait appris les bons tips pour r\u00e9ussir notre vie, mais on a chang\u00e9 nos cours et <strong>on a pris une autre voie en se mettant en coloc avec des sans abri<\/strong>.\u00a0Voici <strong>ce qu\u2019on a d\u00e9couvert\u00a0\ud83d\udc47<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>On nous avait dit <strong>\u00ab\u00a0mais vous \u00eates fous, vous n\u2019allez quand m\u00eame pas faire \u00e7a avec des enfants !\u00a0\u00bb.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\ud83e\udd13 En \u00e9cole on avait appris \u00e0 faire un calcul co\u00fbt \/ avantage avant de se lancer dans un projet.<br><strong>On a d\u00e9couvert la joie de se donner\u2026 sans compter !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>On voulait s&rsquo;engager en couple dans un petit service tranquille, et finalement on s\u2019est carr\u00e9ment <strong>install\u00e9s en famille dans une maison o\u00f9 il y a des colocs avec des sans-abri.\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>On a m\u00eame lanc\u00e9 la <strong><a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/maisons\/maison-de-studios-nantes\/\">premi\u00e8re coloc de studios Lazare. <\/a><\/strong> On avait tellement \u00e9t\u00e9 g\u00e2t\u00e9s dans une maison pendant le confinement. On voulait redonner.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\ud83e\udd13 On nous avait appris \u00e0 optimiser notre temps un maximum.\u00a0<br>On a d\u00e9couvert l\u2019importance de <strong>savoir le \u00ab\u00a0perdre\u00a0\u00bb avec l\u2019autre <\/strong>! \u00c0 Lazare on a rencontr\u00e9 Thomas qui souffre de schizophr\u00e9nie et d\u2019addictions. Il nous disait souvent <strong>\u00ab\u00a0Si je peux parler \u00e0 quelqu\u2019un 5 mn par jour, c\u2019est dingue et \u00e7a me sauve !\u00a0\u00bb<\/strong><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"713\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jean-et-So-1-713x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-30843\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jean-et-So-1-713x1024.jpg 713w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jean-et-So-1-209x300.jpg 209w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jean-et-So-1-768x1103.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jean-et-So-1-1070x1536.jpg 1070w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jean-et-So-1.jpg 1188w\" sizes=\"(max-width: 713px) 100vw, 713px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\ud83e\udd13 On avait appris que pour attirer le succ\u00e8s, il fallait s&rsquo;entourer de personnes \u00e0 succ\u00e8s.&nbsp;<br>Lors de notre arriv\u00e9e on s\u2019est pris une mar\u00e9e de mis\u00e8re humaine. Et on a tellement appris !<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Les colocs sont devenus notre famille. On partage nos joies, nos gal\u00e8res\u2026 c\u2019est \u00e0 eux qu\u2019on a dit en premier qu\u2019on attendait un b\u00e9b\u00e9.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\ud83e\udd13 On avait compris que pour que nos enfants soient bien, il fallait leur trouver une nounou qui parle 4 langues. Mais nos enfants c\u00f4toient Manu, Fredo, C\u00e9dric.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>C\u2019est eux qu\u2019ils invitent \u00e0 leur anniversaire avant leurs copains.\u00a0<br><strong>Ils n\u2019ont pas peur des adultes et ont une ouverture qu\u2019aucune \u00e9cole bilingue ne peut offrir.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\ud83e\udd13 On nous avait appris \u00e0 classer les gens en cibles et segments uniformes pour leur vendre des choses. On a d\u00e9couvert qu\u2019<strong>un m\u00e9lange gratuit entre des gens tr\u00e8s vari\u00e9s fonctionne.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>On est bourr\u00e9s d&rsquo;<strong>Esp\u00e9rance <\/strong>quand on voit \u00e7a !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>La mis\u00e8re ce n&rsquo;est pas contagieux, mais la tendresse l\u2019est, et c\u2019est exponentiel<\/strong>&#8230; Maintenant on ne sait pas si on sera capable de revivre juste en famille.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>L\u2019aventure n\u2019est pas facile tous les jours, mais qu\u2019est ce qu\u2019elle est belle<\/strong>\u2026 On est vraiment heureux de partager cette aventure en famille et en couple !\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Jean et Solenne, famille responsable de la maison de studios Lazare de Nantes<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En \u00e9cole de commerce on nous avait appris les bons [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":30843,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>On nous avait dit &quot;vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !&quot; - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"On nous avait dit &quot;vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !&quot; - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"On nous avait dit &quot;vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !&quot; - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"On nous avait dit &quot;vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !&quot; - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-04T16:44:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jean-et-So-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1188\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1706\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/\",\"name\":\"On nous avait dit \\\"vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !\\\" - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jean-et-So-1.jpg\",\"datePublished\":\"2024-01-04T16:42:25+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-04T16:44:35+00:00\",\"description\":\"On nous avait dit \\\"vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !\\\" - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jean-et-So-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jean-et-So-1.jpg\",\"width\":1188,\"height\":1706},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"On nous avait dit \u00ab\u00a0vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !\u00a0\u00bb\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"On nous avait dit \"vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !\" - Association Lazare","description":"On nous avait dit \"vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !\" - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"On nous avait dit \"vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !\" - Association Lazare","og_description":"On nous avait dit \"vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !\" - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2024-01-04T16:44:35+00:00","og_image":[{"width":1188,"height":1706,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jean-et-So-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/","name":"On nous avait dit \"vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !\" - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jean-et-So-1.jpg","datePublished":"2024-01-04T16:42:25+00:00","dateModified":"2024-01-04T16:44:35+00:00","description":"On nous avait dit \"vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !\" - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jean-et-So-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jean-et-So-1.jpg","width":1188,"height":1706},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/en-ecole-de-commerce-on-avait-appris-les-tips-pour-reussir-notre-vie-mais-on-a-pris-une-autre-voie-en-se-mettant-en-coloc-avec-des-sans-abri\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"On nous avait dit \u00ab\u00a0vous \u00eates fous de faire \u00e7a avec des enfants !\u00a0\u00bb"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/30839"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/30839\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30843"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30839"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30839"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}