{"id":30895,"date":"2024-01-05T14:53:52","date_gmt":"2024-01-05T14:53:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=30895"},"modified":"2024-01-05T15:16:33","modified_gmt":"2024-01-05T15:16:33","slug":"apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/","title":{"rendered":"Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j&rsquo;ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:46px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>P\u00e8re de 5 enfants, <strong>j\u2019ai quitt\u00e9 une carri\u00e8re de 20 ans dans le BTP pour prendre la t\u00eate d\u2019une asso qui travaille pour les sans-abri<\/strong>. En allant dire \u00e0 mes patrons que j\u2019allais accepter ce poste \u00e0 Lazare, j&rsquo;avais un peu le trac&#8230;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>J\u2019avais des peurs :<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Est-ce que je vais \u00eatre \u00e0 la hauteur ?<\/strong> Est-ce que c\u2019est possible d\u2019un <strong>point de vue financier<\/strong> ? Mes d\u00e9placements vont-ils nuire \u00e0 ma<strong> vie de famille<\/strong> ?<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Mais surtout d\u00e9missionner de chez&nbsp;Tri&rsquo;n&rsquo;Collect, une super entreprise \u00e0 mission, au bout d\u2019un an seulement ne me ressemblait pas du tout. Apr\u00e8s<strong> 19 ans chez Bouygues Construction<\/strong>, je crois qu\u2019on peut dire que je suis quelqu\u2019un de<strong> fid\u00e8le<\/strong>&#8230;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Alors j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de <strong>basculer dans la confiance <\/strong>!<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Lazare, je connais bien : j\u2019ai \u00e9t\u00e9 <strong>famille responsable avec Domitille<\/strong> <strong>pendant 3 ans<\/strong> dans une des maisons de colocations solidaires entre sans-abri et jeunes actifs. On y vivait dans un appartement au c\u0153ur de la maison avec nos enfants.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><br>Ce choix avait aussi \u00e9t\u00e9 un saut dans la confiance \u00e0 l\u2019\u00e9poque.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"667\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_0060-2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-30901\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_0060-2.jpg 667w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_0060-2-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Je me souviens d\u2019<strong>Alain qui dormait sous tente<\/strong> et qui avait enfin d\u00e9cid\u00e9 de faire une <strong>demande pour vivre dans la maison <\/strong>: il ne s\u2019en sentait pas digne. Quelques semaines apr\u00e8s son arriv\u00e9e, il m\u2019a dit qu\u2019il avait enfin <strong>retrouv\u00e9 la libert\u00e9<\/strong>, il pouvait enfin ne plus vivre sur le qui-vive.<\/p>\n\n\n\n<p>Son moment pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 dans la journ\u00e9e, c\u2019\u00e9tait quand son coloc Ronan lui disait \u201csalut Alain!\u201d en partant au boulot le matin.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Marco <\/strong>est rest\u00e9 seulement 18 mois \u00e0 Lazare ayant trouv\u00e9 rapidement un boulot puis un appart! On est rest\u00e9 en lien depuis. Il nous a dit r\u00e9cemment <strong>\u201cMerci pour votre fid\u00e9lit\u00e9, m\u00eame si je ne&nbsp;suis pas toujours r\u00e9glo. L&rsquo;endroit o\u00f9 je me suis senti le mieux c\u2019\u00e9tait \u00e0 Lazare.\u201d&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Steve <\/strong>est le premier coloc qu\u2019on a accueilli. J\u2019\u00e9tais \u00e9tonn\u00e9 qu\u2019on puisse proposer \u00e0 des personnes qui me semblaient si fragiles de nous rejoindre. Apr\u00e8s <strong>7 ans en coloc <\/strong>\u00e0 s\u2019ouvrir doucement et \u00e0 retrouver la joie, <strong>Steve emm\u00e9nage dans un appart \u00e0 la fin du mois<\/strong>. Bon vent Steve !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>On a quitt\u00e9 Lazare il y a maintenant 3 ans. \u00c7a a fait comme un grand vide alors qu\u2019on \u00e9tait sept. \ud83d\ude09<\/p>\n\n\n\n<p>Trois ans apr\u00e8s, quand&nbsp;Lo\u00efc&nbsp;m\u2019a annonc\u00e9 qu\u2019il quittait son poste de d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral, le d\u00e9sir de postuler est arriv\u00e9 mais de nouvelles craintes \u00e9taient l\u00e0.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Il y avait tellement de candidatures, que <strong>je me suis dit que si j\u2019\u00e9tais choisi apr\u00e8s tout \u00e7a, c\u2019est que \u00e7a devait \u00eatre moi.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>La premi\u00e8re r\u00e9action d&rsquo;Edouard et Quentin, associ\u00e9s chez Tri&rsquo;n&rsquo;Collect, quand je suis all\u00e9 d\u00e9missionner a \u00e9t\u00e9 de se r\u00e9jouir pour moi et pour l\u2019asso ! Alors que je les mets clairement dans la mouise&#8230; Ils sont fans de Lazare.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Tout notre entourage nous soutient<\/strong> et nos enfants sont emball\u00e9s.\u00a0Je sais que ma m\u00e8re a peur que je me grille au niveau carri\u00e8re, mais elle m\u2019a envoy\u00e9 : <strong>\u201cOn a une vie, il faut la vivre. C\u2019est un beau choix que vous faites. \u201d\u00a0<\/strong>Elle a tout r\u00e9sum\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>On a tous bascul\u00e9 ensemble dans la confiance !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Timoth\u00e9e BARRE<\/strong>, nouveau D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral de Lazare<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>P\u00e8re de 5 enfants, j\u2019ai quitt\u00e9 une carri\u00e8re de 20 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":30901,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j&#039;ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j&#039;ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j&#039;ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j&#039;ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-05T15:16:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_0060-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"667\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/\",\"name\":\"Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j'ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_0060-2.jpg\",\"datePublished\":\"2024-01-05T14:53:52+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-05T15:16:33+00:00\",\"description\":\"Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j'ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_0060-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_0060-2.jpg\",\"width\":667,\"height\":1000},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j&rsquo;ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j'ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare - Association Lazare","description":"Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j'ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j'ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare - Association Lazare","og_description":"Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j'ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2024-01-05T15:16:33+00:00","og_image":[{"width":667,"height":1000,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_0060-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/","name":"Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j'ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_0060-2.jpg","datePublished":"2024-01-05T14:53:52+00:00","dateModified":"2024-01-05T15:16:33+00:00","description":"Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j'ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_0060-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_0060-2.jpg","width":667,"height":1000},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/apres-20-ans-dans-le-btp-jai-tout-quitte-pour-prendre-la-tete-de-lazare\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Apr\u00e8s 20 ans dans le BTP, j&rsquo;ai tout quitt\u00e9 pour prendre la t\u00eate de Lazare"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/30895"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/30895\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30901"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30895"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30895"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}