{"id":30905,"date":"2024-01-05T16:34:07","date_gmt":"2024-01-05T16:34:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=nos-temoignages&#038;p=30905"},"modified":"2024-01-05T16:36:11","modified_gmt":"2024-01-05T16:36:11","slug":"jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf","status":"publish","type":"nos-temoignages","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/","title":{"rendered":"J&rsquo;\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:57px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-3 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>J\u2019\u00e9tais <strong>Responsable Marketing dans l\u2019industrie pharmaceutique<\/strong> et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF&#8230; J\u2019ai v\u00e9cu des choses que je n\u2019aurais jamais pu imaginer, et <strong>voici comment j\u2019ai r\u00e9ussi \u00e0 survivre<\/strong>\ud83d\udc47&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Suite \u00e0 une restriction budg\u00e9taire, <strong>le poste que j\u2019occupais depuis 17 ans a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9<\/strong>. Manque de chance, le Covid est arriv\u00e9 et mon propri\u00e9taire a <strong>vendu mon appartement<\/strong>. C\u2019\u00e9tait mission impossible pour retrouver du travail et un logement.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Sans lien familial, un jour j\u2019ai d\u00fb faire le <strong>115<\/strong>.&nbsp;En <strong>centre d\u2019urgence<\/strong>, j\u2019ai d\u00e9couvert l\u2019enfer :<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>On \u00e9tait <strong>entass\u00e9es dans des dortoirs sales o\u00f9 la drogue, l\u2019alcool et la violence <\/strong>faisaient partie du quotidien. Je ne pouvais pas dormir \u00e0 cause du bruit. Certaines femmes dormaient m\u00eame dans des remorques dehors. Tu baisses la t\u00eate et tu n&rsquo;oses parler \u00e0 personne au milieu de ces personnes qui ont \u00e9t\u00e9 jet\u00e9es dans <strong>le chaos et la mis\u00e8re<\/strong>.&nbsp;C\u2019\u00e9tait de <strong>la survie.&nbsp;<\/strong><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1011\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-29-3-2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-30908\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-29-3-2.jpg 1011w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-29-3-2-300x297.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-29-3-2-768x760.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1011px) 100vw, 1011px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><br><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"684\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-38-2-1024x684.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-30918\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-38-2-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-38-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-38-2-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-38-2.jpg 1498w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>Pourtant je n\u2019ai rien l\u00e2ch\u00e9, et <strong>ce sont les relations qui m\u2019ont permis de rebondir<\/strong> m\u00eame s\u2019il est tentant de se renfermer sur soi. On avance ensemble.&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc49 C\u2019est d\u2019abord <strong>Elisabeth, une autre femme en gal\u00e8re, qui m\u2019a parl\u00e9 de Lazare<\/strong>, les colocations solidaires entre sans-abri et jeunes actifs.&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc49 Puis <strong>mes colocs \u00e0 Lazare m\u2019ont aid\u00e9 \u00e0 reprendre confiance.&nbsp;<\/strong> &nbsp;<br>Pourtant, en sortant de centre d&rsquo;urgence, on a du mal \u00e0 retrouver go\u00fbt \u00e0 la vie et \u00e0 sourire aux autres !&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Je n\u2019avais jamais v\u00e9cu en coloc mais j\u2019ai fait pas mal de voile en \u00e9quipage<\/strong>. J\u2019ai d\u00e9couvert que Lazare \u00e7a fonctionne pareil.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><br><strong>C\u2019est collectif, on se serre les coudes<\/strong>. La premi\u00e8re fois qu\u2019on s\u2019est disput\u00e9es \u00e0 la coloc, j\u2019ai dit <strong>\u201cOn est comme dans un bateau. Que les vents soient favorables ou contraires il faut que tout le monde aille dans le m\u00eame sens pour r\u00e9ussir \u00e0 vivre ensemble !\u201d\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>On a eu la chance de <strong>monter sur le bateau de notre skipper\u00a0Tanguy Le Turquais<\/strong>, c\u2019\u00e9tait une sacr\u00e9e exp\u00e9rience !\u00a0\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Ici j\u2019ai rencontr\u00e9 des gens de tous horizons. Gr\u00e2ce \u00e0 ce qu&rsquo;on vit au quotidien, <strong>les barri\u00e8res tombent et on se l\u00e2che<\/strong>.\u00a0 Je suis la doyenne mais personne ne me le fait sentir. Quand les filles sortent du boulot on se retrouve pour se raconter notre journ\u00e9e&#8230; <strong>c\u2019est \u00e0 la fois tr\u00e8s libre et tr\u00e8s riche !\u00a0\u00a0<\/strong>\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>On fait aussi des choses que je n\u2019aurais jamais fait seule en appart, comme<strong> des karaok\u00e9s, des week-ends, des sorties plage&#8230;\u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Le lien qu\u2019on a me touche beaucoup. <strong>On est une famille : on se dit les choses clairement mais on a \u00e9norm\u00e9ment d\u2019affection entre nous<\/strong>. Pour mon anniversaire les filles m\u2019ont emmen\u00e9e faire de la rando dans les Pyr\u00e9n\u00e9es. C\u2019\u00e9tait inoubliable !\u00a0\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Gr\u00e2ce \u00e0 cette bienveillance, j\u2019ai pu rebondir rapidement. J&rsquo;ai entrepris une Certification de n\u00e9gociatrice en immobilier !\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Quand j\u2019\u00e9tais au plus bas, <strong>les autres m\u2019ont permis de m&rsquo;en sortir<\/strong> et de me reconstruire.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>On peut se relever de toutes les gal\u00e8res, \u00e0 condition de saisir les mains tendues et de ne rien l\u00e2cher !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>\u00a0<\/strong>Martine, coloc \u00e0 Bordeaux<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>J\u2019\u00e9tais Responsable Marketing dans l\u2019industrie pharmaceutique et du jour au [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":30908,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"categories":[18,24,20],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>J&#039;\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"J&#039;\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"J&#039;\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"J&#039;\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-05T16:36:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-29-3-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1011\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/\",\"name\":\"J'\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-29-3-2.jpg\",\"datePublished\":\"2024-01-05T16:34:07+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-05T16:36:11+00:00\",\"description\":\"J'\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-29-3-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-29-3-2.jpg\",\"width\":1011,\"height\":1000,\"caption\":\"Maison Lazare, colocation solidaire. Bordeaux, France.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"J&rsquo;\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"J'\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF - Association Lazare","description":"J'\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"J'\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF - Association Lazare","og_description":"J'\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2024-01-05T16:36:11+00:00","og_image":[{"width":1011,"height":1000,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-29-3-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/","name":"J'\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-29-3-2.jpg","datePublished":"2024-01-05T16:34:07+00:00","dateModified":"2024-01-05T16:36:11+00:00","description":"J'\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-29-3-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lazare-29-3-2.jpg","width":1011,"height":1000,"caption":"Maison Lazare, colocation solidaire. Bordeaux, France."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/jetais-responsable-marketing-chez-sanofi-et-du-jour-au-lendemain-je-me-suis-retrouvee-sdf\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"J&rsquo;\u00e9tais Responsable Marketing chez Sanofi et du jour au lendemain je me suis retrouv\u00e9e SDF"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/30905"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/nos-temoignages"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/nos-temoignages\/30905\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30908"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30905"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30905"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}