{"id":14357,"date":"2022-02-07T13:59:39","date_gmt":"2022-02-07T13:59:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?post_type=rec-fam&#038;p=14357"},"modified":"2024-02-09T09:01:33","modified_gmt":"2024-02-09T09:01:33","slug":"famille-responsable","status":"publish","type":"rec-fam","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/","title":{"rendered":"Recherche familles Responsable et familles +"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Lazare cherche des familles responsables et des familles \u00ab\u00a0plus\u00a0\u00bb <\/h2>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-medium-font-size\">pour trois ans. <\/h2>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-small-font-size\">N&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter, nous fixerons un premier rendez-vous (visio) pour vous expliquer la mission en d\u00e9tail.<\/h2>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-css-opacity\"\/>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#e0007a\"><strong>LIEUX :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Une famille responsable<\/strong> pour une maison d\u00e9j\u00e0 ouverte :<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Sarrians<\/strong> (candidature avant le 29 f\u00e9vrier 2024 aupr\u00e8s de caroline@lazare.eu) pour le 1er septembre 2024<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Toulouse <\/strong>(candidature avant le 1er avril 2024 aupr\u00e8s de pierre@lazare.eu) pour le 1er septembre 2024<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-css-opacity\"\/>\n\n\n\n<div style=\"height:19px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>L\u2019association Lazare anime et d\u00e9veloppe des&nbsp;<strong>colocations solidaires&nbsp;<\/strong>o\u00f9 vivent&nbsp;<strong>ensemble&nbsp;<\/strong>des personnes ayant connu la gal\u00e8re de la rue et des jeunes actifs volontaires.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:19px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Une famille responsable pour vivre sur place, des familles \u00ab\u00a0plus\u00a0\u00bb en support <\/h2>\n\n\n   <div class=\"container has-text-align-center bloc-famille-single\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\"col-12 \">\n      \n\n<p class=\"has-text-align-center\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-7124\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-scaled.jpg\" alt=\"\"><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-12 \">\n      \n\n<p>La famille responsable&nbsp;(et la famille +, c\u2019est-\u00e0-dire \u00ab\u00a0adjointe\u00a0\u00bb)&nbsp;vit sur place dans un appartement ind\u00e9pendant.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Lazare cherche&nbsp;<\/strong><strong>des<\/strong><strong>&nbsp;couple<\/strong><strong>s<\/strong>, mari\u00e9s depuis plus d\u2019un an, avec ou sans enfants,<\/p>\n\n\n\n<p>pour animer les maisons ci-dessus, dans les prochains mois.<\/p>\n\n\n\n<p>Id\u00e9al pour un jeune couple avec des enfants en bas \u00e2ge, ou pour un couple plus m\u00fbr, avec ou sans enfants \u00e0 charge,&nbsp;<strong>il s\u2019agit d\u2019assurer<\/strong>&nbsp;:<\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Les missions <\/h2>\n\n\n\n<p>\u2013&nbsp;Animation de la maison&nbsp;(soir\u00e9es du vendredi, repas&nbsp;de l\u2019amiti\u00e9,&nbsp;rayonnement\u2026),<\/p>\n\n\n\n<p>\u2013&nbsp;Organisation&nbsp;de la vie de la maison (accueil des&nbsp;nouveaux&nbsp;colocataires,&nbsp;conseil de maison\u2026),<\/p>\n\n\n\n<p>\u2013&nbsp;Assurer son climat de rencontre, d\u2019amiti\u00e9&nbsp;et&nbsp;de reconstruction, dans l\u2019esprit de&nbsp;<em>Laudato Si<\/em>&nbsp;et de&nbsp;<em>Fratelli Tutti<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La mission du couple est b\u00e9n\u00e9vole. <strong>Elle est<\/strong>&nbsp;<strong>compatible avec ses engagements professionnels ordinaires, au moins pour l\u2019un des deux membres du couple<\/strong>, mais elle suppose de donner du temps \u00e0 la maison et aux colocs.<\/p>\n\n\n\n<p>Un loyer mod\u00e9r\u00e9 est demand\u00e9 aux familles.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Les responsables de maison&nbsp;<strong>ne sont jamais seuls dans leur mission<\/strong>, ils peuvent \u00e0 tout moment compter sur le soutien de l\u2019association.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-css-opacity\"\/>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Contact<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td>Pierre&nbsp;Durieux, <br>Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral de Lazare<br><a href=\"mailto:06%2064%2089%2080%2003\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">06 64 89 80 03<\/a>&nbsp;\/&nbsp;<a href=\"mailto:pierre@lazare.eu\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">pierre@lazare.eu<\/a><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lazare cherche des familles responsables et des familles \u00ab\u00a0plus\u00a0\u00bb pour [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":10386,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Recherche familles Responsable et familles + - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Recherche familles Responsable et familles + - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Recherche familles Responsable et familles + - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Recherche familles Responsable et familles + - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-09T09:01:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-2-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/\",\"name\":\"Recherche familles Responsable et familles + - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-2-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2022-02-07T13:59:39+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-09T09:01:33+00:00\",\"description\":\"Recherche familles Responsable et familles + - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-2-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-2-scaled-1.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1700},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Recherche familles Responsable et familles +\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Recherche familles Responsable et familles + - Association Lazare","description":"Recherche familles Responsable et familles + - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Recherche familles Responsable et familles + - Association Lazare","og_description":"Recherche familles Responsable et familles + - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2024-02-09T09:01:33+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1700,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-2-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/","name":"Recherche familles Responsable et familles + - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-2-scaled-1.jpg","datePublished":"2022-02-07T13:59:39+00:00","dateModified":"2024-02-09T09:01:33+00:00","description":"Recherche familles Responsable et familles + - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-2-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC_0703-2-2-scaled-1.jpg","width":2560,"height":1700},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-famille\/famille-responsable\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Recherche familles Responsable et familles +"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/rec-fam\/14357"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/rec-fam"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/rec-fam"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/rec-fam\/14357\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10386"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14357"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}