{"id":14912,"date":"2022-03-25T10:01:04","date_gmt":"2022-03-25T10:01:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=14912"},"modified":"2022-03-25T10:17:58","modified_gmt":"2022-03-25T10:17:58","slug":"apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/","title":{"rendered":"Apr\u00e8s 3 ans de rue Fred fait son grand retour dans la vie en direct au JT !"},"content":{"rendered":"   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\"col-12 \">\n      \n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Stromae au JT - Reprise par Lazare\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/vcYLe2RxkE4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<p>A l&rsquo;heure o\u00f9 Stromae sort son nouvel album, voici l&rsquo;interpr\u00e9tation de son titre \u00ab\u00a0l&rsquo;enfer\u00a0\u00bb version \u00ab\u00a0colocataire\u00a0\u00bb par notre coloc Fred !<br><br>Nos colocations solidaires entre sans-abri et jeunes actifs ont permis \u00e0 Fred de sortir de la rue, retrouver du travail et bient\u00f4t emm\u00e9nager dans son propre appartement.<br><br>C&rsquo;est pas du Johnny cette fois, m\u00eame si Fred a mis sa croix de Johnny pour l&rsquo;occasion !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A l&rsquo;heure o\u00f9 Stromae sort son nouvel album, voici l&rsquo;interpr\u00e9tation [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":14916,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,15],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Apr\u00e8s 3 ans de rue Fred fait son grand retour dans la vie en direct au JT ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Apr\u00e8s 3 ans de rue Fred fait son grand retour dans la vie en direct au JT ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A l&rsquo;heure o\u00f9 Stromae sort son nouvel album, voici l&rsquo;interpr\u00e9tation [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-25T10:01:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-25T10:17:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/fred-reprise-stromae-lazare-coloc.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Apr\u00e8s 3 ans de rue Fred fait son grand retour dans la vie en direct au JT !\",\"datePublished\":\"2022-03-25T10:01:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-25T10:17:58+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/\"},\"wordCount\":97,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/fred-reprise-stromae-lazare-coloc.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Actualit\u00e9 de Nantes\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/\",\"name\":\"Apr\u00e8s 3 ans de rue Fred fait son grand retour dans la vie en direct au JT ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/fred-reprise-stromae-lazare-coloc.jpg\",\"datePublished\":\"2022-03-25T10:01:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-25T10:17:58+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/fred-reprise-stromae-lazare-coloc.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/fred-reprise-stromae-lazare-coloc.jpg\",\"width\":900,\"height\":1200,\"caption\":\"Fred reprise Stromae Lazare coloc\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Apr\u00e8s 3 ans de rue Fred fait son grand retour dans la vie en direct au JT !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Apr\u00e8s 3 ans de rue Fred fait son grand retour dans la vie en direct au JT ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Apr\u00e8s 3 ans de rue Fred fait son grand retour dans la vie en direct au JT ! - Association Lazare","og_description":"A l&rsquo;heure o\u00f9 Stromae sort son nouvel album, voici l&rsquo;interpr\u00e9tation [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2022-03-25T10:01:04+00:00","article_modified_time":"2022-03-25T10:17:58+00:00","og_image":[{"width":900,"height":1200,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/fred-reprise-stromae-lazare-coloc.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Apr\u00e8s 3 ans de rue Fred fait son grand retour dans la vie en direct au JT !","datePublished":"2022-03-25T10:01:04+00:00","dateModified":"2022-03-25T10:17:58+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/"},"wordCount":97,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/fred-reprise-stromae-lazare-coloc.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9","Actualit\u00e9 de Nantes"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/","name":"Apr\u00e8s 3 ans de rue Fred fait son grand retour dans la vie en direct au JT ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/fred-reprise-stromae-lazare-coloc.jpg","datePublished":"2022-03-25T10:01:04+00:00","dateModified":"2022-03-25T10:17:58+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/fred-reprise-stromae-lazare-coloc.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/fred-reprise-stromae-lazare-coloc.jpg","width":900,"height":1200,"caption":"Fred reprise Stromae Lazare coloc"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-3-ans-de-rue-fred-fait-son-grand-retour-dans-la-vie-en-direct-au-jt-%f0%9f%a4%a9\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Apr\u00e8s 3 ans de rue Fred fait son grand retour dans la vie en direct au JT !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14912"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14912"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14912\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14916"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14912"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14912"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14912"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}