{"id":14920,"date":"2022-03-25T11:00:32","date_gmt":"2022-03-25T11:00:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=14920"},"modified":"2022-03-25T13:23:46","modified_gmt":"2022-03-25T13:23:46","slug":"on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/","title":{"rendered":"On a \u00e9crit un livre avec le Pape !!"},"content":{"rendered":"   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\"col-12 \">\n      \n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Livre des Pauvres au Pape\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/u7E85JsvOcQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<p><br>\u00ab\u00a0Ce qui est dr\u00f4le, c&rsquo;est que c&rsquo;est peut-\u00eatre le seul pauvre du monde \u00e0 dormir dans un palais !\u00a0\u00bb Voici le teaser du livre que nous avons \u00e9crit avec le Pape. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>\u201cDes pauvres au Pape, du Pape au monde\u201d le dialogue improbable \u00e0 para\u00eetre au Seuil le 1er avril.&nbsp;<br><br>Nous avons collect\u00e9 et tri\u00e9 plus de 1000 questions des pauvres du monde entier, puis nous sommes all\u00e9s loger en coloc quelques jours chez lui \u00e0 Sainte Marthe pour lui poser ces questions. Du jamais vu dans cet endroit qui loge habituellement des cardinaux !<br><br>Les questions sont de celles qu\u2019on n\u2019avait pos\u00e9es \u00e0 aucun Pape : son salaire, ses amours, ses d\u00e9fauts, ses doutes, ses angoisses, son confesseur&#8230; Elles bousculent aussi Fran\u00e7ois sur l\u2019argent, l\u2019injustice, la guerre, le mal ou le d\u00e9sespoir.&nbsp;<br>&nbsp;<br>Les r\u00e9ponses du Pape sont sinc\u00e8res, provocantes ou graves, toujours sans d\u00e9tours. Elles sont de&nbsp;<br>celles qu\u2019on n\u2019avait jamais lues ailleurs.&nbsp;<br>&nbsp;<br>\u201cQu\u2019est-ce que le bonheur ?\u201d \u201cPourquoi Dieu permet-il la souffrance?\u201d \u201cCombien avez-vous de fr\u00e8res et s\u0153urs ?\u201d&nbsp;<br>Que vous soyez croyant ou non, riche ou pauvre, vous trouverez sans doute des r\u00e9ponses \u00e0 vos propres questions dans ce dialogue sans filtre.&nbsp;&nbsp;<br><br>Pr\u00e9commandez le livre sur le site : <a href=\"https:\/\/despauvresaupape.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/despauvresaupape.fr\/<\/a><br><br>Les droits du livre sont revers\u00e9s aux associations partenaires qui ont collect\u00e9 les questions !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00ab\u00a0Ce qui est dr\u00f4le, c&rsquo;est que c&rsquo;est peut-\u00eatre le seul [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":14922,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>On a \u00e9crit un livre avec le Pape !! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"On a \u00e9crit un livre avec le Pape !! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00ab\u00a0Ce qui est dr\u00f4le, c&rsquo;est que c&rsquo;est peut-\u00eatre le seul [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-25T11:00:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-25T13:23:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Capture-de\u0301cran-2022-03-15-a\u0300-10.09.251.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"On a \u00e9crit un livre avec le Pape !!\",\"datePublished\":\"2022-03-25T11:00:32+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-25T13:23:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/\"},\"wordCount\":257,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Capture-de\u0301cran-2022-03-15-a\u0300-10.09.251.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/\",\"name\":\"On a \u00e9crit un livre avec le Pape !! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Capture-de\u0301cran-2022-03-15-a\u0300-10.09.251.jpg\",\"datePublished\":\"2022-03-25T11:00:32+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-25T13:23:46+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Capture-de\u0301cran-2022-03-15-a\u0300-10.09.251.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Capture-de\u0301cran-2022-03-15-a\u0300-10.09.251.jpg\",\"width\":900,\"height\":1200,\"caption\":\"livre pauvres pape\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"On a \u00e9crit un livre avec le Pape !!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"On a \u00e9crit un livre avec le Pape !! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"On a \u00e9crit un livre avec le Pape !! - Association Lazare","og_description":"\u00ab\u00a0Ce qui est dr\u00f4le, c&rsquo;est que c&rsquo;est peut-\u00eatre le seul [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2022-03-25T11:00:32+00:00","article_modified_time":"2022-03-25T13:23:46+00:00","og_image":[{"width":900,"height":1200,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Capture-de\u0301cran-2022-03-15-a\u0300-10.09.251.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"On a \u00e9crit un livre avec le Pape !!","datePublished":"2022-03-25T11:00:32+00:00","dateModified":"2022-03-25T13:23:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/"},"wordCount":257,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Capture-de\u0301cran-2022-03-15-a\u0300-10.09.251.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/","name":"On a \u00e9crit un livre avec le Pape !! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Capture-de\u0301cran-2022-03-15-a\u0300-10.09.251.jpg","datePublished":"2022-03-25T11:00:32+00:00","dateModified":"2022-03-25T13:23:46+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Capture-de\u0301cran-2022-03-15-a\u0300-10.09.251.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Capture-de\u0301cran-2022-03-15-a\u0300-10.09.251.jpg","width":900,"height":1200,"caption":"livre pauvres pape"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/on-a-ecrit-un-livre-avec-le-pape\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"On a \u00e9crit un livre avec le Pape !!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14920"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14920"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14920\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14922"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14920"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14920"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14920"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}