{"id":16392,"date":"2022-05-26T12:30:07","date_gmt":"2022-05-26T12:30:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=16392"},"modified":"2022-05-26T12:31:33","modified_gmt":"2022-05-26T12:31:33","slug":"les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/","title":{"rendered":"Les colocs Lazare ont hack\u00e9 le Vend\u00e9e Globe !"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-4-3 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"D&#039;anciens sans-abris \u00e0 l&#039;assaut du Vend\u00e9e Globe ! L&#039;asso Lazare avec le skipper Tanguy Le Turquais\" width=\"640\" height=\"480\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/TKCOW3adxCM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p> <strong>Tanguy le Turquais va skipper un bateau Lazare sur le Vend\u00e9e Globe 2024 !<\/strong>\u00a0<br><br>Apr\u00e8s la grande aventure du Vend\u00e9e Globe avec Clarisse Cr\u00e9mer en 2020, on veut\u00a0aller plus loin&#8230; En 2024, c&rsquo;est son mari Tanguy Le Turquais qui skippera un bateau LAZARE dans ce projet fou autour du monde !\u00a0Voici la<strong> vid\u00e9o pitch de nos colocs pour recruter des sponsors <\/strong>pour le bateau de Tanguy sur le Vend\u00e9e Globe 2024. \u261d\ufe0f\u26f5<br><br>Tanguy c\u2019est <strong>10 ans de course au large, deux titres de champion de France<\/strong>, des dizaines de podiums et une \u00e9quipe de choc pour l&rsquo;aider \u00e0 affronter les temp\u00eates !<br><br>On est pr\u00eats : on a l&rsquo;IMOCA, le skipper :<strong> on compte sur vous pour accomplir notre r\u00eave de mettre enfin la lumi\u00e8re sur les invisibles.<\/strong><br><br>\ud83d\udce2 Aidez-nous \u00e0 trouver la perle rare en <strong>partageant un maximum cette vid\u00e9o\u00a0<\/strong>!<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong><em>\u00ab La travers\u00e9e en solitaire et sans assistance, \u00e7a je connais car j&rsquo;ai fait un passage dans la rue. \u00bb<\/em> Freddy<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tanguy le Turquais va skipper un bateau Lazare sur le [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":16393,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les colocs Lazare ont hack\u00e9 le Vend\u00e9e Globe ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les colocs Lazare ont hack\u00e9 le Vend\u00e9e Globe ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tanguy le Turquais va skipper un bateau Lazare sur le [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-26T12:30:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-26T12:31:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/miniature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Les colocs Lazare ont hack\u00e9 le Vend\u00e9e Globe !\",\"datePublished\":\"2022-05-26T12:30:07+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-26T12:31:33+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/\"},\"wordCount\":182,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/miniature.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/\",\"name\":\"Les colocs Lazare ont hack\u00e9 le Vend\u00e9e Globe ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/miniature.jpg\",\"datePublished\":\"2022-05-26T12:30:07+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-26T12:31:33+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/miniature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/miniature.jpg\",\"width\":900,\"height\":1600},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les colocs Lazare ont hack\u00e9 le Vend\u00e9e Globe !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les colocs Lazare ont hack\u00e9 le Vend\u00e9e Globe ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les colocs Lazare ont hack\u00e9 le Vend\u00e9e Globe ! - Association Lazare","og_description":"Tanguy le Turquais va skipper un bateau Lazare sur le [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2022-05-26T12:30:07+00:00","article_modified_time":"2022-05-26T12:31:33+00:00","og_image":[{"width":900,"height":1600,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/miniature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Les colocs Lazare ont hack\u00e9 le Vend\u00e9e Globe !","datePublished":"2022-05-26T12:30:07+00:00","dateModified":"2022-05-26T12:31:33+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/"},"wordCount":182,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/miniature.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/","name":"Les colocs Lazare ont hack\u00e9 le Vend\u00e9e Globe ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/miniature.jpg","datePublished":"2022-05-26T12:30:07+00:00","dateModified":"2022-05-26T12:31:33+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/miniature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/miniature.jpg","width":900,"height":1600},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/les-colocs-lazare-ont-hacke-le-vendee-globe\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les colocs Lazare ont hack\u00e9 le Vend\u00e9e Globe !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16392"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16392"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16392\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16393"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16392"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=16392"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16392"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}