{"id":16495,"date":"2022-05-30T15:32:32","date_gmt":"2022-05-30T15:32:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=16495"},"modified":"2022-06-03T15:20:13","modified_gmt":"2022-06-03T15:20:13","slug":"5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/","title":{"rendered":"5 bonnes raisons de venir t\u00e9l\u00e9travailler dans notre maison Lazare de Vaumoise !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Marre de la vie citadine ? On te donne 5 raisons de rejoindre notre coworking \u00e0 la campagne pour quelques jours ou quelques mois !<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">1) Tu travailleras dans un cadre naturel et apaisant <\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:100%\">   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-6\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"650\" class=\"wp-image-16521\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/@prudcuyp.pics-4446-3-scaled-e1653925889192.jpg\" alt=\"\"><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-6 col-xl-6\">\n      \n\n<p>Imagine un peu&#8230; Toi, ton ordi et le<strong> bon air frais de la campagne<\/strong> ! Venir dans notre coworking de Vaumoise, c&rsquo;est profiter d&rsquo;un <strong>espace de travail en pleine nature<\/strong>, dans un petit village au milieu des champs et avec de nombreux sentiers pour partir <strong>t&rsquo;a\u00e9rer la t\u00eate entre deux calls<\/strong> si l&rsquo;envie te prend !  <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Notre <strong>(grand) jardin<\/strong> est aussi id\u00e9al pour une <strong>pause d\u00e9tente dans les chaises longues<\/strong> sous le soleil du pays de Valois !  <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">2) La maison est \u00e0 seulement 45 minutes de Paris !<\/h3>\n\n\n\n<p>Situ\u00e9e dans une ancienne ferme dans l&rsquo;Oise, la maison Lazare de Vaumoise est accessible en <strong>45 minutes de TER <\/strong>depuis la <strong>Gare Nord <\/strong>de Paris. Nos colocs peuvent m\u00eame<strong> venir te chercher<\/strong> en voiture \u00e0 la Gare de Cr\u00e9py-en-Valois !<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">3) On a tout ce qu&rsquo;il te faut pour \u00eatre productif !<\/h3>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-6\">\n      \n\n<p>Tu te dis peut-\u00eatre : t\u00e9l\u00e9travailler \u00e0 la campagne = pas de r\u00e9seau ! Heureusement, la maison est \u00e9quip\u00e9e pour t&rsquo;accueillir dans des conditions de travail optimales : <strong>du wifi, du caf\u00e9 \u00e0 volont\u00e9 et une super ambiance !<\/strong>  <\/p>\n\n\n\n<p>En plus tu es s\u00fbr d&rsquo;\u00eatre plein d&rsquo;\u00e9nergie pour attaquer ta journ\u00e9e : <strong>\u00e0 Lazare on mange tr\u00e8s bien<\/strong> et parfois m\u00eame un peu trop&#8230; A Vaumoise, pas de sushis ni de planche de charcuterie mais des<strong> bons plats familiaux<\/strong> comme on les aime !<\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-6\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"704\" class=\"wp-image-16526\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/@prudcuyp.pics-4567-2-scaled-e1653926615231.jpg\" alt=\"\"><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">4) Les colocs sont super sympas !<\/h3>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-6\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"707\" class=\"wp-image-16529\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/@prudcuyp.pics-4542-1-scaled-e1653927109617.jpg\" alt=\"\"><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-6\">\n      \n\n<p>Les colocs seront <strong>super contents <\/strong>si tu viens leur rendre visite ! Yazid te jouera peut-\u00eatre aussi un air de guitare, Or\u00e9lio te proposera un caf\u00e9&#8230;  et on compte sur toi pour participer \u00e0 des <strong>afterworks blindtest endiabl\u00e9s<\/strong> !<\/p>\n\n\n\n<p>A Lazare Vaumoise, on adore les jeunes pros, et il y a un type de jeunes actif que les colocs aiment par-dessus tout : les <strong>consultants<\/strong> ! Si tu es consultant, <strong>pr\u00e9pare tes meilleures punchlines<\/strong> pour r\u00e9pondre aux blagues de Christian ! <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Apr\u00e8s 11 ans de rue, Christian explique le m\u00e9tier de consultant\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/-zjSjrGq7m0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">5) On a m\u00eame des colocs \u00e0 poils et \u00e0 plumes !<\/h3>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-6\">\n      \n\n<p>Qui dit ancienne ferme dit forc\u00e9ment <strong>amis \u00e0 quatre pattes<\/strong> ! Si tu aimes les animaux, tu seras forc\u00e9ment combl\u00e9 par ton s\u00e9jour \u00e0 Lazare Vaumoise. Tu auras s\u00fbrement la chance de croiser <strong>des chats, des poules, des moutons et m\u00eame un lapin g\u00e9ant des Flandres !<\/strong> <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-6\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1250\" height=\"500\" class=\"wp-image-16556\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Sans-titre8.png\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Sans-titre8.png 1250w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Sans-titre8-300x120.png 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Sans-titre8-1024x410.png 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Sans-titre8-768x307.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1250px) 100vw, 1250px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Tarifs<\/h3>\n\n\n\n<p>Journ\u00e9e + nuit + repas = 10\u20ac<\/p>\n\n\n\n<p>Journ\u00e9e + repas = 5\u20ac<\/p>\n\n\n\n<p>Journ\u00e9e sans le repas = 3\u20ac<\/p>\n\n\n\n<p>Si tu choisis de partager les repas avec nous, tu auras le privil\u00e8ge de <strong>pr\u00e9parer de bons petits plats avec les colocs !<\/strong> <\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Contact<\/h3>\n\n\n\n<p>Si tu veux venir t\u00e9l\u00e9travailler dans la maison Lazare de Vaumoise, contacte <strong>Marie-Am\u00e9lie<\/strong>, la Responsable de Maison au <strong>06 23 55 31 11 <\/strong>ou sur<strong> vaumoise@lazare.eu<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A tr\u00e8s vite !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Marre de la vie citadine ? On te donne 5 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":16568,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,17],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>5 raisons de venir t\u00e9l\u00e9travailler \u00e0 Lazare Vaumoise ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"5 raisons de venir t\u00e9l\u00e9travailler \u00e0 Lazare Vaumoise ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Marre de la vie citadine ? On te donne 5 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-30T15:32:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-03T15:20:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/@prudcuyp.pics-4542-2-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2205\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"5 bonnes raisons de venir t\u00e9l\u00e9travailler dans notre maison Lazare de Vaumoise !\",\"datePublished\":\"2022-05-30T15:32:32+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-03T15:20:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/\"},\"wordCount\":486,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/@prudcuyp.pics-4542-2-scaled.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Actualit\u00e9 de Vaumoise\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/\",\"name\":\"5 raisons de venir t\u00e9l\u00e9travailler \u00e0 Lazare Vaumoise ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/@prudcuyp.pics-4542-2-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-05-30T15:32:32+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-03T15:20:13+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/@prudcuyp.pics-4542-2-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/@prudcuyp.pics-4542-2-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":2205},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"5 bonnes raisons de venir t\u00e9l\u00e9travailler dans notre maison Lazare de Vaumoise !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"5 raisons de venir t\u00e9l\u00e9travailler \u00e0 Lazare Vaumoise ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"5 raisons de venir t\u00e9l\u00e9travailler \u00e0 Lazare Vaumoise ! - Association Lazare","og_description":"Marre de la vie citadine ? On te donne 5 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2022-05-30T15:32:32+00:00","article_modified_time":"2022-06-03T15:20:13+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":2205,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/@prudcuyp.pics-4542-2-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"5 bonnes raisons de venir t\u00e9l\u00e9travailler dans notre maison Lazare de Vaumoise !","datePublished":"2022-05-30T15:32:32+00:00","dateModified":"2022-06-03T15:20:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/"},"wordCount":486,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/@prudcuyp.pics-4542-2-scaled.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9","Actualit\u00e9 de Vaumoise"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/","name":"5 raisons de venir t\u00e9l\u00e9travailler \u00e0 Lazare Vaumoise ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/@prudcuyp.pics-4542-2-scaled.jpg","datePublished":"2022-05-30T15:32:32+00:00","dateModified":"2022-06-03T15:20:13+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/@prudcuyp.pics-4542-2-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/@prudcuyp.pics-4542-2-scaled.jpg","width":2560,"height":2205},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/5-bonnes-raisons-coworking-lazare-vaumoise\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"5 bonnes raisons de venir t\u00e9l\u00e9travailler dans notre maison Lazare de Vaumoise !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16495"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16495"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16495\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16568"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16495"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=16495"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16495"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}