{"id":16596,"date":"2022-06-01T15:47:46","date_gmt":"2022-06-01T15:47:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=16596"},"modified":"2022-06-20T14:25:07","modified_gmt":"2022-06-20T14:25:07","slug":"vacances-gite-lazare-vaumoise","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/","title":{"rendered":"Envie de vacances conviviales en pleine nature ? Le g\u00eete de notre maison de Vaumoise n&rsquo;attend que vous !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Ancienne b\u00e2tisse du XVIe si\u00e8cle r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e, notre maison de Vaumoise dans l&rsquo;Oise accueille voyageurs et amis pour un s\u00e9jour au vert dans le pays du Valois ! <\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/@prudcuyp.pics-4675-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-16559\"\/><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Les vacances \u00e0 la mer c&rsquo;est surc\u00f4t\u00e9&#8230;Venez plut\u00f4t passer quelques jours en pleine nature \u00e0 Lazare Vaumoise !   <\/h3>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-5\">\n      \n\n<p>La campagne, \u00e7a vous gagne&#8230; Si vous avez envie d&rsquo;un <strong>s\u00e9jour au calme, loin du bruit, de la pollution et des embouteillages<\/strong>, notre maison est id\u00e9ale. Dans une ambiance vacances \u00e0 la ferme, vous pourrez profiter du grand <strong>jardin, bronzer sur les chaises longues <\/strong>et partir \u00e0 la rencontre <strong>des poules, des chats, des moutons ou encore de notre fameux lapin g\u00e9ant des Flandres<\/strong> !  <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-7\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1250\" height=\"500\" class=\"wp-image-16556\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Sans-titre8.png\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Sans-titre8.png 1250w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Sans-titre8-300x120.png 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Sans-titre8-1024x410.png 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Sans-titre8-768x307.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1250px) 100vw, 1250px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">\u00ab Dans mon jardin, il y a une cabane, des poules&#8230; et des colocs \u00bb<\/h3>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-5\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1281\" class=\"wp-image-16604\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/@prudcuyp.pics-4481-1-scaled.jpg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/@prudcuyp.pics-4481-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/@prudcuyp.pics-4481-1-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/@prudcuyp.pics-4481-1-1024x512.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/@prudcuyp.pics-4481-1-768x384.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/@prudcuyp.pics-4481-1-1536x768.jpg 1536w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/@prudcuyp.pics-4481-1-2048x1024.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-7\">\n      \n\n<p>Notre maison a un avantage consid\u00e9rable : elle est habit\u00e9e par des <strong>colocs trop sympas<\/strong> ! Christian, Yazid, Philippe ou encore Or\u00e9lio seront super contents d&rsquo;avoir de la visite et <strong>vous accueilleront avec joie<\/strong>. <strong>3 familles responsables <\/strong>vivent aussi sur place et sont au service de la maison et de ses habitants. Avec ce joyeux petit monde, on vous garantit une <strong>ambiance conviviale<\/strong> et des soir\u00e9es blindtest de folie ! <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Notre g\u00eete peut accueillir jusqu&rsquo;\u00e0 7 personnes !<\/h3>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-7\">\n      \n\n<p>Plus on est de fous, plus on rit&#8230; Vous pouvez venir nous rendre visite jusqu&rsquo;\u00e0<strong> 7 personnes<\/strong> !<\/p>\n\n\n\n<p>Notre g\u00eete est compos\u00e9 de :<\/p>\n\n\n\n<ul><li>1 chambre avec <strong>deux lits 1 place <\/strong>et une salle de bain<\/li><li>1 chambre avec <strong>un lit superpos\u00e9<\/strong> et un <strong>lit 1 place<\/strong><\/li><li>1<strong> salon\/cuisine<\/strong> avec un canap\u00e9 convertible en lit 2 places<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Vous pourrez prendre vos repas dans le g\u00eete quand vous le souhaitez, mais<strong> les colocs seront tr\u00e8s contents de cuisiner avec vous <\/strong>et de vous voir <strong>\u00e0 table avec eux dans la salle commune<\/strong> ! <\/p>\n\n\n\n<p>A Lazare Vaumoise, on adore aussi les soir\u00e9es<strong> barbecue <\/strong>dans le jardin. L&rsquo;occasion de <strong>se rencontrer et de cr\u00e9er des liens !  <\/strong><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-5\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"582\" class=\"wp-image-16609\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/@prudcuyp.pics-4381-scaled-e1654094604216.jpg\" alt=\"\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"565\" class=\"wp-image-16607\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/@prudcuyp.pics-4401-scaled-e1654094460285.jpg\" alt=\"\"><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Le pays du Valois, un terrain de jeu id\u00e9al pour les amateurs d&rsquo;aventure !<\/h3>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-7\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1000\" height=\"565\" class=\"wp-image-16612\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cover.jpg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cover.jpg 1000w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cover-300x170.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cover-768x434.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-5\">\n      \n\n<p>Notre maison est situ\u00e9e dans le petit village de <strong>Vaumoise<\/strong>, entour\u00e9 de champs. Si vous aimez partir \u00e0 la d\u00e9couverte de territoires inconnus, vous allez \u00eatre servi : <strong>17 chemins de randonn\u00e9e partent du village<\/strong> !<\/p>\n\n\n\n<p>Pour les <strong>amateurs d&rsquo;histoire<\/strong>, plusieurs lieux de la r\u00e9gion valent le d\u00e9tour :<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Le <strong>Mus\u00e9e de l&rsquo;archerie<\/strong> et du Valois de Cr\u00e9py-en-Valois (10 minutes en voiture)<\/li><li>Le <strong>Donjon de Vez<\/strong> (10 minutes en voiture)<\/li><li>Les <strong>ruines gallo-romaines de Champlieu<\/strong> (20 minutes en voiture)&#8230;<\/li><\/ul>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Modalit\u00e9s et tarifs<\/h3>\n\n\n\n<p>Pour couvrir les frais d&rsquo;h\u00e9bergement et de repas, on demande une participation de <strong>10\u20ac\/jour et par personne.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Enfin, si vous venez passer quelques jours chez nous, vous devez vous engager \u00e0 <strong>respecter les r\u00e8gles de la maison<\/strong>, \u00e0 savoir pas d&rsquo;alcool, de drogue&#8230;<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Contact<\/h3>\n\n\n\n<p>Si vous voulez venir passez quelques jours \u00e0 Lazare Vaumoise, contactez <strong>Marie-Am\u00e9lie<\/strong>, la responsable de maison, au <strong>06 23 55 31 11 <\/strong>ou sur<strong> vaumoise@lazare.eu<\/strong> ! <\/p>\n\n\n\n<p>A tr\u00e8s vite ! <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ancienne b\u00e2tisse du XVIe si\u00e8cle r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e, notre maison de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":16512,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,17],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La mer c&#039;est surc\u00f4t\u00e9, venez plut\u00f4t en vacances \u00e0 Lazare Vaumoise - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La mer c&#039;est surc\u00f4t\u00e9, venez plut\u00f4t en vacances \u00e0 Lazare Vaumoise - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ancienne b\u00e2tisse du XVIe si\u00e8cle r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e, notre maison de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-01T15:47:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-20T14:25:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-30-at-16.46.46.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1334\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Envie de vacances conviviales en pleine nature ? Le g\u00eete de notre maison de Vaumoise n&rsquo;attend que vous !\",\"datePublished\":\"2022-06-01T15:47:46+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-20T14:25:07+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/\"},\"wordCount\":509,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-30-at-16.46.46.jpeg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Actualit\u00e9 de Vaumoise\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/\",\"name\":\"La mer c'est surc\u00f4t\u00e9, venez plut\u00f4t en vacances \u00e0 Lazare Vaumoise - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-30-at-16.46.46.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-06-01T15:47:46+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-20T14:25:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-30-at-16.46.46.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-30-at-16.46.46.jpeg\",\"width\":750,\"height\":1334},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Envie de vacances conviviales en pleine nature ? Le g\u00eete de notre maison de Vaumoise n&rsquo;attend que vous !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La mer c'est surc\u00f4t\u00e9, venez plut\u00f4t en vacances \u00e0 Lazare Vaumoise - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La mer c'est surc\u00f4t\u00e9, venez plut\u00f4t en vacances \u00e0 Lazare Vaumoise - Association Lazare","og_description":"Ancienne b\u00e2tisse du XVIe si\u00e8cle r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e, notre maison de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2022-06-01T15:47:46+00:00","article_modified_time":"2022-06-20T14:25:07+00:00","og_image":[{"width":750,"height":1334,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-30-at-16.46.46.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Envie de vacances conviviales en pleine nature ? Le g\u00eete de notre maison de Vaumoise n&rsquo;attend que vous !","datePublished":"2022-06-01T15:47:46+00:00","dateModified":"2022-06-20T14:25:07+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/"},"wordCount":509,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-30-at-16.46.46.jpeg","articleSection":["Actualit\u00e9","Actualit\u00e9 de Vaumoise"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/","name":"La mer c'est surc\u00f4t\u00e9, venez plut\u00f4t en vacances \u00e0 Lazare Vaumoise - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-30-at-16.46.46.jpeg","datePublished":"2022-06-01T15:47:46+00:00","dateModified":"2022-06-20T14:25:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-30-at-16.46.46.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-30-at-16.46.46.jpeg","width":750,"height":1334},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/vacances-gite-lazare-vaumoise\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Envie de vacances conviviales en pleine nature ? Le g\u00eete de notre maison de Vaumoise n&rsquo;attend que vous !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16596"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16596"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16596\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16512"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16596"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=16596"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16596"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}