{"id":16856,"date":"2022-06-21T15:33:14","date_gmt":"2022-06-21T15:33:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=16856"},"modified":"2022-06-24T12:01:40","modified_gmt":"2022-06-24T12:01:40","slug":"lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/","title":{"rendered":"Lazare s&rsquo;agrandit et fait son premier week-end international !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Les 14 et 15 mai derniers, les colocs Lazare du monde entier se sont retrouv\u00e9s au Club Belambra de Dourdan pour un week-end in\u00e9dit !<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"684\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186-1-1024x684.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17057\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186-1-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186-1-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Ils sont venus de partout : <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">des 4 coins de la France, mais aussi de Belgique, de Suisse, d&rsquo;Espagne et m\u00eame du Mexique <\/span><\/strong>! (Presque) tous les colocs ont r\u00e9pondu \u00e0 l&rsquo;appel de la joie de se rencontrer ou de se retrouver <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">au premier Week-end International Lazare !<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">\u00ab J&rsquo;peux pas, je dois bronzer au bord de la piscine \u00bb<\/h3>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-8\">\n      \n\n<p>Pour cette premi\u00e8re \u00e9dition du <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Week-end International Lazare<\/span><\/strong>, on a d\u00e9cid\u00e9 de voir les choses en grand : le <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Club Belambra<\/span><\/strong> de Dourdan a accueilli <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">plus de 200 colocs, familles responsables et membres de la team<\/span><\/strong> pour 2 jours de folie ! <\/p>\n\n\n\n<p>Au programme : <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">karaok\u00e9, rugby aquatiq<\/span><\/strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\"><strong>ue<\/strong> <\/span>dans la piscine et bronzette, buffets et tennis ! On a d\u00e9couvert que nos colocs \u00e9taient bourr\u00e9s de talent : certains pour chanter et danser, d&rsquo;autres pour couler leurs adversaires&#8230; <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-4\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"801\" class=\"wp-image-17049\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1176.jpg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1176.jpg 1200w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1176-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1176-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1176-768x513.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Grande escapade \u00e0 France Miniature<\/h3>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-4\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"801\" class=\"wp-image-17051\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_0939.jpg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_0939.jpg 1200w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_0939-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_0939-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_0939-768x513.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-8\">\n      \n\n<p>Apr\u00e8s une soir\u00e9e retrouvailles et karaok\u00e9 endiabl\u00e9, on est partis le samedi \u00e0 <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">France Miniature<\/span><\/strong>, un parc avec<strong> <span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">117 monuments fran\u00e7ais reproduits en petit et plein d&rsquo;attractions<\/span><\/strong>. Par \u00e9quipe qui m\u00e9langeait des colocs de toutes les maisons, on a r\u00e9alis\u00e9 des <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">d\u00e9fis <\/span><\/strong>parfois assez improbables et souvent tr\u00e8s dr\u00f4les : refaire la sc\u00e8ne du Tour de France o\u00f9 tous les coureurs tombent, <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">vendre des porte-cl\u00e9s \u00e0 des inconnus au pied de la Tour Eiffel<\/span><\/strong>, prendre une photo avec le plus de gens \u00e0 chapeaux possible&#8230; <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-4 \">\n      \n\n<p><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">\u00ab Alors, on n&rsquo;attend pas Lazare ?? \u00bb<\/h3>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\"col-6 \">\n      \n\n<p>Le samedi soir, c&rsquo;\u00e9tait <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">ambiance camping <\/span><\/strong>au Club Belambra : les colocs de chaque maison avaient pr\u00e9par\u00e9 un sketch sur le th\u00e8me<strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\"> \u00ab Alors, on n&rsquo;attend pas Lazare ?? \u00bb<\/span><\/strong>. Entre la danse des tongs, <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">les toulousains en slip<\/span><\/strong>, les marseillais en cagoles et le fameux \u00ab Za\u00ef za\u00ef za\u00ef za\u00ef \u00bb de Sarrians, la soir\u00e9e a \u00e9t\u00e9 <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">pleine de rebondissements<\/span><\/strong> !  <\/p>\n\n\n\n<p>Les colocs sont repartis la t\u00eate remplie de <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">bons souvenirs<\/span><\/strong> de ce week-end incroyable, et certains les yeux un peu embu\u00e9s \u00e0 l&rsquo;id\u00e9e de ne pas revoir leurs amis des autres maisons avant l&rsquo;ann\u00e9e prochaine. <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Rendez-vous en 2023 pour la deuxi\u00e8me \u00e9dition du Week-end International Lazare !  <\/span><\/strong><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-6 \">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"801\" class=\"wp-image-17053\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1309.jpg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1309.jpg 1200w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1309-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1309-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1309-768x513.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<p> <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les 14 et 15 mai derniers, les colocs Lazare du [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":17055,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,37],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lazare a fait son premier Week-end International ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lazare a fait son premier Week-end International ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les 14 et 15 mai derniers, les colocs Lazare du [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-21T15:33:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-24T12:01:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"801\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Lazare s&rsquo;agrandit et fait son premier week-end international !\",\"datePublished\":\"2022-06-21T15:33:14+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-24T12:01:40+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/\"},\"wordCount\":380,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Divers\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/\",\"name\":\"Lazare a fait son premier Week-end International ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186.jpg\",\"datePublished\":\"2022-06-21T15:33:14+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-24T12:01:40+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186.jpg\",\"width\":1200,\"height\":801},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lazare s&rsquo;agrandit et fait son premier week-end international !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lazare a fait son premier Week-end International ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Lazare a fait son premier Week-end International ! - Association Lazare","og_description":"Les 14 et 15 mai derniers, les colocs Lazare du [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2022-06-21T15:33:14+00:00","article_modified_time":"2022-06-24T12:01:40+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":801,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Lazare s&rsquo;agrandit et fait son premier week-end international !","datePublished":"2022-06-21T15:33:14+00:00","dateModified":"2022-06-24T12:01:40+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/"},"wordCount":380,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9","Divers"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/","name":"Lazare a fait son premier Week-end International ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186.jpg","datePublished":"2022-06-21T15:33:14+00:00","dateModified":"2022-06-24T12:01:40+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/TDU_1186.jpg","width":1200,"height":801},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-fait-son-premier-week-end-international-a-france-miniature\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lazare s&rsquo;agrandit et fait son premier week-end international !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16856"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16856"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16856\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17055"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16856"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=16856"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16856"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}