{"id":17025,"date":"2022-06-23T09:52:50","date_gmt":"2022-06-23T09:52:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=17025"},"modified":"2023-06-07T10:16:11","modified_gmt":"2023-06-07T10:16:11","slug":"service-civique-bastide-sarrians","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/","title":{"rendered":"Toi qui cherches un stage pour ton CV&#8230; Viens plut\u00f4t faire un Service Civique avec les colocs de la Bastide Sarrians !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">\u00c9lisa, 24 ans, a fait un Service Civique \u00e0 la Bastide de Sarrians. Elle raconte son ann\u00e9e de mission avec les colocs Lazare, des personnes qui vivaient dans la rue&#8230;<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Qu&rsquo;est-ce qui t&rsquo;a men\u00e9 vers cette mission ?<\/strong> <\/h3>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-6\">\n      \n\n<p>J\u2019ai \u00e9t\u00e9 s\u00e9duite d\u2019abord par les valeurs de l&rsquo;association: le <strong>vivre-ensemble, l\u2019amiti\u00e9 et la rencontre humaine<\/strong>, et j\u2019ai eu tr\u00e8s envie de me mettre au service de ces valeurs. J\u2019appr\u00e9cie l\u2019\u00e9quilibre entre les <strong>moments fraternels<\/strong> de la coloc et les <strong>activit\u00e9s qui rythment nos journ\u00e9es, elles-m\u00eames tr\u00e8s diversifi\u00e9es<\/strong>. <\/p>\n\n\n\n<p>Et puis bien s\u00fbr le lieu&#8230; <strong>Un site aussi grandiose<\/strong>, entour\u00e9 de nature et en Provence, \u00e7a donne envie ! Enfin, le service civique me permettait de <strong>prendre une pause pour r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 la suite de mon parcours.<\/strong> <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-6\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"769\" class=\"wp-image-17090\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-4.jpeg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-4.jpeg 1200w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-4-300x192.jpeg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-4-1024x656.jpeg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-4-768x492.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Les plus beaux moments de ta mission ?<\/strong><\/h3>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-3\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1280\" height=\"1673\" class=\"wp-image-17105\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-1.jpeg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-1.jpeg 1280w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-1-230x300.jpeg 230w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-1-783x1024.jpeg 783w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-1-768x1004.jpeg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-1-1175x1536.jpeg 1175w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-9\">\n      \n\n<p>Les premi\u00e8res semaines, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 tout de suite embarqu\u00e9e dans une <strong>aventure Lazare incroyable<\/strong>, avec trois colocs venus \u00e0 Sarrians nous aider \u00e0 lancer le site ; Michou de Nantes, Alex de Lyon et Gilles de Vaumoise. Je me souviens de nos <strong>balades \u00e0 v\u00e9los<\/strong>, et en particulier une fois o\u00f9 avec Michou on devait se rendre \u00e0 deux p\u00e9pini\u00e8res diff\u00e9rentes pour comparer les prix des plants. Je ne m\u2019\u00e9tais pas rendu compte qu\u2019elles \u00e9taient si loin l\u2019une de l\u2019autre et notre petite balade s\u2019est transform\u00e9e en un circuit du combattant. <\/p>\n\n\n\n<p>On s\u2019est perdus au moins 3 fois et on a fini par pousser nos v\u00e9los sur une minuscule zone de gazon longeant la d\u00e9partementale, pour finalement arriver, et, voir affich\u00e9 sur le portail : \u201cfermeture pendant l\u2019heure du d\u00e9jeuner\u201d! Je me souviens du visage de Michou, tout rouge et en sueur \u201cBon, je fume une clope, on rentre et on y retourne cet apr\u00e8s-midi?\u201d  <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-4 \">\n      \n\n<p><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:28px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-8\">\n      \n\n<p>Je pense aussi \u00e0 notre dernier<strong> d\u00e9jeuner de l&rsquo;amiti\u00e9<\/strong> auquel on avait invit\u00e9 largement, sans r\u00e9ponse&#8230; Et au fil de la matin\u00e9e, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 vraiment heureuse de voir autant de gens arriver, \u00e0 la fois des amis, des familles, et de voir pour certains la joie de d\u00e9couvrir la maison. Le repas \u00e9tait simple et bon, il faisait chaud ; et en voyant la diversit\u00e9 des invit\u00e9s je me suis dit <strong>\u00ab\u00a0c\u2019est beau, une maison aux portes grand ouvertes ! &#8230; C&rsquo;est vraiment la force de cette maison, et le c\u0153ur de ma mission\u00a0\u00bb. <\/strong> <\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019ai l\u2019impression d\u2019avoir v\u00e9cu <strong>\u201cla famille Lazare\u201d<\/strong> en plein c\u0153ur, car l\u2019id\u00e9e de famille trouve vraiment tout son sens \u00e0 la Bastide ! <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-4\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"989\" class=\"wp-image-17101\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00026-1-e1655976027619.jpeg\" alt=\"\"><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><br><strong>Qu&rsquo;est-ce qui t&rsquo;a surprise \u00e0 ton arriv\u00e9e ?<\/strong><\/h3>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-4\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"900\" class=\"wp-image-17097\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00009-e1655977192989.jpeg\" alt=\"\"><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-8\">\n      \n\n<p>J\u2019ai d\u2019une part \u00e9t\u00e9 \u00e9merveill\u00e9e par la <strong>beaut\u00e9 du lieu<\/strong> ; j\u2019avais du mal \u00e0 croire que j\u2019allais habiter cette maison pour les 10 prochains mois. J\u2019ai aussi \u00e9t\u00e9 agr\u00e9ablement surprise de ma<strong> capacit\u00e9 d&rsquo;adaptation<\/strong> ainsi que de celle de chacun des colocs. Je pensais que j\u2019aurais eu davantage de difficult\u00e9s \u00e0 m&rsquo;adapter, \u00e0 \u00eatre moi-m\u00eame, alors que <strong>\u00e7a s\u2019est fait tr\u00e8s vite, et de fa\u00e7on tout \u00e0 fait naturelle. <\/strong>En fait je ne m&rsquo;attendais pas \u00e0 ce que l\u2019aventure Lazare commence aussi vite, et en si grand volume ! <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><br><strong>A qui recommanderais-tu de postuler en Service Civique ?<\/strong><\/h3>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-7\">\n      \n\n<p>A un jeune qui d\u00e9sire :  <\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; <strong>Vivre l\u2019exp\u00e9rience de la rencontre humaine au del\u00e0 des apparences<\/strong> et des \u00e9tiquettes qu\u2019on pose<\/p>\n\n\n\n<p> &#8211;<strong> Sortir de sa<\/strong> <strong>zone de confort<\/strong> par l\u2019exp\u00e9rience de la vie en communaut\u00e9 ; rego\u00fbter au partage et aux <strong>petits bonheurs simples du quotidien <\/strong> <\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; <strong>Oublier ses tracas d\u2019hier et de demain <\/strong>le temps de quelques mois, dans un lieu entour\u00e9 de nature<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; S\u2019arr\u00eater et <strong>prendre le temps de vivre<\/strong>, dans un monde o\u00f9 tout roule beaucoup trop vite !!<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Vivre \u00e0 fond la vie de famille Lazare&#8230; en \u00e9tant dans la maison m\u00eame \u00ab\u00a0de famille\u00a0\u00bb. <\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:23px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Si le t\u00e9moignage d&rsquo;Elisa t&rsquo;a convaincu(e) et que tu as envie de vivre l&rsquo;aventure Lazare, postule ici : <a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/une-annee-de-mission-service-civique-ou-volontariat-associatif-en-provence\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/une-annee-de-mission-service-civique-ou-volontariat-associatif-en-provence\/<\/a> <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-5\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"960\" height=\"1280\" class=\"wp-image-17109\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Gilles.jpeg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Gilles.jpeg 960w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Gilles-225x300.jpeg 225w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Gilles-768x1024.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<p> <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c9lisa, 24 ans, a fait un Service Civique \u00e0 la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":17088,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,39,23],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Bastide Sarrians recherche son prochain volontaire en Service Civique ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Bastide Sarrians recherche son prochain volontaire en Service Civique ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c9lisa, 24 ans, a fait un Service Civique \u00e0 la [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-23T09:52:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-07T10:16:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-3.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"845\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Toi qui cherches un stage pour ton CV&#8230; Viens plut\u00f4t faire un Service Civique avec les colocs de la Bastide Sarrians !\",\"datePublished\":\"2022-06-23T09:52:50+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-07T10:16:11+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/\"},\"wordCount\":715,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-3.jpeg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Actualit\u00e9 de Sarrians\",\"Jeunes pros\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/\",\"name\":\"La Bastide Sarrians recherche son prochain volontaire en Service Civique ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-3.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-06-23T09:52:50+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-07T10:16:11+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-3.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-3.jpeg\",\"width\":1200,\"height\":845},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Toi qui cherches un stage pour ton CV&#8230; Viens plut\u00f4t faire un Service Civique avec les colocs de la Bastide Sarrians !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Bastide Sarrians recherche son prochain volontaire en Service Civique ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Bastide Sarrians recherche son prochain volontaire en Service Civique ! - Association Lazare","og_description":"\u00c9lisa, 24 ans, a fait un Service Civique \u00e0 la [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2022-06-23T09:52:50+00:00","article_modified_time":"2023-06-07T10:16:11+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":845,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-3.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Toi qui cherches un stage pour ton CV&#8230; Viens plut\u00f4t faire un Service Civique avec les colocs de la Bastide Sarrians !","datePublished":"2022-06-23T09:52:50+00:00","dateModified":"2023-06-07T10:16:11+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/"},"wordCount":715,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-3.jpeg","articleSection":["Actualit\u00e9","Actualit\u00e9 de Sarrians","Jeunes pros"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/","name":"La Bastide Sarrians recherche son prochain volontaire en Service Civique ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-3.jpeg","datePublished":"2022-06-23T09:52:50+00:00","dateModified":"2023-06-07T10:16:11+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-3.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Elisa-3.jpeg","width":1200,"height":845},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Toi qui cherches un stage pour ton CV&#8230; Viens plut\u00f4t faire un Service Civique avec les colocs de la Bastide Sarrians !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17025"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17025"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17025\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17088"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17025"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17025"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17025"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}