{"id":17112,"date":"2022-06-23T13:57:24","date_gmt":"2022-06-23T13:57:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=17112"},"modified":"2022-11-02T11:06:36","modified_gmt":"2022-11-02T11:06:36","slug":"lazare-madjacques-stop-creuse","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/","title":{"rendered":"On s&rsquo;est lanc\u00e9 un d\u00e9fi un peu fou : partir en stop jusqu&rsquo;en Creuse !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Ne pas avoir de toit, c&rsquo;est cool qu&rsquo;en cabriolet&#8230; alors les colocs Lazare ont fait la Mad Jacques, une course en stop jusqu&rsquo;en Creuse !<\/h2>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-8\">\n      \n\n<p>Le samedi 11 juin, <strong>13 bin\u00f4mes entre sans-abri et jeunes actifs<\/strong> d\u00e9guis\u00e9s en Schtroumpf ont fait la <strong>Mad Jacques, une course en stop<\/strong> jusqu&rsquo;au petit village de Ch\u00e9niers, au fin fond de la Creuse&#8230;  <\/p>\n\n\n\n<p>Honn\u00eatement, on ne savait pas comment \u00e7a allait se passer en partant le matin. Le d\u00e9fi \u00e9tait de taille, et <strong>la concurrence \u00e9tait rude<\/strong> : d&rsquo;autres bin\u00f4mes d\u00e9guis\u00e9s en panth\u00e8res, en minions ou encore en Charlie Chaplin levaient le pouce pour r\u00e9ussir \u00e0 sortir de Nantes. <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-4\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"801\" class=\"wp-image-17121\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image000041.jpeg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image000041.jpeg 1200w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image000041-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image000041-1024x684.jpeg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image000041-768x513.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:22px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">\u00ab\u00a0<em>Il y a 5 ans on m&rsquo;a dit que je serai condamn\u00e9e \u00e0 rester dans un lit \u00e0 cause de ma maladie d\u00e9g\u00e9n\u00e9rative, et aujourd&rsquo;hui je fais 300km en stop pour<\/em> <em>aller dans la Creuse ! \u00a0\u00bb <\/em>Tuum Tum, coloc Lazare  <\/h3>\n\n\n\n<div style=\"height:19px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-4\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1067\" height=\"1600\" class=\"wp-image-17115\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2.jpeg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2.jpeg 1067w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2-200x300.jpeg 200w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2-683x1024.jpeg 683w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2-768x1152.jpeg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2-1024x1536.jpeg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1067px) 100vw, 1067px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-8\">\n      \n\n<p>Avec son<strong> fauteuil roulant et son sourire jusqu&rsquo;aux oreilles<\/strong>, Tuum Tum a impressionn\u00e9 tout le monde&#8230; Une vraie revanche sur la vie ! <\/p>\n\n\n\n<p>Nos autres <strong>petites victoires<\/strong> :<\/p>\n\n\n\n<p> \ud83d\udc49 Baptiste, 82 ans, doyen de la Mad Jacques<\/p>\n\n\n\n<p> \ud83d\udc49 Avoir fait du camion poubelle pour sortir de Nantes <\/p>\n\n\n\n<p> \ud83d\udc49 150 km de camping car en r\u00e9cup\u00e9rant par hasard deux autres colocs schtroumpfs sur la route<\/p>\n\n\n\n<p> \ud83d\udc49 Elie, spott\u00e9 par son patron qui \u00e9tait dans un car de supporters et qui l&rsquo;a pris en photo pour le poster sur les r\u00e9seaux internes de la bo\u00eete \ud83e\udd23\ud83d\ude05 <\/p>\n\n\n\n<p> \ud83d\udc49 Kevin qui r\u00eave de passer son permis pour conduire des tracteurs et qui a \u00e9t\u00e9 pris en stop par un tracteur<\/p>\n\n\n\n<p> \ud83d\udc49 Baptiste et son bin\u00f4me de frangines pris par un pr\u00eatre sur les derniers kilom\u00e8tres<\/p>\n\n\n\n<p> \ud83d\udc49 En arrivant on croise un grand schtroumpf inconnu et en discutant avec elle on se rend compte qu&rsquo;elle bosse dans&#8230; un h\u00e9bergement d&rsquo;urgence pour sans-abri ! <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Un skipper en Schtroumpf et notre Vice-Pr\u00e9sident Christian&#8230; en Pape ! <\/h2>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\"col-12  col-lg-9\">\n      \n\n<p>Dans cette course d\u00e9jant\u00e9e, on a eu la chance d&rsquo;\u00eatre accompagn\u00e9s par <strong>Tanguy Le Turquais, notre skipper du Vend\u00e9e Globe<\/strong>, en bin\u00f4me avec Christian d\u00e9guis\u00e9 en Pape, alias \u00ab\u00a0La soupape du Pape\u00a0\u00bb. <\/p>\n\n\n\n<p>Apr\u00e8s quelques petites gal\u00e8res, de belles rencontres et des supers moments de partage entre colocs, on a r\u00e9ussi \u00e0 atteindre le fameux village de Ch\u00e9niers et \u00e0 retrouver les <strong>2500 autres participants de la Mad Jacques<\/strong>. On y a <strong>t\u00e9moign\u00e9 sur le th\u00e8me de l&rsquo;aventure <\/strong>avec Tanguy et les colocs.<\/p>\n\n\n\n<p>En arrivant \u00e0 Ch\u00e9niers, Tanguy discute avec Tuum Tum,<strong> ils r\u00e9alisent qu&rsquo;ils se connaissent<\/strong>, et que Tanguy lui a donn\u00e9 de l&rsquo;argent pendant 10 ans quand elle faisait la manche \u00e0 Vannes.<br>Nous on ne croit pas au hasard&#8230; Crazy life ! <\/p>\n\n\n\n<p><em><strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">\u00ab\u00a0C&rsquo;\u00e9tait le meilleur week-end de ma vie de<\/span><\/strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\"><strong>puis<\/strong> <strong>longtemps !<\/strong><\/span><strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">\u00a0\u00bb Tanguy<\/span><\/strong><\/em><\/p>\n\n\n\n<p>On \u00e9tait 30 cette ann\u00e9e, on esp\u00e8re \u00eatre <strong>100 colocs de toute la France et m\u00eame de Belgique<\/strong> l&rsquo;ann\u00e9e prochaine !<\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-12  col-lg-3\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1600\" height=\"969\" class=\"wp-image-17126\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Cri-1.jpeg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Cri-1.jpeg 1600w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Cri-1-300x182.jpeg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Cri-1-1024x620.jpeg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Cri-1-768x465.jpeg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Cri-1-1536x930.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" \/><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1599\" height=\"1099\" class=\"wp-image-17124\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Bap-1.jpeg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Bap-1.jpeg 1599w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Bap-1-300x206.jpeg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Bap-1-1024x704.jpeg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Bap-1-768x528.jpeg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Bap-1-1536x1056.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1599px) 100vw, 1599px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ne pas avoir de toit, c&rsquo;est cool qu&rsquo;en cabriolet&#8230; alors [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":17115,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,15,22],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les colocs sont partis en stop jusqu&#039;en Creuse ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"13 bin\u00f4mes entre sans-abri et jeunes actifs d\u00e9guis\u00e9s en Schtroumpf ont fait la Mad Jacques, une course en stop jusqu&#039;\u00e0 Ch\u00e9niers, en Creuse !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les colocs sont partis en stop jusqu&#039;en Creuse ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"13 bin\u00f4mes entre sans-abri et jeunes actifs d\u00e9guis\u00e9s en Schtroumpf ont fait la Mad Jacques, une course en stop jusqu&#039;\u00e0 Ch\u00e9niers, en Creuse !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-23T13:57:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-02T11:06:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1067\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"On s&rsquo;est lanc\u00e9 un d\u00e9fi un peu fou : partir en stop jusqu&rsquo;en Creuse !\",\"datePublished\":\"2022-06-23T13:57:24+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-02T11:06:36+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/\"},\"wordCount\":513,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2.jpeg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Actualit\u00e9 de Nantes\",\"Miracles du quotidien\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/\",\"name\":\"Les colocs sont partis en stop jusqu'en Creuse ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-06-23T13:57:24+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-02T11:06:36+00:00\",\"description\":\"13 bin\u00f4mes entre sans-abri et jeunes actifs d\u00e9guis\u00e9s en Schtroumpf ont fait la Mad Jacques, une course en stop jusqu'\u00e0 Ch\u00e9niers, en Creuse !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2.jpeg\",\"width\":1067,\"height\":1600},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"On s&rsquo;est lanc\u00e9 un d\u00e9fi un peu fou : partir en stop jusqu&rsquo;en Creuse !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les colocs sont partis en stop jusqu'en Creuse ! - Association Lazare","description":"13 bin\u00f4mes entre sans-abri et jeunes actifs d\u00e9guis\u00e9s en Schtroumpf ont fait la Mad Jacques, une course en stop jusqu'\u00e0 Ch\u00e9niers, en Creuse !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les colocs sont partis en stop jusqu'en Creuse ! - Association Lazare","og_description":"13 bin\u00f4mes entre sans-abri et jeunes actifs d\u00e9guis\u00e9s en Schtroumpf ont fait la Mad Jacques, une course en stop jusqu'\u00e0 Ch\u00e9niers, en Creuse !","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2022-06-23T13:57:24+00:00","article_modified_time":"2022-11-02T11:06:36+00:00","og_image":[{"width":1067,"height":1600,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"On s&rsquo;est lanc\u00e9 un d\u00e9fi un peu fou : partir en stop jusqu&rsquo;en Creuse !","datePublished":"2022-06-23T13:57:24+00:00","dateModified":"2022-11-02T11:06:36+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/"},"wordCount":513,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2.jpeg","articleSection":["Actualit\u00e9","Actualit\u00e9 de Nantes","Miracles du quotidien"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/","name":"Les colocs sont partis en stop jusqu'en Creuse ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2.jpeg","datePublished":"2022-06-23T13:57:24+00:00","dateModified":"2022-11-02T11:06:36+00:00","description":"13 bin\u00f4mes entre sans-abri et jeunes actifs d\u00e9guis\u00e9s en Schtroumpf ont fait la Mad Jacques, une course en stop jusqu'\u00e0 Ch\u00e9niers, en Creuse !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/image00002-2.jpeg","width":1067,"height":1600},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-madjacques-stop-creuse\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"On s&rsquo;est lanc\u00e9 un d\u00e9fi un peu fou : partir en stop jusqu&rsquo;en Creuse !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17112"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17112"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17112\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17115"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17112"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17112"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17112"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}