{"id":17251,"date":"2022-06-29T12:45:04","date_gmt":"2022-06-29T12:45:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=17251"},"modified":"2022-06-29T13:34:00","modified_gmt":"2022-06-29T13:34:00","slug":"etude-impact-lazare-20","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/","title":{"rendered":"Sinon, vos colocs Lazare \u00e7a marche vraiment ?"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">On dit souvent \u00ab on n&rsquo;est pas appel\u00e9 \u00e0 r\u00e9ussir mais \u00e0 \u00eatre fid\u00e8le \u00bb, mais on a quand m\u00eame command\u00e9 une \u00e9tude d&rsquo;impact au cabinet Improve !<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Lazare c&rsquo;est&#8230;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>11 maisons <\/strong>en France dans <strong>10 villes<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>206 colocs<\/strong> (<strong>+51%<\/strong> sur la derni\u00e8re ann\u00e9e)<\/p>\n\n\n\n<p>Des maisons dans <strong>5 pays<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>17 986 nuit\u00e9es \u00e0 la rue \u00e9vit\u00e9es<\/strong> par an en moyenne<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Un accompagnement social <\/h2>\n\n\n\n<p><strong>63%<\/strong> des colocs ayant connu la gal\u00e8re sont <strong>confiants pour l&rsquo;avenir<\/strong> depuis leur arriv\u00e9e \u00e0 Lazare.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>30%<\/strong> de ceux qui avaient une<strong> addiction<\/strong> ou un <strong>probl\u00e8me de sant\u00e9 <\/strong>ont entam\u00e9 des <strong>d\u00e9marches<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Une aide \u00e0 la r\u00e9insertion<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>85% <\/strong>des colocs ont un <strong>projet personnel ou professionnel<\/strong>. Ils n&rsquo;\u00e9taient que 25% avant d&rsquo;arriver \u00e0 Lazare<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:30px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"341\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Sans-titre13-1024x341.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17267\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Sans-titre13-1024x341.png 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Sans-titre13-300x100.png 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Sans-titre13-768x256.png 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Sans-titre13.png 1500w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Des projets un peu fous<\/h2>\n\n\n\n<ul><li>Accueillir notre marraine <strong>Clarisse Cr\u00e9mer<\/strong> \u00e0 l&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ktji0rJv2ko\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">arriv\u00e9e du <strong>Vend\u00e9e Globe<\/strong> <\/a>et faire un<strong> s\u00e9jour voile <\/strong>avec elle<\/li><li>Permettre \u00e0 notre coloc <strong>Freddy<\/strong> de mixer avec le<strong> <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D1TWPUcYrqg\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">DJ Bob Sinclar<\/a><\/strong><\/li><li>Partir \u00e0 Rome \u00e0 la <strong>rencontre du Pape<\/strong> et \u00e9crire un <strong><a href=\"https:\/\/despauvresaupape.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">livre avec lui<\/a><\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"> Nos miracles du quotidien<\/h2>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-xl-4\">\n      \n\n<p><a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/lazare-je-prends-ca-comme-un-cadeau\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"707\" height=\"1000\" class=\"wp-image-17259\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/1.png\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/1.png 707w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/1-212x300.png 212w\" sizes=\"(max-width: 707px) 100vw, 707px\" \/><\/a><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-4\">\n      \n\n<p><a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/qui-veut-embaucher-notre-coloc\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"707\" height=\"1000\" class=\"wp-image-17263\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/2.png\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/2.png 707w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/2-212x300.png 212w\" sizes=\"(max-width: 707px) 100vw, 707px\" \/><\/a><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-xl-4\">\n      \n\n<p><a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-temoignages\/christian-coloc-a-vaumoise\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"707\" height=\"1000\" class=\"wp-image-17261\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/3.png\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/3.png 707w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/3-212x300.png 212w\" sizes=\"(max-width: 707px) 100vw, 707px\" \/><\/a><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">La joie c&rsquo;est contagieux&#8230; on compte bien la r\u00e9pandre !<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-maisons\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"940\" height=\"500\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Sans-titre16.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17271\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Sans-titre16.png 940w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Sans-titre16-300x160.png 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Sans-titre16-768x409.png 768w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Pour \u00e7a, on peut compter sur un mod\u00e8le \u00e9conomique innovant :<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"940\" height=\"500\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Sans-titre17.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17273\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Sans-titre17.png 940w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Sans-titre17-300x160.png 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Sans-titre17-768x409.png 768w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:30px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Fin 2022, Lazare autofinancera 75% de ses missions sociales.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour plus d&rsquo;informations, rdv <a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/LAZARE_RA2021-v15-BD.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">ici<\/a> !<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Mais on a aussi besoin de vous !<\/h2>\n\n\n\n<p>Pour nous aider \u00e0 continuer de r\u00e9pandre notre joie, vous pouvez :<\/p>\n\n\n\n<ul><li><a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/faire-un-don\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Faire un don<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-coloc\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Devenir coloc<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Devenir m\u00e9c\u00e8ne<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/famille-responsable\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Devenir famille responsable<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/offres-demploi\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Nous rejoindre en service civique<\/a><\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>On dit souvent \u00ab on n&rsquo;est pas appel\u00e9 \u00e0 r\u00e9ussir [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":17275,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00c9tude d&#039;impact Lazare 2022 - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"On dit souvent \u00ab on n&#039;est pas appel\u00e9 \u00e0 r\u00e9ussir mais \u00e0 \u00eatre fid\u00e8le \u00bb, mais on a quand m\u00eame command\u00e9 une \u00e9tude d&#039;impact au cabinet Improve !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00c9tude d&#039;impact Lazare 2022 - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"On dit souvent \u00ab on n&#039;est pas appel\u00e9 \u00e0 r\u00e9ussir mais \u00e0 \u00eatre fid\u00e8le \u00bb, mais on a quand m\u00eame command\u00e9 une \u00e9tude d&#039;impact au cabinet Improve !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-29T12:45:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-29T13:34:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/DSC_1044-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2149\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Sinon, vos colocs Lazare \u00e7a marche vraiment ?\",\"datePublished\":\"2022-06-29T12:45:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-29T13:34:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/\"},\"wordCount\":245,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/DSC_1044-scaled.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/\",\"name\":\"\u00c9tude d'impact Lazare 2022 - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/DSC_1044-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-06-29T12:45:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-29T13:34:00+00:00\",\"description\":\"On dit souvent \u00ab on n'est pas appel\u00e9 \u00e0 r\u00e9ussir mais \u00e0 \u00eatre fid\u00e8le \u00bb, mais on a quand m\u00eame command\u00e9 une \u00e9tude d'impact au cabinet Improve !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/DSC_1044-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/DSC_1044-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":2149},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sinon, vos colocs Lazare \u00e7a marche vraiment ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00c9tude d'impact Lazare 2022 - Association Lazare","description":"On dit souvent \u00ab on n'est pas appel\u00e9 \u00e0 r\u00e9ussir mais \u00e0 \u00eatre fid\u00e8le \u00bb, mais on a quand m\u00eame command\u00e9 une \u00e9tude d'impact au cabinet Improve !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"\u00c9tude d'impact Lazare 2022 - Association Lazare","og_description":"On dit souvent \u00ab on n'est pas appel\u00e9 \u00e0 r\u00e9ussir mais \u00e0 \u00eatre fid\u00e8le \u00bb, mais on a quand m\u00eame command\u00e9 une \u00e9tude d'impact au cabinet Improve !","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2022-06-29T12:45:04+00:00","article_modified_time":"2022-06-29T13:34:00+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":2149,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/DSC_1044-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Sinon, vos colocs Lazare \u00e7a marche vraiment ?","datePublished":"2022-06-29T12:45:04+00:00","dateModified":"2022-06-29T13:34:00+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/"},"wordCount":245,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/DSC_1044-scaled.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/","name":"\u00c9tude d'impact Lazare 2022 - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/DSC_1044-scaled.jpg","datePublished":"2022-06-29T12:45:04+00:00","dateModified":"2022-06-29T13:34:00+00:00","description":"On dit souvent \u00ab on n'est pas appel\u00e9 \u00e0 r\u00e9ussir mais \u00e0 \u00eatre fid\u00e8le \u00bb, mais on a quand m\u00eame command\u00e9 une \u00e9tude d'impact au cabinet Improve !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/DSC_1044-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/DSC_1044-scaled.jpg","width":2560,"height":2149},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/etude-impact-lazare-20\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sinon, vos colocs Lazare \u00e7a marche vraiment ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17251"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17251"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17251\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17275"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17251"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17251"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17251"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}