{"id":17822,"date":"2022-09-22T08:42:39","date_gmt":"2022-09-22T08:42:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=17822"},"modified":"2023-03-23T16:52:18","modified_gmt":"2023-03-23T16:52:18","slug":"imoca-tanguy-route-du-rhum","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/","title":{"rendered":"Le bateau Lazare de Tanguy est pr\u00eat pour la Route du Rhum !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">L&rsquo;IMOCA de Tanguy a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 l&rsquo;eau et brand\u00e9 Lazare ! \ud83e\udd29<\/h2>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\"col-12  col-lg-6\">\n      \n\n<p>Cet \u00e9t\u00e9, l&rsquo;IMOCA de notre skipper Tanguy LE TURQUAIS a \u00e9t\u00e9 brand\u00e9 aux couleurs de Lazare et mis \u00e0 l&rsquo;eau \u00e0 la Base de Lorient ! Il a maintenant une belle voile rose avec notre logo et celui de nos 9 partenaires que vous pouvez retrouver <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:activity:6972903436887408640\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">ici<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>Sur son bateau Lazare de pr\u00e8s de 30m de haut et 18m de long, Tanguy a particip\u00e9 au D\u00e9fi Azimut, une comp\u00e9tition entre 30 IMOCA de plusieurs jours pour se pr\u00e9parer \u00e0 la Route du Rhum et au Vend\u00e9e Globe.<\/p>\n\n\n\n<p>Au programme :<\/p>\n\n\n\n<ul><li>1 journ\u00e9e de runs de vitesse autour de Lorient<\/li><li>48h de course au large <\/li><li>Le tour de l&rsquo;\u00eele de Groix en \u00e9quipage <\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Tanguy nous a impressionn\u00e9s sur ce d\u00e9fi : il finit 9\u00e8me \u00e0 la course au large et 1er bateau \u00e0 d\u00e9rive, devant son concurrent Damien SEGUIN \u00e0 qui il a achet\u00e9 le bateau ! \ud83d\ude0d <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-12  col-lg-6\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"799\" class=\"wp-image-17823\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/DJI_0745-e1663681888612.jpg\" alt=\"\"><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-4 \">\n      \n\n<p><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Ils n&rsquo;avaient jamais mis les pieds sur un bateau&#8230; et ils ont commenc\u00e9 par une course en IMOCA ! \ud83d\ude31<\/h2>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\"col-12  col-lg-6\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"609\" class=\"wp-image-18427\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WhatsApp-Image-2022-09-19-at-08.51.21-1.jpeg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WhatsApp-Image-2022-09-19-at-08.51.21-1.jpeg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/WhatsApp-Image-2022-09-19-at-08.51.21-1-300x238.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-12  col-lg-6\">\n      \n\n<p>Les colocs ont pu naviguer avec Tanguy, et ils ont commenc\u00e9 tr\u00e8s fort&#8230; Certains n&rsquo;avaient jamais mis les pieds sur un bateau, et ils ont directement particip\u00e9 aux runs de vitesse ou \u00e0 la course autour de l&rsquo;\u00eele de Groix. Un beau moment \u00e0 la fois sportif et convivial entre les colocs, l&rsquo;\u00e9quipage et les sponsors ! <\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">\u00ab La prochaine fois je monte en haut du m\u00e2t du bateau de Tanguy ! \u00bb Tuum Tum, coloc \u00e0 Nantes<\/h3>\n\n\n\n<p>Notre coloc Tuum Tum se d\u00e9place en fauteuil roulant, mais \u00e7a ne l&rsquo;a pas emp\u00each\u00e9e de se balader sur l&rsquo;IMOCA. On sait qu&rsquo;elle ne blague pas quand elle nous dit qu&rsquo;elle compte monter sur le m\u00e2t&#8230; <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-4 \">\n      \n\n<p><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;IMOCA de Tanguy a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 l&rsquo;eau et brand\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":17823,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le bateau Lazare de Tanguy est pr\u00eat pour la Route du Rhum ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le bateau Lazare de Tanguy est pr\u00eat pour la Route du Rhum ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L&rsquo;IMOCA de Tanguy a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 l&rsquo;eau et brand\u00e9 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-22T08:42:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-23T16:52:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/DJI_0745-e1663681888612.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"799\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Le bateau Lazare de Tanguy est pr\u00eat pour la Route du Rhum !\",\"datePublished\":\"2022-09-22T08:42:39+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-23T16:52:18+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/\"},\"wordCount\":309,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/DJI_0745-e1663681888612.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/\",\"name\":\"Le bateau Lazare de Tanguy est pr\u00eat pour la Route du Rhum ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/DJI_0745-e1663681888612.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-22T08:42:39+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-23T16:52:18+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/DJI_0745-e1663681888612.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/DJI_0745-e1663681888612.jpg\",\"width\":1200,\"height\":799},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le bateau Lazare de Tanguy est pr\u00eat pour la Route du Rhum !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le bateau Lazare de Tanguy est pr\u00eat pour la Route du Rhum ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le bateau Lazare de Tanguy est pr\u00eat pour la Route du Rhum ! - Association Lazare","og_description":"L&rsquo;IMOCA de Tanguy a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 l&rsquo;eau et brand\u00e9 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2022-09-22T08:42:39+00:00","article_modified_time":"2023-03-23T16:52:18+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":799,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/DJI_0745-e1663681888612.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Le bateau Lazare de Tanguy est pr\u00eat pour la Route du Rhum !","datePublished":"2022-09-22T08:42:39+00:00","dateModified":"2023-03-23T16:52:18+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/"},"wordCount":309,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/DJI_0745-e1663681888612.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/","name":"Le bateau Lazare de Tanguy est pr\u00eat pour la Route du Rhum ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/DJI_0745-e1663681888612.jpg","datePublished":"2022-09-22T08:42:39+00:00","dateModified":"2023-03-23T16:52:18+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/DJI_0745-e1663681888612.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/DJI_0745-e1663681888612.jpg","width":1200,"height":799},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-tanguy-route-du-rhum\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le bateau Lazare de Tanguy est pr\u00eat pour la Route du Rhum !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17822"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17822"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17822\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17823"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17822"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17822"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17822"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}