{"id":18535,"date":"2022-10-28T14:45:08","date_gmt":"2022-10-28T14:45:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=18535"},"modified":"2022-11-23T15:28:26","modified_gmt":"2022-11-23T15:28:26","slug":"francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/","title":{"rendered":"Quand tu as v\u00e9cu en coloc Lazare et que maries ta fille \u00e0 un autre coloc Lazare&#8230;"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Fran\u00e7ois a \u00e9t\u00e9 coloc dans la maison Lazare d&rsquo;Angers, et sa fille Marie a \u00e9pous\u00e9 Julien, coloc \u00e0 Lyon ! \ud83d\ude2f\ud83e\udd29<\/h2>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\"col-12  col-lg-6\">\n      \n\n<p>\u201cJ\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de venir vivre \u00e0 Lazare, en colocation solidaire entre sans-abri et jeunes actifs, au moment o\u00f9 je vendais ma maison qui \u00e9tait devenue trop grande pour moi seul.&nbsp;&nbsp;<br><br>Dans le questionnaire pour rentrer dans la maison, il y avait cette question : \u201cComment ton d\u00e9sir de venir vivre \u00e0 Lazare est-il per\u00e7u par tes parents ?\u201d. J\u2019ai r\u00e9pondu que les miens \u00e9taient morts.&nbsp; C\u2019est vrai que d\u2019habitude les volontaires de Lazare ont entre 25 et 35 ans&#8230; Alors on m\u2019a propos\u00e9 d\u2019en parler avec mes enfants. Quand je l\u2019ai fait, ma fille Marie m\u2019a annonc\u00e9 qu\u2019elle commen\u00e7ait \u00e0 devenir proche d\u2019un gar\u00e7on qui \u00e9tait lui-m\u00eame volontaire en colocation Lazare, dans une autre ville.&nbsp; \u00c7a a \u00e9t\u00e9 un peu comme un signe pour cette d\u00e9cision, alors qu\u2019il y avait de nombreux vents contraires.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-12  col-lg-6\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1700\" height=\"1060\" class=\"wp-image-18539\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.37.49.png\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.37.49.png 1700w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.37.49-300x187.png 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.37.49-1024x638.png 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.37.49-768x479.png 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.37.49-1536x958.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 1700px) 100vw, 1700px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:25px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\"col-12  col-lg-6\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1343\" height=\"1054\" class=\"wp-image-18543\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1.png\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1.png 1343w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1-300x235.png 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1-1024x804.png 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1-768x603.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1343px) 100vw, 1343px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-12  col-lg-6\">\n      \n\n<p>C\u2019\u00e9tait une d\u00e9cision assez originale de ma part, parce que j\u2019avais un niveau social \u00e9lev\u00e9 : je quittais une \u00e9norme maison et un train de vie confortable pour aller vivre dans une chambre en colocation. Ce n\u2019\u00e9tait pas un sacrifice, contrairement \u00e0 ce que beaucoup d\u2019amis ont pens\u00e9, je sentais que cette d\u00e9cision \u00e9tait juste.&nbsp;&nbsp;<br><br>Cette vie m\u2019a permis de faire un chemin de v\u00e9rit\u00e9 sur moi, de me d\u00e9sencombrer pour retrouver l\u2019essentiel. Un chemin de v\u00e9rit\u00e9 joyeuse, car c\u2019est vraiment la marque de fabrique de Lazare !&nbsp;<br><br>Avec Julien, nous avions des familles tr\u00e8s diff\u00e9rentes, si bien que j\u2019ai senti qu\u2019il s\u2019\u00e9tait m\u00eame demand\u00e9 s\u2019il serait digne de ma fille. Mais nous \u00e9tions si proches par les valeurs dans cette exp\u00e9rience commune ! Son acceptation de l\u2019autre dans la richesse de sa diff\u00e9rence , et une foi partag\u00e9e ont&nbsp; fait que je savais qu\u2019il ferait un \u00e9poux r\u00eav\u00e9 pour Marie.&nbsp;&nbsp; <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:31px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\"col-12  col-lg-6\">\n      \n\n<p>Le fait que Lazare soit une exp\u00e9rience familiale qui dure apr\u00e8s la fin de ma vie en colocation \u00e9tait naturel pour moi. Quand j\u2019ai quitt\u00e9 Lazare, je suis souvent revenu les voir et \u00e0 la rentr\u00e9e cette ann\u00e9e&nbsp; j\u2019ai propos\u00e9 \u00e0 Dom, un de mes anciens colocs Lazare, de venir venir vivre en colocation chez moi.&nbsp;&nbsp;<br><br>Mais la vie m\u2019a combl\u00e9 au-del\u00e0 de ce que j\u2019aurais pu esp\u00e9rer. Au mariage de ma fille dans notre propri\u00e9t\u00e9 familiale, il y avait une dizaine de colocs lyonnais, anciens colocs de Julien et j\u2019ai pu dans mon discours, partager sur notre exp\u00e9rience commune en mettant nos deux sweats Lazare. C\u2019\u00e9tait tellement Joyeux ! \u201c <\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-12  col-lg-6\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1612\" height=\"1078\" class=\"wp-image-18545\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.04.png\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.04.png 1612w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.04-300x201.png 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.04-1024x685.png 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.04-768x514.png 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.04-1536x1027.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 1612px) 100vw, 1612px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-4 \">\n      \n\n<p><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fran\u00e7ois a \u00e9t\u00e9 coloc dans la maison Lazare d&rsquo;Angers, et [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":18543,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,10,12,23,22,3],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Notre coloc Fran\u00e7ois a mari\u00e9 sa fille \u00e0 un autre coloc Lazare ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Notre coloc Fran\u00e7ois a mari\u00e9 sa fille \u00e0 un autre coloc Lazare ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fran\u00e7ois a \u00e9t\u00e9 coloc dans la maison Lazare d&rsquo;Angers, et [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-28T14:45:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-23T15:28:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1-1024x804.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"804\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Quand tu as v\u00e9cu en coloc Lazare et que maries ta fille \u00e0 un autre coloc Lazare&#8230;\",\"datePublished\":\"2022-10-28T14:45:08+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-23T15:28:26+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/\"},\"wordCount\":489,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1.png\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Actualit\u00e9 d\u2019Angers\",\"Actualit\u00e9 de Lyon\",\"Jeunes pros\",\"Miracles du quotidien\",\"Nos maisons\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/\",\"name\":\"Notre coloc Fran\u00e7ois a mari\u00e9 sa fille \u00e0 un autre coloc Lazare ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1.png\",\"datePublished\":\"2022-10-28T14:45:08+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-23T15:28:26+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1.png\",\"width\":1343,\"height\":1054},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Quand tu as v\u00e9cu en coloc Lazare et que maries ta fille \u00e0 un autre coloc Lazare&#8230;\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Notre coloc Fran\u00e7ois a mari\u00e9 sa fille \u00e0 un autre coloc Lazare ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Notre coloc Fran\u00e7ois a mari\u00e9 sa fille \u00e0 un autre coloc Lazare ! - Association Lazare","og_description":"Fran\u00e7ois a \u00e9t\u00e9 coloc dans la maison Lazare d&rsquo;Angers, et [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2022-10-28T14:45:08+00:00","article_modified_time":"2022-11-23T15:28:26+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":804,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1-1024x804.png","type":"image\/png"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Quand tu as v\u00e9cu en coloc Lazare et que maries ta fille \u00e0 un autre coloc Lazare&#8230;","datePublished":"2022-10-28T14:45:08+00:00","dateModified":"2022-11-23T15:28:26+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/"},"wordCount":489,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1.png","articleSection":["Actualit\u00e9","Actualit\u00e9 d\u2019Angers","Actualit\u00e9 de Lyon","Jeunes pros","Miracles du quotidien","Nos maisons"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/","name":"Notre coloc Fran\u00e7ois a mari\u00e9 sa fille \u00e0 un autre coloc Lazare ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1.png","datePublished":"2022-10-28T14:45:08+00:00","dateModified":"2022-11-23T15:28:26+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Capture-decran-2022-10-27-a-11.38.13-1.png","width":1343,"height":1054},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/francois-coloc-lazare-marie-sa-fille-a-son-coloc\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Quand tu as v\u00e9cu en coloc Lazare et que maries ta fille \u00e0 un autre coloc Lazare&#8230;"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18535"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18535"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18535\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18543"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18535"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18535"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18535"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}