{"id":20656,"date":"2023-04-07T09:19:38","date_gmt":"2023-04-07T09:19:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=20656"},"modified":"2023-11-27T14:49:04","modified_gmt":"2023-11-27T14:49:04","slug":"aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/","title":{"rendered":"J&rsquo;ai quitt\u00e9 mon job d&rsquo;architecte pour vivre avec d&rsquo;anciens sans-abri !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">\u00ab\u202fTa carri\u00e8re professionnelle se construit maintenant, quand tu auras des enfants, tu devras d\u00e9j\u00e0 la mettre en pause&#8230; \u00bb<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>Voil\u00e0 ce que j\u2019ai entendu quand j\u2019ai <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">d\u00e9missionn\u00e9 de mon poste d\u2019architecte<\/span><\/strong> dans une grosse agence parisienne pour partir <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">vivre avec d\u2019anciens sans-abri<\/span><\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>L&rsquo;ann\u00e9e derni\u00e8re, \u00e0 l\u2019approche de mes 30 ans, je me suis demand\u00e9 o\u00f9 j\u2019en \u00e9tais de ma vie r\u00eav\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<p>J&rsquo;avais fait <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">tout ce que la soci\u00e9t\u00e9 attendait de moi <\/span><\/strong>:&nbsp;dipl\u00f4me, job de r\u00eave, carri\u00e8re parisienne toute trac\u00e9e.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Pourtant, je me sentais <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">en apn\u00e9e dans cette fastlife parisienne<\/span><\/strong>, ce tourbillon de surconsommation, d&rsquo;entre-soi, d&rsquo;\u00e9changes souvent vides de sens.<\/p>\n\n\n\n<p><strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">La pauvret\u00e9 de la rue me r\u00e9voltait<\/span><\/strong>. Je sentais que j\u2019avais des choses \u00e0 donner, mais que je n\u2019\u00e9tais pas au bon endroit. La nature me manquait aussi beaucoup.<\/p>\n\n\n\n<p>Alors j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">tout quitter pour rejoindre&nbsp;Lazare<\/span><\/strong>&nbsp;en Provence.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"755\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-1-755x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-20660\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-1-755x1024.jpg 755w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-1-221x300.jpg 221w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-1-768x1041.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-1-1133x1536.jpg 1133w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-1.jpg 1328w\" sizes=\"(max-width: 755px) 100vw, 755px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">Aude, 30 ans, en Volontariat Associatif \u00e0 la Bastide Sarrians<\/figcaption><\/figure>\n<\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_2715-2-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-20666\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_2715-2-1.jpg 600w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_2715-2-1-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>J\u2019avais entendu parler de Lazare, et j\u2019ai vu qu\u2019ils cherchaient des volontaires \u00e0 la Bastide de Sarrians en Provence, la maison de vacances de l\u2019association.<\/p>\n\n\n\n<p>Des colocs, mais aussi des <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">personnes fragiles<\/span><\/strong> proches de Lazare <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">viennent s\u2019y reposer<\/span><\/strong> sur de courtes p\u00e9riodes.<\/p>\n\n\n\n<p>Sur place, <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">plusieurs volontaires &#8211; en service civique ou en volontariat associatif &#8211; assurent l&rsquo;accueil <\/span><\/strong>et font tourner la Bastide.<\/p>\n\n\n\n<p>Moi qui avais <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">soif de sens<\/span><\/strong> et qui avais toujours r\u00eav\u00e9 de vivre en Provence, je me suis dit : \u201cPourquoi pas mettre mon m\u00e9tier de c\u00f4t\u00e9 pour vivre un truc carr\u00e9ment plus radical ?\u201d&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019avais l\u2019intuition que c\u2019\u00e9tait l\u00e0 que j\u2019avais quelque chose \u00e0 vivre.<\/p>\n\n\n\n<p>Mais quand je l\u2019ai annonc\u00e9 \u00e0 mes proches, ils m\u2019ont quand m\u00eame <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">partag\u00e9 leurs peurs<\/span><\/strong> :&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">\u00ab\u202fC\u2019est vraiment le moment ? T\u2019es en plein en train de grimper les \u00e9chelons\u202f&#8230; \u00bb&nbsp;<br>\u00ab\u202fTa carri\u00e8re se construit maintenant, quand tu auras des enfants \u00e7a sera plus difficile&#8230; \u00bb&nbsp;<br>\u00ab\u202fComment tu vas faire financi\u00e8rement ? \u00bb<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-3 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>Tout quitter alors que j\u2019\u00e9tais en pleine ascension professionnelle leur paraissait \u00eatre une folie.&nbsp;Pourtant, <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">je n&rsquo;ai jamais regrett\u00e9 mon choix<\/span><\/strong> !<\/p>\n\n\n\n<p>Ici, j\u2019aime passer du temps dehors et je <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">travaille avec mes mains.&nbsp;<\/span><\/strong><br>Je red\u00e9couvre la saveur de journ\u00e9es sans ordi. J\u2019apprends \u00e0 sortir d\u2019une logique d\u2019efficacit\u00e9, \u00e0 me laisser d\u00e9ranger, \u00e0 <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">vivre simplement et au pr\u00e9sent<\/span><\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Chaque semaine, je me sens <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">plus align\u00e9e avec mes aspirations profondes.<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>J\u2019ai un petit revenu gr\u00e2ce \u00e0 mon statut de volontaire associatif, <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">je vis sobrement et cela suffit<\/span><\/strong>.&nbsp;\u00c7a n\u2019a pas de prix d\u2019<strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">apporter de la joie \u00e0 des personnes qui vivent un passage difficile <\/span><\/strong>et de les voir repartir ressourc\u00e9es.<br>Ma mission se termine bient\u00f4t, mais je veux garder un pied dans cette maison.&nbsp;Il s\u2019y joue quelque chose de trop <strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">pr\u00e9cieux<\/span><\/strong>.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/35226e47-7864-45db-8366-e421c212a03c-2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-20668\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/35226e47-7864-45db-8366-e421c212a03c-2.jpg 600w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/35226e47-7864-45db-8366-e421c212a03c-2-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">Aujourd\u2019hui, la Bastide cherche de nouveaux volontaires \u00e0 partir d\u2019avril ou pour septembre. Envie de rejoindre cette belle aventure ? Postule <a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">ici<\/a> !<\/span><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00ab\u202fTa carri\u00e8re professionnelle se construit maintenant, quand tu auras des [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":20664,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,23],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>- Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"- Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00ab\u202fTa carri\u00e8re professionnelle se construit maintenant, quand tu auras des [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-07T09:19:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-27T14:49:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"590\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"J&rsquo;ai quitt\u00e9 mon job d&rsquo;architecte pour vivre avec d&rsquo;anciens sans-abri !\",\"datePublished\":\"2023-04-07T09:19:38+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-27T14:49:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/\"},\"wordCount\":534,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-2.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Jeunes pros\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/\",\"name\":\"- Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-2.jpg\",\"datePublished\":\"2023-04-07T09:19:38+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-27T14:49:04+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-2.jpg\",\"width\":590,\"height\":800},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"J&rsquo;ai quitt\u00e9 mon job d&rsquo;architecte pour vivre avec d&rsquo;anciens sans-abri !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"- Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"- Association Lazare","og_description":"\u00ab\u202fTa carri\u00e8re professionnelle se construit maintenant, quand tu auras des [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2023-04-07T09:19:38+00:00","article_modified_time":"2023-11-27T14:49:04+00:00","og_image":[{"width":590,"height":800,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"J&rsquo;ai quitt\u00e9 mon job d&rsquo;architecte pour vivre avec d&rsquo;anciens sans-abri !","datePublished":"2023-04-07T09:19:38+00:00","dateModified":"2023-11-27T14:49:04+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/"},"wordCount":534,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-2.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9","Jeunes pros"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/","name":"- Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-2.jpg","datePublished":"2023-04-07T09:19:38+00:00","dateModified":"2023-11-27T14:49:04+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_0049-2.jpg","width":590,"height":800},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/aude-mission-volontariat-associatif-lazare-provence\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"J&rsquo;ai quitt\u00e9 mon job d&rsquo;architecte pour vivre avec d&rsquo;anciens sans-abri !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20656"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20656"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20656\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20664"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20656"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20656"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20656"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}