{"id":26391,"date":"2023-08-17T09:50:02","date_gmt":"2023-08-17T09:50:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=26391"},"modified":"2023-08-17T09:50:04","modified_gmt":"2023-08-17T09:50:04","slug":"course-stop-lazare","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/","title":{"rendered":"J&rsquo;ai fait 700 km en stop avec mon coloc !"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:19px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>J\u2019ai une passion un peu sp\u00e9ciale:<strong>&nbsp;l\u2019auto-stop<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Ces derni\u00e8res ann\u00e9es, j\u2019ai probablement parcouru une distance \u00e9quivalente \u00e0 la moiti\u00e9 de la circonf\u00e9rence de la Terre.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Pourquoi ?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>1 &#8211; <strong>Sortir radicalement de sa zone de confort<\/strong> : prendre le risque de se jeter dans l&rsquo;inconnu.<\/p>\n\n\n\n<p><br>2 &#8211; <strong>Faire confiance \u00e0 la vie<\/strong> : mettre sa vie entre les mains de parfaits inconnus et briser ses pr\u00e9jug\u00e9s.<\/p>\n\n\n\n<p><br>3 &#8211; <strong>Apprendre \u00e0 demander<\/strong> : prendre conscience de notre interd\u00e9pendance en tant qu&rsquo;\u00eatres humains.<\/p>\n\n\n\n<p><br>4 &#8211; <strong>Forger sa patience<\/strong> : attendre sous la pluie, dans la nuit, dans un monde o\u00f9 tout est imm\u00e9diatement disponible. <\/p>\n\n\n\n<p><br>5 &#8211; <strong>Comprendre la richesse de la diversit\u00e9<\/strong> : tenter d&rsquo;\u00eatre un lien dans notre soci\u00e9t\u00e9 fragment\u00e9e, en per\u00e7ant les bulles filtrantes des r\u00e9seaux sociaux. Collecter des histoires plus touchantes les unes que les autres.&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"754\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image-2-1.png\" alt=\"\" data-id=\"26396\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image-2-1.png\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=26396\" class=\"wp-image-26396\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image-2-1.png 800w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image-2-1-300x283.png 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image-2-1-768x724.png 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-0 is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<p>Alors le 10 juin dernier, j&rsquo;ai particip\u00e9 \u00e0 la <strong>plus grande course en auto-stop du monde<\/strong> : <strong>la Mad Jacques<\/strong>. Le meilleur dans tout \u00e7a, c\u2019est que j&rsquo;ai partag\u00e9 cette aventure incroyable <strong>avec mon coloc\u2019 Christophe <\/strong>! <\/p>\n\n\n\n<p>Avec Christophe, nous vivons dans une <strong>coloc Lazare <\/strong>\u00e0 Bruxelles. On y vit l\u2019extraordinaire dans l\u2019ordinaire, l\u2019aventure dans le quotidien.<\/p>\n\n\n\n<p>Nous avons voulu porter tous nos colocs dans cette aventure, ainsi que <strong>tous ceux qui vi<\/strong>vent de la d\u00e9brouille.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Notre d\u00e9fi \u00e9tait d&rsquo;arriver avant la nuit \u00e0 Ch\u00e9niers (Creuse), en plein c\u0153ur de la France, et on a r\u00e9ussi !!! On a m\u00eame termin\u00e9s <strong>12e \/ 2500 participants<\/strong> ! \u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Christophe &amp; Franguy, colocs \u00e0 Bruxelles<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>J\u2019ai une passion un peu sp\u00e9ciale:&nbsp;l\u2019auto-stop Ces derni\u00e8res ann\u00e9es, j\u2019ai [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":26392,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>J&#039;ai fait 700km en stop avec mon coloc ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Franguy et Christophe vivent en coloc entre sans-abri et jeunes actifs \u00e0 Bruxelles. Ensemble, ils ont relev\u00e9 le d\u00e9fi de faire 700km en stop !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"J&#039;ai fait 700km en stop avec mon coloc ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Franguy et Christophe vivent en coloc entre sans-abri et jeunes actifs \u00e0 Bruxelles. Ensemble, ils ont relev\u00e9 le d\u00e9fi de faire 700km en stop !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-17T09:50:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-17T09:50:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"J&rsquo;ai fait 700 km en stop avec mon coloc !\",\"datePublished\":\"2023-08-17T09:50:02+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-17T09:50:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/\"},\"wordCount\":269,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image.png\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/\",\"name\":\"J'ai fait 700km en stop avec mon coloc ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image.png\",\"datePublished\":\"2023-08-17T09:50:02+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-17T09:50:04+00:00\",\"description\":\"Franguy et Christophe vivent en coloc entre sans-abri et jeunes actifs \u00e0 Bruxelles. Ensemble, ils ont relev\u00e9 le d\u00e9fi de faire 700km en stop !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image.png\",\"width\":800,\"height\":1066},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"J&rsquo;ai fait 700 km en stop avec mon coloc !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"J'ai fait 700km en stop avec mon coloc ! - Association Lazare","description":"Franguy et Christophe vivent en coloc entre sans-abri et jeunes actifs \u00e0 Bruxelles. Ensemble, ils ont relev\u00e9 le d\u00e9fi de faire 700km en stop !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"J'ai fait 700km en stop avec mon coloc ! - Association Lazare","og_description":"Franguy et Christophe vivent en coloc entre sans-abri et jeunes actifs \u00e0 Bruxelles. Ensemble, ils ont relev\u00e9 le d\u00e9fi de faire 700km en stop !","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2023-08-17T09:50:02+00:00","article_modified_time":"2023-08-17T09:50:04+00:00","og_image":[{"width":800,"height":1066,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image.png","type":"image\/png"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"J&rsquo;ai fait 700 km en stop avec mon coloc !","datePublished":"2023-08-17T09:50:02+00:00","dateModified":"2023-08-17T09:50:04+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/"},"wordCount":269,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image.png","articleSection":["Actualit\u00e9"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/","name":"J'ai fait 700km en stop avec mon coloc ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image.png","datePublished":"2023-08-17T09:50:02+00:00","dateModified":"2023-08-17T09:50:04+00:00","description":"Franguy et Christophe vivent en coloc entre sans-abri et jeunes actifs \u00e0 Bruxelles. Ensemble, ils ont relev\u00e9 le d\u00e9fi de faire 700km en stop !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image.png","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/image.png","width":800,"height":1066},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/course-stop-lazare\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"J&rsquo;ai fait 700 km en stop avec mon coloc !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26391"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26391"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26391\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26392"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26391"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26391"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26391"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}