{"id":26695,"date":"2023-08-23T12:48:19","date_gmt":"2023-08-23T12:48:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=26695"},"modified":"2023-08-23T12:56:29","modified_gmt":"2023-08-23T12:56:29","slug":"imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/","title":{"rendered":"Par\u00e9 de ses nouvelles couleurs, l&rsquo;IMOCA Lazare s&rsquo;est \u00e9lanc\u00e9 \u00e0 l&rsquo;assaut du FastNet !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">En 2023, <strong>Tanguy voit la vie en (tr\u00e8s) rose !<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>Apr\u00e8s 4 mois de chantier d&rsquo;hiver et deux journ\u00e9es studieuses de manutention, l&rsquo;<strong>IMOCA Lazare<\/strong> a \u00e9t\u00e9 <strong>mis \u00e0 l&rsquo;eau<\/strong> en avril et a rejoint sa <strong>nouvelle base \u00e0<\/strong> <strong>Locmiqu\u00e9lic<\/strong>, dans le Morbihan.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Les colocs Lazare et les curieux sont venus nombreux pour admirer son <strong>nouveau look <\/strong>encore plus rose que l&rsquo;ann\u00e9e derni\u00e8re ! La mise \u00e0 l&rsquo;eau a \u00e9t\u00e9 g\u00e9r\u00e9e d&rsquo;une main de ma\u00eetre par l&rsquo;\u00e9quipe technique.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Pour cette saison 2023, Tanguy s&rsquo;est aussi associ\u00e9 avec un <strong>nouveau partenaire, Hellio<\/strong>, sp\u00e9cialis\u00e9 dans la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique.<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"564\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/BO1732-2-1-1024x564.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-26706\"\/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Cette ann\u00e9e, Tanguy a un co-skipper : F\u00e9lix de Navacelle !<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-3 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"860\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Duo-Lazare-2-2-1024x860.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-26702\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Duo-Lazare-2-2-1024x860.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Duo-Lazare-2-2-300x252.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Duo-Lazare-2-2-768x645.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Duo-Lazare-2-2-1536x1290.jpg 1536w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Duo-Lazare-2-2.jpg 2001w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>2023 est l&rsquo;ann\u00e9e des courses en duo ! Tanguy embarque donc <strong>F\u00e9lix de Navacelle<\/strong> \u00e0 bord de l&rsquo;IMOCA Lazare !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>En plus d&rsquo;\u00eatre super copains dans la vie, ils navigueront ensemble sur les <strong>courses en double du calendrier IMOCA<\/strong> !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Architecte naval de formation et tr\u00e8s bon r\u00e9gatier (4\u00e8me de la Mini Transat 2019 !), F\u00e9lix accompagne Tanguy sur la <strong>partie technique<\/strong> de son projet de course au large pour Lazare depuis son lancement en 2021. Autant dire qu&rsquo;<strong>il conna\u00eet le bateau comme sa poche !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Les courses auxquelles il participe cette ann\u00e9e lui permettent de <strong>mieux conna\u00eetre l&rsquo;IMOCA Lazare et son skipper en course <\/strong>pour \u00eatre pr\u00eat \u00e0 r\u00e9pondre, depuis la terre, aux interrogations de Tanguy quand il sera en solitaire dans les mers du Sud !<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Les colocs sont partis naviguer en M\u00e9diterran\u00e9e !<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-4 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>En juin, l&rsquo;IMOCA Lazare a fait route vers Toulon puis vers Barcelone pour rencontrer des partenaires et <strong>faire naviguer les colocs du sud de la France et d&rsquo;Espagne<\/strong> !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>160<\/strong>, c&rsquo;est le <strong>nombre de personnes qui ont pu naviguer <\/strong>sur le bateau au cours de la semaine entre Toulon et Barcelone !\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>622<\/strong>, c&rsquo;est le nombre de fois que l&rsquo;\u00e9quipe de Tanguy a <strong>tap\u00e9 des mains sur le rythme des guitares <\/strong>\u00e0 la<strong> maison Lazare de Barcelone<\/strong> ! Un moment riche en partage dont la Team Voile se souviendra longtemps !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>31<\/strong>, c&rsquo;est le nombre d&rsquo;heures que l&rsquo;\u00e9quipe technique a pass\u00e9 \u00e0 <strong>bricoler, optimiser, am\u00e9liorer, r\u00e9parer<\/strong> le bateau !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>1500<\/strong>, c&rsquo;est le <strong>nombre de milles nautiques<\/strong> que Tanguy et son \u00e9quipage ont parcouru pour <strong>rentrer \u00e0 Locmiqu\u00e9lic <\/strong>!<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>En 1 mot : <strong>R\u00e9galade !<\/strong><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1000\" height=\"949\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_9262-2-2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-26704\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_9262-2-2.jpg 1000w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_9262-2-2-300x285.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_9262-2-2-768x729.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Tanguy et F\u00e9lix ont boucl\u00e9 leur premi\u00e8re Rolex Fastnet Race et terminent en 16\u00e8me position ! <\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-5 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/DJI_0072-2-2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-26700\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/DJI_0072-2-2.jpg 750w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/DJI_0072-2-2-281x300.jpg 281w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>Le 22 juillet dernier, Tanguy et F\u00e9lix se sont \u00e9lanc\u00e9s sur la <strong>50\u00e8me \u00e9dition de la Rolex Fastnet Race<\/strong> ! 500 bateaux ont pris le d\u00e9part de cette course mythique, dont <strong>30 dans la cat\u00e9gorie IMOCA<\/strong> !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Les bateaux ont pris le d\u00e9part \u00e0 <strong>Cowes<\/strong>, puis ont long\u00e9 le sud de l&rsquo;Angleterre avant de traverser la mer d&rsquo;Irlande en direction du <strong>phare du Fastnet<\/strong>. Ils ont ensuite contourn\u00e9 le phare avant de naviguer en direction de <strong>Cherbourg<\/strong> !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>La course \u00e9tait sem\u00e9e d&#8217;emb\u00fbches : <strong>vent tr\u00e8s fort, bancs de sable, cailloux et courants<\/strong>&#8230; Le match a \u00e9t\u00e9 intense et la bagarre avec les autres bateaux passionnante ! <\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Nos 2 champions ont finalement franchi la ligne d&rsquo;arriv\u00e9e \u00e0 Cherbourg le 25 juillet dans la nuit ! Ils terminent en <strong>16\u00e8me position et 2\u00e8me bateau \u00e0 d\u00e9rive<\/strong> !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Le duo de choc a valid\u00e9 de nombreux points pendant cette course m\u00e9morable : <strong>\u00e9prouver le bateau, se jauger en course par rapport aux concurrents, se roder en double&#8230; <\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>\u00ab\u00a0Le bilan est ultra positif, on part confiants pour la suite de la saison !\u00a0\u00bb<\/p><cite>Tanguy et F\u00e9lix<\/cite><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En 2023, Tanguy voit la vie en (tr\u00e8s) rose ! [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":26698,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>L&#039;IMOCA Lazare s&#039;est \u00e9lanc\u00e9 \u00e0 l&#039;assaut du Fastnet ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Tanguy Le Turquais et son co-skipper F\u00e9lix de Navacelle se sont lanc\u00e9s dans la Rolex Fastnet Race, sur un IMOCA Lazare au look tout neuf !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"L&#039;IMOCA Lazare s&#039;est \u00e9lanc\u00e9 \u00e0 l&#039;assaut du Fastnet ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tanguy Le Turquais et son co-skipper F\u00e9lix de Navacelle se sont lanc\u00e9s dans la Rolex Fastnet Race, sur un IMOCA Lazare au look tout neuf !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-23T12:48:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-23T12:56:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_4792-scaled-e1692794959407.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1333\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Par\u00e9 de ses nouvelles couleurs, l&rsquo;IMOCA Lazare s&rsquo;est \u00e9lanc\u00e9 \u00e0 l&rsquo;assaut du FastNet !\",\"datePublished\":\"2023-08-23T12:48:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-23T12:56:29+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/\"},\"wordCount\":605,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_4792-scaled-e1692794959407.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/\",\"name\":\"L'IMOCA Lazare s'est \u00e9lanc\u00e9 \u00e0 l'assaut du Fastnet ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_4792-scaled-e1692794959407.jpg\",\"datePublished\":\"2023-08-23T12:48:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-23T12:56:29+00:00\",\"description\":\"Tanguy Le Turquais et son co-skipper F\u00e9lix de Navacelle se sont lanc\u00e9s dans la Rolex Fastnet Race, sur un IMOCA Lazare au look tout neuf !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_4792-scaled-e1692794959407.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_4792-scaled-e1692794959407.jpg\",\"width\":1000,\"height\":1333},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Par\u00e9 de ses nouvelles couleurs, l&rsquo;IMOCA Lazare s&rsquo;est \u00e9lanc\u00e9 \u00e0 l&rsquo;assaut du FastNet !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"L'IMOCA Lazare s'est \u00e9lanc\u00e9 \u00e0 l'assaut du Fastnet ! - Association Lazare","description":"Tanguy Le Turquais et son co-skipper F\u00e9lix de Navacelle se sont lanc\u00e9s dans la Rolex Fastnet Race, sur un IMOCA Lazare au look tout neuf !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"L'IMOCA Lazare s'est \u00e9lanc\u00e9 \u00e0 l'assaut du Fastnet ! - Association Lazare","og_description":"Tanguy Le Turquais et son co-skipper F\u00e9lix de Navacelle se sont lanc\u00e9s dans la Rolex Fastnet Race, sur un IMOCA Lazare au look tout neuf !","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2023-08-23T12:48:19+00:00","article_modified_time":"2023-08-23T12:56:29+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":1333,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_4792-scaled-e1692794959407.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Par\u00e9 de ses nouvelles couleurs, l&rsquo;IMOCA Lazare s&rsquo;est \u00e9lanc\u00e9 \u00e0 l&rsquo;assaut du FastNet !","datePublished":"2023-08-23T12:48:19+00:00","dateModified":"2023-08-23T12:56:29+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/"},"wordCount":605,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_4792-scaled-e1692794959407.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/","name":"L'IMOCA Lazare s'est \u00e9lanc\u00e9 \u00e0 l'assaut du Fastnet ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_4792-scaled-e1692794959407.jpg","datePublished":"2023-08-23T12:48:19+00:00","dateModified":"2023-08-23T12:56:29+00:00","description":"Tanguy Le Turquais et son co-skipper F\u00e9lix de Navacelle se sont lanc\u00e9s dans la Rolex Fastnet Race, sur un IMOCA Lazare au look tout neuf !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_4792-scaled-e1692794959407.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_4792-scaled-e1692794959407.jpg","width":1000,"height":1333},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/imoca-lazare-tanguy-le-turquais-fastnet-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Par\u00e9 de ses nouvelles couleurs, l&rsquo;IMOCA Lazare s&rsquo;est \u00e9lanc\u00e9 \u00e0 l&rsquo;assaut du FastNet !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26695"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26695"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26695\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26698"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26695"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26695"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26695"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}