{"id":26736,"date":"2023-08-24T09:06:14","date_gmt":"2023-08-24T09:06:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=26736"},"modified":"2023-08-24T09:08:54","modified_gmt":"2023-08-24T09:08:54","slug":"250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/","title":{"rendered":"250 colocs sur l&rsquo;eau derri\u00e8re Tanguy Le Turquais pour la Grande Armada Lazare !"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"681\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD-1024x681.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-26737\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD-768x510.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD-1536x1021.jpg 1536w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD-2048x1361.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>Photos : Christophe Huchet<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Depuis 2022, les colocs Lazare de <strong>France, Belgique, Espagne et Suisse<\/strong> se r\u00e9unissent une fois par an pour une occasion sp\u00e9ciale : le <strong>Week-end International Lazare <\/strong>! Cette ann\u00e9e, (presque) tous les colocs ont r\u00e9pondu \u00e0 l&rsquo;appel de la joie de se rencontrer ou de se retrouver, au <strong>Club Belambra de Guidel<\/strong> dans le Morbihan ! <\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:16px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>En plus des soir\u00e9es endiabl\u00e9es et des matchs de volley acharn\u00e9s dans la piscine, cette \u00e9dition 2023 a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par un d\u00e9fi compl\u00e8tement fou : <strong>faire naviguer les 250 colocs Lazare derri\u00e8re l&rsquo;IMOCA Lazare<\/strong> de notre skipper Tanguy Le Turquais ! <strong>Spoiler : on l&rsquo;a fait \ud83e\udd29<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>L&rsquo;id\u00e9e est partie d&rsquo;une blague, et puis on s&rsquo;est dit \u00ab\u00a0et pourquoi pas ?\u00a0\u00bb <\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"681\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-2496-MD-1024x681.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-26739\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-2496-MD-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-2496-MD-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-2496-MD-768x511.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-2496-MD-1536x1021.jpg 1536w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-2496-MD.jpg 1958w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>Photos : Christophe Huchet<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>On a donc lanc\u00e9 un appel pour trouver des <strong>bateaux de toutes tailles pour embarquer tous les colocs sur l&rsquo;eau<\/strong> en rade de Lorient, en compagnie de notre couple de skippers pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s : <strong>Clarisse et Tanguy <\/strong>!<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Le vent n&rsquo;\u00e9tait pas au rendez-vous, mais cette formidable sortie en mer a \u00e9t\u00e9 un <strong>vrai moment suspendu<\/strong> : <strong>des<\/strong> <strong>sourires, des chants<\/strong>, <strong>de la couleur, des petits et des grands<\/strong>&#8230; une journ\u00e9e qui restera grav\u00e9e dans les m\u00e9moires !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Un grand merci <\/strong>\u00e0 toutes les personnes qui nous ont pr\u00eat\u00e9 leurs bateaux et aux skippers qui ont permis \u00e0 la <strong>grande famille Lazare de vivre un moment incroyable<\/strong> ! \ud83e\udef6<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depuis 2022, les colocs Lazare de France, Belgique, Espagne et [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":26737,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>250 colocs sur l&#039;eau pour la Grande Armada Lazare ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Plus de 250 colocs Lazare ont pu naviguer derri\u00e8re l&#039;IMOCA de Tanguy Le Turquais \u00e0 l&#039;occasion du Week-end International Lazare 2023 !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"250 colocs sur l&#039;eau pour la Grande Armada Lazare ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Plus de 250 colocs Lazare ont pu naviguer derri\u00e8re l&#039;IMOCA de Tanguy Le Turquais \u00e0 l&#039;occasion du Week-end International Lazare 2023 !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-24T09:06:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-24T09:08:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD-1024x681.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"681\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"250 colocs sur l&rsquo;eau derri\u00e8re Tanguy Le Turquais pour la Grande Armada Lazare !\",\"datePublished\":\"2023-08-24T09:06:14+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-24T09:08:54+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/\"},\"wordCount\":253,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/\",\"name\":\"250 colocs sur l'eau pour la Grande Armada Lazare ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD.jpg\",\"datePublished\":\"2023-08-24T09:06:14+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-24T09:08:54+00:00\",\"description\":\"Plus de 250 colocs Lazare ont pu naviguer derri\u00e8re l'IMOCA de Tanguy Le Turquais \u00e0 l'occasion du Week-end International Lazare 2023 !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD.jpg\",\"width\":2362,\"height\":1570},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"250 colocs sur l&rsquo;eau derri\u00e8re Tanguy Le Turquais pour la Grande Armada Lazare !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"250 colocs sur l'eau pour la Grande Armada Lazare ! - Association Lazare","description":"Plus de 250 colocs Lazare ont pu naviguer derri\u00e8re l'IMOCA de Tanguy Le Turquais \u00e0 l'occasion du Week-end International Lazare 2023 !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"250 colocs sur l'eau pour la Grande Armada Lazare ! - Association Lazare","og_description":"Plus de 250 colocs Lazare ont pu naviguer derri\u00e8re l'IMOCA de Tanguy Le Turquais \u00e0 l'occasion du Week-end International Lazare 2023 !","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2023-08-24T09:06:14+00:00","article_modified_time":"2023-08-24T09:08:54+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":681,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD-1024x681.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"250 colocs sur l&rsquo;eau derri\u00e8re Tanguy Le Turquais pour la Grande Armada Lazare !","datePublished":"2023-08-24T09:06:14+00:00","dateModified":"2023-08-24T09:08:54+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/"},"wordCount":253,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/","name":"250 colocs sur l'eau pour la Grande Armada Lazare ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD.jpg","datePublished":"2023-08-24T09:06:14+00:00","dateModified":"2023-08-24T09:08:54+00:00","description":"Plus de 250 colocs Lazare ont pu naviguer derri\u00e8re l'IMOCA de Tanguy Le Turquais \u00e0 l'occasion du Week-end International Lazare 2023 !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lazare_armada2023-7428MD.jpg","width":2362,"height":1570},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/250-colocs-sur-leau-derriere-tanguy-le-turquais-pour-la-grande-armada-lazare\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"250 colocs sur l&rsquo;eau derri\u00e8re Tanguy Le Turquais pour la Grande Armada Lazare !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26736"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26736"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26736\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26737"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26736"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26736"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26736"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}