{"id":30814,"date":"2024-01-04T14:31:08","date_gmt":"2024-01-04T14:31:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=30814"},"modified":"2024-01-04T14:36:22","modified_gmt":"2024-01-04T14:36:22","slug":"loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/","title":{"rendered":"Lo\u00efc LUISETTO passe le relai \u00e0&#8230; Timoth\u00e9e BARRE en tant que D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral de Lazare ! \ud83d\ude80\ud83e\udd29"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:61px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p><strong>Lo\u00efc<\/strong> <strong>pendant 11 ann\u00e9es tu as \u00e9t\u00e9 au service<\/strong> de Lazare, nos colocations solidaires entre sans-abri et jeunes actifs. Comme <strong>famille responsable <\/strong>d\u2019abord avec ta femme B\u00e9a, puis comme <strong>salari\u00e9<\/strong>, et enfin pendant <strong>5 ans comme D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Timoth\u00e9e<\/strong>, <strong>ancien responsable de maison<\/strong> avec ton \u00e9pouse Domicile, tu as d\u00e9j\u00e0 derri\u00e8re toi une <strong>belle carri\u00e8re dans le b\u00e2timent et dans l\u2019\u00e9cologie<\/strong>. Vingt ann\u00e9es chez <strong>Bouygues<\/strong> puis chez <strong>Tri&rsquo;n&rsquo;Collect<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>C\u2019est au fond une conclusion logique que tu t\u2019engages aujourd\u2019hui pour <strong>b\u00e2tir des maisons qui prennent soin de la plan\u00e8te et des hommes<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"754\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2-1024x754.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-30815\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2-1024x754.jpeg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2-300x221.jpeg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2-768x566.jpeg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2.jpeg 1419w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">Timoth\u00e9e BARRE, Lo\u00efc LUISETTO et Jean-Claude, ancien coloc \u00e0 Nantes<\/figcaption><\/figure>\n<\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Lo\u00efc tu \u00e9tais avocat, Timoth\u00e9e tu travaillais dans la construction. <strong>Merci pour ce courage<\/strong> que vous avez eu de <strong>tout quitter pour vous lancer au service de notre si belle association<\/strong>.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:48px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>La <strong>diversit\u00e9 des talents <\/strong>qui s\u2019y succ\u00e8dent au service de nos colocs participent \u00e0 la rendre si unique. Aussi unique que les colocs qui s\u2019y relaient.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Les hommes passent, courent, se succ\u00e8dent. <strong>La flamme demeure.\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>En cette ann\u00e9e de Jeux Olympiques, cette flamme c\u2019est le <strong>trait d\u2019union<\/strong> entre la gratitude que nous te portons Lo\u00efc et la confiance que nous avons en toi, Timoth\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Lo\u00efc tu nous fais la gr\u00e2ce de poursuivre ta course jusqu\u2019\u00e0 la fin de l\u2019ann\u00e9e 2023 afin de permettre une transmission sereine,<strong> merci pour ton engagement <\/strong>et pour tout ce que tu as donn\u00e9 \u00e0 Lazare et ses colocs !<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Gilles Huttepain<br>Pr\u00e9sident du CA de Lazare<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lo\u00efc pendant 11 ann\u00e9es tu as \u00e9t\u00e9 au service de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":30815,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lo\u00efc LUISETTO passe le relai \u00e0 Timoth\u00e9e BARRE en tant que DG de LAZARE ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lo\u00efc LUISETTO passe le relai \u00e0 Timoth\u00e9e BARRE en tant que DG de LAZARE ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lo\u00efc pendant 11 ann\u00e9es tu as \u00e9t\u00e9 au service de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-04T14:31:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-04T14:36:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1419\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1045\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Lo\u00efc LUISETTO passe le relai \u00e0&#8230; Timoth\u00e9e BARRE en tant que D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral de Lazare ! \ud83d\ude80\ud83e\udd29\",\"datePublished\":\"2024-01-04T14:31:08+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-04T14:36:22+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/\"},\"wordCount\":301,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2.jpeg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/\",\"name\":\"Lo\u00efc LUISETTO passe le relai \u00e0 Timoth\u00e9e BARRE en tant que DG de LAZARE ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-01-04T14:31:08+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-04T14:36:22+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2.jpeg\",\"width\":1419,\"height\":1045,\"caption\":\"Timoth\u00e9e BARRE, Lo\u00efc LUISETTO et Jean-Claude, ancien coloc \u00e0 Nantes\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lo\u00efc LUISETTO passe le relai \u00e0&#8230; Timoth\u00e9e BARRE en tant que D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral de Lazare ! \ud83d\ude80\ud83e\udd29\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lo\u00efc LUISETTO passe le relai \u00e0 Timoth\u00e9e BARRE en tant que DG de LAZARE ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Lo\u00efc LUISETTO passe le relai \u00e0 Timoth\u00e9e BARRE en tant que DG de LAZARE ! - Association Lazare","og_description":"Lo\u00efc pendant 11 ann\u00e9es tu as \u00e9t\u00e9 au service de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2024-01-04T14:31:08+00:00","article_modified_time":"2024-01-04T14:36:22+00:00","og_image":[{"width":1419,"height":1045,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Lo\u00efc LUISETTO passe le relai \u00e0&#8230; Timoth\u00e9e BARRE en tant que D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral de Lazare ! \ud83d\ude80\ud83e\udd29","datePublished":"2024-01-04T14:31:08+00:00","dateModified":"2024-01-04T14:36:22+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/"},"wordCount":301,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2.jpeg","articleSection":["Actualit\u00e9"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/","name":"Lo\u00efc LUISETTO passe le relai \u00e0 Timoth\u00e9e BARRE en tant que DG de LAZARE ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2.jpeg","datePublished":"2024-01-04T14:31:08+00:00","dateModified":"2024-01-04T14:36:22+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1698043474382-2.jpeg","width":1419,"height":1045,"caption":"Timoth\u00e9e BARRE, Lo\u00efc LUISETTO et Jean-Claude, ancien coloc \u00e0 Nantes"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/loic-luisetto-passe-le-relai-a-timothee-barre-en-tant-que-delegue-general-de-lazare-%f0%9f%9a%80%f0%9f%a4%a9\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lo\u00efc LUISETTO passe le relai \u00e0&#8230; Timoth\u00e9e BARRE en tant que D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral de Lazare ! \ud83d\ude80\ud83e\udd29"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30814"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30814"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30814\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30815"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30814"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30814"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30814"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}