{"id":30824,"date":"2024-01-04T15:37:52","date_gmt":"2024-01-04T15:37:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=30824"},"modified":"2024-01-04T15:39:06","modified_gmt":"2024-01-04T15:39:06","slug":"nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/","title":{"rendered":"Nos colocs toulousains ont besoin de vous pour ne pas se retrouver \u00e0 la rue !"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:31px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"30826\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-30826\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2.jpg 1498w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Lionel a trouv\u00e9 un CDI, et pourtant lui et ses <strong>colocs de Toulouse vont se retrouver \u00e0 la rue<\/strong>&#8230; <strong>Aidez-les \u00e0 retrouver une maison !&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>La maison Lazare de Toulouse a ouvert en 2015. <strong>10 hommes y vivent ainsi qu&rsquo;une famille responsable.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Notre maison actuelle vient d&rsquo;\u00eatre vendue<\/strong> et le futur site situ\u00e9 \u00e0 Rangueil n\u00e9cessite d&rsquo;y faire des travaux. Nous&nbsp;recherchons donc un <strong>logement de transition<\/strong>&nbsp;pour nos colocs&nbsp;:<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\ud83d\uddd3 : de <strong>juin 2024 \u00e0 d\u00e9cembre 2024<\/strong> (voir T1 2025)<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\ud83c\udfeb&nbsp;&nbsp;<strong>200-250 m\u00b2<\/strong>&nbsp;: id\u00e9alement concentr\u00e9s dans 1 m\u00eame b\u00e2timent, sinon dans 2 maisons \u00e0 proximit\u00e9<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66&nbsp;&nbsp;Objectif, y loger&nbsp;:<br>\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;La famille responsable&nbsp;: <strong>1 appartement T4 ou T5 (\u2248 80-100m\u00b2)<\/strong><br>\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;1 colocation : entre 8 et 10 colocs, soit <strong>un T9-T11 (100-150 m\u00b2)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc72&nbsp;Travaux&nbsp;: peu de travaux \u00e0 engager pour un <strong>emm\u00e9nagement rapide<\/strong>. Si quelques travaux sont n\u00e9cessaires, ils seront \u00e9videmment \u00e0 la charge de Lazare<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Si vous avez un plan, contactez\u00a0<strong>Gratien Regnault :\u00a0<a href=\"mailto:gratien@lazare.eu\">gratien@lazare.eu<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:58px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lionel a trouv\u00e9 un CDI, et pourtant lui et ses [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":30826,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,16],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos colocs toulousains ont besoin de vous pour ne pas se retrouver \u00e0 la rue ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos colocs toulousains ont besoin de vous pour ne pas se retrouver \u00e0 la rue ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lionel a trouv\u00e9 un CDI, et pourtant lui et ses [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-04T15:37:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-04T15:39:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1498\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"999\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Nos colocs toulousains ont besoin de vous pour ne pas se retrouver \u00e0 la rue !\",\"datePublished\":\"2024-01-04T15:37:52+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-04T15:39:06+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/\"},\"wordCount\":186,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Actualit\u00e9 de Toulouse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/\",\"name\":\"Nos colocs toulousains ont besoin de vous pour ne pas se retrouver \u00e0 la rue ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2.jpg\",\"datePublished\":\"2024-01-04T15:37:52+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-04T15:39:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2.jpg\",\"width\":1498,\"height\":999},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos colocs toulousains ont besoin de vous pour ne pas se retrouver \u00e0 la rue !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos colocs toulousains ont besoin de vous pour ne pas se retrouver \u00e0 la rue ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos colocs toulousains ont besoin de vous pour ne pas se retrouver \u00e0 la rue ! - Association Lazare","og_description":"Lionel a trouv\u00e9 un CDI, et pourtant lui et ses [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2024-01-04T15:37:52+00:00","article_modified_time":"2024-01-04T15:39:06+00:00","og_image":[{"width":1498,"height":999,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Nos colocs toulousains ont besoin de vous pour ne pas se retrouver \u00e0 la rue !","datePublished":"2024-01-04T15:37:52+00:00","dateModified":"2024-01-04T15:39:06+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/"},"wordCount":186,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9","Actualit\u00e9 de Toulouse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/","name":"Nos colocs toulousains ont besoin de vous pour ne pas se retrouver \u00e0 la rue ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2.jpg","datePublished":"2024-01-04T15:37:52+00:00","dateModified":"2024-01-04T15:39:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/TOULOUSE-00073-2.jpg","width":1498,"height":999},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nos-colocs-toulousains-ont-besoin-de-vous-pour-ne-pas-se-retrouver-a-la-rue\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos colocs toulousains ont besoin de vous pour ne pas se retrouver \u00e0 la rue !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30824"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30824"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30824\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30826"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30824"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30824"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30824"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}