{"id":30828,"date":"2024-01-04T15:50:42","date_gmt":"2024-01-04T15:50:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=30828"},"modified":"2024-01-04T15:53:35","modified_gmt":"2024-01-04T15:53:35","slug":"deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/","title":{"rendered":"D\u00e9j\u00e0 plus de 189 252 nuits \u00e0 la rue \u00e9vit\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 nos colocations solidaires ! \ud83d\ude80\u00a0\ud83d\ude80"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"819\" height=\"1024\" data-id=\"30829\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Le-Visuel-post-819x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-30829\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Le-Visuel-post-819x1024.png 819w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Le-Visuel-post-240x300.png 240w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Le-Visuel-post-768x960.png 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Le-Visuel-post.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 819px) 100vw, 819px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Les lev\u00e9es de fonds dans la tech sont moins \u00e9videntes, l\u2019immobilier est en difficult\u00e9. <strong>Les lev\u00e9es de dons des associations commencent \u00e0 en p\u00e2tir <\/strong>\ud83d\ude2c.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Le mod\u00e8le \u00e9conomique de Lazare est solide<\/strong>, mais cette ann\u00e9e nous avons d\u00e9cid\u00e9 de faire appel \u00e0 vous pour nous aider \u00e0 <strong>\u00e9veiller un maximum de monde \u00e0 notre action <\/strong>!!\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Ensemble nous pouvons parler de Lazare, faire du bruit sur les r\u00e9seaux pour aller chercher les donateurs qu\u2019il nous manque pour <strong>ouvrir 4 nouvelles maisons l\u2019ann\u00e9e prochaine<\/strong> et <strong>doubler de taille d&rsquo;ici 2025<\/strong> !! \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>COMMENT ?<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc49 En <strong>faisant un don d\u00e9fiscalisable \u00e0 75%<\/strong> directement pour nous soutenir (4 mn)\u00a0<a href=\"https:\/\/lnkd.in\/g3M6PTye\">https:\/\/lnkd.in\/g3M6PTye<\/a><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc49 En prenant 3 mn pour <strong>partager le post d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9par\u00e9<\/strong> sur Linkedin ou Facebook&nbsp;<a href=\"https:\/\/lnkd.in\/gNJ5ZB_w\">https:\/\/lnkd.in\/gNJ5ZB_w<\/a><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><br><br>Si un maximum de monde fait passer ce message, <strong>on a des chances de r\u00e9ussir ensemble !&nbsp;<\/strong>\ud83e\udd29<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les lev\u00e9es de fonds dans la tech sont moins \u00e9videntes, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":30831,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>D\u00e9j\u00e0 plus de 189 252 nuits \u00e0 la rue \u00e9vit\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 nos colocations solidaires ! \ud83d\ude80\u00a0\ud83d\ude80 - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u00e9j\u00e0 plus de 189 252 nuits \u00e0 la rue \u00e9vit\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 nos colocations solidaires ! \ud83d\ude80\u00a0\ud83d\ude80 - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les lev\u00e9es de fonds dans la tech sont moins \u00e9videntes, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-04T15:50:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-04T15:53:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/LazareLeroyMerlin-37-1-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"D\u00e9j\u00e0 plus de 189 252 nuits \u00e0 la rue \u00e9vit\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 nos colocations solidaires ! \ud83d\ude80\u00a0\ud83d\ude80\",\"datePublished\":\"2024-01-04T15:50:42+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-04T15:53:35+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/\"},\"wordCount\":165,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/LazareLeroyMerlin-37-1-2.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/\",\"name\":\"D\u00e9j\u00e0 plus de 189 252 nuits \u00e0 la rue \u00e9vit\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 nos colocations solidaires ! \ud83d\ude80\u00a0\ud83d\ude80 - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/LazareLeroyMerlin-37-1-2.jpg\",\"datePublished\":\"2024-01-04T15:50:42+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-04T15:53:35+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/LazareLeroyMerlin-37-1-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/LazareLeroyMerlin-37-1-2.jpg\",\"width\":800,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"D\u00e9j\u00e0 plus de 189 252 nuits \u00e0 la rue \u00e9vit\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 nos colocations solidaires ! \ud83d\ude80\u00a0\ud83d\ude80\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"D\u00e9j\u00e0 plus de 189 252 nuits \u00e0 la rue \u00e9vit\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 nos colocations solidaires ! \ud83d\ude80\u00a0\ud83d\ude80 - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"D\u00e9j\u00e0 plus de 189 252 nuits \u00e0 la rue \u00e9vit\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 nos colocations solidaires ! \ud83d\ude80\u00a0\ud83d\ude80 - Association Lazare","og_description":"Les lev\u00e9es de fonds dans la tech sont moins \u00e9videntes, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2024-01-04T15:50:42+00:00","article_modified_time":"2024-01-04T15:53:35+00:00","og_image":[{"width":800,"height":1200,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/LazareLeroyMerlin-37-1-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"D\u00e9j\u00e0 plus de 189 252 nuits \u00e0 la rue \u00e9vit\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 nos colocations solidaires ! \ud83d\ude80\u00a0\ud83d\ude80","datePublished":"2024-01-04T15:50:42+00:00","dateModified":"2024-01-04T15:53:35+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/"},"wordCount":165,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/LazareLeroyMerlin-37-1-2.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/","name":"D\u00e9j\u00e0 plus de 189 252 nuits \u00e0 la rue \u00e9vit\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 nos colocations solidaires ! \ud83d\ude80\u00a0\ud83d\ude80 - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/LazareLeroyMerlin-37-1-2.jpg","datePublished":"2024-01-04T15:50:42+00:00","dateModified":"2024-01-04T15:53:35+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/LazareLeroyMerlin-37-1-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/LazareLeroyMerlin-37-1-2.jpg","width":800,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/deja-plus-de-189-252-nuits-a-la-rue-evitees-grace-a-nos-colocations-solidaires-%f0%9f%9a%80-%f0%9f%9a%80\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"D\u00e9j\u00e0 plus de 189 252 nuits \u00e0 la rue \u00e9vit\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 nos colocations solidaires ! \ud83d\ude80\u00a0\ud83d\ude80"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30828"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30828"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30828\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30831"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30828"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30828"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30828"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}