{"id":30833,"date":"2024-01-04T16:03:45","date_gmt":"2024-01-04T16:03:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/?p=30833"},"modified":"2024-01-04T16:03:46","modified_gmt":"2024-01-04T16:03:46","slug":"apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/","title":{"rendered":"Apr\u00e8s mes \u00e9tudes, j&rsquo;ai choisi un job o\u00f9 ma productivit\u00e9 se mesure en sourires !"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<p>En \u00e9cole d&rsquo;ing\u00e9 j&rsquo;avais appris \u00e0 \u00eatre productive, mais apr\u00e8s mes \u00e9tudes <strong>j\u2019ai choisi un travail avec des sans-abri o\u00f9 ma productivit\u00e9 se mesure en sourires<\/strong>. Voici <strong>ce que j\u2019ai appris \ud83d\udc47\u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:48px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>A la fin de mes \u00e9tudes, je ne me sentais pas pr\u00eate \u00e0 commencer ma carri\u00e8re. J\u2019avais besoin d\u2019<strong>apprendre \u00e0 : \u00ab faire avec les autres\u201d<\/strong>.\u00a0C\u2019est ce que fait l\u2019Association Lazare, les colocations solidaires entre sans-abri et jeunes actifs. Alors j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de <strong>m\u2019y engager en tant que Service Civique.\u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:48px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Mes proches me disaient \u201cMais Astrid, tu vas faire quoi ?\u201d et franchement je n\u2019en savais rien du tout.\u00a0Maintenant je dirais que<strong> le but c\u2019est d\u2019\u00eatre pr\u00e9sente et d\u2019accompagner les colocs dans leurs projets persos.\u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:48px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Avant de commencer,<strong> je pensais que j\u2019\u00e9tais l\u00e0 pour former et redonner de l\u2019espoir<\/strong>. <strong>Finalement, ce sont aussi les colocs qui me forment :\u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:48px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"804\" height=\"946\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_1099-2-2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-30834\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_1099-2-2.jpg 804w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_1099-2-2-255x300.jpg 255w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_1099-2-2-768x904.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 804px) 100vw, 804px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc49 La premi\u00e8re semaine, <strong>Faty m&rsquo;a r\u00e9appris l\u2019importance du mot bonjour.\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Quand elle \u00e9tait \u00e0 la rue, Faty allumait un cierge \u00e0 chaque fois qu&rsquo;on lui disait bonjour. J\u2019ai r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 quel point c\u2019\u00e9tait <strong>impactant de ne pas \u00eatre salu\u00e9 dans la rue.\u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc49 J\u2019ai d\u00e9couvert la <strong>joie immense qu\u2019on peut ressentir en partageant des choses simples.\u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Au d\u00e9but, j\u2019avais l\u2019impression de ne rien faire, le nombre d\u2019activit\u00e9 dans ma journ\u00e9e avait grandement diminu\u00e9. <strong>On discute, on joue ensemble, je partage des moments tout simples de leur journ\u00e9e&#8230;\u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u00c7a m&rsquo;a fait d\u00e9couvrir l&rsquo;importance du <strong>lien social pour se relever<\/strong>. Un jour, Alex m\u2019a dit, <strong>\u00ab Astrid je me l\u00e8ve le matin, parce que je sais que tu viens ! \u00bb\u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc49 J\u2019ai r\u00e9alis\u00e9 le <strong>potentiel immense qu\u2019il y a en chacun de nous<\/strong>, \u00e0 condition d\u2019oser.\u00a0\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Dans la rue tu as une vision \u00e0 la journ\u00e9e, et <strong>\u00e0 Lazare tu peux recommencer \u00e0 te projeter<\/strong>. Les colocs se remettent \u00e0 r\u00eaver. Une phrase dite par un ami a alors fait \u00e9cho : <strong>\u00ab Dream Big \u2013 Start Small \u00bb\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Par exemple <strong>avec Fred on fait des compositions florales, avec Yvan on discute et on refait son CV, avec Cl\u00e9ment on monte une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre&#8230;\u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc49 J\u2019ai appris \u00e0 <strong>choisir la vie, malgr\u00e9 la souffrance.\u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Les personnes qui ont connu la rue, sont en g\u00e9n\u00e9ral bien bless\u00e9es par la vie, mais <strong>quand elles rigolent il y a une lumi\u00e8re qui transperce tout<\/strong>. Elles ont tellement \u00e9t\u00e9 d\u00e9poss\u00e9d\u00e9es de tout qu\u2019elles laissent passer la lumi\u00e8re.\u00a0\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p><strong>A Lazare, soit on rit beaucoup, soit on pleure, il n\u2019y a pas d\u2019entre deux<\/strong>. Je vois ma mission comme un <strong>signe d\u2019esp\u00e9rance<\/strong> d\u2019une richesse humaine hallucinante !\u00a0\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Lazare\u00a0cherche des Services Civiques \u00e0 Sarrians (Provence), Lyon, Nantes, Bordeaux, Marseille, Lille et Vaumoise (Oise).\u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Si vous voulez vivre une <strong>aventure humaine incroyable, postulez ici : <a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/offres-demploi\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/www.lazare.eu\/offres-demploi\/<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Astrid, 23 ans, Volontaire en Service Civique dans la maison Lazare de Lyon <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En \u00e9cole d&rsquo;ing\u00e9 j&rsquo;avais appris \u00e0 \u00eatre productive, mais apr\u00e8s [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":30834,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,12,23],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Apr\u00e8s mes \u00e9tudes, j&#039;ai choisi un job o\u00f9 ma productivit\u00e9 se mesure en sourires ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Apr\u00e8s mes \u00e9tudes, j&#039;ai choisi un job o\u00f9 ma productivit\u00e9 se mesure en sourires ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En \u00e9cole d&rsquo;ing\u00e9 j&rsquo;avais appris \u00e0 \u00eatre productive, mais apr\u00e8s [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-04T16:03:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-04T16:03:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_1099-2-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"804\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"946\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Apr\u00e8s mes \u00e9tudes, j&rsquo;ai choisi un job o\u00f9 ma productivit\u00e9 se mesure en sourires !\",\"datePublished\":\"2024-01-04T16:03:45+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-04T16:03:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/\"},\"wordCount\":521,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_1099-2-2.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Actualit\u00e9 de Lyon\",\"Jeunes pros\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/\",\"name\":\"Apr\u00e8s mes \u00e9tudes, j'ai choisi un job o\u00f9 ma productivit\u00e9 se mesure en sourires ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_1099-2-2.jpg\",\"datePublished\":\"2024-01-04T16:03:45+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-04T16:03:46+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_1099-2-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_1099-2-2.jpg\",\"width\":804,\"height\":946},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Apr\u00e8s mes \u00e9tudes, j&rsquo;ai choisi un job o\u00f9 ma productivit\u00e9 se mesure en sourires !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Apr\u00e8s mes \u00e9tudes, j'ai choisi un job o\u00f9 ma productivit\u00e9 se mesure en sourires ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Apr\u00e8s mes \u00e9tudes, j'ai choisi un job o\u00f9 ma productivit\u00e9 se mesure en sourires ! - Association Lazare","og_description":"En \u00e9cole d&rsquo;ing\u00e9 j&rsquo;avais appris \u00e0 \u00eatre productive, mais apr\u00e8s [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2024-01-04T16:03:45+00:00","article_modified_time":"2024-01-04T16:03:46+00:00","og_image":[{"width":804,"height":946,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_1099-2-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Apr\u00e8s mes \u00e9tudes, j&rsquo;ai choisi un job o\u00f9 ma productivit\u00e9 se mesure en sourires !","datePublished":"2024-01-04T16:03:45+00:00","dateModified":"2024-01-04T16:03:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/"},"wordCount":521,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_1099-2-2.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9","Actualit\u00e9 de Lyon","Jeunes pros"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/","name":"Apr\u00e8s mes \u00e9tudes, j'ai choisi un job o\u00f9 ma productivit\u00e9 se mesure en sourires ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_1099-2-2.jpg","datePublished":"2024-01-04T16:03:45+00:00","dateModified":"2024-01-04T16:03:46+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_1099-2-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_1099-2-2.jpg","width":804,"height":946},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/apres-mes-etudes-jai-choisi-un-job-ou-ma-productivite-se-mesure-en-sourires\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Apr\u00e8s mes \u00e9tudes, j&rsquo;ai choisi un job o\u00f9 ma productivit\u00e9 se mesure en sourires !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30833"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30833"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30833\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30834"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30833"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30833"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30833"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}