{"id":9843,"date":"2021-04-22T15:44:00","date_gmt":"2021-04-22T15:44:00","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/"},"modified":"2021-04-22T15:44:00","modified_gmt":"2021-04-22T15:44:00","slug":"tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/","title":{"rendered":"TEDx Fred et Ali\u00e9nor : \u00ab\u00a0Il n&rsquo;est jamais trop tard pour r\u00e9ussir sa vie !\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Nos colocs Fred et Ali\u00e9nor t\u00e9moignent sur un TEDX<\/h2>\n\n\n\n<h1 class=\"wp-block-heading\">&nbsp;<\/h1>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter is-resized\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mKwcS75-gaQ\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/TED-300x168.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-2066\" width=\"712\" height=\"398\"\/><\/a><figcaption>Cliquez pour voir leur t\u00e9moignage <\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">\u201cIl n\u2019est jamais trop tard pour r\u00e9ussir sa vie !\u201d<\/h2>\n\n\n\n<p>Nous avons la joie de partager avec vous le TEDx de nos colocs Fred et Ali\u00e9nor ! Beaucoup d&rsquo;\u00e9motion sur le moment, mais ils ont r\u00e9ussi \u00e0 aller jusqu&rsquo;au bout malgr\u00e9 les larmes.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u00ab\u00a0Jean-Claude, notre coloc, avait fait 20 ans de prison et 8 ans de rue avant d&rsquo;habiter avec nous, sa vie aux yeux du monde, peut ressembler \u00e0 un \u00e9chec. Pourtant \u00e0 son enterrement l&rsquo;\u00e9glise est comble. En sortant sur le parvis on entend une femme s&rsquo;\u00e9crier \u00ab\u00a0\u00e7a devait \u00eatre un grand homme!\u00a0\u00bb. A la fin de sa vie il a tellement d&rsquo;amis qu&rsquo;il faut r\u00e9guler les visites \u00e0 l&rsquo;h\u00f4pital. Jean-Claude a mis du temps, mais il a finalement trouv\u00e9 sa place !\u00a0\u00bb<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Fred et Ali\u00e9nor ont eu la chance de t\u00e9moigner de leur amiti\u00e9 au TEDxNantes en colocation \u00e0 Lazare, les colocations entre sans-abris et jeunes actifs.<\/p>\n\n\n\n<p>Dans ce TEDx , ils parlent de leur recherches de sens parall\u00e8les, et de leurs choix de changement de vie qui les ont conduits \u00e0 se rencontrer : pour Fred sortir de la rue, pour Ali\u00e9nor d\u00e9missionner de chez Danone et changer de ville. Sans se conna\u00eetre au m\u00eame moment, ils se sont pos\u00e9 la question du sens de la vie, ils ont \u00e9t\u00e9 saisis par la peur de passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9.Il y a 2 ans, ils sont devenus colocs \u00e0 Association LAZARE. Ils \u00e9voquent la beaut\u00e9 des vies de leurs colocs, qui ne rentrent pas dans les standards de r\u00e9ussite de notre soci\u00e9t\u00e9, et les miracles dont ils sont t\u00e9moins dans cette vie ordinaire v\u00e9cue de fa\u00e7on extraordinaire. Avec en toile de fond cette question : \u00ab\u00a0A quoi mesure-t-on une vie r\u00e9ussie ? \u00ab\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div dir=\"auto\">TEDx \u00e0 retrouver <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mKwcS75-gaQ\">dans cette vid\u00e9o<\/a><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos colocs Fred et Ali\u00e9nor t\u00e9moignent sur un TEDX &nbsp; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":9845,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,37],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>TEDx Fred et Ali\u00e9nor : &quot;Il n&#039;est jamais trop tard pour r\u00e9ussir sa vie !&quot; - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"TEDx Fred et Ali\u00e9nor : &quot;Il n&#039;est jamais trop tard pour r\u00e9ussir sa vie !&quot; - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos colocs Fred et Ali\u00e9nor t\u00e9moignent sur un TEDX &nbsp; [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-22T15:44:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature2-e1632321007637.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1771\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/\"},\"author\":{\"name\":\"\",\"@id\":\"\"},\"headline\":\"TEDx Fred et Ali\u00e9nor : \u00ab\u00a0Il n&rsquo;est jamais trop tard pour r\u00e9ussir sa vie !\u00a0\u00bb\",\"datePublished\":\"2021-04-22T15:44:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-22T15:44:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/\"},\"wordCount\":335,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature2-e1632321007637.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Divers\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/\",\"name\":\"TEDx Fred et Ali\u00e9nor : \\\"Il n'est jamais trop tard pour r\u00e9ussir sa vie !\\\" - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature2-e1632321007637.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-22T15:44:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-22T15:44:00+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature2-e1632321007637.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature2-e1632321007637.jpg\",\"width\":1771,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"TEDx Fred et Ali\u00e9nor : \u00ab\u00a0Il n&rsquo;est jamais trop tard pour r\u00e9ussir sa vie !\u00a0\u00bb\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"TEDx Fred et Ali\u00e9nor : \"Il n'est jamais trop tard pour r\u00e9ussir sa vie !\" - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"TEDx Fred et Ali\u00e9nor : \"Il n'est jamais trop tard pour r\u00e9ussir sa vie !\" - Association Lazare","og_description":"Nos colocs Fred et Ali\u00e9nor t\u00e9moignent sur un TEDX &nbsp; [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2021-04-22T15:44:00+00:00","og_image":[{"width":1771,"height":1080,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature2-e1632321007637.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/"},"author":{"name":"","@id":""},"headline":"TEDx Fred et Ali\u00e9nor : \u00ab\u00a0Il n&rsquo;est jamais trop tard pour r\u00e9ussir sa vie !\u00a0\u00bb","datePublished":"2021-04-22T15:44:00+00:00","dateModified":"2021-04-22T15:44:00+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/"},"wordCount":335,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature2-e1632321007637.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9","Divers"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/","name":"TEDx Fred et Ali\u00e9nor : \"Il n'est jamais trop tard pour r\u00e9ussir sa vie !\" - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature2-e1632321007637.jpg","datePublished":"2021-04-22T15:44:00+00:00","dateModified":"2021-04-22T15:44:00+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature2-e1632321007637.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature2-e1632321007637.jpg","width":1771,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/tedx-fred-et-alienor-il-nest-jamais-trop-tard-pour-reussir-sa-vie\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"TEDx Fred et Ali\u00e9nor : \u00ab\u00a0Il n&rsquo;est jamais trop tard pour r\u00e9ussir sa vie !\u00a0\u00bb"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":""}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9843"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9843"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9843\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9845"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9843"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9843"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9843"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}