{"id":9856,"date":"2021-10-29T15:52:33","date_gmt":"2021-10-29T15:52:33","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/"},"modified":"2022-02-11T10:02:52","modified_gmt":"2022-02-11T10:02:52","slug":"lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/","title":{"rendered":"Lazare lance un plan de lutte contre les addictions !"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"683\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ariane-683x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5272 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-large-font-size\">L&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/association-lazare\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Association LAZARE<\/a>&nbsp;lance un programme innovant de lutte contre les addictions bas\u00e9e sur les patients experts !<\/p>\n\n\n\n<p>Chaque maison est d\u00e9sormais accompagn\u00e9e par un patient expert dans sa lutte contre les addictions : un patient expert est une personne qui a subi une addiction et qui est form\u00e9e pour aider les autres \u00e0 s&rsquo;en sortir. <\/p>\n\n\n\n<p>Ce programme est chapeaut\u00e9 par Micheline, Psychoth\u00e9rapeute et addictologue. Voici le t\u00e9moignage d&rsquo;Ariane, patient expert de la maison de lyon ! <\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">\u00ab\u00a0Le silence tue plus que le produit\u00a0\u00bb<\/h2>\n\n\n\n<p>\u00ab\u00a0J\u2019ai une nature addictive, et de mes 15 \u00e0 mes 35 ans, j\u2019ai souffert d\u2019addictions, vis-\u00e0-vis de la nourriture et de l\u2019alcool notamment, l\u2019une rempla\u00e7ant l\u2019autre.<\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019alcool que je prenais en soir\u00e9e me permettait de m\u2019accepter, et je me faisais vomir pour ne pas prendre de kilos. Apr\u00e8s la naissance de mon fils, dont l\u2019arriv\u00e9e me rendait pourtant tr\u00e8s heureuse, j\u2019ai consomm\u00e9 une demi-bouteille de vin par jour, mais personne n\u2019aurait pu l\u2019imaginer, pas m\u00eame mon mari, tellement je prenais soin de mon apparence. J\u2019ai fait une th\u00e9rapie pour soigner mon rapport \u00e0 la nourriture, et progressivement j\u2019ai pu garder mes repas, ce qui ne m\u2019\u00e9tait pas arriv\u00e9 depuis 25 ans ! Mais je me suis mise \u00e0 boire plus, et il a fallu que j\u2019accepte de me faire hospitaliser. Je l\u2019ai fait au nom de ma relation avec mes enfants qui \u00e9tait en train de se d\u00e9t\u00e9riorer.<\/p>\n\n\n\n<p>Apr\u00e8s ma r\u00e9mission les m\u00e9decins m\u2019ont propos\u00e9 de passer un dipl\u00f4me d\u2019addictologie. A l\u2019\u00e9poque cela s\u2019est impos\u00e9 \u00e0 moi : je voulais \u00eatre patient expert et apprendre \u00e0 aider les gens. J\u2019exerce depuis 9 ans : je suis d\u00e9sormais abstinente et form\u00e9e pour accompagner d\u2019autres personnes \u00e0 s\u2019en sortir.<\/p>\n\n\n\n<p>C\u2019est Micheline, addictologue, qui m\u2019a parl\u00e9 de Lazare. Elle est merveilleuse, c\u2019est elle qui m\u2019a soign\u00e9e ! Quand elle m\u2019a propos\u00e9 de devenir patient expert \u00e0 Lazare, j\u2019ai tout de suite sign\u00e9. D\u00e8s le d\u00e9but j\u2019ai aim\u00e9 l\u2019accueil. Un des colocs m\u2019a dit une fois : \u00ab \u00e7a se voit que tu n\u2019as pas \u00e9t\u00e9 \u00e0 la rue, mais tu parles comme nous.\u00bb Quel beau cadeau : on reconnaissait mon authenticit\u00e9 ! Une relation de confiance se cr\u00e9e petit \u00e0 petit avec les colocs. Une des colocs \u00e9tait plut\u00f4t agressive, on avait des rapports difficiles. Un jour elle m\u2019a appel\u00e9e, elle avait bu, et elle \u00e9tait d\u00e9sagr\u00e9able. Je lui avais dit que je ne pouvais pas lui parler \u00e0 ce moment l\u00e0 et, elle m\u2019a raccroch\u00e9 au nez : \u00ab Tu n\u2019es pas disponible ! \u00bb. Deux jours apr\u00e8s elle est venue s\u2019excuser. Ses colocs sont incroyables, elles m\u2019appellent pour savoir comment se comporter, elles sont l\u00e0 \u00e0 l\u2019entourer, \u00e0 lui faire ses repas, la prendre dans leur bras. \u00c7a me touche profond\u00e9ment. Une fois, elle a disparu plusieurs jours, elles \u00e9taient inqui\u00e8tes. Elle est revenue et a commenc\u00e9 un sevrage.<\/p>\n\n\n\n<p>Le lien se cr\u00e9e, petit \u00e0 petit. Pour les personnes de la rue, le plus difficile est de croire dans le lien humain. Quand on est addict il n\u2019y a que le rapport au produit qui compte, alors il faut remettre du lien pour aider la personne. Les addicts sont des hypersensibles, les jeunes qui s\u2019engagent \u00e0 Lazare le sont aussi, et ils s\u2019amadouent. Les colocs me font confiance, je trouve \u00e7a magnifique ! Chacun a un r\u00f4le \u00e0 jouer. Il faut permettre \u00e0 la personne de quitter son silence, car le silence tue plus que les produits. Ce qui me pla\u00eet ici, c\u2019est que la fraternit\u00e9 n\u2019est pas juste un mot, c\u2019est du vrai ! Ce que je fais \u00e0 Lazare, \u00e7a correspond \u00e0 ce que je suis.\u00a0\u00bb Ariane <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;Association LAZARE&nbsp;lance un programme innovant de lutte contre les addictions [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":9857,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,37],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lazare lance un plan de lutte contre les addictions ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lazare lance un plan de lutte contre les addictions ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L&rsquo;Association LAZARE&nbsp;lance un programme innovant de lutte contre les addictions [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-29T15:52:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-11T10:02:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ariane.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1458\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2187\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Lazare lance un plan de lutte contre les addictions !\",\"datePublished\":\"2021-10-29T15:52:33+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-11T10:02:52+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/\"},\"wordCount\":656,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ariane.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Divers\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/\",\"name\":\"Lazare lance un plan de lutte contre les addictions ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ariane.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-29T15:52:33+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-11T10:02:52+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ariane.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ariane.jpg\",\"width\":1458,\"height\":2187},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lazare lance un plan de lutte contre les addictions !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lazare lance un plan de lutte contre les addictions ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Lazare lance un plan de lutte contre les addictions ! - Association Lazare","og_description":"L&rsquo;Association LAZARE&nbsp;lance un programme innovant de lutte contre les addictions [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2021-10-29T15:52:33+00:00","article_modified_time":"2022-02-11T10:02:52+00:00","og_image":[{"width":1458,"height":2187,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ariane.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Lazare lance un plan de lutte contre les addictions !","datePublished":"2021-10-29T15:52:33+00:00","dateModified":"2022-02-11T10:02:52+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/"},"wordCount":656,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ariane.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9","Divers"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/","name":"Lazare lance un plan de lutte contre les addictions ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ariane.jpg","datePublished":"2021-10-29T15:52:33+00:00","dateModified":"2022-02-11T10:02:52+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ariane.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ariane.jpg","width":1458,"height":2187},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/lazare-lance-un-plan-de-lutte-contre-les-addictions\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lazare lance un plan de lutte contre les addictions !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9856"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9856"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9856\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9857"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9856"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9856"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9856"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}