{"id":9861,"date":"2021-11-16T14:11:12","date_gmt":"2021-11-16T14:11:12","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/"},"modified":"2022-02-11T10:01:43","modified_gmt":"2022-02-11T10:01:43","slug":"nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/","title":{"rendered":"Nous avons inaugur\u00e9 notre nouvelle maison de Nantes !"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-21-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5477\"\/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:56% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-20-4-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5482 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p>La semaine derni\u00e8re on a inaugur\u00e9 notre deuxi\u00e8me maison de Nantes ! <\/p>\n\n\n\n<p>Cette fois-ci on a inaugur\u00e9 notre nouveau concept : une maison de studios d&rsquo;envol avec une famille responsable pour les personnes qui sont en voie de retrouver une autonomie.<br>Vous \u00eates nombreux \u00e0 \u00eatre venus \u00e9couter nos t\u00e9moignages et danser avec nous ! Voici le discours de notre super famille responsable,\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/ACoAAA2LMAcBQ8xuhUCa6wz6Q-ZUI1FQiwsvmeU\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Solenne<\/a>,\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/ACoAABgffDUBkIBxYUKn9C9fQ8ehf7qadx_xgFA\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Jean de Maupeou<\/a>, Martin et Jos\u00e9phine :<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p>\u00ab\u00a0Soit tu t\u2019appelles Fred, Freddy, Fredo, soit tu as un autre pr\u00e9nom que Fr\u00e9d\u00e9ric.<br>Si tu t\u2019appelles Fr\u00e9d\u00e9ric, tu as ta place \u00e0 LAZARE.<br>Si tu ne t\u2019appelles pas Fr\u00e9d\u00e9ric, il y a deux cas.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Soit tu sais monter des meubles Ikea, soit le tournevis n\u2019est pas ta passion. Si tu sais monter des meubles Ikea, tu as ta place chez LAZARE.<br>Si ce n\u2019est pas ta passion, il y a deux cas.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Soit tu aimes bien les petits plats et tu es pr\u00eat \u00e0 prendre 10 kilos, soit la cuisine ce n\u2019est pas ton truc. Si tu aimes faire des petits plats, tu as ta place \u00e0 LAZARE.<br>Si la cuisine ce n\u2019est pas ton truc, il y a deux cas.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Soit tu aimes les alarmes incendie \u00e0 5 heures du mat\u2019, soit tu ne les entends pas.<br>Si tu aimes les alarmes incendie \u00e0 5h du mat\u2019, tu as ta place \u00e0 LAZARE.<br>Si tu ne les entends pas, il y a deux cas.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Soit tu aimes boire 5 litres de caf\u00e9 par jour, soit le caf\u00e9 ce n\u2019est pas ta tasse de th\u00e9.<br>Si tu aimes boire 5 litres de caf\u00e9 par jour, tu as ta place \u00e0 LAZARE.<br>Si le caf\u00e9 ce n\u2019est pas ta tasse de th\u00e9, il y a deux cas.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Soit tu aimes les d\u00eeners avec les voisins du vendredi soir, soit tu pr\u00e9f\u00e8res rester dans ton studio. Si tu aimes les d\u00eeners du vendredi soir, tu as ta place \u00e0 LAZARE.<br>Si tu pr\u00e9f\u00e8res ton studio il y a deux cas.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Soit tu aimes rigoler, partager et \u00e9couter, soit il te faut un peu plus de temps. Si tu aimes rigoler, partager et \u00e9couter, tu as ta place \u00e0 LAZARE.<br>S\u2019il te faut plus de temps\u2026tu as aussi ta place \u00e0 LAZARE !\u00a0\u00bb<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:100%\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:100%\">\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3218-2-scaled.jpg\" alt=\"\" data-id=\"5489\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=5489\" class=\"wp-image-5489\"\/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1707\" height=\"2560\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-23-3-scaled.jpg\" alt=\"\" data-id=\"5491\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=5491\" class=\"wp-image-5491\"\/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3169-1-scaled.jpg\" alt=\"\" data-id=\"5495\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/?attachment_id=5495\" class=\"wp-image-5495\"\/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"463\" height=\"264\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Inauguration-4.jpg\" alt=\"\" data-id=\"5500\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/inauguration-4\/\" class=\"wp-image-5500\"\/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-24-scaled.jpg\" alt=\"\" data-id=\"5501\" data-full-url=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/LAZARE-NANTES-10-2021-24-scaled.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/lazare-nantes-10-2021-24-3\/\" class=\"wp-image-5501\"\/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Et c&rsquo;est pas fini, on a d&rsquo;autres projets d&rsquo;ouverture en cours&#8230; <\/h2>\n\n\n\n<p>Merci \u00e0 Murielle, notre super coordinateur travaux de chez AIA qui nous a construit cette maison apr\u00e8s avoir fait notre premi\u00e8re de Nantes. On ne change pas une \u00e9quipe qui gagne ! Bravo&nbsp;Gratien REGNAULT, notre responsable d\u00e9veloppement qui fait pousser les maisons comme des champignons.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour participer \u00e0 l&rsquo;inauguration de Bordeaux, inscrivez-vous ici : https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSdbJEFiHUstRApg27Fchw4pqPn6HHXgbEH-TeK6FY5wy21QwA\/viewform<\/p>\n\n\n\n<p>Ce sera : LE MERCREDI 17 NOVEMBRE D\u00c8S 19H00 AU 14 PLACE SAINT MARTIAL, BORDEAUX. Les colocs&nbsp;vous attendent !<\/p>\n\n\n\n<p>Et rendez-vous le 27 janvier pour l&rsquo;inauguration de Marseille ! <\/p>\n\n\n\n<p>Venez aussi soutenir Lo\u00efc Luisetto, notre D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral,\u00a0qui pr\u00e9sentera Lazare \u00e0\u00a0Bordeaux pour le Bien Commun\u00a0ce soir (Mardi 16 novembre 2021) \u00e0 19h00 au Grand-Th\u00e9\u00e2tre de Bordeaux !\u00a0<a href=\"https:\/\/lnkd.in\/dxTDs5S3\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/bordeaux.lanuitdubiencommun.com\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La semaine derni\u00e8re on a inaugur\u00e9 notre deuxi\u00e8me maison de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":9869,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,15,37,3],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Une nouvelle maison \u00e0 Nantes - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Une nouvelle maison \u00e0 Nantes - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La semaine derni\u00e8re on a inaugur\u00e9 notre deuxi\u00e8me maison de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-16T14:11:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-11T10:01:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-21-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Nous avons inaugur\u00e9 notre nouvelle maison de Nantes !\",\"datePublished\":\"2021-11-16T14:11:12+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-11T10:01:43+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/\"},\"wordCount\":538,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-21-scaled-1.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Actualit\u00e9 de Nantes\",\"Divers\",\"Nos maisons\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/\",\"name\":\"Une nouvelle maison \u00e0 Nantes - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-21-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-11-16T14:11:12+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-11T10:01:43+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-21-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-21-scaled-1.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nous avons inaugur\u00e9 notre nouvelle maison de Nantes !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Une nouvelle maison \u00e0 Nantes - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Une nouvelle maison \u00e0 Nantes - Association Lazare","og_description":"La semaine derni\u00e8re on a inaugur\u00e9 notre deuxi\u00e8me maison de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2021-11-16T14:11:12+00:00","article_modified_time":"2022-02-11T10:01:43+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-21-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Nous avons inaugur\u00e9 notre nouvelle maison de Nantes !","datePublished":"2021-11-16T14:11:12+00:00","dateModified":"2022-02-11T10:01:43+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/"},"wordCount":538,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-21-scaled-1.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9","Actualit\u00e9 de Nantes","Divers","Nos maisons"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/","name":"Une nouvelle maison \u00e0 Nantes - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-21-scaled-1.jpg","datePublished":"2021-11-16T14:11:12+00:00","dateModified":"2022-02-11T10:01:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-21-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/LAZARE-NANTES-10-2021-21-scaled-1.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/nous-avons-inaugure-notre-nouvelle-maison-de-nantes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nous avons inaugur\u00e9 notre nouvelle maison de Nantes !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9861"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9861"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9861\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9869"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9861"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9861"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9861"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}