{"id":9912,"date":"2021-11-24T13:55:07","date_gmt":"2021-11-24T13:55:07","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/"},"modified":"2021-11-24T13:55:07","modified_gmt":"2021-11-24T13:55:07","slug":"inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/","title":{"rendered":"Inauguration de notre maison de Bordeaux !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Merci pour votre pr\u00e9sence avec nous \u00e0 l&rsquo;inauguration de notre maison ! <\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"798\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC8504-1024x798.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5588 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p>Cette semaine nous avons eu la joie d\u2019inaugurer la premi\u00e8re maison Lazare de Bordeaux, et vous \u00e9tiez une centaine pour f\u00eater \u00e7a avec nous ! Lazare c\u2019est d\u2019abord une histoire de rencontres :Un de nos colocs bordelais vivait dans la rue sur la place devant la maison, c\u2019est comme \u00e7a qu\u2019il nous a connus. Un autre travaillait dans l\u2019entreprise qui a effectu\u00e9 les travaux de la maison. Il dormait dans sa voiture, et c\u2019est son patron qui lui a sugg\u00e9r\u00e9 de candidater !Dans cette maison il y a deux colocations solidaires entre sans-abris et jeunes actifs (une de 6 femmes, une de 10 hommes) et un appartement dans lequel vit notre famille responsable Arthur et Sibylle. <\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:19px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1856\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC9028-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5589 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p>Voici un extrait du magnifique discours de notre famille responsable :<\/p>\n\n\n\n<p>\u00ab Lazare, c\u2019est aussi une famille. Avec Arthur mon mari et nos enfants Laetitia, Isabelle et \u00c9tienne, nous vivons ici notre vie de famille : ses joies et ses peines, son enthousiasme et ses gal\u00e8res. Pourquoi nous sommes-nous engag\u00e9s ? Il y a 3 ans nous avons perdu notre fille Cl\u00e9mence \u00e0 la naissance et nous avons compris en le vivant \u00e0 quel point la mort, et plus g\u00e9n\u00e9ralement la souffrance n\u2019ont pas leur place dans notre soci\u00e9t\u00e9. La souffrance, la gal\u00e8re excluent et marginalisent avec une tr\u00e8s grande violence ceux qui en sont victimes. Ici, nous voulons accueillir les gens tels qu\u2019ils sont, sans leur imposer une solution \u00e0 leurs probl\u00e8mes mais en prenant le temps de les connaitre en partageant leur vie. \u00bb <\/p>\n\n\n\n<p>Sibylle et Arthur<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:11px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Il reste une place pour une jeune active et un pour un jeune actif, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 candidater : <a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-coloc\/?fbclid=IwAR3aoPoLjzkVBrwjMk8-8bvGGvZMMK96pQuPk3p4Y2VsUp2yili6JPbwGxo#coloc\" rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\">https:\/\/www.lazare.eu\/devenir-coloc\/#coloc<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Nous lan\u00e7ons le 24 novembre une vente de grands crus de Bordeaux au profit des travaux de notre deuxi\u00e8me maison \u00e0 Bordeaux !Merci <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/gratien.regnault?__cft__[0]=AZXZSDF9RjOzON3G7RtyTtwAivKTgxgdb3AP3MShSrjUepO5_e2sDRaHuQfSbGhT9gCpAagyxIrDJPNXCAf1FP7wlwfPstXvKudind2GTjpHb2hPybrHRNQE84HYf7NUEfEiEzEAIws4EjaVdQ1ncj9ikUfbcCwxn2DzQuvLtolCZ1TVa5VApYBm6Awj1DUfSPw&amp;__tn__=-]K-R\">Gratien<\/a> pour son travail au service du d\u00e9veloppement de nos maisons en France !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merci pour votre pr\u00e9sence avec nous \u00e0 l&rsquo;inauguration de notre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":9915,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[18,37,3],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inauguration de notre maison de Bordeaux ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Inauguration de notre maison de Bordeaux ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Merci pour votre pr\u00e9sence avec nous \u00e0 l&rsquo;inauguration de notre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-24T13:55:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC9029-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1678\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Inauguration de notre maison de Bordeaux !\",\"datePublished\":\"2021-11-24T13:55:07+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-24T13:55:07+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/\"},\"wordCount\":345,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC9029-scaled-1.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9 de Bordeaux\",\"Divers\",\"Nos maisons\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/\",\"name\":\"Inauguration de notre maison de Bordeaux ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC9029-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-11-24T13:55:07+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-24T13:55:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC9029-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC9029-scaled-1.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1678,\"caption\":\"T\u00e9moignage coloc - Association Lazare\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inauguration de notre maison de Bordeaux !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Inauguration de notre maison de Bordeaux ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Inauguration de notre maison de Bordeaux ! - Association Lazare","og_description":"Merci pour votre pr\u00e9sence avec nous \u00e0 l&rsquo;inauguration de notre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2021-11-24T13:55:07+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1678,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC9029-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Inauguration de notre maison de Bordeaux !","datePublished":"2021-11-24T13:55:07+00:00","dateModified":"2021-11-24T13:55:07+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/"},"wordCount":345,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC9029-scaled-1.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9 de Bordeaux","Divers","Nos maisons"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/","name":"Inauguration de notre maison de Bordeaux ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC9029-scaled-1.jpg","datePublished":"2021-11-24T13:55:07+00:00","dateModified":"2021-11-24T13:55:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC9029-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC9029-scaled-1.jpg","width":2560,"height":1678,"caption":"T\u00e9moignage coloc - Association Lazare"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/inauguration-de-notre-maison-de-bordeaux\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inauguration de notre maison de Bordeaux !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9912"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9912"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9912\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9915"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9912"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9912"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9912"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}