{"id":9920,"date":"2021-11-26T17:12:01","date_gmt":"2021-11-26T17:12:01","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/"},"modified":"2021-11-26T17:12:01","modified_gmt":"2021-11-26T17:12:01","slug":"quand-freddy-rencontre-bob-sinclar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/","title":{"rendered":"Quand Freddy rencontre Bob Sinclar !"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Freddy, ancienne SDF de 53 ans, rencontre Bob Sinclar\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/D1TWPUcYrqg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><figcaption>Un cours individuel pour Freddy avec Bob ! <\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Le cours de mix de luxe ! <\/h2>\n\n\n\n<p>Ex SDF, Freddy est arriv\u00e9e dans une colocation solidaire Lazare entre sans-abris et jeunes actifs il y a 6 ans, et elle a appris \u00e0 \u00eatre DJ avec Louis, un de ses anciens colocs jeunes actifs. Depuis elle mixe \u00e0 toutes les f\u00eates Lazare, \u00e0 nos anniversaires et nos mariages.Le jour o\u00f9 Freddylazare a rencontr\u00e9 Bob Sinclar !  <\/p>\n\n\n\n<p>\u00ab\u00a0Faut jamais qu&rsquo;il y ait de temps mort quand tu mixes, jamais que tu laisse de blanc de musique ou de rythmique. Il faut toujours qu&rsquo;une musique succ\u00e8de \u00e0 une autre, sinon tu perds le groove.\u00a0\u00bb<\/p>\n\n\n\n<p>Une rencontre entre platines et terre pour Freddy qui a pass\u00e9 3h dans le studio de son DJ pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 pour pr\u00e9parer l&rsquo;inauguration de la nouvelle maison Lazare de Marseille pour laquelle Bob Sinclar fera un set priv\u00e9 en Janvier. Ils mixeront ensemble pour l&rsquo;occasion.Vous pouvez tenter de remporter une place pour leur set commun avec Bob Sinclar dans la maison de Marseille en participant \u00e0 la campagne de crowdfunding Little Spark pour construire le toit de notre maison de Marseille ! <a href=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.littlespark.io%2Fcampagne-lazare%2F%3Ffbclid%3DIwAR1VEi66mhR0Fa1hdg7OEz--0rsMY98qLZdDtQzzHeW9rUtVOgAEAnIFvd8&amp;h=AT3eP_6AU99vZUl4ceq84ah81iI0rm9YPU-bxjXVcG7viZx6d3VB8VrQBmAgvNqFFIUGlPdyAUFxBJ0C2vUFTYBIRm7Xn3OjW13k3pHLn2SH-XJk4g1f9QfRCq_VILkSLI9K1A377vGcWOP19v8WRjw&amp;__tn__=-UK-R&amp;c[0]=AT2Bt7WsGJxyyWPUu622NvZlnoM5TOHGK3gxuJRQVbXS0ChY1-xJ51HF0Plob4noHWMdUStiAC83PoPBGFCuaTFyGBEBPJUX7GefzcyM1xpprUzHlwDCBRDP6zoJQ7UhODTaMtHUR6abZP5o_g28oyD01T19oXDbwqpd1XjEo4btzOu-yfMMnK7KLbRvlLydXu4iCbun5Yhn4o9UvTY\" rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\">https:\/\/www.littlespark.io\/campagne-lazare\/<\/a>Merci Laura Nataf Sol\u00e8ne Lazzarini &#8211; Bonduelle et Oriane Mesl\u00e9 qui nous ont choisis pour la premi\u00e8re campagne de leur plateforme de crowdfunding. \u00ab\u00a0Parce que tout grand projet part d&rsquo;abord d&rsquo;une \u00e9tincelle\u00a0\u00bb.World, hold on ! <\/p>\n\n\n\n<p>Avec des \u00e9tincelles pareilles on va allumer le feu ! <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le cours de mix de luxe ! Ex SDF, Freddy [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":9921,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,15,37,3],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Quand Freddy rencontre Bob Sinclar ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Quand Freddy rencontre Bob Sinclar ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le cours de mix de luxe ! Ex SDF, Freddy [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-26T17:12:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Quand Freddy rencontre Bob Sinclar !\",\"datePublished\":\"2021-11-26T17:12:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-26T17:12:01+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/\"},\"wordCount\":255,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Actualit\u00e9 de Nantes\",\"Divers\",\"Nos maisons\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/\",\"name\":\"Quand Freddy rencontre Bob Sinclar ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature.jpg\",\"datePublished\":\"2021-11-26T17:12:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-26T17:12:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Quand Freddy rencontre Bob Sinclar !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Quand Freddy rencontre Bob Sinclar ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Quand Freddy rencontre Bob Sinclar ! - Association Lazare","og_description":"Le cours de mix de luxe ! Ex SDF, Freddy [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2021-11-26T17:12:01+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Quand Freddy rencontre Bob Sinclar !","datePublished":"2021-11-26T17:12:01+00:00","dateModified":"2021-11-26T17:12:01+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/"},"wordCount":255,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9","Actualit\u00e9 de Nantes","Divers","Nos maisons"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/","name":"Quand Freddy rencontre Bob Sinclar ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature.jpg","datePublished":"2021-11-26T17:12:01+00:00","dateModified":"2021-11-26T17:12:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature.jpg","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/quand-freddy-rencontre-bob-sinclar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Quand Freddy rencontre Bob Sinclar !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9920"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9920"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9920\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9921"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9920"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9920"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9920"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}