{"id":9923,"date":"2021-12-03T10:13:58","date_gmt":"2021-12-03T10:13:58","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/"},"modified":"2022-02-11T10:03:46","modified_gmt":"2022-02-11T10:03:46","slug":"la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/","title":{"rendered":"La grande soir\u00e9e live des Amis de Lazare !"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Rendez-vous en ligne le mercredi 8 d\u00e9cembre \u00e0 20h30 ! <\/h2>\n\n\n\n<p>RENDEZ-VOUSLE MERCREDI 8 DECEMBRE A 20H30 !<\/p>\n\n\n\n<p>La beaut\u00e9 de LAZARE, c&rsquo;est de faire se rencontrer des personnes qui n&rsquo;auraient jamais d\u00fb se croiser !Les colocations solidaires entre sans-abri et jeunes actifs vous proposent de vous joindre \u00e0 leur Grande Soir\u00e9e Live des Amis de Lazare, le 8 d\u00e9cembre \u00e0 20h30. Au programme : des t\u00e9moignages, de la musique, des sketchs, la pr\u00e9sentation de nos projets en cours.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-lg-4\">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"800\" class=\"wp-image-5803\" style=\"width: 300px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Whatsapp-insta.jpg\" alt=\"\"><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\"col-6 \">\n      \n\n<ul><li>Pour vous inscrire, c&rsquo;est ici <a href=\"https:\/\/lazare.typebot.io\/?fbclid=IwAR2_D8J6GBoD3EcmzxWfLJbaJbCRi8_k25SY6JLdsuAGQHGVCLabPtwaSvU\" rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\">https:\/\/lazare.typebot.io\/<\/a>Pour rejoindre l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement et pouvoir inviter des amis, <\/li><li>Pour avoir les derni\u00e8res infos c&rsquo;est ici <a href=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https%3A%2F%2Ffb.me%2Fe%2F11xlf5L2h&amp;h=AT1mBMT75WPk1MDGWro3UjdBMIOC2R-COcaEzzu1tGmdls7iEd8zxbKrOpc_ybY2fSR5NlOqDXmgWO_yDPRXaA1M7xUKhEKkys6m5LLVbSQvz_F9cEDntmoqdCcIkQz2GejiE3QDt8c8g21aL-D0TuU&amp;__tn__=-UK-R&amp;c[0]=AT0VDJoHbBgvDFINofl7Fqy-U4zFwiuX_faOr3C8qg_68BVxjYlLc-G-LtEbITgL21DoWRM2He4DObWLQ-gifz9G9fv_5dKVASfc78R9L8sHTWrpdGq4Zl6eoaaxswnLr-HAzmKypwdfdb3iYaz941v5o6xt2NOOcSb0zZkJnwNBW6zGb_08mf2s_uhSsmQ1f_UmIyw\" rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\">https:\/\/fb.me\/e\/11xlf5L2h<\/a><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Venez vivre une soir\u00e9e live m\u00e9morable avec nous ! Les colocations solidaires entre sans-abri et jeunes actifs vous invitent. Au programme : des t\u00e9moignages, des sketchs, de la musique&#8230; <\/p>\n\n\n\n<p>Nous aurons \u00e9galement la joie d&rsquo;avoir Emmanuel Faber, en direct pour parler d&rsquo;\u00e9cologie int\u00e9grale ! <\/p>\n\n\n\n<p>Parce que la blockchain du r\u00e9el c&rsquo;est celle dont vous \u00eates le maillon de confiance, rejoignez la n\u00f4tre !<\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rendez-vous en ligne le mercredi 8 d\u00e9cembre \u00e0 20h30 ! [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":9924,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,37],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La grande soir\u00e9e live des Amis de Lazare ! - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La grande soir\u00e9e live des Amis de Lazare ! - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Rendez-vous en ligne le mercredi 8 d\u00e9cembre \u00e0 20h30 ! [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-03T10:13:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-11T10:03:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Whatsapp-insta.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"La grande soir\u00e9e live des Amis de Lazare !\",\"datePublished\":\"2021-12-03T10:13:58+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-11T10:03:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/\"},\"wordCount\":189,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Whatsapp-insta.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Divers\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/\",\"name\":\"La grande soir\u00e9e live des Amis de Lazare ! - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Whatsapp-insta.jpg\",\"datePublished\":\"2021-12-03T10:13:58+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-11T10:03:46+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Whatsapp-insta.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Whatsapp-insta.jpg\",\"width\":800,\"height\":800},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La grande soir\u00e9e live des Amis de Lazare !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La grande soir\u00e9e live des Amis de Lazare ! - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La grande soir\u00e9e live des Amis de Lazare ! - Association Lazare","og_description":"Rendez-vous en ligne le mercredi 8 d\u00e9cembre \u00e0 20h30 ! [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2021-12-03T10:13:58+00:00","article_modified_time":"2022-02-11T10:03:46+00:00","og_image":[{"width":800,"height":800,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Whatsapp-insta.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"La grande soir\u00e9e live des Amis de Lazare !","datePublished":"2021-12-03T10:13:58+00:00","dateModified":"2022-02-11T10:03:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/"},"wordCount":189,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Whatsapp-insta.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9","Divers"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/","name":"La grande soir\u00e9e live des Amis de Lazare ! - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Whatsapp-insta.jpg","datePublished":"2021-12-03T10:13:58+00:00","dateModified":"2022-02-11T10:03:46+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Whatsapp-insta.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Whatsapp-insta.jpg","width":800,"height":800},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/la-grande-soiree-live-des-amis-de-lazare\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La grande soir\u00e9e live des Amis de Lazare !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9923"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9923"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9923\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9924"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9923"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9923"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9923"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}