{"id":9936,"date":"2022-01-31T14:31:07","date_gmt":"2022-01-31T14:31:07","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/"},"modified":"2022-01-31T14:31:07","modified_gmt":"2022-01-31T14:31:07","slug":"temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/","title":{"rendered":"T\u00e9moignage de Julien : Prison, tumeur et r\u00e9surrection"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"T\u00e9moignage de Julien : Prison, tumeur et r\u00e9surrection\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/YnP8Tuf6h9w?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>Vous \u00eates nombreux \u00e0 nous avoir confi\u00e9 avoir pleur\u00e9 en d\u00e9couvrant Julien lors de notre derni\u00e8re soir\u00e9e live, un t\u00e9moignage bouleversant !<\/p>\n\n\n\n<p>Julien a connu la rue, l&rsquo;errance, la prison puis la tumeur. Aujourd&rsquo;hui il vit dans une de nos colocations solidaires entre sans-abri et jeunes actifs o\u00f9 il se reconstruit.<br>Gr\u00e2ce \u00e0 vous et \u00e0 vos partages sur les r\u00e9seaux sociaux il a retrouv\u00e9 un apprentissage en menuiserie !<\/p>\n\n\n\n<p>Merci parce que chaque partage, chaque commentaire, chaque r\u00e9action fait d\u00e9couvrir notre association et contribue \u00e0 changer concr\u00e8tement la vie de nos colocs.<\/p>\n\n\n\n<p>Alors n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 partager largement cette histoire !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vous \u00eates nombreux \u00e0 nous avoir confi\u00e9 avoir pleur\u00e9 en [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":9937,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,15,24,37,22,3,20],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>T\u00e9moignage de Julien : Prison, tumeur et r\u00e9surrection - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"T\u00e9moignage de Julien : Prison, tumeur et r\u00e9surrection - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vous \u00eates nombreux \u00e0 nous avoir confi\u00e9 avoir pleur\u00e9 en [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-01-31T14:31:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature-Julien-sans-titre.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"T\u00e9moignage de Julien : Prison, tumeur et r\u00e9surrection\",\"datePublished\":\"2022-01-31T14:31:07+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-31T14:31:07+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/\"},\"wordCount\":123,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature-Julien-sans-titre.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Actualit\u00e9 de Nantes\",\"Colocs en gal\u00e8re\",\"Divers\",\"Miracles du quotidien\",\"Nos maisons\",\"T\u00e9moignages\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/\",\"name\":\"T\u00e9moignage de Julien : Prison, tumeur et r\u00e9surrection - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature-Julien-sans-titre.jpg\",\"datePublished\":\"2022-01-31T14:31:07+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-31T14:31:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature-Julien-sans-titre.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature-Julien-sans-titre.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignage de Julien : Prison, tumeur et r\u00e9surrection\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"T\u00e9moignage de Julien : Prison, tumeur et r\u00e9surrection - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"T\u00e9moignage de Julien : Prison, tumeur et r\u00e9surrection - Association Lazare","og_description":"Vous \u00eates nombreux \u00e0 nous avoir confi\u00e9 avoir pleur\u00e9 en [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2022-01-31T14:31:07+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature-Julien-sans-titre.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"T\u00e9moignage de Julien : Prison, tumeur et r\u00e9surrection","datePublished":"2022-01-31T14:31:07+00:00","dateModified":"2022-01-31T14:31:07+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/"},"wordCount":123,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature-Julien-sans-titre.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9","Actualit\u00e9 de Nantes","Colocs en gal\u00e8re","Divers","Miracles du quotidien","Nos maisons","T\u00e9moignages"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/","name":"T\u00e9moignage de Julien : Prison, tumeur et r\u00e9surrection - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature-Julien-sans-titre.jpg","datePublished":"2022-01-31T14:31:07+00:00","dateModified":"2022-01-31T14:31:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature-Julien-sans-titre.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Miniature-Julien-sans-titre.jpg","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/temoignage-de-julien-prison-tumeur-et-resurrection\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignage de Julien : Prison, tumeur et r\u00e9surrection"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9936"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9936"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9936\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9937"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9936"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9936"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9936"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}