{"id":9941,"date":"2022-02-03T08:53:27","date_gmt":"2022-02-03T08:53:27","guid":{"rendered":"https:\/\/lazaremulti.varjak.fr\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/"},"modified":"2022-02-18T14:08:56","modified_gmt":"2022-02-18T14:08:56","slug":"recherche-emploi-coloc-lazare-nantes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/","title":{"rendered":"Qui veut embaucher notre coloc ?"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"has-text-color wp-block-heading\" style=\"color:#e6007e\">\u00ab\u00a0J&rsquo;ai dormi dehors avec ma couette, et Barbara m&rsquo;a abord\u00e9e pour me parler de Lazare\u00a0\u00bb<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:100%\">   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\"col-12 \">\n      \n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"800\" class=\"wp-image-14380\" style=\"width: 20px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi1.jpg\" alt=\"M\u00e9lanie colocation solidaire sans abri emploi\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi1.jpg 1200w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi1-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>\u00ab\u00a0En novembre dernier je me suis retrouv\u00e9e \u00e0 la rue et c\u2019\u00e9tait la premi\u00e8re fois que \u00e7a m\u2019arrivait.<br><br>J\u2019avais un boulot, j\u2019\u00e9tais agent d\u2019entretien et je vivais en colocation avec ma maman depuis son divorce il y a 10 ans. On ne voyait la m\u00e8re sans la fille&nbsp;! On a rattrap\u00e9 le temps qu\u2019on avait perdu, parce que j\u2019avais quitt\u00e9 la maison \u00e0 18 ans.<br><br>L\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re elle a d\u00e9clar\u00e9 un cancer des ovaires et de l\u2019ut\u00e9rus, et c\u2019est l\u00e0 que ma d\u00e9pression a commenc\u00e9. On a essay\u00e9 de la soigner, mais mes fr\u00e8res ont eu juste le temps de descendre pour venir la voir \u00e0 l\u2019h\u00f4pital. En septembre, elle est partie paisiblement apr\u00e8s m\u2019avoir dit au revoir. Je suis all\u00e9e chez mon fr\u00e8re quelques temps, j\u2019\u00e9tais en arr\u00eat de travail, mais \u00e7a s\u2019est mal pass\u00e9 avec ma belle-s\u0153ur. Puis j\u2019ai habit\u00e9 chez une amie que j\u2019ai quasiment \u00e9lev\u00e9e, mais elle a encaiss\u00e9 le loyer et m\u2019a demand\u00e9 de partir sans m\u2019h\u00e9berger.<br><br>C\u2019est l\u00e0 que je me suis retrouv\u00e9e dans la rue. Je n\u2019avais plus rien sauf 4 ou 5 sacs, je ne savais pas o\u00f9 aller, donc je me suis pos\u00e9e derri\u00e8re la cath\u00e9drale. Il n\u2019y avait pas de place au 115, j\u2019avais juste deux couettes et mon oreiller. Je me suis pos\u00e9e sur un petit muret, puis j\u2019ai lutt\u00e9 pour ne pas dormir parce que j\u2019avais peur. Le lendemain Barbara a crois\u00e9 ma route&nbsp;: elle rentrait \u00e0 Lazare sur son v\u00e9lo. Elle me dit \u00ab&nbsp;Vous dormez dehors&nbsp;? J\u2019ai vu vos sacs&nbsp;\u00bb. Jusque-l\u00e0 les gens \u00e9taient pass\u00e9s sans me voir, mais je pense que ma m\u00e8re veillait sur moi. On a fait connaissance et elle m\u2019a parl\u00e9 de Lazare, o\u00f9 elle vivait en coloc, et de la nouvelle maison de studios avec Solenne et Jean.<br><br>Je n\u2019avais rien \u00e0 perdre, m\u00eame si j\u2019ai un peu lutt\u00e9 avec ma fiert\u00e9, et avec l\u2019id\u00e9e que d\u2019autres en auraient peut-\u00eatre plus besoin que moi. Finalement j\u2019ai appel\u00e9 Solenne et on s\u2019est rencontr\u00e9es dans la foul\u00e9e.<br>Tout de suite je me suis sentie en confiance, alors j\u2019ai tout l\u00e2ch\u00e9 et \u00e7a a tout de suite pris. La vie \u00e0 Lazare me permet de m\u2019ouvrir, m\u00eame si je prends encore mes marques. Jean-Roch, un jeune actif, m\u2019a laiss\u00e9 un petit mot en partant pour me dire que j\u2019\u00e9tais un rayon de soleil quand je faisais la petite folle. Je sors de ma carapace, je prends plus confiance en moi. Ici je me plais et j\u2019apprends \u00e0 revivre en communaut\u00e9, je passe du temps avec tout le monde. J\u2019aime bien ma chambre, je ne la changerais pour rien au monde m\u00eame si elle est plus petite que d\u2019autres.<br><br>L\u00e0 je cherche du travail, je me sens pr\u00eate \u00e0 retravailler. Ce que j\u2019aime c\u2019est faire le m\u00e9nage, j\u2019aimerais \u00eatre aide \u00e0 domicile ou agent d\u2019entretien sur Nantes.\u00a0\u00bb M\u00e9lanie, coloc Lazare depuis novembre.<br><\/p>\n\n\n\n<p>Solenne et Jean de Maupeou ont ouvert notre nouvelle maison de Nantes qui a accueilli M\u00e9lanie.<br>On cherche des familles responsables et adjointes \u00e0 Toulouse, Lille, Lyon, Vaumoise, Angers, Bruxelles, Madrid et Barcelone : rendez-vous sur la page <a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/famille-responsable\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Famille responsable<\/a> si l&rsquo;aventure vous tente !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00ab\u00a0J&rsquo;ai dormi dehors avec ma couette, et Barbara m&rsquo;a abord\u00e9e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":9942,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"categories":[2,15,24,37,3,20],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Qui veut embaucher notre coloc ? - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"M\u00e9lanie a dormi dans la rue avant de d\u00e9couvrir la vie en colocation solidaire \u00e0 Lazare. Aujourd&#039;hui, elle cherche un emploi dans l&#039;entretien ou l&#039;aide \u00e0 domicile.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Qui veut embaucher notre coloc ? - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"M\u00e9lanie a dormi dans la rue avant de d\u00e9couvrir la vie en colocation solidaire \u00e0 Lazare. Aujourd&#039;hui, elle cherche un emploi dans l&#039;entretien ou l&#039;aide \u00e0 domicile.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-03T08:53:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-18T14:08:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alienor\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alienor\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alienor\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\"},\"headline\":\"Qui veut embaucher notre coloc ?\",\"datePublished\":\"2022-02-03T08:53:27+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-18T14:08:56+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/\"},\"wordCount\":613,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi.jpg\",\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9\",\"Actualit\u00e9 de Nantes\",\"Colocs en gal\u00e8re\",\"Divers\",\"Nos maisons\",\"T\u00e9moignages\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/\",\"name\":\"Qui veut embaucher notre coloc ? - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi.jpg\",\"datePublished\":\"2022-02-03T08:53:27+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-18T14:08:56+00:00\",\"description\":\"M\u00e9lanie a dormi dans la rue avant de d\u00e9couvrir la vie en colocation solidaire \u00e0 Lazare. Aujourd'hui, elle cherche un emploi dans l'entretien ou l'aide \u00e0 domicile.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi.jpg\",\"width\":1200,\"height\":800,\"caption\":\"M\u00e9lanie, coloc \u00e0 Lazare et en recherche d'emploi\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Qui veut embaucher notre coloc ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e\",\"name\":\"Alienor\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alienor\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Qui veut embaucher notre coloc ? - Association Lazare","description":"M\u00e9lanie a dormi dans la rue avant de d\u00e9couvrir la vie en colocation solidaire \u00e0 Lazare. Aujourd'hui, elle cherche un emploi dans l'entretien ou l'aide \u00e0 domicile.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Qui veut embaucher notre coloc ? - Association Lazare","og_description":"M\u00e9lanie a dormi dans la rue avant de d\u00e9couvrir la vie en colocation solidaire \u00e0 Lazare. Aujourd'hui, elle cherche un emploi dans l'entretien ou l'aide \u00e0 domicile.","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/","og_site_name":"Association Lazare","article_published_time":"2022-02-03T08:53:27+00:00","article_modified_time":"2022-02-18T14:08:56+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":800,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Alienor","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alienor","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/"},"author":{"name":"Alienor","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e"},"headline":"Qui veut embaucher notre coloc ?","datePublished":"2022-02-03T08:53:27+00:00","dateModified":"2022-02-18T14:08:56+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/"},"wordCount":613,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi.jpg","articleSection":["Actualit\u00e9","Actualit\u00e9 de Nantes","Colocs en gal\u00e8re","Divers","Nos maisons","T\u00e9moignages"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/","name":"Qui veut embaucher notre coloc ? - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi.jpg","datePublished":"2022-02-03T08:53:27+00:00","dateModified":"2022-02-18T14:08:56+00:00","description":"M\u00e9lanie a dormi dans la rue avant de d\u00e9couvrir la vie en colocation solidaire \u00e0 Lazare. Aujourd'hui, elle cherche un emploi dans l'entretien ou l'aide \u00e0 domicile.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/melanie-colocation-solidaire-sans-abris-emploi.jpg","width":1200,"height":800,"caption":"M\u00e9lanie, coloc \u00e0 Lazare et en recherche d'emploi"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/recherche-emploi-coloc-lazare-nantes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Qui veut embaucher notre coloc ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/12bae213831351b2b0f2cac61a54f37e","name":"Alienor","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07cfcd7240323b45e454897e0e1a6536?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alienor"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9941"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9941"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9941\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9942"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9941"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9941"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9941"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}