{"id":2157,"date":"2021-09-27T15:24:36","date_gmt":"2021-09-27T15:24:36","guid":{"rendered":"https:\/\/preprod2.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/"},"modified":"2023-07-18T09:49:36","modified_gmt":"2023-07-18T09:49:36","slug":"declaration-de-confidentialite-ue","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/","title":{"rendered":"D\u00e9claration de confidentialit\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<!-- Legal document generated by Complianz | GDPR\/CCPA Cookie Consent https:\/\/wordpress.org\/plugins\/complianz-gdpr -->\n<div id=\"cmplz-document\" class=\"cmplz-document privacy-statement cmplz-document-eu\"><p><i>Cette d\u00e9claration de confidentialit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 jour le 31\/01\/2024 et s\u2019applique aux citoyens et aux r\u00e9sidents permanents l\u00e9gaux de l\u2019Espace \u00e9conomique europ\u00e9en et de la Suisse.<\/i><br \/><br \/><\/p><p><p>Dans cette d\u00e9claration de confidentialit\u00e9, nous expliquons ce que nous faisons avec les donn\u00e9es que nous obtenons \u00e0 votre sujet via <a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\">https:\/\/www.lazare.eu<\/a>. Nous vous recommandons de lire attentivement cette d\u00e9claration. Lors de notre traitement, nous nous conformons aux exigences de la l\u00e9gislation sur la confidentialit\u00e9. Cela signifie, entre autres, que\u00a0:<\/p><ul>\n                <li>nous indiquons clairement dans quelles finalit\u00e9s nous traitons les donn\u00e9es personnelles. Nous faisons cela au moyen de cette d\u00e9claration de confidentialit\u00e9\u00a0;<\/li>\n                <li>nous visons \u00e0 limiter notre recueil de donn\u00e9es personnelles uniquement aux donn\u00e9es personnelles n\u00e9cessaires \u00e0 des finalit\u00e9s l\u00e9gitimes;<\/li>\n                <li>nous demandons d\u2019abord votre consentement explicite pour traiter vos donn\u00e9es personnelles dans les cas n\u00e9cessitant votre consentement;<\/li>\n                <li>nous prenons des mesures de s\u00e9curit\u00e9 appropri\u00e9es afin de prot\u00e9ger vos donn\u00e9es personnelles, et nous en demandons autant des parties traitant des donn\u00e9es personnelles pour nous;<\/li>\n                <li>nous respectons votre droit de consulter, corriger ou supprimer vos donn\u00e9es personnelles si vous en formulez la demande.<\/li>\n            <\/ul><p>Si vous avez des questions ou souhaitez savoir exactement quelles donn\u00e9es nous conservons, veuillez nous contacter.<\/p><\/p><h2>1. Finalit\u00e9, donn\u00e9es et dur\u00e9e de conservation<\/h2>Nous pouvons collecter ou recevoir des informations personnelles pour un certain nombre de raisons li\u00e9es \u00e0 nos activit\u00e9s commerciales, notamment les suivantes\u00a0: (cliquez pour d\u00e9plier)<details class=\"cmplz-dropdown dropdown-privacy-statement\"><summary><div><h3>1.1 Contact - Par t\u00e9l\u00e9phone, courrier, e-mail et\/ou formulaires web<\/h3><\/div><\/summary><p class=\"cmplz-subtitle\">Dans cette finalit\u00e9, nous utilisons les donn\u00e9es suivantes\u00a0:<\/p><p><ul><li>Un pr\u00e9nom et un nom de famille<\/li><li>Un domicile ou une autre adresse physique, incluant le nom d\u2019une rue et le nom d\u2019une ville ou d\u2019un village<\/li><li>Une adresse e-mail<\/li><li>Date de naissance<\/li><li>Sexe<\/li><li>Un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone<\/li><\/ul><\/p><p class=\"cmplz-subtitle\">La base sur laquelle nous pouvons traiter ces donn\u00e9es est\u00a0:<\/p><p><a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer nofollow\" href=\"https:\/\/cookiedatabase.org\/legal-bases\/#consent\">Apr\u00e8s avoir donn\u00e9 son consentement.<\/a><\/p><p class=\"cmplz-subtitle\">Dur\u00e9e de conservation<\/p><p>Nous conservons ces donn\u00e9es \u00e0 la fin du service pendant le nombre de mois suivant\u00a0: 24<\/p><\/details><details class=\"cmplz-dropdown dropdown-privacy-statement\"><summary><div><h3>1.2 Paiements<\/h3><\/div><\/summary><p class=\"cmplz-subtitle\">Dans cette finalit\u00e9, nous utilisons les donn\u00e9es suivantes\u00a0:<\/p><p><ul><li>Un pr\u00e9nom et un nom de famille<\/li><li>Un domicile ou une autre adresse physique, incluant le nom d\u2019une rue et le nom d\u2019une ville ou d\u2019un village<\/li><li>Une adresse e-mail<\/li><\/ul><\/p><p class=\"cmplz-subtitle\">La base sur laquelle nous pouvons traiter ces donn\u00e9es est\u00a0:<\/p><p><a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer nofollow\" href=\"https:\/\/cookiedatabase.org\/legal-bases\/#consent\">Apr\u00e8s avoir donn\u00e9 son consentement.<\/a><\/p><p class=\"cmplz-subtitle\">Dur\u00e9e de conservation<\/p><p>Nous conservons ces donn\u00e9es \u00e0 la fin du service pendant le nombre de mois suivant\u00a0: 24<\/p><\/details><details class=\"cmplz-dropdown dropdown-privacy-statement\"><summary><div><h3>1.3 Infolettres<\/h3><\/div><\/summary><p class=\"cmplz-subtitle\">Dans cette finalit\u00e9, nous utilisons les donn\u00e9es suivantes\u00a0:<\/p><p><ul><li>Une adresse e-mail<\/li><\/ul><\/p><p class=\"cmplz-subtitle\">La base sur laquelle nous pouvons traiter ces donn\u00e9es est\u00a0:<\/p><p><a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer nofollow\" href=\"https:\/\/cookiedatabase.org\/legal-bases\/#consent\">Apr\u00e8s avoir donn\u00e9 son consentement.<\/a><\/p><p class=\"cmplz-subtitle\">Dur\u00e9e de conservation<\/p><p>Nous conservons ces donn\u00e9es \u00e0 la fin du service pendant le nombre de mois suivant\u00a0: 24<\/p><\/details><h2>2. Partage avec d\u2019autres parties<\/h2><p>Nous ne partageons ou divulguons ces donn\u00e9es aux sous-traitants que dans les finalit\u00e9s suivantes\u00a0:<\/p><p class=\"cmplz-subtitle\">Sous-traitants<\/p><p><b>Nom:<\/b>&nbsp;Youday<br \/>\n            <b>Pays:<\/b>&nbsp;France<br \/>\n            <b>Finalit\u00e9\u00a0:<\/b>&nbsp;Traitement des donn\u00e9es de contact ou de don re\u00e7ue sur le site<br \/>\n            <b>Nom:<\/b>&nbsp;Krier<br \/>\n            <b>Pays:<\/b>&nbsp;France<br \/>\n            <b>Finalit\u00e9\u00a0:<\/b>&nbsp;Gestion locative des maisons, relation avec les colocataires<br \/>\n            <b>Nom:<\/b>&nbsp;Varjak<br \/>\n            <b>Pays:<\/b>&nbsp;France<br \/>\n            <b>Finalit\u00e9\u00a0:<\/b>&nbsp;Transmettre les informations entre les diff\u00e9rentes interfaces<br \/>\n            <\/p><h2>3. Cookies<\/h2><p>Notre site web utilise des cookies. Pour plus d\u2019informations sur les cookies, veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 notre <a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/politique-de-cookies-eu\/\">Politique de cookies<\/a>.&nbsp;<\/p><h2>4. Pratiques de divulgation<\/h2><p><p>Nous divulguons des informations personnelles si nous y sommes tenus par la loi ou par une ordonnance du tribunal, en r\u00e9ponse \u00e0 un organisme d\u2019application de la loi, dans la mesure permise par d\u2019autres dispositions de la loi, pour fournir des informations, ou pour une enqu\u00eate sur une question li\u00e9e \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 publique.<\/p><p>Si notre site web ou notre organisation est repris, vendu ou impliqu\u00e9 dans une fusion ou une acquisition, vos donn\u00e9es peuvent \u00eatre divulgu\u00e9es \u00e0 nos conseillers et \u00e0 tout acheteur potentiel et seront transmises aux nouveaux propri\u00e9taires.<\/p><\/p><p>Nous avons conclu un accord de traitement des donn\u00e9es avec Google.<\/p><h2>5. S\u00e9curit\u00e9<\/h2><p>Nous nous engageons \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es personnelles. Nous prenons les mesures de s\u00e9curit\u00e9 appropri\u00e9es pour limiter les abus et l\u2019acc\u00e8s non autoris\u00e9 aux donn\u00e9es personnelles. Cela garantit que seules les personnes n\u00e9cessaires ont acc\u00e8s \u00e0 vos donn\u00e9es, que l\u2019acc\u00e8s aux donn\u00e9es est prot\u00e9g\u00e9 et que nos mesures de s\u00e9curit\u00e9 sont r\u00e9guli\u00e8rement revues.<\/p><h2>6. Sites web tierces parties<\/h2><p>Cette d\u00e9claration de confidentialit\u00e9 ne s\u2019applique pas aux sites web de tierces parties connect\u00e9s par des liens sur notre site web. Nous ne pouvons garantir que ces tierces parties g\u00e8rent vos donn\u00e9es personnelles de mani\u00e8re fiable ou s\u00e9curis\u00e9e. Nous vous recommandons de lire les d\u00e9clarations de confidentialit\u00e9 de ces sites web avant de les utiliser.<\/p><h2>7. Modifications apport\u00e9es \u00e0 cette d\u00e9claration de confidentialit\u00e9<\/h2><p>Nous nous r\u00e9servons le droit de modifier la pr\u00e9sente d\u00e9claration de confidentialit\u00e9. Il est recommand\u00e9 de consulter r\u00e9guli\u00e8rement cette d\u00e9claration de confidentialit\u00e9 afin de prendre connaissance de toute modification \u00e9ventuelle. De plus, nous vous informerons activement dans la mesure du possible.<\/p><h2>8. Acc\u00e9der \u00e0 vos donn\u00e9es et les modifier<\/h2><p>Si vous avez des questions ou souhaitez savoir quelles sont les donn\u00e9es personnelles que nous avons \u00e0 votre sujet, veuillez nous contacter. Vous pouvez nous contacter en utilisant les informations ci-dessous. Vous avez les droits suivants:<\/p><ul>\n                <li>Vous avez le droit de savoir pourquoi vos donn\u00e9es personnelles sont n\u00e9cessaires, ce qui leur arrivera et combien de temps elles seront conserv\u00e9es.<\/li>\n                <li>Droit d\u2019acc\u00e8s\u00a0: vous avez le droit d\u2019acc\u00e9der \u00e0 vos donn\u00e9es personnelles que nous connaissons.<\/li>\n                <li>Droit de rectification\u00a0: vous avez le droit \u00e0 tout moment de compl\u00e9ter, corriger, faire supprimer ou bloquer vos donn\u00e9es personnelles.<\/li>\n                <li>Si vous nous donnez votre consentement pour le traitement de vos donn\u00e9es, vous avez le droit de r\u00e9voquer ce consentement et de faire supprimer vos donn\u00e9es personnelles.<\/li>\n                <li>Droit de transf\u00e9rer vos donn\u00e9es\u00a0: vous avez le droit de demander toutes vos donn\u00e9es personnelles au responsable du traitement et de les transf\u00e9rer dans leur int\u00e9gralit\u00e9 \u00e0 un autre responsable du traitement.<\/li>\n                <li>Droit d\u2019opposition\u00a0: vous pouvez vous opposer au traitement de vos donn\u00e9es. Nous obtemp\u00e9rerons, \u00e0 moins que certaines raisons ne justifient ce traitement.<\/li>\n            <\/ul><p>Assurez-vous de toujours indiquer clairement qui vous \u00eates, afin que nous puissions \u00eatre certains de ne pas modifier ni supprimer les donn\u00e9es de la mauvaise personne.<\/p><h2>9. D\u00e9poser une plainte<\/h2><p>Si vous n\u2019\u00eates pas satisfait de la mani\u00e8re dont nous traitons (une r\u00e9clamation concernant) le traitement de vos donn\u00e9es personnelles, vous avez le droit de d\u00e9poser une r\u00e9clamation aupr\u00e8s de l\u2019autorit\u00e9 de protection des donn\u00e9es.<\/p><h2>10. Coordonn\u00e9es<\/h2><p>Association Lazare<br \/>\n        3 Rue du Refuge, 44000, NANTES<br \/>\n        France<br \/>\n        Site web\u00a0: <a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\">https:\/\/www.lazare.eu<\/a> <br \/>\n        E-mail\u00a0: &#099;&#111;&#110;t&#097;c&#116;&#064;l&#097;z&#097;r&#101;&#046;&#101;u <br \/>\n        Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone: +33 6 64 89 80 03<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>D\u00e9claration de confidentialit\u00e9 - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9claration de confidentialit\u00e9 - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u00e9claration de confidentialit\u00e9 - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9claration de confidentialit\u00e9 - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-18T09:49:36+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/\",\"name\":\"D\u00e9claration de confidentialit\u00e9 - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-09-27T15:24:36+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-18T09:49:36+00:00\",\"description\":\"D\u00e9claration de confidentialit\u00e9 - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"D\u00e9claration de confidentialit\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"D\u00e9claration de confidentialit\u00e9 - Association Lazare","description":"D\u00e9claration de confidentialit\u00e9 - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"D\u00e9claration de confidentialit\u00e9 - Association Lazare","og_description":"D\u00e9claration de confidentialit\u00e9 - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-07-18T09:49:36+00:00","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/","name":"D\u00e9claration de confidentialit\u00e9 - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"datePublished":"2021-09-27T15:24:36+00:00","dateModified":"2023-07-18T09:49:36+00:00","description":"D\u00e9claration de confidentialit\u00e9 - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"D\u00e9claration de confidentialit\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2157"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2157"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2157\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2157"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}