{"id":278,"date":"2021-03-11T09:46:00","date_gmt":"2021-03-11T08:46:00","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8888\/lazare-v2\/?page_id=3"},"modified":"2022-03-15T09:30:56","modified_gmt":"2022-03-15T09:30:56","slug":"mentions-legales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/","title":{"rendered":"Mentions l\u00e9gales"},"content":{"rendered":"\n<p>Tous droits r\u00e9serv\u00e9s<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Informations l\u00e9gales :<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 6 de la loi n\u00b0 2004-575 du 21 juin 2004 pour la confiance dans l\u2019\u00e9conomie num\u00e9rique, il est pr\u00e9cis\u00e9 aux utilisateurs du site <a href=\"https:\/\/despauvresaupape.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/<\/a><a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/lazare.eu\" rel=\"noreferrer noopener\">lazare.eu<\/a> les informations suivantes : <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">&nbsp;<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>\u00c9diteur :<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/despauvresaupape.fr l\"><meta charset=\"utf-8\"><\/a><a href=\"https:\/\/despauvresaupape.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/<\/a><a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/despauvresaupape.fr\/\" rel=\"noreferrer noopener\">lazare.eu<\/a> est le site Internet de l\u2019Association LAZARE, association\u00a0de\u00a0Loi 1901\u00a0identifi\u00e9e sous le num\u00e9ro SIREN 529 944 613 , dont le si\u00e8ge\u00a0est situ\u00e9\u00a03 rue du refuge \u00e0 NANTES (44000).<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong><br>H\u00e9bergeur :<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Ce site Internet&nbsp;est h\u00e9berg\u00e9 par OVH GS, soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e \u00e0 associ\u00e9 unique&nbsp;dont le si\u00e8ge social est situ\u00e9&nbsp;2 Rue Kellermann \u2013 59100 ROUBAIX, au capital social de 50.000,00\u20ac, immatricul\u00e9e au RCS de Lille M\u00e9tropole sous le num\u00e9ro B 520 598&nbsp;186, et dont le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone est le suivant&nbsp;: 09 72 10 10 07<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Directeur de la publication :<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Lo\u00efc LUISETTO<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Protection des donn\u00e9es personnelles :<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>En France, les donn\u00e9es personnelles sont notamment prot\u00e9g\u00e9es par la loi n\u00b0 78-87 du 6 janvier 1978, la loi n\u00b0 2004-801 du 6 ao\u00fbt 2004, l\u2019article L. 226-13 du Code p\u00e9nal et la Directive Europ\u00e9enne du 24 octobre 1995.<\/p>\n\n\n\n<p>Vous disposez d\u2019un droit d\u2019acc\u00e8s, de modification et de suppression des donn\u00e9es qui vous concernent (Loi du 6 janvier 1978 Informatique et libert\u00e9). Vous pouvez l\u2019exercer par courriel ou en \u00e9crivant \u00e0&nbsp;Lazare, 3 rue du refuge 44000 NANTES.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour en savoir plus sur la gestion des donn\u00e9es personnelles, merci de visiter&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/declaration-de-confidentialite-ue\/\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la page correspondante<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Conditions d\u2019utilisation :<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>L\u2019ensemble de ce site rel\u00e8ve de la l\u00e9gislation fran\u00e7aise et internationale sur le droit d\u2019auteur et la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. Tous les droits de reproduction sont r\u00e9serv\u00e9s, y compris pour les documents t\u00e9l\u00e9chargeables et les repr\u00e9sentations iconographiques et photographiques.<\/p>\n\n\n\n<p>Ce site est normalement accessible \u00e0 tout moment aux utilisateurs. Une interruption pour raison de maintenance technique peut \u00eatre toutefois d\u00e9cid\u00e9e par l\u2019association LAZARE, qui s\u2019efforcera alors de communiquer pr\u00e9alablement aux utilisateurs les dates et heures de l\u2019intervention.<\/p>\n\n\n\n<p>De la m\u00eame fa\u00e7on, les mentions l\u00e9gales peuvent \u00eatre modifi\u00e9es \u00e0 tout moment : elles s\u2019imposent n\u00e9anmoins \u00e0 l\u2019utilisateur qui est invit\u00e9 \u00e0 s\u2019y r\u00e9f\u00e9rer le plus souvent possible afin d\u2019en prendre connaissance.<\/p>\n\n\n\n<p>Le contenu est, sauf mention contraire, la propri\u00e9t\u00e9 de l\u2019association LAZARE.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Politique de cookies :<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>La navigation sur le Site est susceptible de provoquer l\u2019installation de cookie(s) sur l\u2019ordinateur de l\u2019utilisateur. Un cookie est un fichier de petite taille, qui ne permet pas l\u2019identification de l\u2019utilisateur, mais qui enregistre des informations relatives \u00e0 la navigation d\u2019un ordinateur sur un site. Les donn\u00e9es ainsi obtenues visent \u00e0 faciliter la navigation ult\u00e9rieure sur le site, et ont \u00e9galement vocation \u00e0 permettre diverses mesures de fr\u00e9quentation.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour en savoir plus sur la gestion des cookies, merci de visiter&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/politique-de-cookies-eu\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la page correspondante<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tous droits r\u00e9serv\u00e9s Informations l\u00e9gales : Conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 6 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mentions l\u00e9gales - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Mentions l\u00e9gales - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mentions l\u00e9gales - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mentions l\u00e9gales - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-15T09:30:56+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/\",\"name\":\"Mentions l\u00e9gales - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-11T08:46:00+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-15T09:30:56+00:00\",\"description\":\"Mentions l\u00e9gales - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mentions l\u00e9gales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mentions l\u00e9gales - Association Lazare","description":"Mentions l\u00e9gales - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Mentions l\u00e9gales - Association Lazare","og_description":"Mentions l\u00e9gales - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2022-03-15T09:30:56+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/","name":"Mentions l\u00e9gales - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"datePublished":"2021-03-11T08:46:00+00:00","dateModified":"2022-03-15T09:30:56+00:00","description":"Mentions l\u00e9gales - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/mentions-legales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mentions l\u00e9gales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/278"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=278"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/278\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=278"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}