{"id":286,"date":"2021-03-11T16:03:19","date_gmt":"2021-03-11T15:03:19","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8888\/lazare-v2\/?page_id=33"},"modified":"2024-02-20T14:12:54","modified_gmt":"2024-02-20T14:12:54","slug":"mecenat","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/","title":{"rendered":"M\u00e9c\u00e9nat"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":11,"featured_media":1492,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-mecene.php","meta":{"_acf_changed":true,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false,"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>M\u00e9c\u00e9nat - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"M\u00e9c\u00e9nat - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"M\u00e9c\u00e9nat - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"M\u00e9c\u00e9nat - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-20T14:12:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DSC09829-1-scaled-e1628274816619.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1706\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"742\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/\",\"name\":\"M\u00e9c\u00e9nat - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DSC09829-1-scaled-e1628274816619.jpg\",\"datePublished\":\"2021-03-11T15:03:19+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-20T14:12:54+00:00\",\"description\":\"M\u00e9c\u00e9nat - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DSC09829-1-scaled-e1628274816619.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DSC09829-1-scaled-e1628274816619.jpg\",\"width\":1706,\"height\":742},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"M\u00e9c\u00e9nat\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"M\u00e9c\u00e9nat - Association Lazare","description":"M\u00e9c\u00e9nat - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"M\u00e9c\u00e9nat - Association Lazare","og_description":"M\u00e9c\u00e9nat - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2024-02-20T14:12:54+00:00","og_image":[{"width":1706,"height":742,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DSC09829-1-scaled-e1628274816619.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/","name":"M\u00e9c\u00e9nat - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DSC09829-1-scaled-e1628274816619.jpg","datePublished":"2021-03-11T15:03:19+00:00","dateModified":"2024-02-20T14:12:54+00:00","description":"M\u00e9c\u00e9nat - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DSC09829-1-scaled-e1628274816619.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DSC09829-1-scaled-e1628274816619.jpg","width":1706,"height":742},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/mecenat\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"M\u00e9c\u00e9nat"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/286"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=286"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/286\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1492"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=286"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}