{"id":14339,"date":"2021-08-06T17:49:03","date_gmt":"2021-08-06T17:49:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/une-annee-de-mission-service-civique-ou-volontariat-associatif-en-provence\/"},"modified":"2023-12-22T13:16:19","modified_gmt":"2023-12-22T13:16:19","slug":"annee-mission-provence","status":"publish","type":"emploi","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/","title":{"rendered":"Service Civique \u00e0 Sarrians (Provence) &#8211; 2 postes"},"content":{"rendered":"\n<hr class=\"wp-block-separator has-css-opacity\"\/>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1000\" height=\"439\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_20210330_08524111.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17789\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_20210330_08524111.jpg 1000w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_20210330_08524111-300x132.jpg 300w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/IMG_20210330_08524111-768x337.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"p1\">L\u2019association Lazare anime et d\u00e9veloppe des maisons o\u00f9 des personnes ayant besoin d\u2019un abri et des personnes \u00e0 l\u2019abri du besoin vivent ensemble dans un climat d\u2019amiti\u00e9 en vue de se reconstruire.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Tu as entre 18 et 30 ans, et tu souhaites : <\/h2>\n\n\n\n<p>\u2013 <strong>Vivre l\u2019exp\u00e9rience de la rencontre humaine au del\u00e0 des apparences<\/strong> et des \u00e9tiquettes qu\u2019on pose ?<\/p>\n\n\n\n<p>\u2013<strong> Sortir de ta<\/strong> <strong>zone de confort<\/strong> par l\u2019exp\u00e9rience de la vie en communaut\u00e9 ; rego\u00fbter au partage et aux <strong>petits bonheurs simples du quotidien<\/strong> ?<\/p>\n\n\n\n<p>\u2013 <strong>Oublier tes tracas d\u2019hier et de demain <\/strong>le temps de quelques mois, dans un lieu entour\u00e9 de nature ?<\/p>\n\n\n\n<p>\u2013 T\u2019arr\u00eater et <strong>prendre le temps de vivre<\/strong>, dans un monde o\u00f9 tout roule beaucoup trop vite ?<\/p>\n\n\n\n<p>\u2013 Vivre \u00e0 fond la vie de famille Lazare\u2026 en \u00e9tant dans la maison m\u00eame \u00ab&nbsp;de famille&nbsp;\u00bb ?<\/p>\n\n\n\n<p>L&rsquo;ann\u00e9e \u00e0 la bastide Lazare, v\u00e9ritable maison de famille, est faite pour toi ! <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">La Bastide Sarrians, comme un air de maison de famille <\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:26% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-20-at-19.34.21-768x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17081 size-large\" srcset=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-20-at-19.34.21-768x1024.jpeg 768w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-20-at-19.34.21-225x300.jpeg 225w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-20-at-19.34.21-1152x1536.jpeg 1152w, https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-20-at-19.34.21.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p>La Bastide Sarrians est un concept original : <strong>7 colocataires vivent en ensemble au c\u0153ur de la Provence<\/strong>, avec une famille responsable. Ils accueillent aussi des membres de la grande famille Lazare sur de courts s\u00e9jours (repos, vacances, rencontres, formations&#8230;). <\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:32px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong><span style=\"color:#e6007e\" class=\"has-inline-color\">\u00ab\u00a0J\u2019ai l\u2019impression d\u2019avoir v\u00e9cu \u201cla famille Lazare\u201d en plein c\u0153ur, car l\u2019id\u00e9e de famille trouve vraiment tout son sens \u00e0 la Bastide ! \u00a0\u00bb Elisa, 24 ans, volontaire en Service Civique \u00e0 la Bastide<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:32px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>L&rsquo;int\u00e9gralit\u00e9 du t\u00e9moignage d\u2019\u00c9lisa est disponible <a href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/service-civique-bastide-sarrians\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">ici<\/a> ! <\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Le rythme d&rsquo;une journ\u00e9e classique<\/h2>\n\n\n\n<p>En collaboration avec les responsables de Maison et ses colocs, le volontaire :<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Accueille&nbsp;<\/strong>et anime des&nbsp;<strong>temps conviviaux<\/strong>&nbsp;(d\u00eener de l\u2019amiti\u00e9, ap\u00e9ro convivial, jeux, ateliers bien-\u00eatre, cuisine, culture et sport\u2026)<\/li>\n\n\n\n<li>Favorise la&nbsp;<strong>participation&nbsp;<\/strong>des colocataires (talents, passions, cercle de parole\u2026).<\/li>\n\n\n\n<li>Organise des&nbsp;<strong>\u00e9v\u00e8nements&nbsp;<\/strong>pour les colocs Lazare de toute la France (s\u00e9jours, week-end, formations\u2026) : accueil, pr\u00e9paration des chambres, cuisine, activit\u00e9s.<\/li>\n\n\n\n<li>Implique la Maison Lazare dans la vie du&nbsp;<strong>village et du territoire<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li>Participe aux activit\u00e9s li\u00e9es l&rsquo;entretien du site et du jardin : potager en&nbsp;<strong>permaculture<\/strong>, jardin, bricolage et petits travaux&nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li>Veille \u00e0 la collecte&nbsp;<strong>anti-gaspi<\/strong>&nbsp;(march\u00e9) dans un esprit Laudato Si&nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li>Aide \u00e0 la&nbsp;<strong>communication<\/strong>&nbsp;de la bastide : \u00e9criture de newsletter, t\u00e9moignage de Lazare dans la r\u00e9gion ;<\/li>\n\n\n\n<li>Dispose de temps libre pour des&nbsp;<strong>projets personnels<\/strong>&nbsp;: sport, art, permis, randonn\u00e9es.&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Modalit\u00e9s pratiques <\/h2>\n\n\n\n<p>O\u00f9 : Au c\u0153ur de la Provence, \u00e0 3 km de Sarrians (30 min d\u2019Avignon)<br><strong>Dur\u00e9e <\/strong>: entre 6 mois et 1 an<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Statut <\/strong>: Service civique, transition<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:32px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/famille-nicollet-post-fb-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3994 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p>Nous avons vraiment d\u00e9couvert Lazare en menant <meta charset=\"utf-8\">l\u2019\u00e9tude pour monter ce nouveau projet. <meta charset=\"utf-8\">C&rsquo;est vers la fin de la mission que nous avons eu envie de postuler en plus pour devenir la familles responsable de la Bastide. On avait envie d&rsquo;un engagement en couple, \u00e0 l&rsquo;\u00e9poque on \u00e9tait d&rsquo;ailleurs en questionnement pour \u00eatre famille d&rsquo;accueil de migrants. \u00c7a a \u00e9t\u00e9 comme un \u00e9lan du c\u0153ur, c&rsquo;est un projet qui correspond \u00e0 nos talents et \u00e0 nos d\u00e9sirs. Depuis notre oui, nous sommes tr\u00e8s en paix ! Si on avait eu le temps, jeunes actifs, de donner une ann\u00e9e comme \u00e7a, on aurait ador\u00e9 le faire dans un cadre aussi \u00e0 l&rsquo;\u00e9coute de la nature et des personnes&#8230; Alors si tu veux prendre une ann\u00e9e pour toi avec nous, WELCOME ! <\/p>\n\n\n\n<p><em>Cl\u00e9mence et Vincent Nicollet<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Responsables de la Bastide <\/em><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p> <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019association Lazare anime et d\u00e9veloppe des maisons o\u00f9 des personnes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":14341,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Service Civique Sarrians - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Service Civique \u00e0 Sarrians (Provence) - 2 postes - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Service Civique Sarrians - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Service Civique \u00e0 Sarrians (Provence) - 2 postes - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-22T13:16:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-Bastide-Lazare.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/\",\"name\":\"Service Civique Sarrians - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-Bastide-Lazare.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-06T17:49:03+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-22T13:16:19+00:00\",\"description\":\"Service Civique \u00e0 Sarrians (Provence) - 2 postes - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-Bastide-Lazare.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-Bastide-Lazare.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Emplois\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Service Civique \u00e0 Sarrians (Provence) &#8211; 2 postes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Service Civique Sarrians - Association Lazare","description":"Service Civique \u00e0 Sarrians (Provence) - 2 postes - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Service Civique Sarrians - Association Lazare","og_description":"Service Civique \u00e0 Sarrians (Provence) - 2 postes - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/","og_site_name":"Association Lazare","article_modified_time":"2023-12-22T13:16:19+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-Bastide-Lazare.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/","name":"Service Civique Sarrians - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-Bastide-Lazare.jpg","datePublished":"2021-08-06T17:49:03+00:00","dateModified":"2023-12-22T13:16:19+00:00","description":"Service Civique \u00e0 Sarrians (Provence) - 2 postes - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-Bastide-Lazare.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-Bastide-Lazare.jpg","width":1080,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/annee-mission-provence\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Emplois","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Service Civique \u00e0 Sarrians (Provence) &#8211; 2 postes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/emploi\/14339"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/emploi"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/emploi"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/emploi\/14339\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14341"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14339"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}