{"id":14354,"date":"2021-12-17T11:06:56","date_gmt":"2021-12-17T11:06:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/"},"modified":"2021-12-17T11:06:56","modified_gmt":"2021-12-17T11:06:56","slug":"service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise","status":"publish","type":"emploi","link":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/","title":{"rendered":"(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"p1\">L\u2019association Lazare anime et d\u00e9veloppe des projets, plus sp\u00e9cialement des maisons, o\u00f9 des personnes ayant besoin d\u2019un abri et des personnes \u00e0 l\u2019abri du besoin vivent ensemble dans un climat d\u2019amiti\u00e9 en vue de se reconstruire.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Tu as entre 20 et 35 ans, et tu souhaites : <\/h2>\n\n\n   <div class=\"container\">\n   \n<div class=\"row\">\n      \n<div class=\" col-sm-12 col-lg-4\">\n      \n\n<p><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-3955\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_9562-scaled-1.jpg\" alt=\"Mission en Provence - Association Lazare\"><\/p>\n\n\n   <\/div>\n\n<div class=\" col-sm-12 col-lg-8\">\n      \n\n<ul><li>Construire ton avenir et te doter d&rsquo;une exp\u00e9rience pour la vie ?<\/li><\/ul>\n\n\n\n<ul><li>Nouer des amiti\u00e9s fortes avec des personnes que tu n&rsquo;aurais jamais rencontr\u00e9es ailleurs ?<\/li><\/ul>\n\n\n\n<ul><li>Faire un break dans ta vie pour te lancer dans une aventure humaine forte qui va te faire grandir ?<\/li><\/ul>\n\n\n\n<ul><li>Te donner dans une mission d&rsquo;accueil ?<\/li><\/ul>\n\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n   <\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">L&rsquo;association<\/h3>\n\n\n\n<p>Lazare est une association qui d\u00e9veloppe et anime des colocations solidaires de 6 \u00e0 10 personnes. Chaque appartement est habit\u00e9 par des personnes qui ont v\u00e9cu \u00e0 la rue et des jeunes actifs b\u00e9n\u00e9voles. L\u2019association est pr\u00e9sente \u00e0 Lyon, Nantes, Marseille, Toulouse, Lille, Angers, Vaumoise (Oise), Valence et Bordeaux. D\u2019autres projets d\u2019ouverture sont \u00e0 l\u2019\u00e9tude.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">La mission<\/h3>\n\n\n\n<p>Nous recherchons un service civique pour la maison de Lazare Vaumoise. L&rsquo;objectif est de cr\u00e9er un lieu de vie stable et s\u00e9curisant pour permettre aux personnes de se reconstruire dans la dur\u00e9e.Animation de la vie de la maison<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">1\/ Animation de la vie de la maison<\/h4>\n\n\n\n<p>Animer des activit\u00e9s et actions collectives avec les colocs (donner de l&rsquo;amiti\u00e9\u2000, ap\u00e9ro convivial, jeux, ateliers bien\u2000\u00eatre, cuisine, culturel et sportif, etc\u2026) en favorisant la participation des colocs (talents, passions\u2026). Animation des \u2000\u00e9v\u00e9nements locaux (t\u00e9moignages, diners de maison ou d\u00e9jeuners de l&rsquo;amiti\u00e9, jeux, sorties&#8230;). D\u00e9marcher des intervenants ext\u00e9rieurs (nutritionniste\u2026) pour des activit\u00e9s au sein de la maison.<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">2\/ Assistance des responsables de la maison et des colocs<\/h4>\n\n\n\n<p>Accompagner les colocs dans les d\u00e9marches d&rsquo;accompagnement social sous la supervision du travailleur social r\u00e9f\u00e9rent de la maison. Impliquer la Maison Lazare dans la vie du quartier (f\u00eate des voisins, course, \u00e9v\u00e9nements dans le quartier, t\u00e9moignages, etc\u2026). Faire conna\u00eetre la maison localement pour permettre aux habitants des environs de vivre la joie de la rencontre et de participer \u00e0 la vie de la maison. <\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">3\/ Communication de la maison<\/h4>\n\n\n\n<p>Cr\u00e9ation et mise en place d&rsquo;outils de communication (contenus : articles, vid\u00e9os&#8230;). Mise en place d&rsquo;une strat\u00e9gie de recrutement de volontaires pour la maison par l&rsquo;animation de r\u00e9seaux locaux. Susciter des t\u00e9moignages. G\u00e9rer les invitations aux \u2000\u00e9v\u00e9nements de la maison, animer le r\u00e9seau des amis de la maison. <\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">4\/ toutes les bonnes id\u00e9es qui viendront\u2026<\/h4>\n\n\n\n<p>Toute innovation pour animer la vie de nos colocs, les aider \u00e0 d\u00e9ployer leurs talents, \u00e0 se relever.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Modalit\u00e9s pratiques <\/h3>\n\n\n\n<p><strong>O\u00f9<\/strong> : 8 place de l&rsquo;\u00e9glise \u00e0 Vaumoise (une magnifique ferme du 18\u00e8me si\u00e8cle remise \u00e0 neuf)<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Dur\u00e9e <\/strong>: 1 an<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Statut <\/strong>: Service civique, transition<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019association Lazare anime et d\u00e9veloppe des projets, plus sp\u00e9cialement des [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":14345,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"gtb_hide_title":false,"gtb_wrap_title":false,"gtb_class_title":"","gtb_remove_headerfooter":false},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise - Association Lazare<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise - Association Lazare\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise - Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Association Lazare\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_9562-scaled-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/\",\"name\":\"(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise - Association Lazare\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_9562-scaled-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-12-17T11:06:56+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-17T11:06:56+00:00\",\"description\":\"(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise - Association Lazare\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_9562-scaled-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_9562-scaled-1.jpg\",\"width\":1707,\"height\":2560,\"caption\":\"Mission en Provence - Association Lazare\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Emplois\",\"item\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"name\":\"Association Lazare\",\"description\":\"Vivre ensemble, tout simplement\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization\",\"name\":\"Association Lazare\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"Association Lazare\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise - Association Lazare","description":"(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise - Association Lazare","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise - Association Lazare","og_description":"(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise - Association Lazare","og_url":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/","og_site_name":"Association Lazare","og_image":[{"width":1707,"height":2560,"url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_9562-scaled-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/","name":"(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise - Association Lazare","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_9562-scaled-1.jpg","datePublished":"2021-12-17T11:06:56+00:00","dateModified":"2021-12-17T11:06:56+00:00","description":"(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise - Association Lazare","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_9562-scaled-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_9562-scaled-1.jpg","width":1707,"height":2560,"caption":"Mission en Provence - Association Lazare"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/service-civique-une-annee-de-mission-a-vaumoise\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Emplois","item":"https:\/\/www.lazare.eu\/emplois\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"(Service civique) Une ann\u00e9e de mission \u00e0 Vaumoise"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#website","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","name":"Association Lazare","description":"Vivre ensemble, tout simplement","publisher":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.lazare.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#organization","name":"Association Lazare","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","contentUrl":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-norm.svg","width":1,"height":1,"caption":"Association Lazare"},"image":{"@id":"https:\/\/www.lazare.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/emploi\/14354"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/emploi"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/emploi"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/emploi\/14354\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14345"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lazare.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14354"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}